[{"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/493/Sexteto-Mayor-Pasa-el-tiempo-y-no-envejece/", "num_likes": 0, "fid": "967444783340909", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/532/Orquestas-y-conjuntos-de-Luis-Petrucelli/", "num_likes": 1, "fid": "1089375074470336", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/452/Orquesta-Tipica-Miguel-Calo/", "num_likes": 27, "fid": "760704063988479", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTlRZANU9USTNORFE0T0RrMU5Ub3hORFl3T0RBMU1URTAZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFV3TVRFME5qVTROREF4TWpNek9qRTBNemM1TkRrd01qZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Fernando Weissmann", "id": "10210240496759913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-26T22:17:08+0000", "message": "Probablemente la orquesta que mas me satisface, con cualquier formaci\u00f3n, con cualquier cantor. Un genio de la armon\u00eda, la afinaci\u00f3n y del afiatamiento.", "id": "760704063988479_850114658401233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osmar Spanu", "id": "10211448530434693"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-29T20:45:52+0000", "message": "Hector de Rosas, tambi\u00e9n cant\u00f3 con Cal\u00f3", "id": "760704063988479_894160960663269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Domingo Pansa", "id": "691271384357687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-06T20:25:48+0000", "message": "No cant\u00f2 tambi\u00e8n Hugo Marcel (Hugo Marcelino)??? y Susana Rinaldi???\nSoy un fan\u00e0tico de esta orquesta, y me parece recordar a estos cantores.-", "id": "760704063988479_909410355804996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Hess", "id": "925868244183752"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-20T18:08:49+0000", "message": "Pregunta:el solo de viol\u00edn en \"saludos\" es Enrique Francini?", "id": "760704063988479_915829655163066", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Julio Valencia Posada", "id": "1466180610064983"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-27T01:20:43+0000", "message": "que orquesta aquella que llamaron las estrellas , solo exitos.", "id": "760704063988479_919592988120066", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-16T11:11:54+0000", "message": "una de las mas grandes orquestas del tango por sus integrantes en la decada del 40 se la denomino la orquesta de las estrellas y vaya si lo era por losmusicos que la integraban", "id": "760704063988479_1055699274488955", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/382/Bertero-Una-charla-con-Fabian-Bertero-en-mi-casa/", "num_likes": 6, "fid": "1029878103701942", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUyTVRNeE1EVTROekl5TlRNMU9Ub3hORFk0TWpFeE1UYzIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANekk0T1RZAd01qWXpPRGswTnpRME9qRTBOVEkyTXpNMU9EVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Domingo Delledera", "id": "706145029537619"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-12T21:19:45+0000", "message": "Adem\u00e1s es una buena persona.", "id": "1029878103701942_328960263894744", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Buratti", "id": "503522256511334"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-11T04:26:16+0000", "message": "Felicitaciones Maestro,enterado sobre la trayectoria voy a incorporarlo a mi nuevo libro en ejecuci\u00f3n que se trata de Santafesinos Triunfadores en su Tierra y el Mundo.....a sus ordenes.,OB.TANGO...!!!!", "id": "1029878103701942_1161310587225359", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/293/Fujisawa-Un-te-con-Ranko-Fujisawa/", "num_likes": 10, "fid": "806936992692146", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl3TVRnME5EVXlOalV6TkRjeU1qb3hORFk1TVRBME9UVTQZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEE1T0RBd09EVTVNRGt5TWpjeU9qRTBOREF3TXpZANE9EQT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nestor Guercio", "id": "624637764377011"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-20T02:14:40+0000", "message": "extraordinario relato,lo difruto muchisimo", "id": "806936992692146_909800859092272", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Myriam Fabiani", "id": "10210859865762027"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-12T19:25:02+0000", "message": "Yo la vi cantar en buenos Aires.Hermosa como persona y como cantante.Nunca la olvid\u00e9.-", "id": "806936992692146_1110399015679274", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-21T12:42:38+0000", "message": "que hermoso recuerdo tenemos de RANKO FUJISAWA esa cantanre japonesa que interpreto el tango con la misma naturalidad y acento que lo hacian y hacen nuestras cancionista gracias por el recuerdo", "id": "806936992692146_1201844526534722", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/296/Castillo-Catulo-Castillo-cuenta-aspectos-de-su-vida/", "num_likes": 44, "fid": "745691068825742", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV6TURnek9ESTFNRE14TVRBeU1Eb3hORGN3TlRJM056VTQZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGt6TVRFeE9EUTBNRGd3TURrNU9qRTBOREV5TlRnMk1UVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Patrick McClure", "id": "10209395518952379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-03T05:36:55+0000", "message": "Muy bella historia!!!", "id": "745691068825742_993111844080099", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Domingo Navarri", "id": "1191209034279682"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-19T21:24:53+0000", "message": "nada para agregar sobre \u00e9ste genio...\"UN GRANDE\" con may\u00fascuclas.", "id": "745691068825742_1015496678508282", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-13T15:15:20+0000", "message": "CATULO CASTILLO. FABULOSO COMPOSITOR, YA NO HAY POETAS NI COMPOSITORES, COMO EL, HOMERO MANZI ETC.....QUE TIEMPOS...", "id": "745691068825742_1059334807461365", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irma Castro", "id": "653556038154492"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-03T01:09:02+0000", "message": "EPOCA DE GRANDES", "id": "745691068825742_1108073165920862", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rivera Valdez", "id": "10210433679095415"}, "message_tags": [{"length": 11, "type": "user", "id": "1203546612999969", "name": "Vani Tanuki", "offset": 932}, {"length": 17, "type": "user", "id": "858626420935361", "name": "M\u00fasica Para Tutti", "offset": 944}, {"length": 12, "type": "user", "id": "10210169053213347", "name": "Vani Perrone", "offset": 962}, {"length": 22, "type": "user", "id": "10210440239104623", "name": "Atilio Gustavo Perrone", "offset": 975}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-26T01:48:48+0000", "message": "\u00ab(...) As\u00ed me lanc\u00e9 a la vida profesional con la protesta de aquellos ya consagrados. La voz cantante fue la de Juan de Dios Filiberto que se present\u00f3 ante mi padre bastante exaltado: \u201c\u00a1Usted lo est\u00e1 echando a perder al mocoso ese, porque va a entrar a la competencia final conmigo. Y si me gana, sepa se\u00f1or Castillo, que yo me he criado matando vigilantes\u201d. Mi padre se par\u00f3 y agrand\u00e1ndose le dijo: \u201cSepa que yo me cri\u00e9 matando sargentos. Les daba dos pu\u00f1aladas de ventaja y los cagaba a patadas\u201d. As\u00ed conoc\u00ed a Filiberto y as\u00ed fue como en el concurso me prend\u00ed con un tercer premio.\n\n(...) Con Manzi sal\u00edamos los tres. Homero dec\u00eda, \u00abno se olviden que estamos viviendo la \u00e9poca de oro del tango\u00bb. Como si hubiera presentido que alg\u00fan d\u00eda no ser\u00eda igual\u00bb.\u00bb\n\n#JuanDeDiosFiliberto #C\u00e1tuloCastillo #Tango #TodoTango #lunfardo #castillo #vigilantes #bot\u00f3n #anarquistas #anarquismo #Filiberto #Manzi #HomeroManzi #BuenosAires #Argentina Vani Tanuki M\u00fasica Para Tutti Vani Perrone Atilio Gustavo Perrone", "id": "745691068825742_1122835501111295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Azucena Cerundolo", "id": "10155232324119377"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-06T23:55:58+0000", "message": "Cuanta historia, que belleza! Hoy es su cumple! Y todo lo que no sabemos..Gracias", "id": "745691068825742_1130838250311020", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/304/El-bulin-de-la-calle-Ayacucho-Un-bulin-y-sus-visitantes/", "num_likes": 3, "fid": "1111250878908405", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkwTlRFM05qQTROVFV4TlRnNE16b3hORFk1TWprd01qYzIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV3T0RZAeU5UUTJNalUwTmpjNU5Eb3hORFV5TURFM05Ea3cZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Isaac N Sa\u00fal", "id": "10205952258000625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-05T18:11:30+0000", "message": "Es digna de menci\u00f3n la interpretaci\u00f3n que hizo Floreal Ruiz con la Orquesta de Anibal Troilo desde que ingres\u00f3 en 1944 hasta que se fue para seguir con Francisco Rotundo y que lamentablemente nunca grab\u00f3. S\u00f3lo lo cant\u00f3 en los bailes, ya que por radio imperaba la censura", "id": "1111250878908405_1108625462546794", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Daniel Miguez", "id": "740840126053722"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-23T16:11:16+0000", "message": "Hola buenos d\u00edas \nMe dirijo a usted con el motivo de solicitarle su colaboraci\u00f3n dentro de lo posible . \nMi nombre es H\u00e9ctor Daniel Miguez soy artista pl\u00e1stico y estoy convocado en un concurso de pintura sobre temas de tango que realiza la direcci\u00f3n de cultura de 3 DE FEBRERO BS. AS. En este caso me toco el tema (EL BULIN DE LA CALLE AYACUCHO) estar\u00eda necesitando fotos, partituras o otra cosa relacionada con el tema en cuesti\u00f3n \nDesde ya agradezco su colaboraci\u00f3n cualquier cosa ayudar\u00eda a mi inspiraci\u00f3n si esto es de su inter\u00e9s le mandar\u00eda bases del concurso y fecha y lugar de inauguraci\u00f3n de la misma \nSin m\u00e1s saludad atte. H\u00e9ctor Miguez", "id": "1111250878908405_1245176085515883", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/257/Gabino-Ezeiza-el-payador-de-San-Telmo/", "num_likes": 37, "fid": "954920691193092", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUxTXpJMk56VTVORFk1TVRjek16b3hORFl3TlRVMk5EY3cZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TmpBeU1ETTNOVEV6TnpnNE1Eb3hORFExTkRVME16SXcZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Leonardo Adolfo Filigrana", "id": "1704697369856570"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-21T19:05:20+0000", "message": "que buenna historia no lo sabia", "id": "954920691193092_1016020375137880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Curto", "id": "10209405139159535"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-12T16:41:50+0000", "message": "La historia de las personas de color en Argentina est\u00e0 casi perdida. Seria bueno recupararla.", "id": "954920691193092_1028001003939817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Italia Golosio", "id": "553420388174475"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-03T11:24:50+0000", "message": "Qu\u00e9 bella historia! gracias por el rescate de estas de estas historia que han ido plasmando nuestra identidad!", "id": "954920691193092_1078526255553958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Agust\u00edn Francisco Correa Cocozza", "id": "10210418763128037"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-13T14:07:50+0000", "message": "Es sorprende la definici\u00f3n del logartimo;m\u00e9rito tambien del profe que selo explic\u00f3 de una manera profunda y de ningunamanera simplifcada simple", "id": "954920691193092_1153267594691733", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/321/El-alcohol-un-tango-triste/", "num_likes": 19, "fid": "686428758093219", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGcxTURVek9UWTBPRGszTXpZAeU9qRTBOVGd3TnpJNE56UT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUwTURrME9UWTRPVEk0TXpVeU9Ub3hORFUxTlRjek1EWXcZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Patricio Izquierdo Izquierdo", "id": "369390243448534"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-15T21:51:00+0000", "message": "Patricio Izquierdo Izquierdo - Vicu\u00f1a Chile\nQue notable inventario de tangos, valses y milongas en que el alcohol tiene una importancia notable en el desarrollo de la obra.", "id": "686428758093219_1140949689283529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Pardo M\u00e9ndez", "id": "10206872107338950"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-15T20:14:34+0000", "message": "Un muy buen trabajo de investigaci\u00f3n. Aparentemente exhaustivo", "id": "686428758093219_985053964897362", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/275/Anibal-Troilo-y-su-participacion-en-el-cine-y-en-el-teatro/", "num_likes": 13, "fid": "1121134991242864", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/444/Orquesta-Tipica-Anibal-Troilo/", "num_likes": 24, "fid": "672175039556266", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE1TkRjM05UWXlNRFUwTVRFM01Ub3hORFV5TkRVd05EUTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE1TkRRd01qSTBNemt4TVRnME1qb3hORFV5TXprNE1qY3kZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Raul Zavattero", "id": "1264561970255786"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1264561970255786", "name": "Raul Zavattero", "offset": 422}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-10T03:57:52+0000", "message": "Domingo Mattio con su Bandoneon, fue durante 28 a\u00f1os su \"ladero\" N\u00ba 1, se hab\u00eda incorporado a la orquesta de \"Pichuco\" en 1.947 siendo muy joven, y lo acompa\u00f1\u00f3 hasta 1975 cuando falleci\u00f3 Troilo.   Domingo habia nacido en mi Pueblo Paganini (hoy Ciudad de Granadero Baigorria) \"pegadito\" a Rosario, y  a los 20 a\u00f1os viaj\u00f3 con su fuelle a Bs Aires incorpor\u00e1ndose a la orquesta de Angel Dagostino,  Un abrazo tanguero , Ra\u00fal Raul Zavattero", "id": "672175039556266_1094402243911842", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Franzoni", "id": "1523783047639296"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-10T18:27:29+0000", "message": "Troilo el mas grande bandoneon del mundo...... un suegno escucharlo", "id": "672175039556266_1094775620541171", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/402/Artistas-italianos-del-tango/", "num_likes": 10, "fid": "738053989616474", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/110/Bermudez-El-ultimo-reportaje-al-cantor-/", "num_likes": 6, "fid": "908848095895528", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Julio Nader", "id": "241573039573033"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "925362997609838", "name": "Edmundo Rivero", "offset": 136}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-03T16:00:21+0000", "message": "Su esposa Mar\u00eda Mitre era prima de mi padre. Cuando su hija Pirucha cumpli\u00f3 15 a\u00f1os invito a toda la familia y all\u00ed nos encontramos con Edmundo Rivero que junto con Berm\u00fadez cantaron debajo de una parra que hab\u00eda en el fondo hasta las 7 de la ma\u00f1ana.", "id": "908848095895528_977152489065088", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Freni", "id": "1279400458766299"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-31T05:00:05+0000", "message": "en el a\u00f1o 83 trabaje con el en spadavechia  la  boca .....era  un gordo  grandote  buenazo y un cantorazo ...lindo recuerdo.", "id": "908848095895528_1041269422653394", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/449/Orquesta-Tipica-Francisco-Lomuto/", "num_likes": 7, "fid": "764418616933712", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/339/Los-valses-nocturnos/", "num_likes": 30, "fid": "673189559417064", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/268/El-vals-criollo/", "num_likes": 3, "fid": "626273237478820", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRE0yTXpNME1qWTVPREEyTURRNE9qRTBOakU0T0RNMU9EWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV6T0RFek56STBOakl4TVRNNU56b3hORFUwTWpnMk5Ea3kZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nestor Caceres", "id": "301946413504144"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-01T00:28:12+0000", "message": "nesecito el vals  que  dice\u00a1  fentre rriana hermosa  de  los   ojos negros y de  talle esbelto\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "626273237478820_1138137246211397", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dulce Caramelo", "id": "296494437400775"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-28T22:46:26+0000", "message": "hghhhghghf", "id": "626273237478820_836334269806048", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/208/De-la-Cruz-Ernesto-de-la-Cruz-desde-Pacho-hasta-Piazzolla/", "num_likes": 1, "fid": "1068204066533571", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/322/DAlessandro-Antonio-DAlessandro-me-cuenta-su-historia/", "num_likes": 10, "fid": "844171175624075", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Elsa Zangari", "id": "1169701273095485"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-22T08:59:38+0000", "message": "muy lindo comentario sobre anedoctas de cantores de canaro pero no vi enesas lecturas el nombre de francisco amor que estubo en la epoca de ernesto fama /francisco amor posterior entro el ignolvidable cantor carlos roldan a quien lo recuerdo (yo solo se) con canaro  y( tengo miedo) con rotundo tambien quiero aprovechar a pedirles si fue alberto arena que canta un tango que no recuerdo el titulo /largas noches de nieblina,salgo a vagar por las calles a encontrarme con recuerdos de lo malos y los buenos yo tenia la grabacion y se me rompio hace unos cuantosd anos me gusto muncho,va un abrazo tanguero de carlos zangari desde australia", "id": "844171175624075_1094496170591573", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-22T19:50:49+0000", "message": "ME AGRADA MUCHO LEER HISTORIAS DE MUSICOS DE LA GUARDIA VIEJA CUANTAS HISTORIA DE VIDA NOS DEJAN A LOS \nQUE  BAILAMOS LEEMOS O DIVULGAMOS COSAS DE TANGO", "id": "844171175624075_1052103624830828", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/284/El-ciruja-Alfredo-Marino-y-El-ciruja/", "num_likes": 5, "fid": "999215756830895", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/9/El-tango-y-nuestra-musica-criolla/", "num_likes": 43, "fid": "865111736883197", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Osmel Alvarez Burgos", "id": "1185369734832264"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-06T18:13:23+0000", "message": "Creo que los music\u00f3logos cubanos van a tener que contribuir a esclarecer los or\u00edgenes del Tango.El problemas de los argentinos y su antiguo complejo antinegro;antiafricano,es que el Tango tiene una influencia estructural demasiado evidente de la Habanera,uno de tantos ritmos cubanos.Y en Cuba casi toda la m\u00fasica tiene influencia africana.Nosotros (que no tenemos necesidad de negar nuestra africanidad) solemos afirmarnos en todo y ser muy plurales.Por eso somos tan aut\u00e9nticos.Cuando en el art\u00edculo de ese ministerio cultural argentino que ha querido redefinir el Tango se refiere a influencias \"espa\u00f1olas\" -uff que alivio,somos argentinos,somos blancos somos blancos somos blancos- en realidad lo que debe leerse son (influencias cubanas) ya que la Habanera luego de crearse en Cuba se expandi\u00f3 desde Espa\u00f1a,gracias a su cultivo por compositores de ese pa\u00eds:\"La Paloma\".", "id": "865111736883197_1099505730110462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Maria Escudero", "id": "10210757430117569"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-18T04:49:01+0000", "message": "Edificante trabajo, documentado, ameno. Disfrut\u00e9 ley\u00e9ndolo. Gracias", "id": "865111736883197_1051754744885561", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osmel Alvarez Burgos", "id": "1185369734832264"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-06T18:47:40+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=MX6YDiCakkg", "id": "865111736883197_1099518490109186", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/437/Orquesta-Tipica-Carlos-Di-Sarli/", "num_likes": 166, "fid": "630817980362523", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE0xTURNNE5UVTJOakEzTVRJNU9qRTBOalk0T1RZANU1UST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFF5TWpBNU5qQTFPRFV4T1RnMU9qRTBOREkxTkRJM05URT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Antonio Arias Laverde", "id": "969880289789636"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-18T02:19:11+0000", "message": "Como la mayoria de las orquestas del tango,las mejores del mundo.", "id": "630817980362523_942209605851985", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Topalian", "id": "1769472453322607"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-20T02:56:01+0000", "message": "<<  A  MI  MODESTO  ENTENDER--<<< EL  MAESTRO  <<  CARLOS--DI--SARLI >>ES  EL  MAXIMO  REPRESENTANTE DEL ESTILO---   <<<  TANGO-- SALON  >>>  EN  TODO  EL  MUNDO---Y--ABSOLUTO  CREADOR--DE  LA  ELEGANCIA--SEDUCCION--Y--LA  SAENSUALIDAD--DEL  <<<  TANGO--ARGENTINO >>>--Attmte--  JUAN--TOPALIAN-----", "id": "630817980362523_957536797652599", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horacio Scarnatto", "id": "545888628942783"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-25T23:21:52+0000", "message": "GRAN MAESTRO TE DIGO A LOS CANTORES LOS TENIA SUNVANDO PARA QUE RINDIERAN AL MAXIMO", "id": "630817980362523_935038556607129", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/358/Cantantes-espanoles-de-tango/", "num_likes": 6, "fid": "711977145554813", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Julio Cesar Araujo Moreano", "id": "670470503120808"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-12T23:25:44+0000", "message": "Es una interesante descripcion del recorrido del tango desde su verdadero origen y los beneficiarios de esa melodia como c,gardel ,imperio argentina ,libertad  lamarque hugo del carril y otros junto a las orquestas como la de canaro se a gradecesta informacion.", "id": "711977145554813_1073717449380779", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/355/El-tango-en-Espana/", "num_likes": 16, "fid": "709536872456203", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T1RreE9EazRNRFF4TnprNE9Ub3hORFUzT0RRMk1UTXcZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOall6TkRVeE1qTTNNRGczT1RneU9qRTBOREF4TURZAMk16ZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mabel G. P\u00e8rez", "id": "1202245246513665"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-20T21:37:18+0000", "message": "Mil gracias... maravilloso...", "id": "709536872456203_663451237087982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Antonio Arias Laverde", "id": "969880289789636"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-06T00:40:22+0000", "message": "Excelente escrito, felicitaciones;que maravilla\u00a1", "id": "709536872456203_700008530098919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mirtha Noem\u00ed Sacchi", "id": "10210218606879611"}, "message_tags": [{"length": 19, "type": "user", "id": "10210218606879611", "name": "Mirtha Noem\u00ed Sacchi", "offset": 279}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-13T05:15:30+0000", "message": "Que nuestros m\u00fasicos tengan trabajo en nuestro hermoso pa\u00eds y no necesiten buscar un porvenir tras la frontera. Es mi humilde pedido a los encargados de realizar eventos en los que puedan mostrar su talento los grandes referentes de nuestra m\u00fasica popular. \nCon todo respeto ... Mirtha Noem\u00ed Sacchi", "id": "709536872456203_1029918980417989", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/131/Saez-Entrevista-a-un-cantor-nacional-de-nuestros-dias/", "num_likes": 0, "fid": "796037073829717", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/289/Osvaldo-Montes-y-un-merecido-homenaje/", "num_likes": 4, "fid": "840013742776426", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGN5TVRVMk9EWTJNakk0Tnpnd09qRTBOakEyTmpFd05EUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE0T0RReE5EQTNNVEUzTURJM01qb3hORFV4TnpRMU5EazEZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Holowaczuk", "id": "1034731689978692"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-02T14:38:15+0000", "message": "SENCILLAMENTE  EMOCIONANTE, CONMOVEDOR, ESTA FIGURA INJUSTAMENTE, COMO TANTAS OTRAS, OLVIDADAS. UN CAPO, AL QUE NO ME CANSO DE RECORDAR EN MI PROGRAMA DE TANGO.", "id": "840013742776426_1088414071170272", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Mi\u00f1o", "id": "758111937661521"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-14T05:18:33+0000", "message": "Gracias Maestro por la humildad con que ense\u00f1aba algunas tardes en sadaic a musicos intitivos y al final de cada clase nos regalaba un poco de su arte haciendo cantar su fuelle... gracias a dios por compartir esas tardes con usted!", "id": "840013742776426_871836866260780", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1059425757508039", "name": "Nestor Scalone", "offset": 39}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-14T19:10:44+0000", "message": "Excelente trabajo de Marcela G\u00f3nzalez. Nestor Scalone", "id": "840013742776426_872156866228780", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/175/Miranda-Charlando-con-Nina-Miranda-en-su-casa/", "num_likes": 9, "fid": "916684871780427", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Bartolome Alvarez Holmberg", "id": "10207423152596931"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-28T21:19:34+0000", "message": "Me pone la piel de gallina esta lectura me hace revivir viejos a\u00f1os de mi juventud. Gracias.", "id": "916684871780427_922769844505263", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horacio Gerardo Ivanov", "id": "1123436834358047"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-21T14:19:10+0000", "message": "Mi padre me ense\u00f1o a escucharla...", "id": "916684871780427_1035364729912440", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Mabel Ross", "id": "1288463551186905"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-09T00:40:15+0000", "message": "IMPRESIONANTE..EL DON DIVINO..LA AUTENTICA NINA MIRANDA SOY FANATICA..POR SU VOS-PERSONALIDAD-GRACIAS EXCELENTE NOTA.....", "id": "916684871780427_1004420959673484", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/418/De-flor-en-flor-Un-tango-en-alta-mar-con-dos-letras/", "num_likes": 15, "fid": "897649886956505", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEkzTkRjNU56STNNelkyTURnNE9qRTBOVFF3TXpZAMk9EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEkzTkRjNU56STNNelkyTURnNE9qRTBOVFF3TXpZAMk9EVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-29T03:04:45+0000", "message": "a aLBERTO sERNA LO CONOCI, EN EL VELATORIO DE SU MADRE EN EL A\u00d1O 1950 , ME PREGUNTO DONDE HABIA UN CAFE, SU MADRE VIVIA E LANUS, YO VIVIA AL LADO, NUNCA MAS LO VOLVI A VER, TENIA UNA HERMANA.. CARLOS EDUARDO PENNA", "id": "897649886956505_927479727366088", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/390/Los-Quintetos-de-Canaro:-Don-Pancho-y-Pirincho/", "num_likes": 5, "fid": "1002101729807572", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANek0yTnpNNE5qSTJORFE1TnpVME9qRTBORGswTWpVME9EUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANekl5TnpRMU1qWTNPRFE1TURrd09qRTBOREU1T0RJNU1UQT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jesus Alberto Zeballos", "id": "10210403471991490"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-11T14:48:30+0000", "message": "Muchas gracias por esta valiosa informaci\u00f3n acerca de uno de los m\u00fasicos emblem\u00e1ticos del tango,", "id": "1002101729807572_322745267849090", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Del Suburbio", "id": "1392780967416351"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-30T14:00:23+0000", "message": "Tengo entendido que el cambio de \"Don Pancho\" por \"Pirincho\" fue sugerido por la grabadora, para evitar \"roces\" con el sello antagonista (RCA) en el que grababa Lomuto, c\u00e9lebre por su apodo Don Pancho, mucho m\u00e1s que Canaro que siempre fue \"Pirincho\".", "id": "1002101729807572_335614203228863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Alfredo Oriol", "id": "10210453653639871"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-01T00:28:40+0000", "message": "Hay en Buenos Aires alguna calle ,plaza u otro lugar donde se recuerde a Francisco Canaro?", "id": "1002101729807572_335733803216903", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Francisco Mendoza", "id": "308603309496995"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-06T18:11:24+0000", "message": "yo como seguidor del quinteto Pirincho he leido que hubo otra integrfacion de dicho grupo orquestal", "id": "1002101729807572_336738626449754", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/35/El-dia-que-me-quieras-El-dia-que-me-quieras-y-sus-grabaciones/", "num_likes": 11, "fid": "694533600616920", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/144/Nichele-Confesiones-del-violinista-/", "num_likes": 3, "fid": "822762704444297", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEzTWpVMk9UazBOakV6TURJek56b3hORFkxTnpVMk16SXgZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGd5TnprNE1ERTRORFF4TURFME9qRTBORE0zTVRRME5Uaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Gerardo Rodriguez", "id": "10207494445096041"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-01T15:47:39+0000", "message": "Excelente entrevista!!!, pocas logran t\u00e1nta verdad visceral!. La excelencia es tanto del entrevistado como el del Historiador N\u00e9stor Pins\u00f3n. Muchas gracias", "id": "822762704444297_882798018441014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Simavorian", "id": "10209145034456545"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-20T18:52:28+0000", "message": "es una entrevista tremenda que refleja conceptos muy precisos sobre t\u00f3picos tab\u00faes del tango...me alegra haberla encontrado...", "id": "822762704444297_889897477731068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Simavorian", "id": "10209145034456545"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-20T18:53:36+0000", "message": "buscaba datos sobre mi admirado Eduardo Rovira y me encontr\u00e9 con esta gran entrevista...felicitaciones al sitio por reflejarla...", "id": "822762704444297_889897707731045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Jose Becerra Jimenez", "id": "333619430312524"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-25T05:20:09+0000", "message": "Interesante. Es como vivir la bohemia antigua bonaerense.", "id": "822762704444297_1062010313852867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Benegas", "id": "885063651626790"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-12T18:32:01+0000", "message": "Un violin de alto vuelo,sin formaci\u00f3n acad\u00e9mica,pero como aquellos\nviolines gitanos,UN ILUMINADO.Si toc\u00f3 veinte a\u00f1os con Pichuco.algo tendr\u00eda...", "id": "822762704444297_1072569946130237", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/286/Biagi-Entrevista-a-Rodolfo-Biagi-en-1960/", "num_likes": 6, "fid": "1215325071829417", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE00TWpJeE1qVTBPRFEzTkRBd01Ub3hORGMwTURVeU16azUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE0zT1RBME5Ea3lPVEUzTkRBNE9qRTBOREV6TnpFeU5UZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Holowaczuk", "id": "1034731689978692"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-04T12:54:18+0000", "message": "todo es sujeto al gusto de cada cual, pero el olvido de un cantor que paso por su orquesta, Carlos Acu\u00f1a, es imperdonable. Ademas dejo grabaciones, de las cuales , 2 de ellas, para mi son inigualables \"Lonjazos \"  y \" Adios ,te vas \".  muy buena la semblanza.", "id": "1215325071829417_937904492917408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Julio Valencia Posada", "id": "1466180610064983"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-27T02:09:44+0000", "message": "gran orquesta, sus fueyes marcaron diferencia, obviamente juanto al piano\ny un primer violin fabuloso , a proposito quien era el contrabajo que no se menciona en la nota?", "id": "1215325071829417_998773180163872", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Weissmann", "id": "10210240496759913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-04T04:57:16+0000", "message": "Cada tanto escucho sus tangos en CD. Son espectaculares. Pero como el dulce de leche. No conviene abusar...Empalaga.", "id": "1215325071829417_1021524974555359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norberto Hector Rodriguez", "id": "1091364680918014"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-23T14:37:35+0000", "message": "una de mi orquesta favorita", "id": "1215325071829417_1240254842669773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Iv\u00e1n Romero Calle", "id": "1800205720252121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-27T01:03:02+0000", "message": "El tango es pasion,", "id": "1215325071829417_1312636428764947", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Simunovic", "id": "1529938763698783"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-20T19:54:43+0000", "message": "Que bueno es tener este material. Un saludo a todos los amigos del tango. Cordialmente Arturo Simunovic Fuenzalida", "id": "1215325071829417_1329899057038684", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel D. Velasquez T.", "id": "10153930410654067"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-20T23:20:15+0000", "message": "Carlos Acuna tambien fue uno de sus grandes cantantes", "id": "1215325071829417_1330003793694877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Hugo Romero", "id": "904370383040150"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-16T18:59:59+0000", "message": "golgota y humillacon  mis dos tangos faboritos", "id": "1215325071829417_1382212548474001", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/308/El-jardin-del-tango/", "num_likes": 4, "fid": "919336031445589", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFl5TWprd01UVXdOVE13TlRFM09qRTBNemd5TmpVMk5EQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFl5TWprd01UVXdOVE13TlRFM09qRTBNemd5TmpVMk5EQT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Johan Ohanian", "id": "1209750375713458"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-30T14:14:00+0000", "message": "Mis sinceras felicitaciones por la exhaustiva investigaci\u00f3n realizada en el \" \"inmenso jard\u00edn del tango\" con tan bella presentaci\u00f3n quedando por ahora vacante la posta de \" ac\u00e1 en m\u00e1s.... hacia adelante\".-", "id": "919336031445589_862290150530517", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/498/Orquesta-Tipica-Osvaldo-Fresedo/", "num_likes": 11, "fid": "1053265214718299", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl3TmpnMk1UTTFOakF5TlRNMU1Eb3hORFkyTXpZAM09URTIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUxT0RnNU5qa3pOelExT0RFMU5qb3hORFExTkRjd01qUXgZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Antonio Arias Laverde", "id": "969880289789636"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-21T23:30:41+0000", "message": "Averiguaba por Am\u00e9rico Caggiano y mire lo que sali\u00f2?", "id": "1053265214718299_1158896937458156", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Angel Corbo Moreno", "id": "1846161095605710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-26T22:02:01+0000", "message": "fresedo fue un grande romantico sin perder la asensia del tango  es una fortuna  a los que  nos gusta el tango llegar  a ver la dimension de estye notable musico salud  milonguero viejo como le pondria el inmenso Di Sarli", "id": "1053265214718299_1161411677206682", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jes\u00fas Vallejo Mej\u00eda", "id": "1786903134889516"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-03T03:37:28+0000", "message": "En mi selecci\u00f3n de tangos fundamentales seg\u00fan el listado de \u00d3scar del Priore decid\u00ed incluir la grabaci\u00f3n de El Marne por Fresedo-Pansera, en lugar de la de Troilo, que en un  principio era mi favorita. Me pareci\u00f3 superior aquella, lo que coincide con el juicio que se hace en esta rese\u00f1a.", "id": "1053265214718299_1128215003889986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-25T18:11:36+0000", "message": "una orquesta inovidable que melodia que ritmo creo que fresedo llevo al tango a su maxima expresion", "id": "1053265214718299_1169245286453624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruben Omar Fernandez", "id": "1190469110995481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-19T20:25:16+0000", "message": "muy completo el informe", "id": "1053265214718299_1206861356025350", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/317/Gran-Hotel-Victoria-Gran-Hotel-Victoria-un-tango-anonimo/", "num_likes": 4, "fid": "814296565267983", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl6TVRBM016azBOamt5TXpVM05Eb3hORGN5TkRjeE1qRXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemd6TWpJNE9EUXhPREEyTnpReU9qRTBOVE15TXprek16ZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Claudio Ottaviani", "id": "1212654435463457"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-19T21:35:38+0000", "message": "La Banda de la policia de Buenos Aires Grabo este tango en 1908 para el sello ERA numero 60542. y tiene las letras HD entre parentesis .Disco que poseo en mi coleccion", "id": "814296565267983_783228841806742", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Perez", "id": "955802747898253"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-29T11:46:53+0000", "message": "Gracias por la informacion de letra y musica HOTEL VICTORIA ,sabemos bien claro en aquella \u00e9poca ,no habia derecho de autor.cualquiera podia sacar un pedazo de melodia de otro tango.ya que no  existia registros en audios ,solamentes partituras musicales..nuevamente gracias ,me encanta esta pagina articulo....\nJorge Alberto P\u00e9rez Araya    Valpara\u00edso Chile", "id": "814296565267983_1231073946923574", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/84/La-mariposa-El-tango-La-mariposa-y-sus-grabaciones/", "num_likes": 9, "fid": "951588804867930", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/255/Godoy-Entrevista-al-cantor-Juan-Carlos-Godoy/", "num_likes": 20, "fid": "851359534952113", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE1T1Rrd01qQTNNelF6TVRFNU1Eb3hORGN4T0RJeU9EQXkZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGc1TlRFMU1qWTNPREE1TmpjeU9qRTBOREV3TkRFME16RT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Marta Ecco", "id": "1229107717146485"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-31T17:17:11+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICIDADES A JUAN CARLOS GODOY,A QUIEN NUNCA CONOCI...Y QUE HOY CELEBRA SUS 93 AGOSTOS...!!!", "id": "851359534952113_889515267809672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Antonio Cid Coubles", "id": "10209999739100423"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T15:40:51+0000", "message": "Que maravilla  llegar a los 93 en las condiciones de J.C. Godoy.Lo escuch\u00e9 cantar hace unos 4 a\u00f1os en Papudo,  un balneario de Chile. Que envidia. Felicidades!!!", "id": "851359534952113_907438842683981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge E. Devia", "id": "658814454273705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-26T23:19:04+0000", "message": "Don Juan Carlos seguir\u00e1 cantando por toda la eternidad, cuando su alma abandone su cuerpo. Que gran cantante y excelente persona.", "id": "851359534952113_916053468489185", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-12T21:17:44+0000", "message": "Tremenda pena y tristeza con la partida del querido\"Hueco\" Juan Carlos Godoy que recien me entero por esta red. Tuve el privilegio de conocerlo en Bs. Aires y en sus venidas a Montevideo junto a otro amigo Lalo Martel. Juan Carlos seguiras en nuestros corazones.Q.E.P.D.", "id": "851359534952113_969589496468915", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nicolas Morales Valencia", "id": "1220908597968850"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-13T02:59:16+0000", "message": "Gran cantante con extraordinaria voz. Sus interpretaciones permanecer\u00e1n en la memoria de los admiradores del Tango.Ser\u00e1 inolvidable como los Grandes.\nQ.E.P.D.", "id": "851359534952113_969692566458608", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Alberto Avila Barahona", "id": "10205161136947612"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-13T14:54:48+0000", "message": "Mi mas sentido pesame a la familia del tango, ala familia de artistas del tango y especialmente a su familia...se ah ido un grande entre los grandes, que Dios lo tenga en su santo reino...un amante del tango, desde Chile.   Q.E.P.D.", "id": "851359534952113_969990189762179", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mirta Adriana Franco", "id": "10208500635906886"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-14T17:49:47+0000", "message": "PESAME A LA FAMILIA UN HASTA PRONTO MAESTRO!", "id": "851359534952113_970765679684630", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan de Vito", "id": "915086655262438"}, "message_tags": [{"length": 12, "type": "user", "id": "915086655262438", "name": "Juan de Vito", "offset": 224}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-16T15:16:16+0000", "message": "mucho pesar por la desaparicion fisica de uno de los mejores cantores de tango de la argentina. los tangueros, jamas dejaremos de escuchar sus grabaciones. gracias maestro por su persona, y su explendida vos.\nJUAN CARLOS DE Juan de Vito", "id": "851359534952113_971784766249388", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Ferrer", "id": "1296312090388419"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-16T20:01:25+0000", "message": "Mi gran amigo y colega con el cual tuve la suerte de disfrutarlo hasta sus \u00faltimas actuaciones, compartimos escenarios enBs As y tambi\u00e9n en el festival internacional del tango de Justo Daract ,(San Luis) me embarga un intenso dolor su partida, hasta siempre querido Juan Carlos, estaras en mi recuerdo e historia de vida.", "id": "851359534952113_971909399570258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Antonio Diaz Aponte", "id": "1647316858913190"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-18T21:38:01+0000", "message": "extraordinaria voz que tuve el placer de conocer en la pe\u00f1a del tango, acabo de escuchar la primera version en sus 40 y la ultima en sus 92 a\u00f1os del famosisimo tango, OBSESION. paz en su tumba", "id": "851359534952113_973180816109783", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Omar Reverter", "id": "1199216203455468"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-19T21:08:42+0000", "message": "Como gustador del tango que soy me da bronca que no se \nalla difundido mas la ida de un cantor como el Sr juan Carlos Godoy  Maestro de Maestros , un capo voces que jamas se igualaran , moldes que se rompieron un grande del Tango . Mis saludos a la familia , Q.E.P.D", "id": "851359534952113_973702836057581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Domingo Agostino", "id": "1118505321575590"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-27T23:06:00+0000", "message": "juan carlos godoy fue para mi un grande de verdad,lo escuche por primera vez en el marabu a\u00f1o 1957 mas o menos,soy nacido en el a\u00f1o 1927 ya tengo 89 a\u00f1os y disfruto del tango.", "id": "851359534952113_996346477120084", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Esposito", "id": "1253828781303608"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-18T22:10:16+0000", "message": "muy muy bueno.", "id": "851359534952113_1031042460317152", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-21T23:40:02+0000", "message": "fue un enorme cantor que nos dio el tango y tuvimos la suertr de gozarlo en su plenitud gracias JUAN CARLOS por lo que nos dejastes", "id": "851359534952113_1099902073431190", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/142/Cadicamo-y-el-eco-de-las-catedrales/", "num_likes": 2, "fid": "1024029854337465", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-03T19:47:52+0000", "message": "Brillante un genio. Muy triste por tu partida. Triste como el eco de las Catedrales.Genio.", "id": "1024029854337465_1121031391303977", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/37/Medellin-aquella-tarde-de-junio/", "num_likes": 22, "fid": "801265059987535", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Caram", "id": "1146540635436147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-12T20:30:02+0000", "message": "LAS TRAGEDIAS, NO SOLO DE AVIACION,,,,EN LA CUAL MUEREN LA MAYORIA DE SUS OCUPANTES,LOS QUE QUEDAN VIVOS, HACEN UN PACTO DE SILENCIO,,EN ESTE DESASTRE AEREO,,EN EL CUAL MURIO GARDEL,,,HUBO MUCHAS CONTRADICCIONES,,LOS POCOS QUE SE SALVARON,,NO HABLARON MUCHO,,Y LOS MUERTOS MUERTOS ESTAN....,", "id": "801265059987535_1016760081771364", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/40/Sintesis-de-su-vida-y-trayectoria/", "num_likes": 7, "fid": "606516446121804", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/69/El-Cantor-del-Tango:-Su-evolucion-en-el-tiempo-El-estribillista/", "num_likes": 5, "fid": "876521999077769", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/266/Los-tangueros-del-Peronismo-y-sus-obras/", "num_likes": 37, "fid": "865195150169914", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/486/Orquesta-Tipica-Victor/", "num_likes": 1, "fid": "1077315982308191", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/344/Cortti-Con-Eduardo-Cortti-y-sus-recuerdos-1998/", "num_likes": 6, "fid": "771118839666260", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGt4TmpNeU5EWTNOVGt4TmpFM09qRTBORFEwTlRrNE1EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGt4TmpNeU5EWTNOVGt4TmpFM09qRTBORFEwTlRrNE1EYz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Ramon Devile", "id": "1242097235832550"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-10T06:50:07+0000", "message": "Tuve la suerte de conocer al Se\u00f1or Cortti, aqu\u00ed en Los \u00c1ngeles, no puedo precisar la fecha con certeza, pero debe ser entre 1975, al 80, \nLos que por una raz\u00f3n u otra, nos arrimamos, a disfrutar de su amistad, no nos sentimos defraudados, pues result\u00f3 una gran persona, y ejecutante fabuloso, en Los \u00c1ngeles despu\u00e9s de una actuaci\u00f3n, decidi\u00f3 salir del Sal\u00f3n, para tomar aire fresco, varios salimos con el, Alguien que conoc\u00eda su trayectoria m\u00e1s de cerca, Le pregunto, Chino ?, (al poco tiempo de estar, ya fue el chino para todos), vos sos el autor de, Que te pasa Buenos Aires, Porque no nos contas algo de c\u00f3mo naci\u00f3, Y nos narr\u00f3,  Esta historia que con gran emoci\u00f3n acabo de leer, y que celosamente guarde en mi memoria, \nQuerido Chino, donde quiera que est\u00e9s, Por ser ese Bandoneonista de lujo, que siempre fuisteis, Y que tanto te debemos los que amamos el Tango,,,,,,,,, Que Dios te Bendiga,", "id": "771118839666260_891632467591617", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/121/Podesta-Los-recuerdos-de-Alberto-Podesta/", "num_likes": 52, "fid": "719465098140015", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTXprNU5EWTVNak0xTXpjeE9Ub3hORFl5T1RBd056WTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEU1TmpZAM09EYzBOekF5TnpreU5qb3hORFE1TmprME5UWTIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Oscar Giraldo Mesa", "id": "10209120503441603"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-09T20:56:06+0000", "message": "En Medellin, Colombia, El Palo con Maracaibo, tuvo Podest\u00e1 un restaurante - El Potro, creo se llamaba- por lados de 1956. Quedaba cerca de la Voz de Antioquia (ahora, Caracol) y actuaba con alguna frecuencia. Recuerdo su bella voz y veo por la galer\u00eda del radioteatro a una jovencita de cabello negro jugando con la silleter\u00eda: era su ni\u00f1a.", "id": "719465098140015_1196678747027926", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgardo Angel Cavagna", "id": "10210402702366963"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-09T23:48:35+0000", "message": "Los tangueros lamentamos hoy la p\u00e9rdida de uno de los grandes cantores de nuestra m\u00fasica ciudadana. soy de Escobar, Prov. de Bs. As. \u00e9l sol\u00eda venir por estos lados los domingos a almorzar a un conocido restaurant de Loma Verde , all\u00ed, en charla con un lugare\u00f1o y reconociendo el paso del tiempo le respondi\u00f3 luego de recibir un caluroso elogio, y haciendo gala de su buen humor -\" Mi capital es la voz, pero hoy apenas canto con el inetr\u00e9s\"- El pr\u00f3ximo domingo 12 de diciembre aprovechar\u00e9 mi espacio radial en RADIO FRECUENCIA 106.5 Mhz y dedicar\u00e9 el programa a la figura del cantor que se nos fue de gira. El programa se llama ESCO-TANGO-BAR y va de 11 a 13 hs lo pueden sintonizar por www.frecuencia106.com", "id": "719465098140015_1196747507021050", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgardo Angel Cavagna", "id": "10210402702366963"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-10T00:11:14+0000", "message": "Perd\u00f3n quise decir \"inter\u00e9s\"", "id": "719465098140015_1196754233687044", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Fernandez", "id": "302345903467755"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-10T17:31:44+0000", "message": "Un grande de verdad !!!", "id": "719465098140015_1197262353636232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Echavarria Carvajal", "id": "1793835174165136"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-12T21:09:54+0000", "message": "dej\u00f3 una huella inborrable en Colombia especialmente en Medell\u00edn en donde grab\u00f3 como lo rese\u00f1an las biograf\u00edas . paz en su tumba y gloria a su ser en el cielo", "id": "719465098140015_1198583626837438", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esau Alberto Vanegas Marin", "id": "713202508827532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-14T01:02:58+0000", "message": "jamas olvidaremos los amantes de nuestro genero musical a este gran cantor;uno de los mas espectaculares q tuvo la cancion ciudadana.esau", "id": "719465098140015_1199293900099744", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Criado Lizana", "id": "10210568371945167"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-01T18:53:42+0000", "message": "Uno de los grandes interpretes del tango, estuvo un tiempo anclado en Chile, calle san diego, barrio Avda Matta, actuo en los mejores locales nocturnos, lo recuerdo conversando con sus amigos.", "id": "719465098140015_1231464223549378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "German Aguilar", "id": "971205683008157"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-10T13:27:11+0000", "message": "Muy bueno", "id": "719465098140015_1001111209975401", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Franciscco Couso", "id": "1204229062984337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-10T17:19:29+0000", "message": "Hay un an\u00e9cdota contada por el mismo podest\u00e1 que cuando lleg\u00f3 sosa a l a orquesta de franchini pontier, el uruguayo lo invit\u00f3 a tomar un caf\u00e9 yle dijo que \u00e9l no quer\u00eda cantar con podest\u00e1 porque la mujer le dec\u00eda a sosa \"ese es un cantor y no como vos\".", "id": "719465098140015_1043994692353719", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/398/Los-tangos-del-alma/", "num_likes": 9, "fid": "940436755999166", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/329/Mores-Los-recuerdos-de-Mariano-Mores/", "num_likes": 32, "fid": "1039641616053986", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFF4TURZAMU16QTBNakk0TmpFM016b3hORGN5TWpNd09UQTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFEwTVRNME56a3lNelEzTmpJNU9qRTBOVFE1TkRnNE56az0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Angel Rubio", "id": "1168657046525887"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-08T16:27:59+0000", "message": "MARIANO MORES UN GRANDE DEL TANGO Y EJEMPLO DE PERSONA", "id": "1039641616053986_944134792347629", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel V\u00e1zquez", "id": "10207289883821140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-18T18:35:21+0000", "message": "Pr\u00f3cer viviente", "id": "1039641616053986_949739785120463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Blanca Tortorella", "id": "10209374506872789"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-29T12:01:45+0000", "message": "EXCELENTE !!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "1039641616053986_1327052543979557", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alba Gomez", "id": "1114089492015821"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-05T15:30:01+0000", "message": "me gusta mucho todo lo relacionado al tango a sus interpretes historias de sus vidas sus letras y su musica", "id": "1039641616053986_1354652624552882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hernan Vicente Isaza Correa", "id": "10154565036429190"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T17:01:47+0000", "message": "UN GRANDE DEL TANGO.EN ESTA EPOCA NO SE ENCUENTRAN ESA CLASE DE MUSICOS Y COMPOSITORES.LINDA ENTREVISTA.", "id": "1039641616053986_1410653042286173", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/306/Osvaldo-Sosa-Cordero-folclorista-y-tanguero/", "num_likes": 2, "fid": "961263313958348", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/435/Orquesta-Tipica-Osvaldo-Pugliese/", "num_likes": 34, "fid": "758048744290146", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Fer Ruiz", "id": "1834424096789456"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-04T21:09:12+0000", "message": "Arturo J .P\u00e8n\u00f3n form\u00f3 parte de la orquesta de O.Pugliese hasta 1984 inclusive. En \u00e9ste sitio ( TodoTango ) existe un art\u00edculo de Hern\u00e1n Volpe donde figura parte de la trayectoria de Arturo Pen\u00f3n.Adem\u00e1s en el homenaje que se realiz\u00f3 en el teatro Col\u00f3n en 1985 a O.Pugliese Hector Larrea anuncia los a\u00f1os trabajados por cada m\u00fasico. Es notable el recibimiento que tienen Ruggiero y Pen\u00f3n.Saludos cordiales.", "id": "758048744290146_1043058665789151", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Abel Yapur", "id": "334158510308858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-04T16:26:40+0000", "message": "Es excelente. Su contenido es  preciso.", "id": "758048744290146_1024616694300015", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/465/Orquestas-y-formaciones-de-Fulvio-Salamanca/", "num_likes": 5, "fid": "1028268653891163", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-18T18:18:23+0000", "message": "fue uno de los grandes pianistas de nuestro tango  y con la orquesta de JUAN DARIENZO continuo con el ritmo en el piano que habian impuesto RODOLFO BIAGGI y JUAN POLITO", "id": "1028268653891163_1211460638905296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-29T19:01:56+0000", "message": "Grande Fulvio. Recuerdo con emocion cuando sus venidas a Montevideo con D Arienzo. Aquellos encuentros y hermosas mateadas. Un Grande.", "id": "1028268653891163_1091223224262372", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Rubio", "id": "1168657046525887"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-21T21:03:33+0000", "message": "JulioRodolfo, gran cantor y m\u00fasico, mi tango preferido. Como aprender a quererte. con Salamanca", "id": "1028268653891163_1214254555292571", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/100/Las-guitarras-de-Gardel/", "num_likes": 4, "fid": "676573639111783", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOek13TVRnek16VXpOelV3T0RFeE9qRTBOamN3TlRreU1UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemd4TmpReE5UTXhPVFU0T1RrNE9qRTBORE14TXpJNE16UT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Marx Carabetta", "id": "1696345567352911"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-24T22:13:54+0000", "message": "guillermo barbieri  cuantos a\u00f1os  tenia", "id": "676573639111783_781641531958998", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Francella", "id": "1122669694466768"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-01T03:37:09+0000", "message": "El \"Barba\" Guillermo Desiderio Barbieri acio el 25-09-1894.", "id": "676573639111783_783972941725857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Sebastian Panzolatto", "id": "1798683013742138"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-23T15:27:25+0000", "message": "todos sus guitarristas dejaron temas de su autoria que son interpretados actualmente", "id": "676573639111783_819052844884533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Mar\u00eda Viviani", "id": "1850890081806208"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-27T20:26:54+0000", "message": "DON CARLOS GARDEL  A SUS GUITASTAS LE LLAMABA CORI\u00d1OSAMENTE  LAS ESCOBA  HUMORISTICAMAENTE ,CON ALMA DE NI\u00d1O TRAVIESO", "id": "676573639111783_730183353750811", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/102/Clausi-Una-charla-con-El-Chula/", "num_likes": 3, "fid": "916780388336325", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-08T16:35:24+0000", "message": "hermosa historia de alguien que fue un grande de nuestro y no es muy recordado", "id": "916780388336325_1293189840695376", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/173/Pacheco-Comentarios-y-reportaje-al-cantor-/", "num_likes": 2, "fid": "838171256308595", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Oswald Ceravolo", "id": "10206662229784282"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-26T01:57:20+0000", "message": "Que tiempos aquellos,la calle Maipu,Cordoba,Charcas,mi barrio del bajo,nunca lo olvidare,hoy peino canas y tengo 80 pirulos.", "id": "838171256308595_882564671869253", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/490/Orquesta-Tipica-Francini-Pontier/", "num_likes": 0, "fid": "957770680967757", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/522/Orquesta-Tipica-Juan-DArienzo/", "num_likes": 9, "fid": "986441261437539", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Pedro Alberto Colombo", "id": "10206371468078321"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-05T02:53:45+0000", "message": "Muy buena cr\u00f3nica. Aunque faltaron dos p\u00e1rrafos con las consideraciones de la est\u00e9tica musical de la Orquesta de Juan y su notoria importancia para el resurgimiento del tango bailable, durante la decadencia de la d\u00e9cada del treinta, traum\u00e1tica para la sociedad y el pais. Como tambi\u00e9n la calidad mel\u00f3dica que logr\u00f3 en los a\u00f1os sesenta. Y una referencia a la versi\u00f3n tan particular de \"La Cumparsita\", considerada la mejor de todas las \u00e9pocas.", "id": "986441261437539_991352700946395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-14T01:40:25+0000", "message": "Tuve la inmensa alegria de estar al lado del Maestro y  su orquesta durante casi treinta a\u00f1os, aqui en mi Montevideo y tambien en mi Buenos Aires querido. Fui amigo de todos los muchachos, una etapa  inolvidable de mi vida.Los mas amigos, El Tano Ricciardi a la vez  Compadre,Carlitos Lazzari, Aldo Junnissi, Enrique Alessio, Eladio Blanco, Fulvio Salamanca grande, Juan Polito, Virgilitto, y los cantores A. Echague, El querido Tano Laborde, El Gordo J. Valdez, Mario Bustos, El Coco Palma y Osvaldo Ramos. Juan a mi y un hermano mayor nos queria como hijos. Y para rubricar esta historia Carlos Lazzari nos dedico a toda nuestra familia el Tango Castigo y Pasion que grabo Jorge Valdez, casi nada. Si dan ganas de llorar. Gracias Juan por todo.", "id": "986441261437539_1014763601938638", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Balmaceda", "id": "554979601377274"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-07T19:26:40+0000", "message": "es muy bueno leer lo que cuando chico escuchava por la radio tantos recuerdos de muchos cantores de orquestas consagradas y a mis 74 a\u00f1os todavia sigo escuchando gracias gracias", "id": "986441261437539_992986274116371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Raffin", "id": "10209150455632096"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-21T15:28:26+0000", "message": "Que bueno amigos,gracias por su tarea.Me emociona esta historia. Excelente cr\u00f3nica!!!", "id": "986441261437539_1001399089941756", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ignacioalberto Rodriguez Nu\u00f1ez", "id": "1399115893432214"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-11T19:31:58+0000", "message": "he  de acotar que esta oquesta le dio un lustre al tango,\nmaravillosamente. con un       sello que todos conocemos,\nes mi humilde opinion", "id": "986441261437539_995383870543278", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-08T03:25:07+0000", "message": "una de las grandes orquestas de la historia del tango creo que con el ritmo y el compas de DARIENZO bailaba hasta el que no sabia", "id": "986441261437539_993183427429989", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Miguel Martinez", "id": "1752784434973642"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-11T18:57:39+0000", "message": "JUANCITO ES INOLVIDABE POR MIL MOTIVOS.", "id": "986441261437539_995368713878127", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/430/Orquesta-Tipica-Pedro-Maffia/", "num_likes": 0, "fid": "1144270842259496", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkyT1RVeU56YzRPVGN6TXpnd01Eb3hORGN4TmpZAMk1EUTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEF6TmpRMk1qUTVOamd6TURJNU9qRTBORFF4TnpJd05UVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Antonio H\u00e9ctor Lubin", "id": "10210641639788040"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T22:54:15+0000", "message": "muy bien Todo Tango. Un esfuerzo brillante!", "id": "1144270842259496_903646249683029", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Somazzi", "id": "10209354640377042"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-09T01:40:31+0000", "message": "TODO TANGO\" ME LLENA DE NOSTALGIA Y RECUERDOS DE UNA EPOCA QUE JAMAS VOLVERA..JUNTO A ESTO LAS ANECDOTAS DE MIS PADRES QUE VIVIERON LA ERA DE ORO DELTANGO!!", "id": "1144270842259496_904400449607609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Maria Marzabal", "id": "1267866999891131"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-09T22:02:46+0000", "message": "GRACIAS A TODO TANGO POR SU IMPORTANT\u00ccSIMA INFORMACI\u00d2N EN APORTE A NUESTRO TANGO!!!", "id": "1144270842259496_904698859577768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Israel Adler", "id": "1264883853530588"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-18T20:44:48+0000", "message": "BUSCO ABRAHAM LEIVINSON VIOLINISTA DE PEDRO MAFIA", "id": "1144270842259496_962276553819998", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Octavio Arias", "id": "10207247503012848"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-20T04:07:27+0000", "message": "Excelente nota, muy ilustrativa.", "id": "1144270842259496_1269527789733800", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/405/La-corta-historia-de-la-Orquesta-Catulo-Castillo/", "num_likes": 2, "fid": "985343001556544", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Guillermo Alio", "id": "10209024860931333"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-17T12:03:36+0000", "message": "Gracias por engrosar mis conocimientos acerca del tango y su historia", "id": "985343001556544_1022226027868241", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horacio Enrique Lopez", "id": "10210276628851070"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-29T23:19:41+0000", "message": "Muy buena historia !!", "id": "985343001556544_1047392498684927", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/414/Sextetos-de-tango-y-sus-integraciones-1919-1973/", "num_likes": 1, "fid": "1201562099871595", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/365/Palermo-Abel-Palermo-una-charla-entre-amigos/", "num_likes": 4, "fid": "961609880587795", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3T1RnNU5qazFNalF5TlRjMU5Eb3hORFl5TmpJMU56TXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGt3TURrNU9EazNOamswTVRRek9qRTBNemt5TkRZAME1Eaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Zicarelli", "id": "1485064451510469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-10T22:40:09+0000", "message": "Me resulta muy placentero leer la trayectoria de figuras que se dedicaron al genero tanguero-  de cuyas vivencias-jamas me hubiera ilustrado si no fuera por este medio.", "id": "961609880587795_890099897694143", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erasmo Marulanda", "id": "1787031711512305"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-07T12:55:33+0000", "message": "Es bueno este recordatorio de tantos cantores (as) que se quedaron en el olvido. Sugiero saquen peque\u00f1as historias de aquellos que ni tan siquiera sabemos que existieron o que existen.\nSi no fueron conocidos al menos que hoy los conozcan por su nombre y su trayectoria.", "id": "961609880587795_1009896952425754", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/409/Uria-Reportaje-al-bandoneonista-Guillermo-Uria/", "num_likes": 13, "fid": "1108779522471378", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/156/Reyes-Reportaje-a-un-%c2%abcantante-de-esquinas%c2%bb/", "num_likes": 8, "fid": "787709961301369", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Lagrotta", "id": "764113847061854"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-25T16:36:15+0000", "message": "PARA  MI  .UN  NACIDO  EN EL  BARRIO  DEL  ,,,  ABASTO ...HAY  MUCHISIMOS  CANTORES A  LOS   CUALES  ADHIERO ....PERO  TITO.REYES....ES  EL  CANTOR  ...QUE   ME  LLEVA  CON  SUS  TANGOS  ..Y  ESA  VOZ  ..DE  CANTOR  DE  BARRIO,,,,,ME  LLEVA  Y  RETROTRAE   RECUERDOS  DE  MI  JUVENTUD  ..NO  HAY  NOCHES  Q  NO  ESCUCHE  UN  TANGO  DE  EL  ...Y  OTROS  GRANDES  TAMBIEN.....ME  VEO   EN   QUERIDO BARRIO,PARADO  EN  LA  ESQUINA  ....Y  ME  HACE  BIEN....GRACIAS   ... TITO  ...", "id": "787709961301369_1044512472287782", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/111/El-arreglo-y-la-orquestacion/", "num_likes": 1, "fid": "713841108702225", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Rosa Madreselva Principe", "id": "10210389026232284"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-03T20:08:22+0000", "message": "excelente art\u00edculo", "id": "713841108702225_1084772611609071", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/303/Piazzolla-Astor-Piazzolla-de-New-York-a-Mar-del-Plata/", "num_likes": 7, "fid": "662099713898586", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "H\u00e9ctor Jos\u00e9 Mele", "id": "1589366264701330"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-15T18:56:12+0000", "message": "vida con sacrificio, pero con un resultado  magnifico, nos mando a estidiar a todos los que aplaudiamos el cambio que el impuso, gracias Astor.     hjm", "id": "662099713898586_1012631525512068", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/97/Que-ois-cuando-me-ois-Los-musicos-figurantes/", "num_likes": 3, "fid": "954657671258145", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFExTVRJM05USXlNVGt5TWpRek9qRTBOREUxTVRNMk56UT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFExTVRJM05USXlNVGt5TWpRek9qRTBOREUxTVRNMk56UT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Wildemar Roberto Bengochea Perez", "id": "850342251767611"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-06T04:27:54+0000", "message": "Muy interesantes historias... casi desconocidas.Felicitaciones por la difusion de todo lo que concierne al TANGO, sus interpretes e historias.", "id": "954657671258145_945127522192243", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/104/El-tango-y-los-hechos-cotidianos/", "num_likes": 10, "fid": "781793481901457", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/416/Avena-Entrevista-con-Osvaldo-Avena/", "num_likes": 3, "fid": "951794771522957", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Osvaldo Galli", "id": "1006785319420515"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-27T16:01:07+0000", "message": "un genio total Pepe", "id": "951794771522957_955994927769608", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/389/Pecci-Entrevista-a-Juan-Pecci/", "num_likes": 4, "fid": "996298693778776", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemcwT1RrNE1ETTRNamswT0RneU9qRTBOVEV5TmpnMU5qYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemcwT1RrNE1ETTRNamswT0RneU9qRTBOVEV5TmpnMU5qYz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Patricia Lelia Schargorodsky", "id": "10207399615325567"}, "message_tags": [{"length": 28, "type": "user", "id": "10207399615325567", "name": "Patricia Lelia Schargorodsky", "offset": 796}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-28T02:09:27+0000", "message": "Buscando en Internet datos de Ambrosio Lotito encuentro esta p\u00e1gina, pu\u00e9s era familiar de una t\u00eda abuela m\u00eda (Ana Josefina Cortese de Lotito) quien me contaba con pesar de su tr\u00e1gica muerte por distracci\u00f3n, seg\u00fan recuerdo en Londres, atropellado por un tranv\u00eda ya que cruz\u00f3 una calle sin tener en cuenta el sentido contrario de la circulaci\u00f3n en dicha ciudad. Realmente estoy agradecidad ya que no contaba con datos escritos de su malograda vida art\u00edstica. Recuerdo (y hablo de cincuenta a\u00f1os atr\u00e1s!!!) que fueron a despedirlo al puerto de Buenos Aires y tocaban el tango \"Adi\u00f3s, muchachos\". Ella siempre lo recordaba con sumo afecto y deseo compartir con ustedes lo poco que s\u00e9 de quien en vida fuera Ambrosio Lotito.                                                                              Patricia Lelia Schargorodsky", "id": "996298693778776_784998038294882", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/447/Petroleo-Entrevista-a-un-bailarin/", "num_likes": 14, "fid": "860809723936837", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE0wT0RVME16SXpOVEUyTXpRNE1Ub3hORGN6TlRVMk5UWTAZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFl3TVRreE9UVTBNRFUwT1RreU9qRTBOVFF3TkRBeE9UVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-29T04:03:15+0000", "message": "un loco lindo, vivio como el queria, y esta bien", "id": "860809723936837_960191954054992", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Romeo", "id": "1796729953939670"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-11T01:16:04+0000", "message": "Un crack!", "id": "860809723936837_1348543235163481", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/340/Tuegols-Su-historia-por-Radio-Argentina/", "num_likes": 4, "fid": "691526240953854", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV5TWpnek56UXhOVEkzTnpFeE9qRTBORFUyT1RJek1Uaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV5TWpnek56UXhOVEkzTnpFeE9qRTBORFUyT1RJek1Uaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Salomon Witenberg", "id": "10210681314568976"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-24T13:11:59+0000", "message": "grandes letras de tango- inolvidables", "id": "691526240953854_952283741527711", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/162/Moreno-Los-recuerdos-del-poeta-Eduardo-Moreno/", "num_likes": 2, "fid": "963471417077664", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTlRVeE1UazBORFUwTURJM056b3hORFk0TXpZAME5qRTQZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFF5T1RNNE5EQTFOelEzTVRrd09qRTBNemM0Tmpnek5EUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Rosana Moreno", "id": "1856025777953834"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-25T23:52:24+0000", "message": "este poeta argentino es mi abuelo y escritor de las mejores letras de tango que hasta hoy fueron escritas. lo llevo en el alma y lo recuerdo siempre .", "id": "963471417077664_942938405747190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Eduardo Hector Macagno", "id": "1134851089927913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-31T14:39:24+0000", "message": "me gusta mucho el tango barra de oro que esta muy poco difundido muy buena la version de fulvio salamanca con jorge garre", "id": "963471417077664_991027174271646", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaac N Sa\u00fal", "id": "10205952258000625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-12T23:03:38+0000", "message": "Que hermosa historia", "id": "963471417077664_1055511944540277", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/71/El-Cantor-del-Tango:-Su-evolucion-en-el-tiempo-El-solista-consagrado/", "num_likes": 3, "fid": "1234252613270499", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/474/El-tango-en-el-cine-mudo/", "num_likes": 1, "fid": "945860568799819", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Lidia Nechuna", "id": "771566536316868"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-26T00:55:22+0000", "message": "Me gusta la historia del tango por eso me interiorizo el ello , est\u00e1 muy bien logrado y cuando escucho sus letras digo que el tango es triste ,tiene ese de amores imposibles pocas veces con un final feliz , tal vez haya sido esas \u00e9poca, que lo llev\u00f3 a ser as\u00ed Gracias", "id": "945860568799819_1127150834004124", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/514/Orquesta-Tipica-Lucio-Demare/", "num_likes": 1, "fid": "1059117724144245", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Joaquin Ricardo Aduriz", "id": "1015757778543224"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-30T23:59:40+0000", "message": "Recuerdo mi paso por la pol\u00edtica de la mano del Dr. Pablo Gonz\u00e1lez Bergez, por entonces Diputado Nacional (P.Dem\u00f3crata-Gobierno del Dr. Illia) qui\u00e9n todas las semanas me llevaba a escuchar a su amigo Lucio Demare en euna confietria de la Calle Corrientes, quien ejecutaba su exquisito repertorio en su inolvidable piano.", "id": "1059117724144245_1122548141134536", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-05T11:39:42+0000", "message": "lucio de mare una de las glorias de nuestro tango en su paso por europa y aqui en nuestro pais con su gran orquesta que aun en el dia de hoy hace furor en las milongas", "id": "1059117724144245_1061332300589454", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/157/Los-concursos-de-Max-Glucksmann/", "num_likes": 3, "fid": "711665925607068", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOek0xT1RVNU9UYzJOVE13TnpVNU9qRTBNemswTWpjMk5UTT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOek0xT1RVNU9UYzJOVE13TnpVNU9qRTBNemswTWpjMk5UTT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Ana Tito", "id": "1109205145826632"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-13T01:00:53+0000", "message": "excelente. de estas cosas debemos enterarnos", "id": "711665925607068_735959976530759", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/200/Herreros-Los-recuerdos-de-Cristobal-Herreros/", "num_likes": 12, "fid": "976852919038773", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelUxTVRrek9EVTNPVE0yTnprM09qRTBNemMzTURNd05UQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelUxTVRrek9EVTNPVE0yTnprM09qRTBNemMzTURNd05UQT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Linyera Time", "id": "10205514585903118"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-24T01:57:30+0000", "message": "INTERESANTE EVOCACION GRACIAS POR TU ALCURNIA", "id": "976852919038773_755193857936797", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/288/El-carnaval-el-tango-y-las-serpentinas-de-la-madrugada/", "num_likes": 5, "fid": "798227936928296", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/138/La-musica-para-el-cine-grabada-por-Roberto-Firpo/", "num_likes": 2, "fid": "589349961176027", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/169/Cambalache-%c2%aby-en-el-2000-tambien%c2%bb-Cambalache-y-las-letras-censurada/", "num_likes": 8, "fid": "1023638867698844", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "V\u00edctor Alberto Limoli", "id": "10209737812217578"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-13T18:30:28+0000", "message": "HIMNO NACIONAL ARGENTINO.   Cambalache nos pinta en cuerpo y alma.", "id": "1023638867698844_1276946302368098", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/354/Vida-mia-Los-pormenores-gremiales-de-Vida-mia/", "num_likes": 8, "fid": "953086831370759", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Emanuel Winter", "id": "1798459577064518"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-29T04:53:41+0000", "message": "They played Vida Mia as Piano Solo in BR Klassik Radio. Is there a way to get the sheet music of this wonderful piece?", "id": "953086831370759_1184302224915884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-30T16:39:44+0000", "message": "excelente cr\u00f3nica, plena de informaci\u00f3n. Felicitaciones. N\u00e9stor Scalone.", "id": "953086831370759_1245179655494807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaquin Galvis Jaramillo", "id": "10154488319823431"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-22T04:02:12+0000", "message": "Vida m\u00eda, un tema con letra y m\u00fasica envidiables para interpretar .Es uno de los temas m\u00e1s cercanos aun del sentimiento de hoy.", "id": "953086831370759_1199007570112016", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/313/Resena-de-bailarines-Primera-parte/", "num_likes": 1, "fid": "601821039917616", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/377/Federico-y-el-tango/", "num_likes": 0, "fid": "1312181598799338", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/374/La-otra-Orquesta-Tipica-Select/", "num_likes": 3, "fid": "1018240841547548", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/482/Pension-La-Alegria-de-la-calle-Salta/", "num_likes": 15, "fid": "1044265322257948", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkzTURZAd05qUXhOakk1TURVd016b3hORFk0TkRVME1Ea3kZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFV3TkRBME16VTFNREE0T1RBek9qRTBNemc1T0RNeE1qYz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Zicarelli", "id": "1485064451510469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-07T21:32:07+0000", "message": "Que lindo recuerdo!!- El mejor homenaje brindado a esa pension- fue dedicarle un tango-", "id": "1044265322257948_850404355008903", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aldo Lisandro Pedranti", "id": "1047068918746313"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-10T18:57:24+0000", "message": "Hermoso recuerdo de La Pensi\u00f3n de la Calla Salta , duele que hoy se la encuentre en ese estado de abandono despu\u00e9s de haber cobijado a tantos m\u00fasicos notables.", "id": "1044265322257948_852009134848425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Luisi", "id": "1103817286351325"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-10T21:38:55+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 lindos recuerdos...De Tango que evoca!!! \u00a1\u00c9XITOS; y sigan incorporando tan bellas y nost\u00e1lgicas Notas!!!", "id": "1044265322257948_852120374837301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Allen", "id": "527595320777846"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-10T22:10:46+0000", "message": "Excelente nota. Espero otras", "id": "1044265322257948_852126011503404", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Ester Gullo", "id": "10209310558993132"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-10T22:35:44+0000", "message": "Hermoso escrito de miscel\u00e1neas porte\u00f1as que nos trasladan a aquellos a\u00f1os.\n\u00c9stas historias alimentan el esp\u00edritu. Muchas Gracias.", "id": "1044265322257948_852131318169540", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Vieyra", "id": "1243640458982481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-10T23:44:03+0000", "message": "\u00a1 Muy  lindo recuerdo !!! gracias", "id": "1044265322257948_852160818166590", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Alonso Perin", "id": "646784412162670"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-11T00:05:40+0000", "message": "Como todas las cosas que se olvidan con el tiempo, se agradece a quienes tienen el coraje de recordar y de mantener fresco en la memoria esa \u00e9poca m\u00e1gica del Tango. En esta misma l\u00ednea yo pregunt\u00f3 porque en el cementerio jud\u00edo de Avellaneda se mantienen olvidadas a aquellas valientes y valiosas mujeres sepultadas all\u00ed despu\u00e9s de haberlas tra\u00eddo enga\u00f1adas y posteriormente sometidas y obligadas a prostituirse. Recomiendo leer \"La reina Isabel cantaba rancheras\" del chileno HERNAN Rivera Letelier, para entender la importancia que tuvieron esas mujeres en una sociedad de hombres solos. Fueron esas grelas, paicas,las que inspiraron letras yusica de Tango. Ahora olvidadas a tal punto que la maleza cubre sus tumbas. Hay que agradecer a Dios que por lo menos tienen las flores de los yuyos. Desde Chile. Eugenio.", "id": "1044265322257948_852180431497962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ambrosio Romano", "id": "10210371593235689"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-11T01:09:42+0000", "message": "muchas gracias. Realmente m\ne gust\u00f3", "id": "1044265322257948_852206271495378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Alonso P\u00e9rez", "id": "1110229379070670"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-11T01:27:38+0000", "message": "Hermosa la nota y el recuerdo de aquella bohemia creativa, L\u00e1stima que su destino sea la cruel piqueta y no una refacci\u00f3n a cargo del Gob. de la Ciudad y un peque\u00f1o museo del tango.", "id": "1044265322257948_852209784828360", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario De Maria", "id": "655630041267122"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-11T05:51:07+0000", "message": "Hola! Gracias por este relato que da tanto gusto y tambi\u00e9n un poco de nostalgia.\nMe parece que en esa misma casa alquil\u00e1bamos cuartos por hora para tomar clases de teatro a principios de los a\u00f1os 70, tambi\u00e9n hab\u00eda grupos de bailarines con boleadoras y otros m\u00fasicos que ensayaban ah\u00ed, era un peque\u00f1o y sigiloso cobijo del arte durante la dictadura.", "id": "1044265322257948_852271811488824", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dardo Omar", "id": "1782287408721827"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-11T10:29:50+0000", "message": "El tango tiene esos inolvidables recuerdos. Gracias. Dardo Omar. Director fm 104.1. La tanguera de La Plata", "id": "1044265322257948_852324534816885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Alfredo Camerota Perero", "id": "939029366205903"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-12T17:42:23+0000", "message": "Lindo recuerdo, yo nac\u00ed en un convoy de Salta 655, hoy bald\u00edo, y la nostalgia de estos verdaderos tangueros con tanto hambre como talento, hoy desde Guadalajara, M\u00e9xico, se me humedece el recuerdo en la  lejan\u00eda y un apret\u00f3n en el cuore me hace sentir el abrazo fraternal de esas calles- entre Venezuela y Belgrano- donde potree, viv\u00ed y am\u00e9 a mi primera novia, esa que ,\n en el recuerdo, es mi novia todav\u00eda.", "id": "1044265322257948_853070021409003", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elson Darino Albornoz", "id": "10154447892350502"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-13T20:15:32+0000", "message": "muy lindo recuerdo, yo puse en un blog algo sobre el conventillo de la paloma\n(conventillos tango y sainete http://blogs.clarin.com/buenos-aires-mi-ciudad\nsi algo les sirve adelante, es muy de pricipiante el blog ,(el mio) pero bueno es con amor ,sin entender mucho sobre paginas,,gracias", "id": "1044265322257948_853546538028018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edmundo Comba", "id": "1366227226750944"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-14T00:23:12+0000", "message": "Lindoi, gracias  por tantos recuerdos !", "id": "1044265322257948_853605264688812", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Beatriz Gallego", "id": "10208705760194730"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-17T23:10:25+0000", "message": "Mi sincero agradecimiento por el recuerdo de esa pensi\u00f3n que alberg\u00f3 a tantos representantes de la bohemia tanguera. \u00c9poca que nos llena de nostalgia y que muestra la vena fraternal de artistas y tambi\u00e9n de quienes les dieron un lugar donde vivir y estudiar a m\u00fasicos que demostraron su gran talento.", "id": "1044265322257948_855268001189205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Moneta", "id": "10209392828491542"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-17T23:45:34+0000", "message": "Hermoso recuerdo!, l\u00e1stima que ese tango no dedicara un par de versos a Don Cerino y Nieves, su esposa que tanto hicieron por ellos.", "id": "1044265322257948_855281167854555", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Cesar Marchini", "id": "1290466684299806"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-22T22:28:33+0000", "message": "Es muy normal lo que sucede en nuestro Pais con respecto a estas fantasticas construcciones,esperan silenciosas y sin hacer barullo a que la sordida piqueta las tire abajo pues seguro que detras de esta caida exista algun\"buen negocio inmobiliario\"sin pensar que en cualquier parte del viejo continente todas estas magnificas edificaciones son preservadas y continuan siendo utiles a mas,si en ellas ocurrieron cosas importantes o se recuerdan acontecimientos culturales,siempre existe una placa recordatoria,\u00a1\u00a1 que pena que nuestras autoridades politicas no cuidan nuestro pasado cultural,como en este cas,donde supieron vivir y convivir talentosos musicos de nuestra musica nacional a mas que el lugar guarda en sus paredes infinidades de recuerdos anidados en el corazon de muchos !!!", "id": "1044265322257948_857259187656753", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Quilici", "id": "689014807916894"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-13T23:54:52+0000", "message": "Lugar hist\u00f3rico. Somos un pa\u00eds que olvida su memoria y as\u00ed nos va", "id": "1044265322257948_1270606416290503", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/538/Los-hermanos-Canaro-una-dinastia-del-tango/", "num_likes": 15, "fid": "1168603339865200", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/301/El-turf-en-las-primitivas-partituras-de-tango/", "num_likes": 3, "fid": "623716187750542", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3TWpVMU5UVXhOalF6TkRJMU1Eb3hORFE0TXpBeE56TXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3TWpVMU5UVXhOalF6TkRJMU1Eb3hORFE0TXpBeE56TXoZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Eduardo Pita", "id": "10209001612469586"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-23T18:02:13+0000", "message": "Me acuerdo de \"Leguisamo solo\", de \"El yacar\u00e9\", Bajo Belgrano, Por una cabeza, Palpitando el escolazo, Milonga burrera, Tardecitas estuleras, Yo te saludo Palermo, El caballo de oro, etc", "id": "623716187750542_1002555516434250", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/453/Una-bomba-atomica-Balada-para-un-loco/", "num_likes": 5, "fid": "922871781101950", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTXpFMk1ETTFNRE00TkRRMU5qb3hORFE0TkRnd09Ea3cZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTXpFMk1ETTFNRE00TkRRMU5qb3hORFE0TkRnd09Ea3cZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Enrique Alfredo Camerota Perero", "id": "1386501318043884"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-25T19:48:10+0000", "message": "COMO SIEMPRE SUCEDE ,CON LAMENTABLE FRECUENCIA, LOS TALENTOS SE RECONOCEN CUANDO YA NO SON. POR ESO SERIA DABLE HOMENAJEAR Y DARLE EN VIDA SU LUGAR,  AL TODAV\u00cdA VIVO\nPOETA FERRER NO SOLO POR BALADA SINO POR TODO SU APORTE AL POEMA CONTEMPORANEO DEL TANGO.", "id": "922871781101950_1063160350384456", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/356/DAgostino-Confesiones-de-angel-DAgostino/", "num_likes": 7, "fid": "681460598610817", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUyTnpZAeU1qVTVNekkxTVRReE5qb3hORFEwT1RrNE9UTTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUyTnpZAeU1qVTVNekkxTVRReE5qb3hORFEwT1RrNE9UTTMZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Osvaldo Francella", "id": "1122669694466768"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-16T12:35:37+0000", "message": "La de don \u00c1ngel Dagostino fu\u00e9 sin ninguna duda la m\u00e1s milonguera de todos los tiempos. Osvaldo France.", "id": "681460598610817_1167622593251416", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/16/Un-Corto-y-una-quebrada/", "num_likes": 3, "fid": "728761780529833", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/336/Lo-que-no-fue-Si-Gardel-no-hubiera-muerto/", "num_likes": 3, "fid": "949169248439634", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFEzTXpZAd05EYzROamcyT0RJME9qRTBOVEU0TmpBMk1Eaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFEzTXpZAd05EYzROamcyT0RJME9qRTBOVEU0TmpBMk1Eaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Orlando Ortiz", "id": "713267862160862"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-03T22:36:49+0000", "message": "LA INMORTALIDAD DE GARDEL MUY CERCANO A ESE CONCEPTO O PARADIGMA", "id": "949169248439634_947360478686824", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/324/Resena-de-mujeres-bailarinas-Primera-parte/", "num_likes": 1, "fid": "945441235470102", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/326/Resena-de-mujeres-bailarinas-Segunda-parte/", "num_likes": 0, "fid": "585193671581280", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/439/Un-baile-de-tango-multitudinario-en-La-Rural-1932/", "num_likes": 121, "fid": "1002397096489991", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/367/Benigno-Macias-la-introduccion-del-tango-en-Europa/", "num_likes": 2, "fid": "1122251164476366", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV5TlRZANU5Ua3hORGMwTkRVd09qRTBNemswT0RBek1Uaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV5TlRZANU5Ua3hORGMwTkRVd09qRTBNemswT0RBek1Uaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Zicarelli", "id": "1485064451510469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-13T15:38:39+0000", "message": "Como argentina me llena de orgullo que todotango llegue a Europa -toda vez que no solamente sea benefecioso como deleite para aquellos compatriotas que residen en distintos paises de ese continente - amantes de esta  cultura- sino tambien para -difundir los grandes maestros -lease-musicos-escritores-cantores-etc. prueba de esto se observa cuando se presentan a concursar bailarines extranjeros - obteniendo un excelente puntaje. FELICITACIONES  por la creacion de esta pagina-", "id": "1122251164476366_952569591474450", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/379/De-La-morocha-a-El-Garron-El-tango-conquista-Paris/", "num_likes": 0, "fid": "845438088834362", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/203/Gardel-bailarin-de-tango/", "num_likes": 4, "fid": "843258722381407", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/417/Un-Baron-y-un-Papa-en-la-elevacion-social-del-tango/", "num_likes": 5, "fid": "918389438257601", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/342/Hermanos-y-contrabajistas:-Pepe-y-Kicho-Diaz/", "num_likes": 5, "fid": "790906917693995", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/503/Un-exito-de-taquilla-%c2%abEl-patio-de-la-Morocha%c2%bb/", "num_likes": 8, "fid": "1058454734185816", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV5TnpRM09UazFNemswT1RrMk1Eb3hORFUzT0RNNE5EYzEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelUzTVRJeE1UQTNOekkzT0RJNE9qRTBORGN3TnpJME16RT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Pedro Alberto Colombo", "id": "10206371468078321"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-09T12:33:51+0000", "message": "Excelente recuerdo para la historia del tango y su querido \"protector\", el Teatro Argentino.", "id": "1058454734185816_757121107727828", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Souto", "id": "1173187492764353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-12T08:32:51+0000", "message": "Por esos a\u00f1os yo era un chico pero recuerdo la repercusi\u00f3n de la obra. La voz de Aida Luz en Patio Mio es un punto alto en la disograf\u00eda tanguera.", "id": "1058454734185816_758107167629222", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vicente Marino", "id": "1765882397011067"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-12T13:08:27+0000", "message": "Muy interesante", "id": "1058454734185816_758176014289004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Crespi", "id": "1780191042215741"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-07T19:59:06+0000", "message": "recuerdo haberla visto por  aquellos tiempos en tres oportunidades , mi padre fan\u00e1tico de troilo , nos llevaba a toda la familia ,era peque\u00f1a ,mis hermanos tambi\u00e9n ,pero perduran todas las im\u00e1genes ,qui\u00e9n sabe cual es el mecanismo que nos permite retener durante tanto tiempo las secuencias de una obra que fue tan significativa en mi infancia ,tal vez porque nac\u00ed en la BOCA y hab\u00eda muchos conventillos en mi barrio, tal vez por la m\u00fasica ,amo el TANGO ,pero siempre llevo conmigo esa mesa compartida por A\u00cdDA LUZ ,AGUST\u00cdN IRUSTA, Y el tango UNA CANCI\u00d3N", "id": "1058454734185816_794506850655920", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Richard Chiar", "id": "10207266333472869"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-13T03:07:55+0000", "message": "El primer nombre artistico que utilizo o uso Jorge Casal fue Salvador Celi y era tio de los cantores de tango Hector Dario (Jose' Petraglia) y Roberto Petral (Roberto Petraglia)", "id": "1058454734185816_1127479953949960", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/146/Cuando-la-amistad-virtual-se-convierte-en-real/", "num_likes": 3, "fid": "711654628939628", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/181/El-Glostora-Tango-Club/", "num_likes": 38, "fid": "796155070431909", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE1TWpRd09ESTJOelEzTXpJMU16b3hORGN5TVRneE5Ea3oZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEEzTmpZAek1qYzFPVFUyTnpjMU9qRTBNemMyT1RRM09ETT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Valdez", "id": "1210286199034622"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-23T23:39:43+0000", "message": "Esa era la vida perfecta,", "id": "796155070431909_907663275956775", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel N\u00fa\u00f1ez Castillo", "id": "1036542906444240"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-26T23:20:05+0000", "message": "Soy chileno y tang\u00f3mano. Les voy a  contar mi historia con \"El Glostora Tango Club\". Viv\u00eda en la ciudad de Antofagasta,Chile, y segu\u00ed por m\u00e1s de 15 a\u00f1os, por all\u00e1 por 1945, todos los d\u00edas al Maestro De Angelis en ese fabuloso programa que animaba el Maestro De Angelis en la Radio \"El Mundo\" de Buenos Aires. Los primeros animadores Hortensia Galv\u00e1n, y un locutor cuyo nombre no recuerdo.Posteriormente, el locutor era Rafael D\u00edaz Gallardo que transmit\u00eda junto a Fioravanti los partidos m\u00e1s importantes del campeonato argentino. por all\u00e1 por 1945.Yo soy de Independiente con Erico y de la Mata.Pero no me falt\u00f3 un d\u00eda en que no escuchara al \"Glostora Tango Club\". No puedo olvidar a Hortensia Galvan, la locutora, pero se me olvida el nombre del primer locutor del programa \u00bfAlguien se acuerda? \u00bfSer\u00eda Rafael D\u00edaz Gallardo?. Pasaron los a\u00f1os y yo volv\u00eda de Francia donde hab\u00eda iniciado mis estudios en La Sorbona.Era 1963. Y el barco en que volv\u00eda a Chile terminaba su recorrido Le Havre-Buenos Aires. Pues bien, caminando por la Calle Maip\u00fa me acord\u00e9 que all\u00ed estaba la \"Radio El Mundo\" y era cerca de las 8 de la noche (hora Argentina) y estaba cerca de la Radio . Ped\u00ed permiso y \u00a1qu\u00e9 alegr\u00eda ver al Maestro de Angelis, su orquesta, su cantor Carlos Dante y el otro no recuerdo bien si era Oscar Larroca o Julio Martel\u00a1 Ver a a la orquesta !en vivo y en directo es un recuerdo que no puedo olvidar. Ahora, con m\u00e1s  de 80 a\u00f1os, ese acontecimiento me resulta imperecedero.Creo que vale la pena compartir con ustedes ese lindo recuedo que  mantengo en mi memoria. Salute, Miguel N\u00fa\u00f1ez", "id": "796155070431909_964505280272574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laino Ra\u00fal", "id": "1114876658591826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-08T15:43:23+0000", "message": "Los invito a que conozcan CAF\u00c9 BAR EL PORTE\u00d1ITO POR RADIO GRAL. BELGRANO LOS DOMINGOS DE 8 A 10 HS. (WWW.AM840GENERALBELGRANO.COM)", "id": "796155070431909_969373603119075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Cesar Orue", "id": "830392123763461"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-30T01:04:15+0000", "message": "<Yo era un ni\u00f1o,pero escuchaba los Perez Garc\u00eda y el Glostora Tango Club.Tambi\u00e9n me acuerdo que segu\u00eda todos los d\u00edas a \"Tarzan\", interpretado por Cesar LLanos.", "id": "796155070431909_980302545359514", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Loti", "id": "1064797976966799"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-15T21:32:51+0000", "message": "Yo recuerdo el Glostora Tango Club, con el maestro Alfredo De Angelis y algunos de sus cantores p. e. Carlos  Dante, Julio Martel, Oscar Larroca.- Era un pibe, ten\u00eda 13 \u00f3 14 a\u00f1os, y en mi casa, de 20 horas en adelante, el dial, quedaba clavado en L R X Radio El Mundo de Buenos Aires.  Que lindos tiempos, que ya nunca han de volver, pero quedan los recuerdos y muchas grabaciones, de esa hist\u00f3rica orquesta y sus cantores. Hoy, siendo un adulto mayor, camino a los 83 Abriles, encontr\u00e9 en Todo Tango, la ocasi\u00f3n de recordar, esos d\u00edas de mi ni\u00f1ez. Muchas gracias, por permitirme expresar en estas l\u00edneas, mis recuerdos, de otros tiempos!!!!!!!", "id": "796155070431909_988898124499956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Loti", "id": "1064797976966799"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-15T21:37:07+0000", "message": "Yo recuerdo el Glostora Tango Club, con el maestro Alfredo De Angelis", "id": "796155070431909_988899524499816", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-19T18:38:34+0000", "message": "Debo manifestar con tremenda alegria y sentimientos, que siendo oriental y estando en Buenos Aires, a\u00f1o 1947 apenas adolescente y ya tanguero, devocion que aun permanece en mi corazon a los  86 a\u00f1os, tuve la tremenda alegria de ver en Radio El Mundo, Maipu 555, a la orquesta del Maestro Alfredo de Angelis con Julio Martel y Carlos Dante. Inolvidable.", "id": "796155070431909_1006955612694207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Jurado", "id": "892446394233470"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-08T02:19:29+0000", "message": "Instituto Universitario de Caldas (Colombia)", "id": "796155070431909_985950961452318", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-10T19:41:36+0000", "message": "que lindos recuerdos me tre esta nota cuando a las 20 horas nos poniamos frente a la radio y escuchabamos embelesados al colorado de banfield y ssu orquesta y cuando hoy en la milonga escucho un tango por Deangelis lo canto al unisono porque los aprendi escuchando AL GLOSTORA TANGO CLUB cita de la juventud triunfadora", "id": "796155070431909_987355404645207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Segovia", "id": "1650458875267978"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-23T17:05:57+0000", "message": "fue un programa muy escuchado todos los dias de lunes a viernes y que orquestas todas de primera linea del tango  en Maipu 555 hoy radio nacional la unica con estudio para radi de aquel entonces", "id": "796155070431909_1016729025041178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Genny Schilman", "id": "10154452187549014"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-27T17:23:49+0000", "message": "Esto que termino de leer es lo mas  hermoso que tuvimos los nacidos en el 3o hasta hoy. Estoy agrdecido a la vida que nos dio a todos estos personajes querlidos e inolidables. Enrique Schilman.", "id": "796155070431909_1036294339751313", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Orlandino Beggino", "id": "1516430698370808"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-11T20:17:26+0000", "message": "Ayer fui a comer un asado en mi vejo BARRIO SALADILLO de ROSARIO y cuantas nostalgia por los amigos y amigas de la infancia cuantos recuerdos se atropellan viviendo el pasado y el Glostora tango clut que lindo y maravilloso recuerdo", "id": "796155070431909_1081660998547980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Pari", "id": "1159943880733765"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T03:18:13+0000", "message": "Radio el Mundo en el 46....Peter Fox ..lo sabia....luego el glostora tango club....y despues Los Peres Garcia......", "id": "796155070431909_1092408267473253", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/440/Orquesta-Tipica-Alfredo-De-Angelis/", "num_likes": 3, "fid": "922234794537199", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV4TWpjMU1EUXpOVFE0TlRZAek16b3hORGN5TWpJM01EZAzEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFV5TmpFeE5UTXhOVEkwTXpZAd09qRTBORFV4TURVM05qRT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Sonia Raquel Schejtman", "id": "10207302575742995"}, "message_tags": [{"length": 22, "type": "user", "id": "10207302575742995", "name": "Sonia Raquel Schejtman", "offset": 10}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-17T18:16:01+0000", "message": "Buen\u00edsimo,Sonia Raquel Schejtman", "id": "922234794537199_852611531524360", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-09T19:28:02+0000", "message": "que lind\no es lee\nr esta histori del gran maestro DEANGELIS quien nos dejo hermosas grabaciones y  el recuerdo del GLOSTORA TANGO CLUB cita de la juventud triunfadora", "id": "922234794537199_909697162482463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Jos\u00e9 Torcassi", "id": "1169167986480795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-13T15:51:40+0000", "message": "Que maestro, que grande del tango.", "id": "922234794537199_1003014226459255", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Raquel Schejtman", "id": "10207302575742995"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-10T00:41:48+0000", "message": "Volver a empezar, me emociona\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "922234794537199_1024040897689921", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Eusebio Ramos", "id": "1072033099559387"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-19T03:14:13+0000", "message": "Gracias, muy buen trabajo.", "id": "922234794537199_1065753833518627", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelly Esther Guerre\u00f1o", "id": "500159193517374"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-28T19:35:04+0000", "message": "EN MI JUVENTUD ,NO ME PERDI JAMAS DE ESCUCHAR AL GRAN MAESTRO ALFREDO DE ANGELIS A LAS 20 EN EL GLOSTORA Y HOY LO SIGO EN SUS GRAVACIONES ,PARA MI FUE LO MAS EL Y SUS CANTORES", "id": "922234794537199_1071839932910017", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel N\u00fa\u00f1ez Castillo", "id": "1036542906444240"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-21T17:22:28+0000", "message": "Desde Antofagasta, Chile, escuch\u00e9 por mas 15 a\u00f1os al Maestro de Angelis cuando se presentaba en el \"Glosotra Tango\" que transmitia la \"Radio El Mundo de Buenos Aires\", con sus cantantes Carlos Dante y JulioMartel, de lunes a vernes a las 20 horas hora oficial argentina, con los locutores Hortensia Galv\u00e1n y Rafael D\u00edaz Gallardo que teambi\u00e9n colaboraba con Fioravanti en sus transmisiones de Radio \"El Mundo de Buenos Aires del f\u00fatbol Argentino.Gran Orquesta y grandes cantantes.Una vez, regresando a Chile desde Par\u00eds, v\u00eda Buenos Aires,me emocion\u00e9 al ingresar al auditorio de la Radio \"El Mundo\" en la calle Maip\u00fa y ver a la orquesta en vivo y en directo. Recuerdos imperecederos que quise compartir con ustedes. Salute, Miguel N\u00fa\u00f1ez.", "id": "922234794537199_1086319404795403", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Ramos", "id": "1256663427701473"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T15:58:05+0000", "message": "Un recuerdo siempre vivo de este maestro genial,que tuvo la gran virtud de saber seleccionar sus vocalistas,POR SIEMPRE MAESTRO!!!", "id": "922234794537199_1112750435485633", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/404/El-baile-popular-o-simplemente-la-milonga/", "num_likes": 13, "fid": "648446495255643", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/491/Entrevista-a-Oscar-de-la-Fuente/", "num_likes": 15, "fid": "904375362931297", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTVRBNE1USTFNVFU1TkRBME1Eb3hORFk0Tmpnd016RTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemcwT1RZAME9ESTRNams1T1RBd09qRTBORE01TVRReE9EVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mar\u00eda Cristina Pailos", "id": "10210569230524948"}, "message_tags": [{"length": 21, "type": "user", "id": "10210569230524948", "name": "Mar\u00eda Cristina Pailos", "offset": 101}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-03T23:16:25+0000", "message": "\u00a1Flor de curriculum! Si mi pap\u00e1 viviera , con seguridad que tendr\u00eda muchas vivencias desde esta nota\nMar\u00eda Cristina Pailos", "id": "904375362931297_784964828299900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1059425757508039", "name": "Nestor Scalone", "offset": 147}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-05T23:31:48+0000", "message": "Notable e ilustre tarea la realizada, por este Mo. OSCAR DE LA FUENTE. Muy acertado su publicaci\u00f3n, q\u00b4siempre agrega valores, para nada difundido. Nestor Scalone", "id": "904375362931297_785712634891786", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osmar Spanu", "id": "10211448530434693"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T18:52:03+0000", "message": "Un destacado m\u00fasico, lindo recuerdo esta nota que public\u00f3 Clarin hace muchos a\u00f1os. Con Biagi estuvo desde 1949 hasta 1960 (en la nota dice desde 1959 al 60, una confusi\u00f3n al redactarla seguramente) Uno de sus tangos mas lindos \"Dos ojos tristes\" que grab\u00f3 Osvaldo Pugliese con Moran. Justo reconocimiento a Oscar de la Fuente.", "id": "904375362931297_786039691525747", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Armando Guerrico", "id": "1096450970447701"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-07T00:07:29+0000", "message": "Mi eterna admiraci\u00f3n y respeto al maestro Oscar de la Fuente. Merecido reconocimiento. Valmor. Nieto de Armando Guerrico.-", "id": "904375362931297_786125694850480", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Antonio Arias Laverde", "id": "969880289789636"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-14T00:45:02+0000", "message": "Que gran musico y en Colombia tan poco coocido,muy linda nota", "id": "904375362931297_789133664549683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Laura Guevara", "id": "10209978700961070"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-16T14:45:17+0000", "message": "Oscar de la Fuente, y su tango \"Bailarina de Tango\" interpretado por la  Orquesta del Gran Rodolfo Biagi, una joyita  para no olvidar.", "id": "904375362931297_1051081251594040", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/134/Garufa-Historia-del-tango-Garufa/", "num_likes": 13, "fid": "811265738950102", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTURjM05UYzRPRE16TWpReU9Eb3hORFkwT1RFeU1EQXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFl5TURVek1UTTNNVGN3TmpnMk9qRTBNemM1TnpVMU5UZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Guillermo Leon", "id": "1809029895996541"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-27T05:39:18+0000", "message": "En Medell\u00edn, en la decada del 60 se escuchaba en la voz de Guillermo Lemus una versi\u00f3n en la cual cambia el sitio: Calle San Jos\u00e9 y Parque Japon\u00e9s, por \"En el Parque de Aranjuez\" (Barrio de esta ciudad.", "id": "811265738950102_962053137170686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hever Moggia", "id": "1105525572816705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-12T15:30:20+0000", "message": "amigos cuantos dtos importantes que se pueden recopilar un tan guero agradecido por los comentarios vertidos en estas paginas", "id": "811265738950102_1018054084903924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-07T18:27:09+0000", "message": "Todo un exito el tango Garufa, pero todos los comentarios se centran enla calle San Jose o Parque Japones. pero omiten decir que ese tango fue famoso por un barrio que fue reliquia del pasado y muy poco recordado. Del Barrio LA MONDIOLA sos el mas rana. Hoy Pocitos nuevo,  y en el que vivo ya hace mucho tiempo.Gracias. Vale la aclaracion.", "id": "811265738950102_1047919545250711", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Beatriz Figueroa", "id": "705407706277202"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-03T00:00:03+0000", "message": "muy buena informacion gracias amo el tango", "id": "811265738950102_1050775788332428", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/349/Algeri-Una-grata-visita:-Carla-Algeri/", "num_likes": 10, "fid": "776060605789910", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Guillermo Vega", "id": "519476028250106"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-25T22:45:32+0000", "message": "BONITA HISTORIA, GRACIAS TT. AHORA ME DEDICO A ESCUCHARLA", "id": "776060605789910_1450493601679937", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/484/Orquesta-Tipica-Alfredo-Gobbi/", "num_likes": 17, "fid": "921313427985039", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUzTURnek5qY3lPVFk1T1RNM016b3hORGN6TnpNek5ERXcZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3TnpjNE1ETXlNalUzT1RrNE1Ub3hORFF4TXpNNE56WTMZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Pedro Alberto Colombo", "id": "10206371468078321"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-04T03:52:47+0000", "message": "Muy buena nota y excelente \"curiosidad final\". Me llev\u00f3 a escuchar la versi\u00f3n de \"Soy el cantor de la Orquesta\" grabada por la Orquesta Carlos Di Sarli, con Jorge Dur\u00e1n, en 1945, a\u00f1o de mi nacimiento. Me enamor\u00e9 de este tango tan descriptivo sobre el cantor, artista esencial del tango. Felicitaciones al tanguero N\u00e9stor Pins\u00f3n y a Todo Tango.", "id": "921313427985039_1007780322579981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Rouss", "id": "995043860621410"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-08T23:14:52+0000", "message": "Y si, estoy engobbiao. En este \u00f9ltimo mes hice 2 charlas musicales en OLivos y Florida sobre Alfredo Gobbi, con an\u00e8cdotas, datos biogr\u00e0ficos y 5/6 ejemplos de sus grandes grabaciones. Se han reunido unos 25 en cada reuni\u00f2n y para la mayor\u00eca es un precioso hallazgo, ya que Gobbi es un ilustr\u00ecsimo semi-desconocido. Para mi, un placer espiritual...a los 74 a\u00f1os. Alberto Scarpino (esposo)", "id": "921313427985039_1010199279004752", "user_likes": false}, {"from": {"name": "MartaSusana Ruffini", "id": "1804138216536379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-10T02:52:10+0000", "message": "Muy buena la historia de la orquesta de Gobbi, gracias por esta y otras entregas!!!!!Somos muchos los engobiados!!!!!", "id": "921313427985039_1010816648943015", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Antonio Arias Laverde", "id": "969880289789636"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-12T04:30:25+0000", "message": "Muy buena orquesta, con muy buenos cantores,quisiera tener una discograf\u00eda y todo lo que haya de esta gran orquesta.", "id": "921313427985039_1011872802170733", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Andres Caprile", "id": "1231664370188303"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-10T23:31:25+0000", "message": "Gratos recuerdos me produce esta biografia. En el a\u00f1o 1959 hice la colimba en Bs Aires. Los fines de semana con las salidas del cuartel mi cita obligada era ir a Radio El Mundo para escuchar y ver las orquesta tipicas y de jazz entre ellas la de Afredo Gobbi. Cuando hacia los solos de viol\u00edn porque as\u00ed estaba en la partitura verlo con su concentracion y su imponente melena era algo que me impactaba. Estoy en un todo de acuerdo con el Sr Colombo con el tango de Gobbi Soy el cantor de la orquesta Di Sarli - Duranun tema que no me canso de escuchar. Sobre el maestro Gobbi no merecia morir en la manera que se fue de este mundo.", "id": "921313427985039_1026175294073817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Giraudo", "id": "1784635641752454"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-01T13:36:25+0000", "message": "con el seudonimo de HECTOR MACIEL grabo TIERRITA un gran cantor nacido en ALCORTA PROVINCIA de santa fe cuyo verdadero nombre era REMO ANGELOZI", "id": "921313427985039_1049014625123217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Francisti", "id": "1202365973161667"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-13T02:23:30+0000", "message": "UNA ORQUESTA EXPECTACULAR ,BUEN RITMO Y COMPUESTA POR PROFESORES DE PRIMERA LINEA ,UN RECUERDO DE LOS BAILABLES DE RADIO EL MUNDO ,A\u00d1O 1957 .", "id": "921313427985039_1170836729699373", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/371/Manzi-una-mitologia-del-suburbio/", "num_likes": 1, "fid": "1139136596112058", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE01TkRjME5URTVNRFUxTVRFNU5qb3hORFUzTXpneU5EZA3cZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEU0TVRrNU9Ea3dNVGd5T1RRMk1Ub3hORFUwTVRnNU5UQTUZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Forcatto", "id": "1265303323522038"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-30T21:31:49+0000", "message": "simplemente magistral su obra", "id": "1139136596112058_1181998901829461", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1059425757508039", "name": "Nestor Scalone", "offset": 72}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-07T20:28:00+0000", "message": "excelente nota, s/Homero. Felicitaciones a su autor, que aqu\u00ed descubro. Nestor Scalone", "id": "1139136596112058_1394745190551196", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/177/Bandoneon-arrabalero-Historia-del-tango-Bandoneon-arrabalero/", "num_likes": 2, "fid": "886567141365869", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Fernando Basilio Pascual", "id": "10207147997050419"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-27T10:19:06+0000", "message": "un tango perfecto que lo siento en el alma pues me gusta mucho cantar los tangos rancheras y boleros si tuviese una suerte iria a buenos aires y cantaria pues tengo la misma voz que carlos gardel soy un pobre jubilado cobrando una miseria y no me han dado una oportunidad sino ya hubiera triunfado con el tango que es lo que mas siento en esta vida", "id": "886567141365869_1107396985949549", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Perez", "id": "297068807334732"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-11T22:27:02+0000", "message": "Buenissimo saber esto!!! de paso paso entenderselo el tango ,fundamental. Gracias!", "id": "886567141365869_1074018205954094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Basilio Pascual", "id": "10207147997050419"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-27T10:21:13+0000", "message": "la musica es lo que mas gusta en la vida y es lo que uno mas siente y mas al interpretarla pues las lagrimas siempre brotan al sentir y cantar con toda el alma", "id": "886567141365869_1107397945949453", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/73/Los-bailarines-famosos-Gloria-y-ocaso-de-El-Cachafaz-y-de-El-Vasco-Ain/", "num_likes": 24, "fid": "865676310144202", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkxTWpJME5EVTBORGd5TURjd09Eb3hORGN5TVRneE5UUXgZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGcyT0RFd01UVTRNRFExTnpVM09qRTBORGN5TURRMk9UTT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Lixpsay JH", "id": "336123876729241"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-11T01:18:13+0000", "message": "lindo", "id": "865676310144202_986810158045757", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Artemio Peche", "id": "10153977913217756"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T03:19:01+0000", "message": "Saludos desde Lima-Per\u00fa, Arte m\u00edo", "id": "865676310144202_1252244544820708", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/333/Tangos-interpretados-en-el-teatro-Segunda-parte/", "num_likes": 0, "fid": "980068562059828", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/350/A-mi-madre-El-verdadero-autor-de-A-mi-madre/", "num_likes": 3, "fid": "1091088220913280", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGd4T1RJek5EazFNakUwTXpJeE9qRTBOVEEyTkRJMU5qST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGs1TXpRd056STJPREExT1RNeU9qRTBNemM1TVRZAek16WT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Johan Ohanian", "id": "1209750375713458"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-26T13:12:16+0000", "message": "Muy interesante la nota y felicitaciones por la investigaci\u00f3n que nos obiga a solicitar que no la interrumpan, para llegar a la plena certeza.- Exito en tu tarea apreciado Ricardo.-", "id": "1091088220913280_899340726805932", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tite Sanabria", "id": "507930149417165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-20T20:16:02+0000", "message": "no lo savia pero estoy muy agradecido de aberme desanado soy un profundo admirador del tango ya que se trata de nuestra musica  muchas gracias", "id": "1091088220913280_981923495214321", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/85/En-la-memoria-de-un-amigo/", "num_likes": 0, "fid": "1121718207873582", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/212/Tango-rioplatense-o-tango-argentino/", "num_likes": 20, "fid": "803670799675711", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUyTVRjNU5qRTFOekU1TmpVd05Ub3hORFk0T0RnNU1qZAzIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV3TVRBM09EZA3lPVGt5TVRjME5Eb3hORE01TURJd01EQTAZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Walter Sanchez", "id": "1410696505611434"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-08T07:46:44+0000", "message": "Estimado Sr. Binda, muy interesante su articulo.. Sin lugar a equivocarme puedo asegurarle que el 99% de los uruguayos no dudamos que el tango es argentino, Lo unico que puedo objetar en su cronica es la omision total sobre la contribucion que han hecho muchisimos artistas uruguayos, tanto cantores (desde Razzano a Julio Sosa), como compositores (Mattos Rodriguez, Pintin Castellanos y muchos otros), directores de orquesta (Francisco Canaro), musicos (Minotto es uno de los tantos, gracias por mencionarlo). Hay que tener en cuenta que ademas del origen de esa maravillosa musica tambien hay que mencionar la importante contribucion que han hecho muchos de esos artistas uruguayos. Por supuesto que para cualquier musico o cantante de tango uruguayo si queria triunfar tenia que irse a la meca del tango: Buenos Aires.  \nCuando oimos La Cumparsita muy poca gente sabe que la compuso Mattos Rodriguez en la Facultad de Medicina de Uruguay... tambien cuando oimos La Punalada que fue compuesta en los conventillos de la ciudad vieja de Montevideo.. y por supuesto muchos otros ejemplos. Para tantos uruguayos como yo, amantes del tango.. nos sentimos orgullosos de haber puesto nuestro granito de arena para embellecer esa hermosa musica tan nuestra.. esa musica que habla del mismo conventillo, del mismo boliche y de la misma mina... tanto de aquel como de este lado del Rio de la Plata. Hoy en el presente ya quedamos muy pocos seguidores de esa musica nuestra, no importada, que habla de mi gente, de mis habitos, de mis desgracias y placeres... \nUn gran saludo\nTanguero de ley", "id": "803670799675711_1101078829921744", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Am\u00e9rico Gaud\u00edn P\u00edriz", "id": "728888300592733"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-17T19:39:23+0000", "message": "Algunos como usted se\u00f1or Binda, no reconocen ni los documentos, los mas grandes compositores e interpretes del tango fueron, son y ser\u00e1n uruguayos, y esto no podr\u00e1 negarlo, desde Canaro hasta Gardel, que aunque \u00e9l declar\u00f3 ser uruguayo y en todos sus documentos figura su nacionalidad, algunos , como usted siguen diciendo que naci\u00f3 en Francia. Hay que dejarse de guaranguer\u00edas. Los mas grandes tangos nacieron en el Uruguay y de uruguayos, desde La Cumparsita de Mattos Rodriguez hasta Garufa de Collazo o Murmullos de Patr\u00f3n que le dieron los mas grandes exitos a Carlos Gardel dentro y fuera del \"R\u00edo de la Plata\"  Ya que sabe tanto d\u00edgame porqu\u00e9 Palito Ortega cobra los derechos de autor de Gardel?", "id": "803670799675711_1106587896037504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ignacio Deutscher", "id": "1282873741724811"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-29T13:44:43+0000", "message": "Comprendo que al  autor le duela que los grandes cantores argentinos siempre fueron uruguayos, Y que este pequeno pais tiene autores que nunca tendran los argentinos. Lo que me sorprende es que Todotango publique esos articulos carentes de seriedad y sobrantes de nacionalismo", "id": "803670799675711_1113517455344548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chris Bonifacio", "id": "1242301489154728"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-30T04:28:42+0000", "message": "Muy buen post. Pero para dejar bien en claro; el objetivo de esta publicaci\u00f3n no es desmerecer a los artistas Uruguayos. Solo es aclarar, que el Tango naci\u00f3, se form\u00f3 y vive en Argentina. Y tiene un argumento s\u00f3lido para demostrarlo. Para que quede claro: Si EEUU hubiera ten\u00eddo mariachis, vamos a decir que los mariachis son norteamericanos? NO! Son Mexicanos, y se populariz\u00f3 en todo caso en EEUU. Lo mismo sucede con el tango, naci\u00f3 en Buenos Aires y se populariz\u00f3 en C\u00f3rdoba, Rosario y Montevideo.", "id": "803670799675711_1113856211977339", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Magnone", "id": "10209102023281893"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-14T16:24:53+0000", "message": "lo que habria que se\u00f1alar no es la  primacia argentina sino lo asombroso de que un pais doce veces mas paque\u00f1o que la  Argentina haya contribuido de manera importantisima en el desarrollo y triunfo del tango.   desmerece a los argentinos no reconocer que formamos parte de la misma cultura.", "id": "803670799675711_1191607204202239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Magnone", "id": "10209102023281893"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-14T16:53:08+0000", "message": "saquen ese articulo es indigno", "id": "803670799675711_1191620580867568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Federico Abal Azzarini", "id": "1249648121726794"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-20T23:04:35+0000", "message": "El tango es rioplatense, decir que es argentino o uruguayo es una burrada.", "id": "803670799675711_1195405237155769", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hebert Fayet", "id": "643508699159252"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-05T23:34:10+0000", "message": "Tambi\u00e9n creo que el tango naci\u00f3 en Argentina, pero creo que muchos tangueros uruguayos se molestan cuando al comprar un compacto titulado ''Tango argentino'' notan que dicho compacto contiene,entre otros, los temas: Felicia, \n\nLa cara de la luna,El pollo Ricardo,La cumparsita,Negro,Desde el alma,Maula, Garufa, La pu\u00f1alada, que corresponden a autores uruguayos.\nNegro, La Cumparsita, La pu\u00f1alada, Maula, El pollo Ricardo, Garufa, A media luz, Desde el alma, Barrio reo, y una inmensa cantidad de temas que pertenecen enteramente, o en parte, a m\u00fasicos o poetas uruguayos.\n\nY no debemos de olvidar la cantidad de tangos pertenecientes a Francisco Canaro,que tambi\u00e9n era nacido en la Rep\u00fablica Oriental del Uruguay.\nLo que seguramente molesta a muchos uruguayos es el deseo de algunos  hermanos argentinos de hacer creer al mundo que el tango fue creado solamente por ellos.\nEn resumen...el tango naci\u00f3 en Argentina...pero ellos no deber\u00edan soslayar el gran aporte de m\u00fasicos, poetas, e int\u00e9rpretes uruguayos en su desarrollo llam\u00e1ndolo ''Tango argentino''.\nEl tango es r\u00edoplatense\n y por tal motivo creo que al llamarlo ''Tango r\u00edoplatense'' es hacer justicia,ya que llamarlo de otra manera es negar el aporte de los del otro lado del r\u00edo.", "id": "803670799675711_1205551582807801", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horacio Enrique Lopez", "id": "10210276628851070"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-19T17:53:29+0000", "message": "Un insulto . . . no tengo dudas que nacio en la Argentina, como tampoco dudo que sin Canaro, Julio Sosa, La Cumparsita,y otros tangos que sumaron . . . ni hablar de cantantes que cruzaron el charco .. . tambien digo que sin la Argentina el Tango ya estaria semimuerto, y que si continua vigente es gracias a los argentinos, pero . . . de ahi a negar la influencia uruguaya . . . una mediocridad baja tu post, por negar lo que tanta gente de este pais hizo por el Tango, aaahhhh . . . y no te olvides que Gardel tambien cruzo el charco aunque haya nacido en Francia. . . Sacate la camiseta y revee toda la historia", "id": "803670799675711_1142460932463361", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horacio Enrique Lopez", "id": "10210276628851070"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-19T18:23:38+0000", "message": "y a no olvidarse que Francisco Canaro creo SADAIC, fundada en 1935,  instalada en un predio de Canaro . . . triste y desubicado este post !!", "id": "803670799675711_1142476682461786", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ant\u00f4nio Luiz Almada Prestes", "id": "256057484794813"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T00:48:06+0000", "message": "Perdome, pero el tango no \u00e9s original ee Argentina. Como este sitio ya h\u00e1 dito, nascio em Cuba. Peroyo entendo que el tango es em su origem atual, rio-platense. Miren que los mais belos tangos fueram compuestos por brasileiros( Lepera) uruguayos (Gerard Mattos Rodrigues- La Cumpasita) e cantores uruguayoscomoo Gardel y  despues de su muerte, renasciocom Julio Sosa", "id": "803670799675711_1161796157196505", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/90/La-cumparsita/", "num_likes": 16, "fid": "820577904657528", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTkRjMk1UQTBNakl6T1RJeE1qb3hORGN5TWpJNE16Y3kZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T0RBNE9UVXdPREkwTWpVME1Eb3hORFEwTkRJME1UZA3kZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Antonio Luisi", "id": "1103817286351325"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-09T20:56:22+0000", "message": "\u00a1Muy Interesante Informaci\u00f3n;Completa y Personajes Inolvidables!!! \u00a1EXITOS!!!", "id": "820577904657528_1018089508242540", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristi\u00e1n Fern\u00e1ndez", "id": "10209246600116336"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-17T19:44:16+0000", "message": "Verdi no compuso ninguna \u00f3pera titulada \"Miserere\". \"Miserere\" se refiere a una parte del Acto IV de \"Il Trovatore\" donde se alterna un miserere entonado por el coro alternando con el canto de la soprano (Leonora) y el del tenor (Manrico) que le dice a Leonora que no se olvide de ella...", "id": "820577904657528_946881522027165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Paz Fraga Tango", "id": "542942655897212"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-27T22:04:52+0000", "message": "Las versiones originales de Roberto Firpo y del Cuarteto Alonso-Minotto son conocidas y bastante difundidas. Y la de Pacho? Siempre la busco y hasta ahora nada. Alguien podr\u00eda disponibilizarla? Abrazos...", "id": "820577904657528_955806501134667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Enrique Papalardo", "id": "554109504793021"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-18T14:33:26+0000", "message": "EXELENTE, NO TIENE DESPERDIO.-  APRENDI MUCHO CON ESTA HISTORIA.", "id": "820577904657528_985736901474960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Hincapi\u00e9 Acevedo", "id": "10209660308040075"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T16:19:32+0000", "message": "La Cumparsita es esa obra musical que uno puede colocar al lado de las grandes obras maestras cl\u00e1sicas de este arte.", "id": "820577904657528_1044761042239212", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/164/Edmundo-Guibourg-y-sus-recuerdos-con-Gardel/", "num_likes": 4, "fid": "789893064406212", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/530/Una-lagrima-tuya-historia-de-su-creacion/", "num_likes": 11, "fid": "1365312816817409", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NAZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alejandro Daniel Lavarello Rodriguez", "id": "1858363834392360"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-02T21:49:26+0000", "message": "Tanto la creaci\u00f3n musical de Mores, como l sublime letra de Homero Manzi, conmueven profundamente el alma de quien lo escucha. El tango, indudablemente inspirado en estos genios, se eleva de lo meramente popular, pero no renuncia a identificar cabalmente a los argentinos.", "id": "1365312816817409_1375131329168891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noelia Ramirez", "id": "1829728130616380"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-17T14:13:22+0000", "message": "Que importante poder conocer esta parte de nuestra historia Argentina, del sentir de nuestra gente, con la fusion de musica y palabras.", "id": "1365312816817409_1386180164730674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Vega", "id": "519476028250106"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-23T00:54:08+0000", "message": "excelentisimo y didactico al por mayor", "id": "1365312816817409_1367741356574555", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mercedes Noblia", "id": "1164074266993290"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-02T21:51:04+0000", "message": "Escuchar musica de tangos", "id": "1365312816817409_1375132119168812", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/155/Griseta-Griseta-y-la-literatura-francesa/", "num_likes": 5, "fid": "998291500217801", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Enrique Boneschi", "id": "711921952289214"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-05T03:10:50+0000", "message": "Ser\u00eda interesante comparar las grabaciones de Gardel y Corsini y notar su similitud. Luego de comprobar esto es importante notar que Gardel hab\u00eda realizado la grabaci\u00f3n en 1924 y Corsini en 1931. O sea, 7 a\u00f1os despu\u00e9s Corsini cantaba igual que Gardel en el '24. Escuchar luego como ya cantaba Gardel en 1931 y se ver\u00e1n las diferencias.", "id": "998291500217801_1080623741984576", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Sinza", "id": "10209479694423084"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-27T00:55:09+0000", "message": "Gran trabajo, me permito sugerir que quedar\u00eda mas claro si se especifica que: \"Escenas de la vida bohemia\" inspira \"La Boheme\" de Puccini y \"La Dama de las Camelias\" a \"La Traviata\" de Verdi, Gracias", "id": "998291500217801_1056250241088593", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/197/El-tango-en-el-Brasil/", "num_likes": 5, "fid": "721083181274804", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/273/De-Lio-Una-charla-con-el-guitarrista-/", "num_likes": 2, "fid": "799159536802395", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NAZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Alberto Cola Gasto", "id": "10209972793305916"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-22T04:24:20+0000", "message": "Cuanto lo quise a Ubaldo, cuantas noches. Cuanta nostalgia. Cuanto amor. Carlos Cola , Club del Vino.", "id": "799159536802395_1210238689027809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viterbo De La Rosa C\u00e9spedes Villa", "id": "983241731804418"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-09T04:27:31+0000", "message": "Siento un profundo respeto por la cultura y la educaci\u00f3n del pueblo argentino. Pero esta columna me decepcion\u00f3. Quien tal escrbi\u00f3, es una mula.", "id": "799159536802395_1178842795500732", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viterbo De La Rosa C\u00e9spedes Villa", "id": "983241731804418"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-09T04:21:49+0000", "message": "Quien hace este escrito es ignorante e hijo deputa por mentiroso. Lea y conozca la historia, imb\u00e9cil.", "id": "799159536802395_1178841148834230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gladis Beatriz Guadalupe Lozano", "id": "10210693318357607"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-20T18:31:40+0000", "message": "Deseo escuchar el tango  : salute vichenzo", "id": "799159536802395_1129201067131572", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/331/Tangos-interpretados-en-el-teatro-Primera-parte/", "num_likes": 6, "fid": "969716079762721", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alejandro Rodriguez", "id": "310815422614883"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-23T04:19:00+0000", "message": "No encuentro citado el El tango \"Atorrante\" (b), de Alberto Vaccarreza y de Ra\u00fal de los Hoyos que fue estrenado por Libertad Lamarque en el sainete \"El conventillo de la Paloma\" de Alberto Vacarezza, en el teatro Nacional el 5 de abril de 1929.Compa\u00f1\u00eda de Pascual Carcavallo. Libertad Lamarque interpretaba a Doce Pesos y en 1930 la reemplaza Tita Merello. Si falta este es un dato, fuente Revistas La Escena y Autobiograf\u00eda de Libertad Lamarque. Saludos.-", "id": "969716079762721_1097242187010109", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/441/Moran-En-su-casa-abril-de-1992/", "num_likes": 6, "fid": "632944363499992", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEkxTWprM05Ua3dPVE14TXpNek9qRTBOamd3TURRMk9UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelUyT1RrMU5qUXhNRGM0TVRReE9qRTBNemM0TlRrNE5qTT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alberto Alvarez", "id": "889471314529549"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-25T21:31:03+0000", "message": "un verdadero MONSTRUO del tango", "id": "632944363499992_756995641078141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathrine Navina \u00d8stergaard", "id": "10209352708348866"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-13T16:10:04+0000", "message": "Una vez lo o\u00ed en vivo. Cant\u00f3 un solo tango en un homenaje que le hicieron en el Tortoni en el 1991. No puedo terminar de expresar lo impresionante que fue, sobre todo porque yo, siendo extranjera y novata, ni sab\u00eda qui\u00e9n era. Despue\u00b4s nunca se me ha olvidado.", "id": "632944363499992_765510956893276", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Francella", "id": "1122669694466768"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-22T03:25:46+0000", "message": "Lo trat\u00e9 personalmente y pude comprobar que su humildad era su vedadero sello personal; adem\u00e1s nunca se la crey\u00f3 fue un muchacho sencillo y muy noble. Para \u00c9l  vaya mi recuerdo permanente. Osvaldo France.", "id": "632944363499992_783123225132049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N\u00e9stor Juli\u00e1n Bordet", "id": "1156065294458555"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-26T00:49:59+0000", "message": "lo trat\u00e9 varias veces, compartimos cenas y noches de tango, un gran tipo, el mejor de los recuerdos para Alberto, realmente..UN GRANDE", "id": "632944363499992_784588091652229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Munini", "id": "583963208470563"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-28T21:17:40+0000", "message": "para mi fue uno de los mas grandesgracias a Dios tuve la suerte de velo varias veces un verddero idolo", "id": "632944363499992_785600724884299", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-07T14:04:54+0000", "message": "Un gran cantor, con esa media voz, incomparable, las mujeres cuando aparecia Moran se volvian locas, tenia una pinta barbara, lo quise y lo quiero, muchos dias me paso horas escuchandolo con Osvaldo Pugliese, que como el lo esplica no se porto bien, que descanse en paz!!!! fue un buen hombre.", "id": "632944363499992_812424275535277", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Isabel Nahas", "id": "1841762562721308"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-10T20:19:00+0000", "message": "Un gran interprete, Uno de mis preferidos. Me entristece su historia.Por lo que fue un buen cantor y una buena persona, talvez merecia una mejor vida. Me gusta su sinceridad y su honestidad. Muy buen articulo", "id": "632944363499992_871370219657404", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fmplatino Pehuajo", "id": "972532852872710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-17T17:18:11+0000", "message": "Me hice Tanguero escuchando a Moran y Pugliese y estos detalles no los conocia..lastima para un creador como Moran llegar a esos niveles de resentimiento ..aunque entiendo que el ambiente de la musica es todo envidia y celos..para un tipo de la fama de el debe haber sido muy duro quedar relegado despues de tanto exito..muy buena la nota, para los Tangueros estos testimonios nos llegan al alma", "id": "632944363499992_912689408858818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilsondejesus Londo\u00f1o", "id": "866007266863826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-08T19:04:54+0000", "message": "Dura epoca la de aquellos grandes cantores. poca tecnologia, mucha calidad y apenas chirolas.Hoy cualquier cacatua sue\u00f1a con la pinta de Carlos Gardel.El Flaco Moran, la saco del estadio.Fue due\u00f1o de muchos suspiros femeninos.", "id": "632944363499992_925297590931333", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/265/Rivas-Adolfo-Rivas-ultimo-cantor-de-Osmar-Maderna/", "num_likes": 5, "fid": "759878940751213", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Fmplatino Pehuajo", "id": "972532852872710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-17T16:45:24+0000", "message": "Que orgullo para nuestro Pehuajo..un cantor como Adolfo Rivas y musicos de la talla de Maderna y Roggero", "id": "759878940751213_1143335969072173", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/327/La-nata-contra-el-vidrio-algunos-bares-del-cine-argentino-Segunda-parte/", "num_likes": 0, "fid": "883030311795818", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/139/Valentino-Charla-con-Enzo-Valentino/", "num_likes": 13, "fid": "1060731080622644", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFF4TWpnNU1UWXhOVFF3TmpVNE56b3hORGN5T1RFd05qazIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOek01T0RVM05ESTVORGMzTWpRek9qRTBOREUyTkRFME1qaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nicolas Pica", "id": "1215546955135134"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-07T15:57:09+0000", "message": "LINDO EL COMENTARIO. RECUERDO QUE EN EL PROGRAMA GRANDE VALORES - ACTUANDO SE EQUIVOC\u00d3 LA LETRA Y SE RETIRO...", "id": "1060731080622644_739857429477243", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Carboni Ciabatti", "id": "1078058638907954"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-27T02:09:22+0000", "message": "UN GRANDE DON ENZO....Y MUY TIERNOS SUS SMBLANZAS DE VIDA.....INOLVIDABLE ENZO....", "id": "1060731080622644_773590856103900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Teresatessy Tessy", "id": "1178004482243266"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-24T15:12:06+0000", "message": "Daniel Perlusky: Recordar a Enzo Valentino, es recordar al \n\u00daltimo tovador. Nunca te olvidaremos Enzo querido!!!!!", "id": "1060731080622644_803851939744458", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alicia Sosa", "id": "1072830312836281"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-23T12:39:36+0000", "message": "que gran cantor hay que oirlo con mucha atenci\u00f3n para apreciar esa voz.siempre recordado querido Enzo.", "id": "1060731080622644_1304789069550176", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Boneschi", "id": "711921952289214"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-05T03:05:13+0000", "message": "Era un excelente cantor. Ten\u00eda cierta semejanza a Ignacio Corsini, pero por naturaleza, no porque pretendiera imitarlo.", "id": "1060731080622644_1335589113136838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Omar Lozano", "id": "1293714413974357"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-30T16:10:05+0000", "message": "que hombre humilde tuve la oportunidad de verlo varias veces una voz excelente y un repertorio hermoso.-", "id": "1060731080622644_1380825458613203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Domingo Plasencia", "id": "1738002813130851"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-03T13:51:36+0000", "message": "Admirado Enzo, tengo la suerte de poseer grabaciones de casi todas las voces del tango, ESTAS DENTRO DE LOS CINCO MAS GUSTOSOS. Te abriste carrera a MU\u00d1ECA.", "id": "1060731080622644_1412891615406587", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/219/Vidal-Un-debut-accidentado/", "num_likes": 10, "fid": "534200396709782", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFEyTmprME9UTTFORFl3TXpJME9qRTBOek00T0Rjd09UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TURFeU9UYzNOVFkzTlRZANE9Eb3hORFF6TXpJM056SXoZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Verea", "id": "637139949782405"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-27T04:22:03+0000", "message": "Gracias por esta publicacion, es interesante saber sobre la historia de este\nexelente cantor, de nuestra musica....El tango.", "id": "534200396709782_1010129775675688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Armentano", "id": "1081995081892106"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-29T18:55:53+0000", "message": "El negro Vidal fu\u00e9, \u00bfqui\u00e9n lo duda?, uno de los m\u00e1s grandes. Excelente entonaci\u00f3n, buen timbre de voz, en todo de lo mejor.Personalmente es uno de mis preferidos junto con Alberto Podest\u00e1 y Alberto Marino. Como el mismo Vidal dice: \"Gardel el m\u00e1s grande fuera de discusi\u00f3n\".", "id": "534200396709782_1011213118900687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Ramon Castro", "id": "1227499087320171"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-14T21:38:48+0000", "message": "No fui su amigo pero tuve la suerte tener varias charlas con el,ya cerca de su partida,era vecino de el en Av. Cordoba, donde tenia la mutal, fui y soy fana del \"Negro\"", "id": "534200396709782_858108124319006", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norberto Rodriguez", "id": "1331752170198718"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-10T23:15:12+0000", "message": "Soy admirador de este gran cantor,quisiera conocer mas de su historia,anecdotas y su peronismo", "id": "534200396709782_894961320633686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Paulela", "id": "531795823687476"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-05T21:29:28+0000", "message": "lo vi cantar personalmente ya mayor pero fue una noche maravillosa siempre lo recuerdo en mi programa tangero me gustan mucho los ocho te3mas que gravo con el maestro OSVALDO PUGLIESE", "id": "534200396709782_911454935650991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucilo Piedra", "id": "311554235871105"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-18T13:16:36+0000", "message": "Desde nino el tango es mi musica lo hacia bastanta bien, tan es asi que que en lucilo avi, com con 88 anos me pueden oir no era tan malo, nunca deje  de cantar con los besinos y familia.", "id": "534200396709782_921366947993123", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Rizzo", "id": "1317747321592388"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-14T21:04:56+0000", "message": "yo tuve la suerte de oirlo en vivo, all\u00e1 por 57-58", "id": "534200396709782_946694935460324", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/172/Los-Bailes-del-Internado-y-los-tangos-medicos/", "num_likes": 25, "fid": "877161932317735", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl4TnpJeE9ESXhORGszT0RjM01Eb3hORFk0TlRVek9EQTEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T0RBeE9ETXhNVFU0T0RJeE56b3hORE01TURNME9EUXgZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Giovanna Pezzotti", "id": "1139968606069423"}, "message_tags": [{"length": 19, "type": "user", "id": "10153985027938214", "name": "Reinaldo Spitaletta", "offset": 13}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-08T11:54:01+0000", "message": "Grazie tante Reinaldo Spitaletta.-", "id": "877161932317735_1018018311588217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vero Andr\u00e9", "id": "1272648122753900"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-15T03:36:45+0000", "message": "Me encanta leerlos, los sigo siempre.", "id": "877161932317735_1217218214978770", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/107/El-tango-en-Japon/", "num_likes": 6, "fid": "733414176731215", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Miguel Miqueo", "id": "1705611053095129"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-20T11:04:54+0000", "message": "Entre los pioneros del Tango en Jap\u00f3n debiera nombrarse tambi\u00e9n a Jorge Caldara o Fernando Tell, por ejemplo. El primero de los nombrados alent\u00f3 con su bandone\u00f3n desde el ring-side, a Pascual P\u00e9rez en su recordada pelea con Yoshio Shirai, en la que el mendocino obtuvo el t\u00edtulo mundial de la Categor\u00eda Mosca.", "id": "733414176731215_1058791484193481", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/348/Una-estampilla-para-Gardel/", "num_likes": 17, "fid": "1144459225595036", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkyTVRNME1Ua3hNRFUzTXpRek16b3hORFk1TXpjNE5qZA3kZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGs0TWpNeE5UUXdNakUzTnpnNU9qRTBNemMzTVRVMk5UUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Forcatto", "id": "1265303323522038"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-24T05:27:34+0000", "message": "yo tengo en mi poder una estampilla confeccionada por el correo  de los estados unidos dedicada a carlos gardel como asi mismo a otros famosos cantantes latinos", "id": "1144459225595036_998231540217789", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pepe Crow", "id": "10207063426365957"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-24T16:44:42+0000", "message": "SR. LUIS ALPOSTA: ME HA DADO MUCHO GUSTO ENCONTRAR EN EL QUERIDO SITIO \"TODO TANGO\" ESTE INTERESANTE ARTICULO ACERCA DE LA FILATELIA...Y DE LA HISTORIA DE LA PRIMERA ESTAMPILLA QUE SE HIZO EN ARGENTINA EN 1856 Y DESPUES EL TRIUNFO GRANDE CUANDO SE EMITIO EL SELLO DE ARGENTINA EN 1985 CONMEMORANDO LOS 50 A\u00f1OS DE LA DESAPARICION FISICA DEL GRAN CANTOR...GESTION LLEVADA A CABO POR USTED, POR EDMUNDO RIVERO, DON ENRIQUE CADICAMO Y YOYI KANEMATZ....                                                        MI NOMBRE ES PEPE CROW, GARDELIANO... ENTUSIASTA Y PROMOVIENDO EL PONERLE UNA ESTRELLA \"MUNDIAL\" AL \"MOROCHO\" EN LA ESQUINA DE 9 DE JULIO Y CORRIENTES.. TAMBIEN ESCRIBI EL LIBRO \"GARDEL...GARDEL...\" BASADO EN EL LIBRO DE MI AMIGO SIMON COLLIER(qepd) Y QUE ESTA LISTO PARA HACERCE UN GRAN PELICULA...ESCRITA CON DIALOGOS Y ACCION Y...COMO DESDE NI\u00f1O COLECCIONO ESTAMPILLAS...EN 1995 LOGRE QUE LA OFICINA POSTAL DE ESTADOS UNIDOS ME PERMITIO EMITIR UNA ESTAMPILLA DE 44 CENTAVOS A COLORES DE GARDEL EN DONDE DICE...CARLOS GARDEL... \"ARGENTINAMENTE FRANCES\"...                                                     SR. ALPOSTA...ME GUSTARIA CONOCERLO UN POCO MAS...Y..SI ME ESCRIBE A mundial5115@sbcglobal.net \nLE PUEDO ENVIAR UNA DE ESTAS ESTAMPILLAS QUE ALGUN DIA \"SERAN DE COLECCION\"....YO DEJE EN EL MUSEO DE GARDEL.. ALLA EN EL ABASTO UNA FOTO DE MI AMIGA...ROSITA MORENO Y UNA ESTAMPILLA Y  ME DIJERON QUE LA IBAN \"A AMPLIFICAR\". PARA EXHIBIRLA EN EL MUSEO...NO SE SI LO HICIERON...  LO FELICITO POR SU DESTACADA LABOR GARDELIANA.......\nDESDE HOLLYWOOD  PEPE CROW...", "id": "1144459225595036_1261341910573433", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/136/Lopecito-un-pionero-de-la-difusion-del-tango/", "num_likes": 2, "fid": "1120144488019899", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-30T00:57:51+0000", "message": "Lopesito fue un gran difusor del tango, ya tristemente olvidado.", "id": "1120144488019899_1230923176942029", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/380/El-entrerriano-Historia-de-El-entrerriano-y-sus-principales-grabaciones/", "num_likes": 5, "fid": "738452376233899", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/511/Confesiones-de-Roberto-alvarez-en-Medellin/", "num_likes": 13, "fid": "942374142505144", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGs0TXpBd05qRXdNalExT0RNd09qRTBOakEzTXpFM05qWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUzT0RnMk9USTROVFE1TmpVNE9Eb3hORFV6TVRVNE16RTUZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Clara Lapadula", "id": "10210728245788501"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-18T23:05:19+0000", "message": "Grande Roberto Alvarez!! M\u00f9sico serio ybandoneonista excepcional que sostiene la llama del gran Osvaldo sin renuncios y respetando fielmente uno de los estilos m\u00e0s bellos que tiene el tango. Muchos han usado ese modo de tocar  porque no tienen otra manera de expresar lo propio pero solo Color Tango es fiel expresi\u00f2n del alma y esp\u00ecritu del gran Osvaldo!!!", "id": "942374142505144_1178869285496588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Forcatto", "id": "1265303323522038"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-01T20:27:54+0000", "message": "grande alvarez ,por seguir al gran maestro don osvaldo para mi la mejor orquesta de tango y por eso perdura su ritmo  en orquesta como la suya", "id": "942374142505144_1188623344521182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Jos\u00e9 Torcassi", "id": "1169167986480795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-15T14:49:26+0000", "message": "Grande gallego. Abrazo", "id": "942374142505144_998300610245830", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/397/La-inmigracion-italiana-y-el-tango/", "num_likes": 70, "fid": "761411530595610", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUwTmpJek1ETTVNakV4TXpjeU1Eb3hORGN3TnpFM09ESTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV4Tmpjek56ZAzBPRGs0TlRneE9qRTBORFEyTkRjNU9EQT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Lizziero", "id": "923867371079213"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-12T11:06:20+0000", "message": "al leer esta nota se me caen las lagrimas de emocion al ver el enorme talento que aportaron estos tanos a nuestra musica", "id": "761411530595610_951673784898581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Martin Atampiz", "id": "642496999243524"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-19T13:44:45+0000", "message": "Emocionante hasta el llanto tanta belleza en la m\u00fasica  y poes\u00eda de estos personajes   catulo y pi chuco", "id": "761411530595610_980706718661954", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-21T12:54:56+0000", "message": "realmente el tango es una musica maravillosa y unica en el mundo que se enriquecio con la cultura tana de sus inmigrantes", "id": "761411530595610_1015524581846834", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Calderon", "id": "1173107399402140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-15T23:38:37+0000", "message": "vero", "id": "761411530595610_1094820960587997", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guido Vega Vizcarra", "id": "1360017664025689"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-05T22:26:42+0000", "message": "Cierto. Definitivamente se entiende que el tango tambi\u00e9n tiene ancestros italianos, no s\u00f3lamente por la etnia y el acorde\u00f3n,sin\u00f3 tambi\u00e9n por los compositores, cantantes y cantores que se aposentaron y nacieron en tierras rioplatenses. Lo que mas bi\u00e9n no se puede explicar claramente es que c\u00f3mo un instrumento germ\u00e1nico, agudo y disonante como el bandone\u00f3n, lleg\u00f3 a estas costas y adquiri\u00f3 carta de ciudadan\u00eda bonaerense para convertirse definitivamente en el alma y esencia del contexto tangu\u00edstico", "id": "761411530595610_1109363375800422", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Graciela Di Palma", "id": "1162722273795723"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-09T04:43:49+0000", "message": "GRACIAS!!!! MARAVILLOSO TRABAJO HAN REALIZADO..Y LOS TANGOS, NINGUNO CONOCIDO HASTA HOY POR M\u00cd, SON MARAVILLOSOS, SE ME PIANTA UN LAGRIM\u00d3N, LAS LETRAS SON TAN PERO TAN FUERTES PARA QUIENES SABEMOS DE ESTAS HISTORIAS DE PRIMERA MANO..MIS PADRES SON NAPOLITANOS, VINIERON DESPUES QUE LOS NONOS, CUANDO \"LOS MANDARON A LLAMAR\"..EN EL A\u00d1O 1951..MI NONA GRACIELA (MAR\u00cdA GRAZIA), MAM\u00c1 DE MI MAM\u00c1..NOS CONTABA QUE EL NONO ESTEBAN LE DIJO, CORTATE EL PELO ANTES DE VIAJAR..NUNCA SUPO POR QUE.. LA NONA GRACIELA NOS CONTABA SIEMPRE HISTORIAS MARAVILLOSAS, CON IM\u00c1GENES DIGNAS DEL MEJOR CINEASTA.. YO SOY CANTANTE Y DENTRO DE MI REPERTORIO TENGO MUCH\u00cdSIMAS CANCIONES DE LA TIERRA QUE DEJARON TRAS LA ESTELA EN EL MAR...AMO CANTAR EN ITALIANO.", "id": "761411530595610_1146230392113720", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/132/Florencio-Sanchez-y-el-canillita-motivo-de-inspiracion-tanguera/", "num_likes": 23, "fid": "659849970800266", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mar\u00eda Delia Su\u00e1rez", "id": "1393106890716651"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-12T00:19:55+0000", "message": "Buenisimo!!1", "id": "659849970800266_973378369447423", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/26/Tania-%c2%abSu-vida-fue-una-pelicula%c2%bb-/", "num_likes": 4, "fid": "732514710211635", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGd5TmpReE1EWXhPRFkxTmpZAMU9qRTBOall5TnpBNU16UT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV4TnpNeU9EVXhOVGc0TURnek9qRTBOVFUzTkRjM09ERT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-17T22:23:01+0000", "message": "Espectacular. Una historia maravillosa. Increible.", "id": "732514710211635_951732851588083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Isabel Nahas", "id": "1841762562721308"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-18T17:28:54+0000", "message": "Un muy interesante articulo. conoci muy bien a Enrique Discepolo! y a su mujer. Muy interesane historia. Muchas gracias", "id": "732514710211635_882641061865665", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/318/Las-revistas-musicales-de-Canaro-Primera-parte/", "num_likes": 0, "fid": "883949591625088", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/238/Dragone-Un-eterno-viajero/", "num_likes": 4, "fid": "1277321118948573", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-23T14:23:23+0000", "message": "es un gran pianista que llevo nuestro tango por el mundo y creo que hasta hizo suplencias actuando con el maestro juan darienzo", "id": "1277321118948573_1353720014642016", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Guillermo Roll\u00e9", "id": "10207095902667206"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-21T02:26:14+0000", "message": "esta actualisado este informe", "id": "1277321118948573_1278552838825401", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/454/Orquesta-Tipica-Florindo-Sassone/", "num_likes": 3, "fid": "922387447856401", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/215/Don-Juan-Historia-del-tango-Don-Juan/", "num_likes": 5, "fid": "906556399400891", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/512/Formaciones-de-Ernesto-Ponzio/", "num_likes": 6, "fid": "982671145148032", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/393/Discos-Electra-1923-1930/", "num_likes": 5, "fid": "760381904071506", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/143/Cena-por-el-aniversario-de-Todo-Tango-19-de-mayo-del-2003/", "num_likes": 0, "fid": "964274596993777", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/411/Rosita-Moreno-companera-artistica-de-Gardel/", "num_likes": 7, "fid": "806969309352175", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFE0T0RjeU1UazFNVFV4TVRBd09qRTBORFEyTURZAMk1EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFE0T0RjeU1UazFNVFV4TVRBd09qRTBORFEyTURZAMk1EYz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alarcon Bernal Jose Leonel", "id": "779099445564999"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-11T23:36:47+0000", "message": "en  que  a\u00f1o  nacio  Rosta  Moreno", "id": "806969309352175_948872195151100", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/406/Montenegro-Una-charla-con-Norma-Montenegro/", "num_likes": 0, "fid": "1167312003309716", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE13T1RJMU5UQTFPVEV4TlRRd09Ub3hORGN4TVRBNU1EWXcZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGsyTVRBeE9Ea3dOREk1TmpJek9qRTBNemt6TWprek9UTT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-11T21:43:13+0000", "message": "Muy bueno.", "id": "1167312003309716_996101890429623", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Antonio Dur\u00e1n", "id": "1143251102396236"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-01T23:23:06+0000", "message": "El unico premio que le pueden dar LAS PERLAS DEL TANGO, es su agradecimiento, por su aporte al genero musical ciudadano, su autencidad y tambien su generosidad al dedicarnos el primer tango a las perlas...\"El Tango en la Piel\". Hoy y siempre, gracias querida amiga poeta Norma Montenegro !.\nClaudio A. Duran, director de Las Perlas del Tango.", "id": "1167312003309716_1171726292868287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1169930763066696"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-13T17:24:20+0000", "message": "Qu\u00e9 hermosa semblanza de Norma Ester Montenegro, escrita por Osvaldo Estrella. Qu\u00e9 bonita toda tu historia Norma, felicidades, N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1167312003309716_1309255059115409", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/455/Ortiz-Confesiones-de-Julian-Ortiz/", "num_likes": 2, "fid": "895997293851085", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEEyTkRrNU1UZAzVOREUzTlRNeU9qRTBNems1T0RreU9URT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEEyTkRrNU1UZAzVOREUzTlRNeU9qRTBNems1T0RreU9URT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Raul Ortiz", "id": "1450581391634943"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-19T13:01:31+0000", "message": "Querido Tio Julian. Te recuerdo cada dia", "id": "895997293851085_906499189417532", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/2/Los-Sonidos-del-Centenario/", "num_likes": 0, "fid": "964202383669512", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/166/Mancione-Entrevista-a-Alberto-Mancione/", "num_likes": 5, "fid": "923176284442162", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TXpNMU16UXdORFF5TkRRME9Ub3hORFU1TlRjek16VTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGczTWpjek5qazBOamd3T1RJM09qRTBOVE16TWpZAMk16RT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Claudio Calleja", "id": "1327370440621559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-20T21:50:31+0000", "message": "En versi\u00f3n del tango \"COMO EL HUMO\", (de Miro), qui\u00e9n est\u00e1 como primer viol\u00edn???? Alguien me lo puede decir...Gracias", "id": "923176284442162_987273694680927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1059425757508039", "name": "Nestor Scalone", "offset": 46}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-02T05:02:39+0000", "message": "notable rese\u00f1a de otro notable N\u00e9stor Pinz\u00f3n. Nestor Scalone", "id": "923176284442162_1023353404424449", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/471/El-Pinerista-y-la-Revolucion-Radical-en-Rosario/", "num_likes": 3, "fid": "909519612451944", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/253/Cronica-de-un-tajo-y-un-tango-Recuerdos-de-Zambonini/", "num_likes": 5, "fid": "1219499961411878", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/240/El-Pollo-Ricardo-El-Pollo-Ricardo-breve-historia-de-dos-amigos/", "num_likes": 2, "fid": "837847756326948", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGsyTXpVek5Ua3dORGMyTXpZAME9qRTBOalEyTkRVNU5EWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV5TWpjeE16TXdORFF3TnpJME5qb3hORFE0T1RReE5UUXcZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nelson Roland", "id": "1072682909520117"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-01T03:45:40+0000", "message": "EXCELENTE  ESTE  RELATO   siempre  quise saber  el origen  del autor  de   EL POLLO RICARDO ,tenemos un sexteto de  tango y  casi siempre   tocamos  este  tango  en las  diversas  actduacieones \n ,por lo que  ser\u00e1 un placer   dar  a conocer al p\u00fabico   estos  datos.-\nnelson  ROLAND .- MONTEVIDEO", "id": "837847756326948_1122713304407246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar Romagnoli", "id": "1759294214287299"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-11T11:59:26+0000", "message": "Es un relato de calidad, que aporta informaci\u00f3n valiosa para quienes nos interesamos por conocer la historia detr\u00e1s de los tangos. Me gustar\u00eda saber si fue intencional el tono de \"cacareo de gallo\" que predomina en la melodia. Mis allegados notaron esta caracter\u00edstica reci\u00e9n  cuando se los comente. Gracias Nestor.", "id": "837847756326948_1128777583800818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardina Gonz\u00e1lez Berm\u00fadez", "id": "10210732159048082"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-30T22:05:46+0000", "message": "muy bueno ;gracias \u00a1", "id": "837847756326948_896353590476364", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/291/Los-dones-del-tango/", "num_likes": 2, "fid": "1152115711473840", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Jurado", "id": "892446394233470"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-21T16:27:50+0000", "message": "Excelentes datos", "id": "1152115711473840_1173340326018045", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/19/Carlos-D-Nasca-El-Gaucho-Relampago/", "num_likes": 11, "fid": "888106411212439", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/242/Discos-Atlanta-1913-1917/", "num_likes": 4, "fid": "886031034785814", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/509/Cuarteto-Del-Centenario/", "num_likes": 7, "fid": "1000780413327872", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Octavio Arias", "id": "10207247503012848"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-14T21:02:13+0000", "message": "Excelente nota, Alfredo Palacios, homonimo del politico del mismo nombre ? o algo de familia ?.", "id": "1000780413327872_1062699637135949", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/433/Fernan-En-mi-casa-con-Julio-Cesar-Fernan/", "num_likes": 5, "fid": "886389878105140", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/499/Orquesta-El-Arranque/", "num_likes": 1, "fid": "757368477697524", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/221/Las-peliculas-de-Canaro/", "num_likes": 2, "fid": "603934309707368", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelU1TlRBeE1UUTNORGsxTWpVMU9qRTBOREU1TVRrMU9EZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelU1TlRBeE1UUTNORGsxTWpVMU9qRTBOREU1TVRrMU9EZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nicolas Lbdle", "id": "1077959285606455"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-10T21:13:08+0000", "message": "me gusta canaro ,,, si me pueden pasar alguna canciones para q la pueda escuchar ,,,,muchas graciias", "id": "603934309707368_759501147495255", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/151/Los-apodos-en-el-Tango/", "num_likes": 10, "fid": "962486200487622", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyT1RNM05UWXhNekV6TWpBeE16b3hORFk1T0RFME5EY3kZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEk0TVRNM09EVTBPRFUwTXprMU5qb3hORFUwTnpjd016azIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Luis Angel Grossi", "id": "537297406465193"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-06T14:53:16+0000", "message": "muy urn trabajo del compa\u00f1ero,AFRESEDO naci\u00f3 de una buena familia en bs as,despues se fueron los padres a vivir a PETERNAL,y le qued\u00f3 el mote,grandes creados,compositres que amaban el tango", "id": "962486200487622_1281378548543956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ismael Schulz", "id": "2104641966427859"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-16T00:37:45+0000", "message": "que maravilla", "id": "962486200487622_1007427432660165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Kiwak", "id": "322295964790437"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-22T02:10:15+0000", "message": "QUIEN FUE CHUMPITA", "id": "962486200487622_1010873872315521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Calderon", "id": "1173107399402140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-28T00:45:19+0000", "message": "A mi  me llamaban coco", "id": "962486200487622_1049702308432677", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Franciscco Couso", "id": "1204229062984337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-29T17:47:52+0000", "message": "quisiera saber porque se lo trata de muffa a disarli y antimufa a pugliese, aclaro que los dos son mis favoritos.", "id": "962486200487622_1069375613132013", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/80/Demare-Entrevista-a-Lucio-Demare/", "num_likes": 33, "fid": "687322784694362", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/489/Orquesta-Tipica-Ricardo-Tanturi/", "num_likes": 11, "fid": "934392539975058", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTXprM01EVXlNak0xTURVNU1qb3hORFU1TmpBM056ZAzEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEl4TURneU5EVTNPVGcwTlRJeU9qRTBORE15TWpBNU1qVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mario G. Grajales", "id": "10210502317184294"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-25T22:42:05+0000", "message": "Todos son un gran recuerdo en nuestra historia tangera !!!", "id": "934392539975058_921082457984522", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Evaristo", "id": "517345395125460"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-29T13:50:06+0000", "message": "Una de las mejores orquestas para bailar actualmente. Siempre presente en todas las milongas.", "id": "934392539975058_922505007842267", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-03T17:51:17+0000", "message": "Una gran orquesta con grandes integrantes. Musicos y cantores de la talla de Alberto Castillo y nuestro Enrique Campos. A los tangueros nos dejo un recuerdo inolvidable.", "id": "934392539975058_949857861773648", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Matilde Attene", "id": "1321274517883938"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-02T14:36:25+0000", "message": "me gusta .", "id": "934392539975058_1043970522350592", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/36/Como-fue-la-vida-amorosa-de-Carlos-Gardel/", "num_likes": 10, "fid": "797323403640132", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUyTXpNd056YzFNRE0zTlRBeU56b3hORGN5TWpZAMk5ETXgZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE0xTmpJM056STVPRE0xTlRFd09qRTBNemsyT0RRME9UQT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Fernando Hector Lujan", "id": "10209352711028933"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-16T00:21:30+0000", "message": "Es que el verdadero amor, es el amor imposible. \nLa posibilidad mata el amor. Tornar definitiva una relaci\u00f3n amorosa \nla sumerge en la trabajosa construcci\u00f3n diaria que hay que levantar, para mantenerla viva, pero se vuelve rutina al poco andar.\nEl amor perpetuo no deja de ser una mentira, una costumbre, una\nceremonia, que la sociedad impone por necesidad y que deviene en una p\u00e9rdida de la libertad individual. \n\nEscribi\u00f3 J. P. Sartre que: \n\"En los caminos de la libertad, s\u00f3lo los comienzos nos pertenecen, despu\u00e9s, debemos 'querer' nuestro destino.\"\n\nEsta sentencia del Fil\u00f3sofo Franc\u00e9s, de aparente fatalismo deja tambi\u00e9n\nabierta la puerta para cambiar en cualquier momento, \nel rumbo del compromiso elegido, y as\u00ed, \nel ser puede elegir a cada instante nuevos rumbos, \npara caer, como la piedra que levanta S\u00edsifo diariamente, \nen la paradoja del ejercicio de ese \"acto de libertad\", \nque nuevamente elige s\u00f3lo los comienzos, \npara tener despu\u00e9s, que 'quererlo' nuevamente. \n\nLa sociedad te pide incansablemente, las credenciales, el boleto de viaje,\nque debes mostrar en el tren de la vida.\nUna vida que por si fuera poco, al nacer, \nnos deja un hilo de Ariadna tan largo como nuestra propia \npesada existencia, para salir de nuestro laberinto, \nen nuestro \u00faltimo acto que es matar al Minotauro. \nMinotauro, nuestro yo sin querer arrinconado en nuestro\npropio laberinto y que sin querer le debemos dar \nel golpe de gracia:\n\"Morir, dormir, \ndormir, tal vez so\u00f1ar, \ntarea que desde la cuna\nnos llev\u00f3 a creer que la dicha eterna \nera encontrar \"el ser amado\"\ny con ese sue\u00f1os caminamos \nhasta el salto final, hacia ese otro pa\u00eds \nde donde nadie ha regresado. \n\n\"Life's a tale, told by an idiot, full of sounds an fury,\nsingnifying nothing.\" W. Shakespeare.", "id": "797323403640132_935627729835510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Y\u00e9pez Pottier", "id": "1407008475994551"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-06T15:21:20+0000", "message": "Era una combinaci\u00f3n de macho, pero anti-machista, con una discreci\u00f3n de caballero muy pocas veces vista en el mundo masculino.  Aqu\u00edo en Puerto Rico entrevist\u00e9 a una dama que fue novia de \u00e9l.", "id": "797323403640132_1020470168017932", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rogelio Martinez Streignard", "id": "10209670130977525"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-03T18:13:08+0000", "message": "Ojal\u00e1 todo lo que dice este escrito sea mayoritariamente cierto. Yo espero sinceramente que as\u00ed sea.", "id": "797323403640132_1042252662480537", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ferri", "id": "1595672677395192"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-29T02:32:22+0000", "message": "Extraordinario!", "id": "797323403640132_1119060234799779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Trica", "id": "1125565817536098"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-27T02:53:51+0000", "message": "impecable! Gardel no fue de ninguna , y era de todas....", "id": "797323403640132_1163307750375027", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/199/La-verdadera-Sadie-Baron-Wakefield/", "num_likes": 1, "fid": "917869014919022", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/191/Las-peliculas-de-Gardel-sus-argumentos-y-sus-canciones/", "num_likes": 0, "fid": "753242478114890", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGMwTWpVM05EVXlOamd3TURVNE9qRTBOekExTnpBMk5qUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE0xTVRFMk1Ea3pNak15TXpVeU9qRTBORGs1TlRBNE9EUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Belen Yapur Cher\u00f1avsky", "id": "793137794161172"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-12T20:08:04+0000", "message": "Perd\u00f3n por el comentario,el presente informe de la Filmograf\u00eda de Gardel,no est\u00e1 completo, faltar\u00edan algunas como CUESTA ABAJO,EL TANGO EN BROADWAY,entre otras.", "id": "753242478114890_935116093232352", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Esteban Lirola", "id": "1764800090451137"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-07T11:51:04+0000", "message": "intresante en verdad", "id": "753242478114890_874257452680058", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/427/Orquesta-Tipica-Julio-De-Caro/", "num_likes": 3, "fid": "969924576356140", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV3T0RBM01EZA3pNalV6T0RnMU5qb3hORFV5TkRNM016TXgZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEzTmpVMU9UVTBPVEF5TXpNeE9Eb3hORFEzTURnMU16WTUZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Gilberto Tito", "id": "1003119289815343"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-09T16:09:29+0000", "message": "pura    historia     del   tango    grande   de caro", "id": "969924576356140_1076559549023318", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Franzoni", "id": "1523783047639296"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-10T14:48:51+0000", "message": "De Caro..... un gran innovador, organizador, musico y maestro..... my preferito para bailar el tango y para musicalizar una milonga..... no falta una noche que no pongo una tanda de De Caro", "id": "969924576356140_1108070832538856", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/198/Cena-del-14-de-diciembre-de-2004/", "num_likes": 0, "fid": "1061004557300391", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/209/Ocho-mil-millones-de-paginas-de-internet/", "num_likes": 0, "fid": "960983407325942", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/256/Callecita-de-mi-barrio-Callecita-de-mi-barrio-un-eterno-clasico-polaco/", "num_likes": 4, "fid": "841588259283445", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/49/06-Carlos-Gardel:-simbolo-y-sintesis-del-tango/", "num_likes": 1, "fid": "828714810572254", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/332/Cospito-Un-encuentro-con-Rene-Cospito/", "num_likes": 0, "fid": "987966221273979", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Ana Mar\u00eda Buzzelli", "id": "1190331307671903"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-20T23:40:17+0000", "message": "Hermosa historia. En el sal\u00f3n central del Hotel Provincial de Mar del Plata escuch\u00e9  hace unos cuantos a\u00f1os a Ren\u00e9 C\u00f3spito y su piano deleitar a la concurrencia entre la que me encontraba. Dr. Pinzon con todo afecto muchas gracias.", "id": "987966221273979_989874884416446", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Bassarsky", "id": "1730740497143211"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-05T18:49:04+0000", "message": "Recuerdo haber visto a Ren\u00e9 C\u00f3spito m\u00e1s de una vez en los llamados \"n\u00fameros vivos\", actuaciones de artistas nacionales antes de la funci\u00f3n de cine, durante la d\u00e9cada peronista. Con el tiempo se estigmatiz\u00f3 a estos artistas consider\u00e1ndolos de baja calidad o muy pasados de moda, frecuentemente contratados m\u00e1s por piedad que por sus m\u00e9ritos. Yo creo que uno se encontraba de todo y Ren\u00e9 C\u00f3spito era, sin duda, de los muy buenos. Ejecutaba con admirable facilidad y \"displicencia\" pero resultaba una interpretaci\u00f3n musicalmente excelente.", "id": "987966221273979_998071376930130", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Del Suburbio", "id": "1392780967416351"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-10T16:30:39+0000", "message": "Muy buena nota \u00a1Cu\u00e1ntos recuerdos!", "id": "987966221273979_1001191693284765", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/421/El-Baile-de-los-Aviadores/", "num_likes": 5, "fid": "946730608705795", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelE0TVRrME1Ua3hPVGMzTURneU9qRTBOVEF6TmprNU56QT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelE0TVRrME1Ua3hPVGMzTURneU9qRTBOVEF6TmprNU56QT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Hector Alirio Forero Quintero", "id": "10153919916116188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-17T16:32:50+0000", "message": "ABRAZO LIDERES DEL AIRE.", "id": "946730608705795_748194191977082", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/223/Biafore-Entrevista-a-Roque-Biafore-%c2%abRoquito%c2%bb/", "num_likes": 0, "fid": "972685449490933", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/218/Cadicamo-%c2%abAl-tango-hay-que-dejarlo-como-esta%c2%bb-/", "num_likes": 51, "fid": "952652998125043", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEzT0RBd01UYzVPRGt5TXpRNU5Ub3hORFUzT1RrMk1USTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFU0TWpVNU5URTNOakF6TURReU9qRTBNemczTkRNeE1qRT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Luis Alvarez", "id": "1686908394964382"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-05T02:52:01+0000", "message": "tremenda nota mil gracias  de un tanguero de corazon acabo de escuchar a beron  en jamas retornare y se me saliron una cuantas lagrimasgracias mil", "id": "952652998125043_858259517603042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ernesto Otto Berro", "id": "10210570749043858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-03T14:08:55+0000", "message": "Excelente nota a un GRANDE !!!", "id": "952652998125043_873447946084199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Duque", "id": "1182054595150288"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-11T17:39:41+0000", "message": "Fant\u00e1stico leer est\u00e1 entrevista con este genio.", "id": "952652998125043_981262398599506", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Fuentes", "id": "308102812883523"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-19T04:36:28+0000", "message": "Eso es el tango, lo que dice Cad\u00edcamo: Un sentimiento atrapado en un tiempo que no se puede hacer de nuevo. Solo revivirlo.", "id": "952652998125043_1047073305351748", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-14T22:55:29+0000", "message": "CUANTA RAZON TIENE CADICAMO, PARA CANTAR TANGO, NO SE NECESITA UNA GRAN VOZ SI NO SENTIMIENTO, GUSTO COMO FIORENTINO O ANGEL VARGAS, POR EJEMPLO, CLARO SI A ESTO LE AGREGAS VOZ, SOS COMO GARDEL EL MAS GRANDE DE TODOS.", "id": "952652998125043_1078001798923495", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/258/Frontera-Entrevista-y-un-aporte-picante/", "num_likes": 0, "fid": "1055264574515089", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/83/Piana-El-ultimo-reportaje-/", "num_likes": 6, "fid": "762039030510961", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyT1RZAek9EVXdOalF4TnpZAM056b3hORGN5TURZAek56TXkZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemsxTWpReE56TXdOVGMwTkRNeU9qRTBNems0TkRjME9UUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Antonio Larrea", "id": "1814325235515828"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-17T21:38:14+0000", "message": "Me siento gratificado y sinceramente emocionado despu\u00e9s de leer esta entrevista al gran maestro Sebasti\u00e1n Piana. He vivenciado a trav\u00e9s de sus palabras esa \u00e9poca de oro del tango. Me pareci\u00f3 excelente.", "id": "762039030510961_795241730574432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-06T12:01:53+0000", "message": "Gran nota, este reportaje de Fernando Piana y Barrese, q\u00b4lograron plasmar p/la cr\u00f3nica del Tango - como G\u00e9nero - q'  \u00e1dem\u00e1s guarda estrecha relaci\u00f3n con la personalidad del entrevistado: Gran figura protag\u00f3nica. Quiz\u00e1s no debidamente valorada por los medios, q\u00b4se dicen id\u00f3neos y casi siempre carecen de la informaci\u00f3n indispensable. Excelente y justiciera, a la vez.\nN\u00e9stor Scalone. Acad\u00e9mico Nacional de Tango. Sill\u00f3n \"El Choclo\".", "id": "762039030510961_840984142666857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Julia Corvera Sipos", "id": "1695472350775922"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-05T22:46:03+0000", "message": "Es un genio musical del tango y es un ilustre representante,  creador magn\u00edfico y eminente orgullo nacional argentino y porte\u00f1o!!!  Que Dios lo tenga en una hermosa mansi\u00f3n justamente merecida!", "id": "762039030510961_986261448088717", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Enrique Dom\u00ednguez Palau", "id": "1952435278316529"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-21T04:12:11+0000", "message": "Excelente entrevista. Grande Maestro Sebastian Piana HPEM, m\u00fasico exquisito y creador extraordinario, Junto a H. Manzi, C. Castillo, P.Maffia, etc.", "id": "762039030510961_994373647277497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dorothy Castro Alvarenga", "id": "1089548187747323"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-01T06:09:46+0000", "message": "Interessant\u00edssima entrevista, gostei imensamente...Parab\u00e9ns!", "id": "762039030510961_1051925024855692", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Atilio Polverini", "id": "1165308760209883"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-24T18:35:32+0000", "message": "Tal vez en esta excelente semblanza de Piana, realizada en forma de entrevista, en la que brilla incluso toda una \u00e9poca, hubiese sido interesante dejar sentado, como posdata, el dato del curioso registro que Julio Iglesias llev\u00f3 al disco de \"Milonga sentimental\", cuya enorme difusi\u00f3n en este mundo cruel debe de haber producido en Piana -para entonces anciano glorioso- una indisimulable satisfacci\u00f3n espiritual y, tambi\u00e9n merecidamente material. Otro ejemplo de aquello de que \"nadie es profeta en su tierra\".", "id": "762039030510961_1069638506417677", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/5/Salgan-Entrevista-a-Horacio-Salgan/", "num_likes": 26, "fid": "637266469717307", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/202/El-Bandoneon-en-el-Rio-de-la-Plata-Parte-II/", "num_likes": 8, "fid": "951988078177123", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEUxTWpFNE16SXhPVEExTkRNMk9qRTBORGs0TURFeE1EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEUxTWpFNE16SXhPVEExTkRNMk9qRTBORGs0TURFeE1EYz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Gilberto Tovar Hern\u00e1ndez", "id": "10207267182573119"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-11T02:31:47+0000", "message": "Saludos y gracias por las atenciones.", "id": "951988078177123_915218321905436", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/477/El-tango-tuvo-sus-cortes/", "num_likes": 0, "fid": "803134926460630", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/226/Pizarro-Recuerdo-de-sus-inicios-en-el-tango/", "num_likes": 4, "fid": "841116989344586", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/180/Requena-Entrevista-a-Osvaldo-Requena/", "num_likes": 7, "fid": "776601835769945", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/129/Caminito/", "num_likes": 1, "fid": "977506755654469", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Lucas Pertile", "id": "10208266947690288"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-26T23:16:14+0000", "message": "donde naciste gabino", "id": "977506755654469_1092044750867335", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/52/09-Lo-que-no-se-y-se-del-tango/", "num_likes": 12, "fid": "1080457601994242", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/232/El-tango-y-la-marina/", "num_likes": 1, "fid": "998581253522171", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/250/Innovadores-orquestales-predecareanos/", "num_likes": 0, "fid": "951897248250495", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGMxTmpJMk1qazFPRGMzTlRrd09qRTBOVGt3TlRJME56WT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEV4T1RnME16ZA3lNakl3TnpVM09qRTBORFkxT0RBeE5qVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Pablo Aslan", "id": "10153933571836958"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-03T19:49:25+0000", "message": "Excelente articulo, y desde mis mas modestos conocimientos coincido en resaltar el lugar de Firpo y Fresedo en la evolucion del tango creando la llamada Guardia Nueva. Para cuando Julio de Caro llega a tener la direccion de su propio conjunto, el tango ya esta transformado, como bien explica el autor aqui. Tambien hay que tener en cuenta que Julio De Caro fue el principal accionsta de su propia orquesta, pero no el director musical.", "id": "951897248250495_911984382220757", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1059425757508039", "name": "Nestor Scalone", "offset": 119}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-27T04:21:16+0000", "message": "gran trabajo de Binda, para determinar la importancia de cada director en su \u00e9poca y luego la trascendencia del mismo.\nNestor Scalone", "id": "951897248250495_975626295877590", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/201/La-payanca-Breve-historia-sobre-el-tango-La-payanca/", "num_likes": 3, "fid": "983681388332875", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Liria Arroyuelo", "id": "1204552676271653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-05T01:20:08+0000", "message": "Lo cantaba  mi abuelo mientras trabajaba en la peque\u00f1a quinta en el fondo de su casa. Quise recordar su letra", "id": "983681388332875_1227023290665349", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/141/Los-tangos-prostibularios/", "num_likes": 10, "fid": "583121385125194", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGswTWpZAM056VTNNelF6T0RnM09qRTBOelF3TkRJMk16QT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGMyTVRJeE9USTVNRGMyTXpjek9qRTBNemd3TWpjek56RT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Horacio Lores", "id": "1796656793902040"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-27T20:02:51+0000", "message": "Coincido plenamente con lo dicho en este texto sobre Los Tangos Prostibularios. El tango nace en el arrabal y llega a los prost\u00edbulos, como muchas otras m\u00fasicas, como consecuencia de la abundancia de los mismo.  Los t\u00edtulos son colocado ad hoc, para encuadrarlos en el ambiente prostibulario. Algunos le agregaron letras procaces, burdas y de muy mal gusto con la misma finalidad. Pero el tango fu\u00e9, es y ser\u00e1 una m\u00fasica excelsa que se ha expandido por el mundo.", "id": "583121385125194_976121929076373", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Matu", "id": "235560873512854"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-24T22:43:53+0000", "message": "putas", "id": "583121385125194_825521914218472", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruben Fernando Cortes", "id": "10210515269103858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-16T16:17:10+0000", "message": "muy bueno por lo que habra costado tener este material que muy pocos tangeros conocen afectos y abrazos de tango", "id": "583121385125194_894267757343887", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/101/Que-noche-Que-noche-un-tango-con-mucho-frio/", "num_likes": 2, "fid": "991359627562331", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkxTWpFeU5UTTNPREUxTWpReU1Eb3hORGN5TnpZAMk16YzAZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEkyTWpBMk9UVXdOemd6TWpreU9qRTBORGd6TnpVNE9UUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "MartaSusana Ruffini", "id": "1804138216536379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-24T14:38:14+0000", "message": "Muy bueno el relato, como todo el material!!", "id": "991359627562331_926206950783292", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Garc\u00eda", "id": "1058689870852865"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-21T14:17:11+0000", "message": "EL NOMBRE DEL TANGO QUE NOCHE FUE PUESTO POR SU AMIGO COMPA\u00d1ERO DE ESA NOCHE EN EL BOLICHE DONDE PASARON LA NOCHE EL INGENIERO ALFREDO BRIANT  SEGUN CONSTA EN LA PARTITURA ORIGINAL DEDICADO A SUS DOS COMPA\u00d1EROS  BRIANT Y CASTELLO.", "id": "991359627562331_975646135839373", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Garc\u00eda", "id": "1058689870852865"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-14T15:23:04+0000", "message": "EL NOMBRE DE QUE NOCHE SE LO PUSO EN EL MISMO DIA QUE BARDI LO COMPUSO SE LO PUSO SU AMIGO Y COMPA\u00d1ERO DE ESA NOCHE EL INGENIERO ALFREDO BRIANT COMO CONSTA EN LA DEDICATORIA DE LA PARTITURA ORIGINAL   NO FUE AROLAS.", "id": "991359627562331_1174134569284835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-01T21:46:14+0000", "message": "Agustin Bardi, gran composito, creo el tango Independiente club, del que era hincha, ni hablar del tango que noche,. entre tantos.", "id": "991359627562331_1252125378152420", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/310/Un-millon-de-tangos/", "num_likes": 0, "fid": "713675538733255", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alfredo Infante", "id": "1766029756972229"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-10T14:29:29+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1  SIMPLEMENTE,GENIAL  !!!", "id": "713675538733255_738997366201072", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/119/Volcan-Volcan-un-tango-inedito-de-Arolas/", "num_likes": 0, "fid": "928541860587121", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/228/El-tango-y-el-ejercito/", "num_likes": 6, "fid": "1024313760958096", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Marcelo Pablo Arndt", "id": "10205921072460006"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-26T21:44:24+0000", "message": "El Tango Illimani, tango boliviano escrito por los estudiantes pace\u00f1os que marcharon en el regimiento de infanter\u00eda 6 de la Paz compuesto de estudiantes universitarios en su mayor\u00eda al que los propios soldados re bautizaron Regimiento Illimani. Este tango es el s\u00edmbolo de la ciudad de La Paz Bolivia.", "id": "1024313760958096_1106155106107294", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-27T00:37:32+0000", "message": "Excelente descripcion del titulo de los tangos y sus creadores, felicitaciones. Carlos Eduardo Penna", "id": "1024313760958096_1148997251823079", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/32/Apuntes-sobre-Arolas-y-su-tiempo/", "num_likes": 1, "fid": "312593032197766", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/21/Alemania-la-guerra-el-disco-el-Tango/", "num_likes": 13, "fid": "912658928808776", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/345/Las-casas-editoras-de-partituras-de-tango-1%c2%aa-parte/", "num_likes": 2, "fid": "1134143373262412", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkxTURVM01UQTVNVFl4T1RZAek9Ub3hORGN3TnpnM09ERTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelUyTmpJeU1EWTNOemd4TnprME9qRTBOREExTXpBMU5qVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Rene Crosignani", "id": "1234860959888974"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-25T19:22:45+0000", "message": "gracias....muy  completo  los datos....", "id": "1134143373262412_756622067781794", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariano Tito Sartorio", "id": "996612630461432"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-10T20:20:37+0000", "message": "Muy bueno!", "id": "1134143373262412_801379273306073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Acu\u00f1a", "id": "1802476269999148"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-05T15:53:30+0000", "message": "una consulta, alguien sabria en que pagina se puede vender partituras de tango de los a\u00f1os 30??", "id": "1134143373262412_1143275355682547", "user_likes": false}, {"from": {"name": "MartaSusana Ruffini", "id": "1804138216536379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-22T15:15:05+0000", "message": "Muybuena la investigaci\u00f3n!!!!", "id": "1134143373262412_1238183496191732", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gisela Blume", "id": "1203209759749931"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-05T18:31:52+0000", "message": "Estoy buscando una partitura para coro a 4 voces impresa el 23 de junio de 1953 en la Imprenta Musical GARROT UBICADA EN LA CALLE SERRANO 2163- Buenos Aires\nCLAVEL DEL AIRE DE JUAN DE DIOS FILIBERTO Y LETRA DE FERNAN SILVA VALDES\nMe podr\u00edan ayudar? me falta la ultima pagina.", "id": "1134143373262412_1247613445248737", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mirta Norma Santa Cruz", "id": "1509002245780465"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-10T00:10:19+0000", "message": "Muy buen articulo yo tengo algunas obras mias y no tenia idea como se editaba gracias", "id": "1134143373262412_1250571091619639", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/312/Sellos-multifaceticos/", "num_likes": 0, "fid": "846319235424690", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-23T04:27:01+0000", "message": "como siempre excelente trabajo de Binda, m\u00e1s q\u00b4documentado. Gracias N\u00e9stor Scalone", "id": "846319235424690_1082414605148484", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/497/Orquesta-Tipica-de-la-Guardia-Vieja/", "num_likes": 0, "fid": "939276639474448", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/48/05-Gardel-una-manera-de-ser/", "num_likes": 1, "fid": "992620517497175", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Marco Calderon", "id": "1173107399402140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-01T00:13:45+0000", "message": "todo esto es mi alma de suenos y vida infinita del corazon en mi alma", "id": "992620517497175_1065088766917016", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/58/15-Tango-mio/", "num_likes": 0, "fid": "816801211781926", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGcxTURVek9UY3hOakV5TnpJM09qRTBOVEU1TkRReE5UYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGcxTURVek9UY3hOakV5TnpJM09qRTBOVEU1TkRReE5UYz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Barbara Ricordy", "id": "1221264194597629"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-04T21:49:17+0000", "message": "muy interesante", "id": "816801211781926_885053971612727", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/128/Los-Gobbi-Los-Reyes-del-Gramofon/", "num_likes": 5, "fid": "1043546975656492", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/272/El-apache-argentino-Un-tango-piel-roja-El-apache-argentino/", "num_likes": 4, "fid": "836451839798377", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/188/Mi-noche-triste-Mi-noche-triste-el-tango-cancion/", "num_likes": 1, "fid": "972760652746367", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTmpreU5qYzNNVGs1TmpReU1Ub3hORFUyT1RNNE56ZAzMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFUyTVRreU9ESTNOemN5TlRZAek9qRTBNemd6T0RJek1UVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Candido Varela Villar", "id": "10209032567789081"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-31T22:38:35+0000", "message": "Es una interpretaci\u00f3n unica de gente que siente el amor de una mujer hasta los \u00faltimos extremos del amor.......", "id": "972760652746367_956192827772563", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edu Edu", "id": "1414887455194968"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-14T23:14:07+0000", "message": "con todo respeto a todos los magnificos conocedores del tango, no puedo dejar de escuchar en mis oidos este tango, MI NOCHE TRISTE, cantado maravillosamente por ese gran  amigo que en sus ultimos de a\u00f1osde su vida me regalara su amistad, si CON LETRAS GIGANTES..... JORGE CASAL\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "972760652746367_1008088462582999", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos la Banca", "id": "851796988290629"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-02T17:13:07+0000", "message": "me gusta vuestro comentario... felicitaciones!!!", "id": "972760652746367_1046926771996421", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/171/Juan-Maglio-Pacho:-la-serie-TX/", "num_likes": 2, "fid": "755016231287084", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Hector Montapponi", "id": "937658746379625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T02:53:48+0000", "message": "Realmente poder tener  la posibilidad de conocer estas cosas del tango me da mucha emosion, esto nos enriquesen  a los que como en mi caso hacemos un programa con musica de tango, gracias abrazo.", "id": "755016231287084_913700008752038", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/287/Bandas-rondallas-y-tangos/", "num_likes": 1, "fid": "1123280197683628", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/346/No-alondras-no-hay/", "num_likes": 17, "fid": "923935537646566", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mar\u00eda Laura Guevara", "id": "10209978700961070"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-20T15:36:17+0000", "message": "La gente del tango estuvo en Par\u00eds y posiblemente en Frncia conoci\u00f3 ese p\u00e1jaro. Otra es que estuvieran cautivas, seg\u00fan la criminal costumbre que ten\u00edan en esa \u00e9poca . Hasta a los canarios los dejaban ciegos para que cantaran mejor. El tango tambi\u00e9n refleja ese hecho.", "id": "923935537646566_1172214346152016", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/205/Ivette-Ivette-un-tango-enigmatico/", "num_likes": 2, "fid": "936998236381617", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Carlos Gimenez", "id": "10202276456388164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-12T00:57:57+0000", "message": "Maravilloso tango maravillosa letra!!", "id": "936998236381617_1095400137208092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Vega", "id": "519476028250106"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-29T11:15:07+0000", "message": "MUY INTERESANTE!!", "id": "936998236381617_1040999382648168", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/478/Requena-Un-requiem-para-mi-amigo-Requena-Una-charla-de-1999/", "num_likes": 0, "fid": "855571344519254", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/245/El-irresistible-Lorenzo-Logatti-El-irresistible/", "num_likes": 0, "fid": "832111443564709", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/23/La-obra-autoral-de-Carlos-Bahr/", "num_likes": 7, "fid": "709862285753484", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGswT1RneU1qTXpPVEE0TnpVeE9qRTBOREU0T1Rnd05qaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGswT1RneU1qTXpPVEE0TnpVeE9qRTBOREU0T1Rnd05qaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Marcela Medina Navarro", "id": "10210538968780492"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-10T15:14:29+0000", "message": "Excelente rese\u00f1a!!! tuve la gran suerte de conocerlo!! y era un gran se\u00f1or, muy educado, muy cortes y sobre todo una gran persona!\nFue mi suegro, y lo llegue a querer mucho. Lastima haberlo conocido tan tarde. Marcela Medina Navarro", "id": "709862285753484_894982233908751", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/217/Los-origenes-del-tango-en-Mexico-y-sus-interpretes/", "num_likes": 7, "fid": "773470892748482", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV4TWpJeE9UTTFPRGd4T0RnMU5qb3hORFUwTXpZAME9EWXkZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwT0RRME16WTFOVEU1TmpReU56b3hORFEwTnpZAME5qRXoZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mat\u00edas Andres Nu\u00f1ez San Mart\u00edn", "id": "662226470606521"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-13T19:30:13+0000", "message": "bueno", "id": "773470892748482_1048443655196427", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Evelin Reedus", "id": "1587446431558754"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-17T04:15:31+0000", "message": "que asco\ndeporable \nashi heee", "id": "773470892748482_1102780336429425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Agser", "id": "1601827526777997"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-01T22:14:22+0000", "message": "Qu\u00e9 bueno que se reconozca la obra de los m\u00fasicos mexicanos, tal como lo dice el art\u00edculo, Agust\u00edn Lara; Belisario de Jes\u00fas Garc\u00eda hicieron tangos famosos, pero no hay que olvidar a Francisco Gabilondo Soler \"Cri-Cri\" que hizo el tango \"Ch\u00e9 Ara\u00f1a\" bell\u00edsimo.", "id": "773470892748482_1112219358818856", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/451/Lemos-Entrevista-a-Rodolfo-Lemos/", "num_likes": 9, "fid": "699153500175028", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGcyT0RneU5UTTRNRFF4TnpVek9qRTBORGswTXpJME1UQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGN6T1RrMk5EWTVNek13TXpZAd09qRTBORFk0TXpJMU1qWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Corita Fasce", "id": "1154696031258220"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-06T17:55:26+0000", "message": "Un buen cantor, buena voz y feaseo..!!!", "id": "699153500175028_973996469330360", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Pasos", "id": "1146717618707674"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-06T20:06:50+0000", "message": "que grande los 11 a\u00f1os   junto a florindo sassone", "id": "699153500175028_986882538041753", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/392/Inspiracion-Inspiracion-un-clasico-del-genero/", "num_likes": 1, "fid": "914503781967940", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/236/Canaro-en-Paris-Un-tango-vibrante:-Canaro-en-Paris/", "num_likes": 17, "fid": "855182341195773", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/413/Naveira-Conversacion-virtual-con-Gustavo-y-Giselle/", "num_likes": 2, "fid": "728443080537434", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jose Orlando Guzm\u00e1n Carrillo", "id": "10207130439613323"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-27T04:46:33+0000", "message": "Quisiera algun dia poder conocer esta admirable pareja y poder aprender de su exquisito arte parte de obra ...", "id": "728443080537434_1020148768033529", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/75/De-bailarines-y-profesores/", "num_likes": 2, "fid": "765427880234425", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/534/Acquaforte-Historia-de-su-creacion/", "num_likes": 12, "fid": "996414863808507", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Antonio Sapienza", "id": "1155151947908125"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-04T00:00:03+0000", "message": "excelente tango y muy excelente letra fue y seguira sindo siempre un gran excito", "id": "996414863808507_999684873481506", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/277/Rodolfo-Julio-Rodolfo-un-artista-multifacetico/", "num_likes": 6, "fid": "1070283749670114", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3TURjMU9UWTVPVGs1TmpneE56b3hORFV6TWpJMk5URTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3TURjMU9UWTVPVGs1TmpneE56b3hORFV6TWpJMk5URTUZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Teresa Vieytes", "id": "666447646840673"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-19T18:01:59+0000", "message": "QUISIERA SABER SI TENGO ALGUNA FORMA DE QUE ME CONTACTEN CON JULIO  RODOLFO ES UN AMIGO QUE HACE A\u00d1OS NO UBICO Y NECESITO COMUNICARME CON  EL,", "id": "1070283749670114_1000759699996817", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/1/El-tango-el-juego-de-la-vida/", "num_likes": 5, "fid": "1052144681476104", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jailer Tobar Perea", "id": "10210898635926587"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-10T16:32:35+0000", "message": "Que pinta de tanguero.", "id": "1052144681476104_1267178823306021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marbelys Josefina Rosendo", "id": "1206561566049413"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-10T17:25:54+0000", "message": "jesus david\n valecillos", "id": "1052144681476104_1267208376636399", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/108/El-tango-en-la-radio/", "num_likes": 11, "fid": "707268039364401", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Luis Alejandro Biondo", "id": "1200667873310337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-30T22:05:57+0000", "message": "Inolvidable para mi UN TANGO Y DOS PALABRAS, el programa de Julio Cesar Marini.", "id": "707268039364401_1070377286386806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Eduardo Hector Macagno", "id": "1134851089927913"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-26T15:00:17+0000", "message": "que sera de la vida de norberto malbran un gran locutor y comentarista de tangos la ultima vez que lo escuche estaba en la 840", "id": "707268039364401_969068419851027", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/368/Garcia-Blaya-Todo-Tango-en-Buenos-Aires-Cultural-la-revista-del-Tortoni/", "num_likes": 0, "fid": "1109039562474420", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTnpNME1EVXhOREkzT0RVNE56b3hORE01TlRVNU16QXgZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTnpNME1EVXhOREkzT0RVNE56b3hORE01TlRVNU16QXgZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nestor Pinson", "id": "863455077122662"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-14T13:35:01+0000", "message": "Desconoc\u00eda que Mar\u00eda en un momento parox\u00edstico de alegr\u00eda  conyugal escribiera con tan buena pluma, tampoco que usara el seud\u00f3nimo de Lydia Orsi.  \u00a1muy bien!", "id": "1109039562474420_1057340514278587", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/415/Esa-vibora-el-cuchillo/", "num_likes": 2, "fid": "835171586589712", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/524/Una-charla-con-Gabriela-Elena/", "num_likes": 0, "fid": "935914929839678", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/316/Michetti-Nota-reportaje-a-Alejandro-Michetti-en-1935/", "num_likes": 4, "fid": "1031265440267174", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/89/Malena-Quien-es-Malena/", "num_likes": 56, "fid": "813882565352233", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEk1TURJM05UazVORE0zT1RVMU1qb3hORGN4TmpNNE5EUXcZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl3T0RFNE1USTNOVGczTnpnMk56b3hORFV5TnpJek9ETTIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Miguel Angel Panigo Neme", "id": "10209753204084088"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-13T22:23:56+0000", "message": "Es una historia tan misteriosa y atrapante como el tango mismo, realmente algo muy hermoso, me transporta en el tiempo y vivo von emoci\u00f3n cada paso de esta historia tanguera.-", "id": "813882565352233_1208181275877867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Arcamone", "id": "10210242197469464"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-14T17:20:22+0000", "message": "PARA MI mALENA FUE NELLY OMAR, EL GRAN AMOR DE MANZI", "id": "813882565352233_1227476313948363", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-06T15:07:36+0000", "message": "LAS HISTORIAS SOBRE LETRAS DE TANGO SON VARIADAS Y DIVERSAS SON TODAS MUY INTERESANTES PERO SEAN DEDICAS A UNA MUJER O A OTRA HAY QUE RECONOCER QUE HOMERO MANZI ERA UN POETA FUERA DE SERIE Y EL TANGO MALENA Y CON TROILO FIORENTINO ES UNA HERMOSURA", "id": "813882565352233_1150935241646962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Jose Becerra Jimenez", "id": "333619430312524"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-25T04:39:25+0000", "message": "Malena, para m\u00ed es Malena de Toledo. En ella me inspir\u00e9 al escribir mi libro de cuentos de tango. \"Malena ha vuelto\"", "id": "813882565352233_1214593511947801", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Gregorio Galv\u00e1n", "id": "1117698528320566"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-17T23:02:37+0000", "message": "Veo que entro en todo tango desde el face book, me sorprendioi....asi me conocen m\u00e1s y saben que hago....gracias a todotango por permitirlo....chassgracias......Saludo tanguero", "id": "813882565352233_1288223474584804", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abel Sulpicio Echazu", "id": "1840304139589174"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-19T20:27:20+0000", "message": "Me gusta el nombre", "id": "813882565352233_1290275994379552", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/307/Antiguos-codigos-de-la-noche-portena:-Taka-Taka-y-Rodriguez-Pena/", "num_likes": 0, "fid": "810464802392362", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Bayon Herrera", "id": "1036284489803568"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-30T19:31:37+0000", "message": "ALLI SE COMENZO A VELAR A JULIO SOSA", "id": "810464802392362_916528955119279", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bogotango Serna", "id": "10210730612766142"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-13T18:46:45+0000", "message": "Hola a todos. No entiendo por que dicen que Greco dedic\u00f3 su tango Lorenzo a Lorenzo Labissier. Busque y la pagina dice que ese tango es de don AGust\u00edn Bardi, y es \u00e9l quien lo dedica a Labiussier. Es solo un comentario al margen frente a  todo este bello trabajo. Siempre gracias.", "id": "810464802392362_871226176316224", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/20/Adios-Nonino/", "num_likes": 10, "fid": "690987700950658", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TkRZANE16QTVPRFU0TVRFeE5Ub3hORFk1T0RnM01qY3gZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFE1TWpFM05UazRORGcxT1RnNU9qRTBORGcwTnpVNU5qZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Enrique Alfredo Camerota Perero", "id": "1386501318043884"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-25T18:26:08+0000", "message": "ALGUNOS NO LE PERDONAN A ELADIA BLAZQUEZ HABERLE PUESTO LETRA A ESTE SENTIMIENTO MUSICAL DE ASTOR. A MI PARTICULARMENTE ME LLEGA  CON LA MISMA INTENSIDAD SU  LECTURA MUSICAL MEDIANTE PALABRAS NO  ESCRITAS, QUE LA VERSI\u00d3N \"TRADUCIDA\" EN VERBO Y EXPRESADA POR ELADIA.\nRESPETO AMBAS OPINIONES Y A COMO SE INTERPRETE ADIOS NONINO  ES- Y SERA-UNA JOYA DE SENTIMIENTO POR EL BIEN PERDIDO.", "id": "690987700950658_949217598485989", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Roberto Jim\u00e9nez D\u00edaz", "id": "10155348038644546"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-30T14:01:11+0000", "message": "\u00a1Ah...Nonino, que tan profundamente fuiste amado!", "id": "690987700950658_1014683098581115", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/259/Algunos-ejemplos-del-tango-en-nuestra-historia-politica/", "num_likes": 32, "fid": "745499172165281", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Maximo Aviles", "id": "583441281862828"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-22T21:25:29+0000", "message": "16 04 22 GARDEL -\u00bfDESCONOCIDO?-NO PRECEDENTES-CANTOR MELODISTA-SEMANA TR\u00c1GICA-BARCEL\u00d3-RUGERITO-09-1930-VIVA LA PATRIA-EMPIRE -CANTONI-EXILIO-EMPRESARIO-RIVALES Y ODIOS-PAN-AL PIE DE LA SANTA CRUZ-ACQUAFORTE-CASO PLEGARIA-EXP\u00d3SITO-HACE 100 A\u00d1OS\n\n1)\t Jalones determinantes en la vida y obra de Gardel est\u00e1n ausentes en la nota que comento:\n\na)\t \tNo hay - inexplicable - que no haya menci\u00f3n de su actuar y grabar hace m\u00e1s de un siglo a\u00fan se lo sigue escuchando y viendo en buena parte de pa\u00edses del mundo. No hay precedentes de tal suerte conste y es esto may\u00fasculo insisto;\n\nb)\t \tCompon\u00eda -vale decir plasmaba las l\u00edneas mel\u00f3dicas para afirmar \u201cas\u00ed se cana este tango - y sus asesores y directoras de ellas desprend\u00edan las partituras. Un tango por semana completa. Filmaci\u00f3n inclusive. Advi\u00e9rtase que hubieron miles de autores y cantautores desde ese entonces;\n\nc)\t Hubo fechas en las cuales dejaba grabadas - en un solo d\u00eda - 13 y 14 temas. Tampoco en esto haya tenido precedentes. Aparecieron y as\u00ed siguen a\u00fan desde hace 81 a\u00f1os con su muerte;\n\nd)\t\tSus m\u00e9ritos fueron reconocidos y plasmados en un reconocimiento como lo suyo ser incorporado al Registro del Patrimonio Universal de la UNESCO. Casi exclusivo su galard\u00f3n;\n\ne)\t\tUna disputa- que se resigna a no  encontrar en el diccionario el calificativo pertinente - se vincula con el lugar de su nacimiento. El posicionamiento uruguayo - pr\u00e1cticamente sin fisuras - lo hace oriental. Era quien cumpl\u00eda a\u00f1os a partir del mismo d\u00eda en que anotaba en el Registro de Nacimiento de Toulouse en Francia. Absolutamente estad\u00edsticamente imposible: ser\u00eda una probabilidad entre 133.225 m\u00e1s bisiestos.  Ergo\u2026;\n\nf)\t\tLo atingente a lo  pol\u00edtico ofrece mucha y muy tanto \u00e9pica como tenebrosa ejemplificaciones. Desde su acodarse con lo rancio-despreciable del conservadurismo cuando se iniciaba a jalones de tem\u00e1tica que el incorporaba y difund\u00eda con temas de impronta anarco-socialista. \n\ng)\t\tEntre los primeros se destaca el \u00a1 Viva la Patria ! . Culminaci\u00f3n de su respuesta al desprecio del irigoyenismo lo abuchearon y atacaron sus abrazos y servilismo dispensado a l\u00edderes conservadores - Barcel\u00f3 y Garc\u00eda Gim\u00e9nez entre otros - los cuales lo atacaron con materiales ponzo\u00f1antes cuando se prestaba a iniciar el espect\u00e1culo. Se vio obligado a presurosamente retirarse del escenario con sus guitarristas. \n\nh)\t\tSe repiti\u00f3 ello en un todo despu\u00e9s haber grabado el referido tango. No pudo seguir cantando - le era ya imposible e inaguantable para \u00e9l - en su \u201cBuenos Aires querido\u201d. Huy\u00f3 - con intermitencias con apariciones en pueblos de menor cuant\u00eda - hasta San Juan donde - imprevisor Gardel - repitieron el desprecio los radicales \u201ccantonistas\u201d. Demasiado\u2026\n\ni)\t Segundo exilio: a Francia y E.E.U.U en tareas f\u00edlmicas particularmente que confirmaban a firmaban su merecido prestigio internacional. De lo que se diga \u201cGardel no fue un profeta en su tierra como despu\u00e9s Astor Piazzolla;\n\nj)\t El segundo orden de temas incluye: \u201cel tango de la muerte, pan, al pie de la Santa Cruz, como abrazado a un rencor y otros muy de otro tenor y mensaje a los anteriores mencionados: de contenido anti-religioso, protesta social y de perfil socialista incluso. El mismo Gardel;\n\nk)\t\tEl caso del tango \u201cPlegaria\u201d impone un ac\u00e1pite de primer relieve. Se trata de la obra de Eduardo Bianco profeso reaccionario anticipo. Se aduce que lo cant\u00f3 Gardel aunque no grab\u00f3. Fue convocado \u00e9l por unos jerarcas al bunker del Reichstag. De escucharlo estos afirmaron: \u201cser\u00e1 parte de la comunicaci\u00f3n oficial en Germania-Nazi\u201d. Lo Aquello el \u201cShoah\u201d y aquellos dos: Hitler y Goebbels. \n\n2)\t Mi aporte y sugerir entrar en Internet: Jorge Avil\u00e9s Tangomultimedia para ilustrar los emas aqu\u00ed evocados.\n\n\t\t\t\tDr. Jorge M. Avil\u00e9s", "id": "745499172165281_994148523967010", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Maximo Aviles", "id": "583441281862828"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-22T21:33:43+0000", "message": "16 04 22 GARDEL -\u00bfDESCONOCIDO?-NO PRECEDENTES-CANTOR MELODISTA-SEMANA TR\u00c1GICA-BARCEL\u00d3-RUGERITO-09-1930-VIVA LA PATRIA-EMPIRE -CANTONI-EXILIO-EMPRESARIO-RIVALES Y ODIOS-PAN-AL PIE DE LA SANTA CRUZ-ACQUAFORTE-CASO PLEGARIA-EXP\u00d3SITO-HACE 100 A\u00d1OS\n\n1)\t Jalones determinantes en la vida y obra de Gardel est\u00e1n ausentes en la nota que comento:\n\na)\t \tNo hay - inexplicable - que no haya menci\u00f3n de su actuar y grabar hace m\u00e1s de un siglo a\u00fan se lo sigue escuchando y viendo en buena parte de pa\u00edses del mundo. No hay precedentes de tal suerte conste y es esto may\u00fasculo insisto;\n\nb)\t \tCompon\u00eda -vale decir plasmaba las l\u00edneas mel\u00f3dicas para afirmar \u201cas\u00ed se cana este tango - y sus asesores y directoras de ellas desprend\u00edan las partituras. Un tango por semana completa. Filmaci\u00f3n inclusive. Advi\u00e9rtase que hubieron miles de autores y cantautores desde ese entonces;\n\nc)\t Hubo fechas en las cuales dejaba grabadas - en un solo d\u00eda - 13 y 14 temas. Tampoco en esto haya tenido precedentes. Aparecieron y as\u00ed siguen a\u00fan desde hace 81 a\u00f1os con su muerte;\n\nd)\t\tSus m\u00e9ritos fueron reconocidos y plasmados en un reconocimiento como lo suyo ser incorporado al Registro del Patrimonio Universal de la UNESCO. Casi exclusivo su galard\u00f3n;\n\ne)\t\tUna disputa- que se resigna a no  encontrar en el diccionario el calificativo pertinente - se vincula con el lugar de su nacimiento. El posicionamiento uruguayo - pr\u00e1cticamente sin fisuras - lo hace oriental. Era quien cumpl\u00eda a\u00f1os a partir del mismo d\u00eda en que anotaba en el Registro de Nacimiento de Toulouse en Francia. Absolutamente estad\u00edsticamente imposible: ser\u00eda una probabilidad entre 133.225 m\u00e1s bisiestos.  Ergo\u2026;\n\nf)\t\tLo atingente a lo  pol\u00edtico ofrece mucha y muy tanto \u00e9pica como tenebrosa ejemplificaciones. Desde su acodarse con lo rancio-despreciable del conservadurismo cuando se iniciaba a jalones de tem\u00e1tica que el incorporaba y difund\u00eda con temas de impronta anarco-socialista. \n\ng)\t\tEntre los primeros se destaca el \u00a1 Viva la Patria ! . Culminaci\u00f3n de su respuesta al desprecio del irigoyenismo lo abuchearon y atacaron sus abrazos y servilismo dispensado a l\u00edderes conservadores - Barcel\u00f3 y Garc\u00eda Gim\u00e9nez entre otros - los cuales lo atacaron con materiales ponzo\u00f1antes cuando se prestaba a iniciar el espect\u00e1culo. Se vio obligado a presurosamente retirarse del escenario con sus guitarristas. \n\nh)\t\tSe repiti\u00f3 ello en un todo despu\u00e9s haber grabado el referido tango. No pudo seguir cantando - le era ya imposible e inaguantable para \u00e9l - en su \u201cBuenos Aires querido\u201d. Huy\u00f3 - con intermitencias con apariciones en pueblos de menor cuant\u00eda - hasta San Juan donde - imprevisor Gardel - repitieron el desprecio los radicales \u201ccantonistas\u201d. Demasiado\u2026\n\ni)\t Segundo exilio: a Francia y E.E.U.U en tareas f\u00edlmicas particularmente que confirmaban a firmaban su merecido prestigio internacional. De lo que se diga \u201cGardel no fue un profeta en su tierra como despu\u00e9s Astor Piazzolla;\n\nj)\t El segundo orden de temas incluye: \u201cel tango de la muerte, pan, al pie de la Santa Cruz, como abrazado a un rencor y otros muy de otro tenor y mensaje a los anteriores mencionados: de contenido anti-religioso, protesta social y de perfil socialista incluso. El mismo Gardel;\n\nk)\t\tEl caso del tango \u201cPlegaria\u201d impone un ac\u00e1pite de primer relieve. Se trata de la obra de Eduardo Bianco profeso reaccionario anticipo. Se aduce que lo cant\u00f3 Gardel aunque no grab\u00f3. Fue convocado \u00e9l por unos jerarcas al bunker del Reichstag. De escucharlo estos afirmaron: \u201cser\u00e1 parte de la comunicaci\u00f3n oficial en Germania\u201d. Lo Aquello el \u201cShoah\u201d y aquellos dos Hitler y Goebbels. \n\n2)\t Mi aporte y sugerir entrar en Internet: Jorge Avil\u00e9s Tangomultimedia para ilustrar los emas aqu\u00ed evocados.\n\n\t\t\t\tDr. Jorge M. Avil\u00e9s", "id": "745499172165281_994151350633394", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/194/Balcarce-Entrevista-a-Emilio-Balcarce/", "num_likes": 3, "fid": "994766127265322", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alfredo Horacio Feijo\u00f3", "id": "10211250612608032"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-25T19:23:49+0000", "message": "Excelente reportaje. Conceptualmente estoy de acuerdo con lo expresado por el maestro Emilio Balcarce, a quien vi actuar junto a la orquesta de Pugliese por 1\u00aa vez en el Centro Lucence en los carnavales del 62 \u00f3 63. Muchas gracias.", "id": "994766127265322_1092919157450018", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/419/Rossi-Entrevista-al-maestro-Alcides-Rossi/", "num_likes": 1, "fid": "1110258639000287", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEk0TnpNM056TXpPRGcxTVRFd09qRTBORGM1TURNek5ERT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGs0TnpJNE1UQXdNakU1TkRBM09qRTBOREl5TmpneU1Eaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jose Rodolfo Fiat", "id": "1829633353938073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-14T22:03:29+0000", "message": "emocionante recuerdo!!!..", "id": "1110258639000287_898728100219407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-19T03:22:21+0000", "message": "q\u00b4recorrido dentro de orquestas todas gloriosas... Felicitaciones. N\u00e9stor Scalone", "id": "1110258639000287_928737733885110", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/117/Manoblanca-Manoblanca-y-El-romantico-fulero/", "num_likes": 1, "fid": "1029206920498320", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/196/Celos-Jacob-Gade-1869-1963-el-desconocido-creador-de-Celos/", "num_likes": 2, "fid": "888380154518252", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Carrizo", "id": "845126312289849"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-13T12:22:42+0000", "message": "Excelente documento hist\u00f3rico. congratulaciones!", "id": "888380154518252_1177363398953258", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/494/Sexteto-Tango/", "num_likes": 0, "fid": "1056454234414512", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Raul Hernandez", "id": "1880425648852875"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-22T14:55:53+0000", "message": "donde puedo escucharlo", "id": "1056454234414512_1183904451669489", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/137/Shusheta-Las-letras-del-tango-Shusheta-y-su-inspiracion/", "num_likes": 10, "fid": "539181069518952", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/525/Baffa-poesia-de-bandoneon/", "num_likes": 17, "fid": "1282067615140863", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MjQZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Opmancini Mancini", "id": "1432201770126763"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-13T15:26:38+0000", "message": "mancini desde USA es para llorar de tantos recuerdos son unos fenomenos parte de la historia de Argentina ojala tuvieramos mas gente de este calibre en todas las disiplinas que grandes que seriamos", "id": "1282067615140863_1321000807914210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guido Vega Vizcarra", "id": "1360017664025689"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-09T22:44:47+0000", "message": "Gracias por darnos esta sesi\u00f3n tangu\u00edstica con Ernesto Baffa.Enorme , Es la segunda vez que escucho Responso de Troilo, interpertado magistralmente por Baffa, Y parafraseando Balada para un Loco de Piazzola me atrever\u00eda a decir,,,,,\" las tardecitas de Buenos Aires tienen ese,,,,qu\u00e9 se y\u00f3,\",,, del bandone\u00f3n de Ernesto Baffa. Ojala que este tipo de sesiones tangu\u00edsticas se sigan difundiendo para recuerdo de nuestras \u00e9pocas de estudiante en la UBA de Buenos Aires", "id": "1282067615140863_1298178640196427", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norberto Ferrer", "id": "178176282589782"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-15T14:19:59+0000", "message": "Hace ya algunos a\u00f1os escrib\u00ed un poema, publicado en mi libro Poemario Contingente Reunido, dedicado a mi primo Ernesto, con el que quiero homenajearlo en esta ocasi\u00f3n:\n\nPrimo tango bandone\u00f3n\n                        Para Ernesto Baffa\n\nSabor de barrio.\nDolor de pueblo.\nEntre Palermo y Floresta\nnos un\u00eda el lazo \ncaprichoso \ndel arroyo Maldonado.\n\u00bfTe acord\u00e1s\u2026?\nVos hac\u00edas navegar \nlas notas insinuantes de tu fuelle\ncomo barquitos de sue\u00f1os.\nYo las recog\u00eda,\ny como arrullo de madre \nacompa\u00f1aron mis juegos,\nmis amores, mi dolor.\nSorprendido,\nte ve\u00eda con esa caja arrugada\nque sin fin se derramaba \ncomo el arroyo\npor tus rodillas.\nComo el arroyo marr\u00f3n\nque tu vieja y la m\u00eda,\nhermanas fabriqueras,\nbien conoc\u00edan.\nDespu\u00e9s,\nentubaron el arroyo\ny lo hicieron avenida,\ny rodaron caminos diferentes\ntu vocaci\u00f3n y la m\u00eda.\nMe hice dotor, como dicen los sencillos,\nte hiciste estrella, como dir\u00edan los finos.\nCu\u00e1ntas lunas recorrimos, primo tango,\nmucho llanto,\npoca guita,\ntanta fe.\nPentagrama de miserias, injusticias y desd\u00e9n.\nNo se matan ya los guapos \na cuchillo,\nla violencia es sordina del amor.\nYo te vi crecer deprisa\nprimo tango,\nmeta fuelle,\nmeta libro,\nmeta sol.\nY hoy que ahogamos nuestro grito\nen la esquina de la vida,\nque resuenen barrio y pueblo\nprimo tango, bandone\u00f3n.\n                                                  Buenos Aires, 1975.", "id": "1282067615140863_1301777816503176", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marmaduque Segundo Castro Sarabia", "id": "785717908236507"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-08T02:03:02+0000", "message": "muy emocionante  escuchar y ver a un personage tan importante del tango , un gran abrazo a quienes hicieron este trabajo.", "id": "1282067615140863_1317146238299667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Etchegoyen Hugo", "id": "1234039673284189"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-21T20:05:15+0000", "message": "pocos conocemos la nostalgia de estar lejos de bs.as.,escuchar tango nos lleva aunque sea por unos momentos a visitar virtualmente aquellas calles.", "id": "1282067615140863_1286129114734713", "user_likes": false}, {"from": {"name": "MaRy Maiorana", "id": "639028552933791"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-18T03:25:49+0000", "message": ".......la humildad de los ...GRANDES......\n.......HERMOSO...MAESTRO!!!!!!.....", "id": "1282067615140863_1324013984279559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Cortes", "id": "1086483958133811"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-24T00:59:31+0000", "message": "Que documental mas bello. Gracias por permitirme conocer estas an\u00e9cdotas tan maravillosas !!", "id": "1282067615140863_1287565421257749", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Segovia", "id": "1650458875267978"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-16T15:23:38+0000", "message": "Don Ernesto Bafa fue muy amigo de Don Isaac Abitbol 8 Isaco ) un Bandoneonista fuera de serie y le presento a Pichuco quien dijo despues de escucharlo es el mejor Bandoneonista que escuche  tambien Bafa y Abitbol tienen dos composiciones chamamecera  bodas de plata y a mi madre", "id": "1282067615140863_1282565608424397", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amilcar Orive", "id": "1017429078377012"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-22T03:30:07+0000", "message": "Gracias a las personas que nos entregaron esta maravilla  sobre Ernesto Baffaun tipazo,que le dirigia la Orquesta al gordo Pichuco cuando no se sentia bien,,nuevamente,GRACIAS", "id": "1282067615140863_1286340234713601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Elisa Benavides Morales", "id": "1204633382893424"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-28T17:25:55+0000", "message": "Bellisimo el documental.  FELICITACIONES y abrazos desde Colombia.", "id": "1282067615140863_1290710834276541", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Zapata", "id": "287885078263714"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-31T02:54:00+0000", "message": "gracias todo tango por recordar a un gran bandoneon a una gran persona, todos nuestros musicos no han sido reconocidos en toda su dimension que es enorme por cierto, un pueblo que olvida sus raices esta perdido y este se\u00f1or es parte grande", "id": "1282067615140863_1311868235494134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norberto Ferrer", "id": "178176282589782"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-15T14:29:33+0000", "message": "Hace ya algunos a\u00f1os escrib\u00ed un poema, publicado en mi libro Poemario Contingente Reunido, dedicado a mi primo Ernesto, con el que quiero homenajearlo en esta ocasi\u00f3n:\n\nPrimo tango bandone\u00f3n\n                        Para Ernesto Baffa\n\nSabor de barrio.\nDolor de pueblo.\nEntre Palermo y Floresta\nnos un\u00eda el lazo \ncaprichoso \ndel arroyo Maldonado.\n\u00bfTe acord\u00e1s\u2026?\nVos hac\u00edas navegar \nlas notas insinuantes de tu fuelle\ncomo barquitos de sue\u00f1os.\nYo las recog\u00eda,\ny como arrullo de madre \nacompa\u00f1aron mis juegos,\nmis amores, mi dolor.\nSorprendido,\nte ve\u00eda con esa caja arrugada\nque sin fin se derramaba \ncomo el arroyo\npor tus rodillas.\nComo el arroyo marr\u00f3n\nque tu vieja y la m\u00eda,\nhermanas fabriqueras,\nbien conoc\u00edan.\nDespu\u00e9s,\nentubaron el arroyo\ny lo hicieron avenida,\ny rodaron caminos diferentes\ntu vocaci\u00f3n y la m\u00eda.\nMe hice dotor, como dicen los sencillos,\nte hiciste estrella, como dir\u00edan los finos.\nCu\u00e1ntas lunas recorrimos, primo tango,\nmucho llanto,\npoca guita,\ntanta fe.\nPentagrama de miserias, injusticias y desd\u00e9n.\nNo se matan ya los guapos \na cuchillo,\nla violencia es sordina del amor.\nYo te vi crecer deprisa\nprimo tango,\nmeta fuelle,\nmeta libro,\nmeta sol.\nY hoy que ahogamos nuestro grito\nen la esquina de la vida,\nque resuenen barrio y pueblo\nprimo tango, bandone\u00f3n.\n                                                  Buenos Aires, 1975.", "id": "1282067615140863_1301782209836070", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norberto Ferrer", "id": "178176282589782"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-15T14:27:33+0000", "message": "Hace ya algunos a\u00f1os escrib\u00ed un poema, publicado en mi libro Poemario Contingente Reunido, dedicado a mi primo Ernesto, con el que quiero homenajearlo en esta ocasi\u00f3n:\n\nPrimo tango bandone\u00f3n\n                        Para Ernesto Baffa\n\nSabor de barrio.\nDolor de pueblo.\nEntre Palermo y Floresta\nnos un\u00eda el lazo \ncaprichoso \ndel arroyo Maldonado.\n\u00bfTe acord\u00e1s\u2026?\nVos hac\u00edas navegar \nlas notas insinuantes de tu fuelle\ncomo barquitos de sue\u00f1os.\nYo las recog\u00eda,\ny como arrullo de madre \nacompa\u00f1aron mis juegos,\nmis amores, mi dolor.\nSorprendido,\nte ve\u00eda con esa caja arrugada\nque sin fin se derramaba \ncomo el arroyo\npor tus rodillas.\nComo el arroyo marr\u00f3n\nque tu vieja y la m\u00eda,\nhermanas fabriqueras,\nbien conoc\u00edan.\nDespu\u00e9s,\nentubaron el arroyo\ny lo hicieron avenida,\ny rodaron caminos diferentes\ntu vocaci\u00f3n y la m\u00eda.\nMe hice dotor, como dicen los sencillos,\nte hiciste estrella, como dir\u00edan los finos.\nCu\u00e1ntas lunas recorrimos, primo tango,\nmucho llanto,\npoca guita,\ntanta fe.\nPentagrama de miserias, injusticias y desd\u00e9n.\nNo se matan ya los guapos \na cuchillo,\nla violencia es sordina del amor.\nYo te vi crecer deprisa\nprimo tango,\nmeta fuelle,\nmeta libro,\nmeta sol.\nY hoy que ahogamos nuestro grito\nen la esquina de la vida,\nque resuenen barrio y pueblo\nprimo tango, bandone\u00f3n.\n                                                  Buenos Aires, 1975.", "id": "1282067615140863_1301781016502856", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amelia Urriza", "id": "153790201738569"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T21:16:55+0000", "message": "GRACIAS, POR LOS RECUERDOS!!!!\nFueron las orquestas de mi ninez cuando escuchabamos \" EL GLOSTORA TANGO CLUB\", cita de la juventud triunfadora.", "id": "1282067615140863_1376761795671444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda P\u00e1ez Moreno", "id": "10208429443107613"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-22T02:26:55+0000", "message": "Toda raz\u00f3n para un enorme coraz\u00f3n como Ernesto Baffa", "id": "1282067615140863_1286299818050976", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Guillermo Roll\u00e9", "id": "10207095902667206"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-16T14:01:11+0000", "message": "gran recuerdo", "id": "1282067615140863_1282522345095390", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Guillermo Roll\u00e9", "id": "10207095902667206"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-16T14:18:25+0000", "message": "Hermoso trabajo , lleno de emociones", "id": "1282067615140863_1282530341761257", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raimundo Garcia", "id": "1185845774805791"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-21T23:40:42+0000", "message": "\u00a1Excelente recuerdo, don Ernesto fue un maestro!", "id": "1282067615140863_1286225291391762", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Conta", "id": "172419783164553"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-04T20:49:59+0000", "message": "gracias por tan hermoso recuerdo", "id": "1282067615140863_1294845880529703", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Smith", "id": "862230053910801"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-30T00:52:37+0000", "message": "Esto ha sido un viaje emocional increible!", "id": "1282067615140863_1354026977944926", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Conta", "id": "172419783164553"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-04T20:50:52+0000", "message": "gracias por tan hermoso recuerdo", "id": "1282067615140863_1294846197196338", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Alejandro Moreno", "id": "1847781372123098"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-21T13:35:05+0000", "message": "muy bueno lo de baffa", "id": "1282067615140863_1285913498089608", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Benito Calzia Ocampo", "id": "10205348270266192"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-16T22:42:13+0000", "message": "Hay que ser muy grande para ser tan humilde.", "id": "1282067615140863_1282775885070036", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Decio HS", "id": "620038191491764"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-23T19:54:37+0000", "message": "simplesmente  UM EEMPLO DE  VIDA", "id": "1282067615140863_1349648965049394", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/523/Presentacion-de-%c2%abBaffa-poesia-de-bandoneon%c2%bb/", "num_likes": 0, "fid": "789939057773011", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/34/El-Organito/", "num_likes": 1, "fid": "1045308115532892", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/115/Medina-Reportaje-a-un-cantor-de-orquesta/", "num_likes": 11, "fid": "703660269669577", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TVRVNU5UazNNVEl3T1RNek56b3hORFkzT0RrNU5EVXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemd4T0RRMU9URXhPVEV5T0RReE9qRTBOREF3TXpZAeU5qQT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Hector Calfa", "id": "350503381956404"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-20T02:04:20+0000", "message": "MUY INTERESANTE NO CONOCIA ESTA HISTORIA", "id": "703660269669577_781845911912841", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Araujo Pardo", "id": "1163404347040326"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-25T17:58:01+0000", "message": "UN GRAN CANTOR REVALORIZADO AHORA EN LAS MILONGAS DE BS.AS.", "id": "703660269669577_784435908320508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Campa", "id": "1156193754427162"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-07T04:41:23+0000", "message": "Gran cantor y mejor persona. Tal vez por no tendr\u00eda que haberse alejado de Malerba, pero as\u00ed fu\u00e9 la cosa y se torn\u00f3 errante su trayectoria lo que desluci\u00f3 lo que hibira sido una muy buena carrera. Salvo Podest\u00e1 no escuch\u00e9 a otro hacer Remembranza como lo hac\u00eda \u00e9l. Gran tipo.", "id": "703660269669577_814235282007237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Galeano", "id": "336815036666850"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-07T13:50:53+0000", "message": "Excelente cantor, talvez su timidez, el bajo perfil, verdadero cantor de la orquesta; en lo de Darienzo hubiera sido un triunfador.", "id": "703660269669577_1021595971209337", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/480/Orquesta-Tipica-Pedro-Laurenz/", "num_likes": 18, "fid": "845301848872999", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGt5TVRVME9UYzBNVGszTkRNd09qRTBNemd5T0RBeU5UTT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGt3TnpBMU56Y3hNREE1TURFM09qRTBNemd3TlRBMU5qST0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Antonio Arias Laverde", "id": "969880289789636"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-28T02:29:22+0000", "message": "Excelente orquesta,verdaderos musicos", "id": "845301848872999_890705771009017", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Angel Corbo Moreno", "id": "1846161095605710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-30T18:17:33+0000", "message": "un grande del tango tanto como compositor como musico el sr Laurenz", "id": "845301848872999_892154974197430", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/190/Mancini-Entre-mates-y-tangos-con-Roberto-Mancini/", "num_likes": 0, "fid": "1093624137325703", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Claudio Calleja", "id": "1327370440621559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-28T21:43:54+0000", "message": "Hermosa historia la del Maestro Roberto Mancini... Abrigo la esperanza de poderme contactar con \u00e9l, para consensuar una entrevista telef\u00f3nica y poderlo sacar al aire en mi programa de tango que vengo desarrollando desde hace mucho tiempo en la ciudad de Viedma....Abrazos!", "id": "1093624137325703_1161205747234208", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Jurado", "id": "892446394233470"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-08T16:39:13+0000", "message": "Magn{ifica rese\u00f1a . Muchas gracias", "id": "1093624137325703_1105387409482709", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/394/Raigal-Confesiones-de-Marcelo-Raigal/", "num_likes": 0, "fid": "954702821286390", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/126/De-Bassi-Arturo-De-Bassi-su-historia-y-un-reportaje-de-1937/", "num_likes": 2, "fid": "966688050035318", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Enrique Bonacorso", "id": "328522080832242"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-11T16:42:57+0000", "message": "estaba casado Arturo De Bassi, tenia hijos???", "id": "966688050035318_1050155075021948", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/12/La-pulpera-de-Santa-Lucia-Ignacio-Corsini-el-que-salvo-a-La-pulpera/", "num_likes": 2, "fid": "1104100816316754", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/187/Vasallo-Confesiones-de-un-contrabajista/", "num_likes": 4, "fid": "656791804398730", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jos\u00e9 Silvio Acosta", "id": "1423596914322066"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-01T11:42:26+0000", "message": "Gran contrabajista y amigo, trabajabamos juntos en EL CA\u00d1O 14 de la calle Talcahuano, el con Atilio Stampone  y yo con Nestor Marconi y O Valente VANGUATRIO. Varias veces me ofrecio la orq. de Atilio, le dije que no, por motivos de estudio y trabajo. La ultima vez que lo vi, fue en su casa, donde me dio un paquete para que le llevara a su hijo Eduardo, a Suiza. Guardo el mas grato recuerdo de su persona.- Silvio bass", "id": "656791804398730_995348653876375", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonardo Goldberg", "id": "10207915025374022"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-03T11:49:13+0000", "message": "D:E:P", "id": "656791804398730_961832970561277", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/311/Ataniche-Historia-del-tango-Ataniche/", "num_likes": 0, "fid": "1307033139323102", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-15T03:25:58+0000", "message": "sea de quien sea no podemos negar que es un hermoso tango la que mas me agrada es la version por JUAN D,ARIENZO", "id": "1307033139323102_1355675011125581", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/109/El-cabure-Historia-del-tango-El-Cabure/", "num_likes": 0, "fid": "504343069690939", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/458/El-tango-Silencio-y-un-contexto-tragico/", "num_likes": 17, "fid": "735822676471241", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Martina Investigacion Gardel Origen", "id": "1117019841713829"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-04T23:04:56+0000", "message": "La tumba de la familia Doumer se encuentra en el el Cementerio de Vaugirard, 320, rue Lecourbe 75015 Paris.\nPara que los franceses pudieran homenajear al presidente asesinado, tuvieron lugar funerales nacionales. Se realiz\u00f3 una ceremonia en la Catedral de Notre-Dame, luego en el Pante\u00f3n. Fue inhumado en la peque\u00f1a b\u00f3veda familiar en la m\u00e1s estricta intimidad.\nLa Ferme de Navar\u00edn, monumento osario, est\u00e1 situado al norte de Marne, en el l\u00edmite con Ardennes. All\u00ed s\u00f3lo hay una placa conmemorativa erigida en memoria de los 4 hijos del presidente Paul Doumer que murieron durante la guerra.\nhttp://www.cndp.fr/crdp-reims/memoire/lieux/1GM_CA/monuments/03navarin.htm", "id": "735822676471241_1073336456053193", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/359/Bonessi-Entrevista-a-Eduardo-Bonessi/", "num_likes": 3, "fid": "821927277852557", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Florentino Negro Ferreyra", "id": "10206760104072305"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-27T03:33:11+0000", "message": "YO CONOC\u00cdY TRAT\u00c9 A UNA SOBRINA DEL MAESTRO BONESSI DE NOMBRE SARITA BONESSI.", "id": "821927277852557_1098790826832866", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/378/Pontier-Conversando-en-la-casa-de-Armando-Pontier-1979/", "num_likes": 13, "fid": "808228419199924", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Enrique Marinkovic", "id": "764446557049920"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-29T23:58:44+0000", "message": "Por fin alguien que reconoce el ritmo y estilo brillante de H\u00e9ctor Varela.", "id": "808228419199924_1128058370550259", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maxi Avella", "id": "210986089318373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-04T05:15:04+0000", "message": "ENTRE LOS HISTORICOS, DE LO MEJOR. SIGUE VIGENTE.", "id": "808228419199924_1130490163640413", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/220/Gardel-en-la-radio/", "num_likes": 1, "fid": "1049860818409933", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/189/El-%c2%abCiclo-Federal%c2%bb-de-Ignacio-Corsini/", "num_likes": 5, "fid": "1055897221099151", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUwTnpnMk16WTFNVGt3TWpVd056b3hORFk1TURZAd01EUTIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE15TURReU5EZA3pOVFF3TWpjeE9qRTBOVEk1TVRNNE56TT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Fermepin", "id": "10207488982887671"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-16T03:11:13+0000", "message": "\"Hermosa\" solamente comienza a describir a Los jazmines de San Ignacio. Gran rese\u00f1a de este ciclo de Corsini, buena colaboraci\u00f3n de Benedetti", "id": "1055897221099151_932042483540271", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Eduardo Guidi", "id": "546392515547323"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-21T00:14:06+0000", "message": "Hermoso e interesante, debo dar gracias a internet pues sin esta herramienta muchas de estas obras estarian perdidas o solo al alcance de los coleccionistas.", "id": "1055897221099151_1147863651902507", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/500/Vale-Tango-Sexteto/", "num_likes": 0, "fid": "1011734042205772", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/351/Los-payadores-y-las-primeras-grabaciones-en-Buenos-Aires/", "num_likes": 4, "fid": "947041328696621", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/285/Apuntes-autobiograficos-de-Evaristo-Barrios/", "num_likes": 0, "fid": "1031272413580581", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/125/Astor-Piazzolla-Octeto-Buenos-Aires-La-revolucion-post-francesa/", "num_likes": 3, "fid": "1109143592443821", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/251/Cipolla-Reportaje-radial-a-Antonino-Cipolla/", "num_likes": 0, "fid": "793213790801996", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/103/Reflexiones-sobre-los-origenes-del-tango/", "num_likes": 58, "fid": "704918949601393", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTkRVME1EZAzNORFl6T1RFNU56b3hORFkyT1Rjd01qQXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEF6TlRnMU56STJOREk1TmprMk9qRTBOVFF5TURVeE5URT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Emilio Bronzino", "id": "1056301121150761"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-31T01:52:31+0000", "message": "Oportuna destrucci\u00f3n de mitos err\u00f3neos. Los amantes del tango, agradecidos.", "id": "704918949601393_903585726429696", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victoria Aguirre", "id": "1206167406071926"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-26T19:43:23+0000", "message": "hola", "id": "704918949601393_1054540874639197", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/295/Chique-Historia-del-tango-Chique/", "num_likes": 10, "fid": "856053584462483", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/18/La-cara-de-la-Luna-Un-tango-picaro-pero-sin-letra/", "num_likes": 0, "fid": "1020856994640255", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/167/La-tienda-Gath-&-Chaves-tambien-publico-discos/", "num_likes": 4, "fid": "814878091974228", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Norma Isabel Nahas", "id": "1841762562721308"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-03T21:50:27+0000", "message": "Y que puedo decir! Es una hermosa anecdota, de las que me gustan. todo lo que sea del Viejo y tradicional  Buenos Aires, me encanta! sobre todo lo que sea tango! Muchas gracias\nNorisna", "id": "814878091974228_844163082379062", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/70/El-Cantor-del-Tango:-Su-evolucion-en-el-tiempo-El-cantor-de-la-orquesta/", "num_likes": 3, "fid": "826709690730237", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV4TkRZAd09UYzNOVEkzTXpVMU9Ub3hORFUzTkRVMk1qWTEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemd3T0RZAMk56a3lNRE0wTWpneU9qRTBNemczTkRRMk9EST0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Vanini", "id": "1797458880535162"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-05T03:18:02+0000", "message": "JULIO MARTEL FUE OTRO BUEN CANTOR DE LA ORQUESTA DE ALFREDO DE ANGELIS", "id": "826709690730237_780866792034282", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Tadeo Barrientos Diaz", "id": "10210235651909433"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-18T20:28:35+0000", "message": "Muy interesante este art\u00edculo sobre el cantor en el tango.", "id": "826709690730237_787074308080197", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-03T22:16:16+0000", "message": "Se olvidaron de un grande el Se\u00f1or del tango Carlos Di Sarli, con Robrto Rufino", "id": "826709690730237_822513421202952", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo G\u00f3mez Sevilla", "id": "10210753056161709"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-09T04:24:40+0000", "message": "DEFINITIVAMENTE LA EPOCA DE ORO DEL TANGO YA NO VUELVE, ME QUEDA CASI UN LAGRIMON SABER DE MUCHAS NOSTALGIAS Y TANGOS VIVIDOS ., GRACIAS A USTEDES GRACIAS...", "id": "826709690730237_824720244315603", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emilio Laigualda", "id": "1094370893951853"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-07T02:04:07+0000", "message": "creo que no se valoro,como se debe ,a un cantor ,de Troilo ,que fue excelente,en el color de voz,su forma de sentir y decir y que marco un gran momento de la orquesta,me refiero a Jorge Casal", "id": "826709690730237_852766734844287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Lee", "id": "1204378096270018"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-08T16:55:53+0000", "message": "Muy bueno, excelente rese\u00f1a!!!!", "id": "826709690730237_1114609215273615", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Lee", "id": "1204378096270018"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-08T16:57:45+0000", "message": "En 1937 grab\u00f3 con D\u00b4Arienzo el tango Paciencia Enrique Carbel!!!", "id": "826709690730237_1114609775273559", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/438/Bronca-Crisis-milicos-y-el-tango-Bronca/", "num_likes": 4, "fid": "835533869890663", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/426/El-invento-de-Gardel/", "num_likes": 7, "fid": "809957692412026", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TkRBME5Ea3dORE16TmpZAek5qb3hORFU1T0RrM05UUTQZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TlRNNU56Y3pNRGd4TnpJek5Eb3hORE00T1RZAeU16TXcZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Rodrigo Su\u00e1rez", "id": "1122153947832941"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-07T15:45:30+0000", "message": "Tremenda nota! \u00bfEsto es realmente as\u00ed y es la primera vez que lo oigo?", "id": "809957692412026_1025397730817234", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Armando Marval", "id": "10209019286591096"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T13:49:49+0000", "message": "Debe ser as\u00ed, es razonable. Antes del disco no hab\u00eda limitaci\u00f3n en la duraci\u00f3n de las canciones, pero al volcarlas al disco forzosamente ten\u00edan que tener un l\u00edmite. Y \u00e9se l\u00edmite eran los 3 minutos m\u00e1s o menos que demoraba la p\u00faa en recorrer los surcos de un disco de 30 cmts. girando a 78 revoluciones por minuto.", "id": "809957692412026_1056884341001906", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Maccario", "id": "1731406010459533"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-23T19:46:15+0000", "message": "Don Ricardo Garc\u00eda Blaya: hoy me animo a contarle mi propia an\u00e9cdota: hace medio siglo,yo le coment\u00e9 lo que Ud. escribi\u00f3 en esta brillante y documentada nota,a una amiga pianista:Eva Horn-hoy radicada en EEUU-. Durante a\u00f1os pens\u00e9 que mi afirmaci\u00f3n de que Gardel fue el creador del tango o la canci\u00f3n CANTADA,era una exageraci\u00f3n de mi entusiasmo diciochoa\u00f1ero. Fue una gran alegr\u00eda y tranquilidad espiritual haberme encontrado hace uno o m\u00e1s a\u00f1os con esta confirmaci\u00f3n,-que hoy reencuentro entre mis archivos guardados con el nombre  \"Gardel invent\u00f3\"- y que lo guardo aisladamente y atesor\u00e1ndolo- por lo que por este mismo medio le agradezco y felicito: Trat\u00e1ndose de una autoridad en el tema,es un regalo de Dios poder acceder a su sabidur\u00eda.\nEduardo Marrone Maccario,Montevideo,Uruguay.(Pariente de Luis Maccario).", "id": "809957692412026_1094755503881456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaquin Ricardo Aduriz", "id": "1015757778543224"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-05T23:05:48+0000", "message": "Sin duda. NO HAY VUELTA QUE DARLE.", "id": "809957692412026_1024044904336636", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/338/La-ciudad-iluminada-con-faroles-y-farolitos/", "num_likes": 0, "fid": "591328417662951", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/123/Los-mareados-Los-mareados/", "num_likes": 3, "fid": "632092390224082", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelE0TlRneU9UWXhPVE13T1RRME9qRTBNemcwTmpnMU9EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelE0TlRneU9UWXhPVE13T1RRME9qRTBNemcwTmpnMU9EVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Adriana Martinez", "id": "964814283627674"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-01T22:36:25+0000", "message": "el apellido del poeta es Valery, Paul Valery.", "id": "632092390224082_748582961930944", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/299/El-humor-y-el-tango-en-la-cinematografia-argentina/", "num_likes": 20, "fid": "730147543744169", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/93/El-nombre-de-Los-Inmortales/", "num_likes": 2, "fid": "879377882093568", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl5TVRRNU56YzFORFUwTXpVeU1Ub3hORFEzTnprMk1EWTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl5TVRRNU56YzFORFUwTXpVeU1Ub3hORFEzTnprMk1EWTUZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Zicarelli", "id": "1485064451510469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-17T21:34:29+0000", "message": "En la actualidad continua funcionando como cafe o como pizeria?", "id": "879377882093568_1221497754543521", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/294/Bandas-rondallas-y-tangos-Parte-2/", "num_likes": 0, "fid": "1050646624988345", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/424/Cordisco-Conversando-con-Alfredo-Cordisco/", "num_likes": 2, "fid": "966223800136154", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTXpNeE1qUXdNRFF5TnpJNU16b3hORFk1TWpneE5UYzEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelF3TWpBd01EZAzVOREl6TWpVeU9qRTBNemMyT1RFeE5UWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Antonio Hector Cinito\u00f1o", "id": "10207744981886530"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-23T22:39:16+0000", "message": "un exelente bandoneonista pero sobre todas las cosas una persona ejemplar", "id": "966223800136154_740200089423252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jotace Primero", "id": "10206439942269915"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-23T13:46:15+0000", "message": "Feliz 100 a\u00f1os maestro", "id": "966223800136154_1063312400427293", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/436/Mi-recuerdo-a-un-amigo-especial:-El-Alemancito/", "num_likes": 1, "fid": "884867254945366", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/401/Ortega-del-Cerro-cuenta-sus-comienzos-en-el-canto/", "num_likes": 0, "fid": "883035031794641", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEl6TXpVME1qUXhNRGsyTURVek9qRTBOakU1TnpVeU5qWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEl6TmpnNE1EUTNOekl6TWpneE9qRTBORGczTmpBeE9URT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Julio Cesar Orue", "id": "830392123763461"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-29T01:23:11+0000", "message": "\u00bfCual es el nombre de este cantor,porque parece qu lo \u00fanico que se menciona es el apellido?.", "id": "883035031794641_923688047723281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Fernando Trejos Mancera", "id": "968246919987165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-02T17:09:08+0000", "message": "bueno, quienes fueron sus padres, fecha de nacimiento y de su muerte y mas detalles de este gran cantor por favor, y por que no tiene mas grabaciones etc,", "id": "883035031794641_885924584839019", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Pardo M\u00e9ndez", "id": "10206872107338950"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-30T00:14:26+0000", "message": "Os felicito por vuestras publicaciones bien escritas y bien presentadas.\nComo tanguero les agradezco vuestr a obra", "id": "883035031794641_923354241096053", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/461/Leopoldo-Diaz-Velez-nos-comenta-sus-tangos/", "num_likes": 4, "fid": "769531033172564", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV5TURjMk5UTXhOVEV6TURBMk9qRTBOVEU1TXpnek1UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV5TURjMk5UTXhOVEV6TURBMk9qRTBOVEU1TXpnek1UUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-04T20:11:54+0000", "message": "Me encanta el tema y Enrique Campos con Tanturi logro un resonante exito.", "id": "769531033172564_952076531513006", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/81/Ben-Molar-y-su-epopeya:-14-con-el-Tango/", "num_likes": 19, "fid": "891925710826197", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGswT1RFMk5qZAzNNalE1TWprMU9qRTBORE01TURjME56Yz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGswT1RFMk5qZAzNNalE1TWprMU9qRTBORE01TURjME56Yz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-03T21:24:37+0000", "message": "Una biblioteca de poetas y musicos que enaltecieron a nuestro querido tango con obras que ya estan en nuestros corazones. Y al progenitor de tremenda capacidad intelectual, Ben Molar nuestro emotivo agradecimiento.", "id": "891925710826197_894916687249295", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/504/El-motivo-que-inspiro-Como-dos-extranos/", "num_likes": 30, "fid": "1059777854072781", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkwTlRBM01qRXpOVFUwTXpNMU1Ub3hORGN4TXpFMk9UUXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelkyTmpBd05qQTJOemd6TURrMU9qRTBORGd6T0RBeE56TT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jairo Heli Guti\u00e9rrez Gonz\u00e1lez", "id": "1440008029349462"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-24T15:49:33+0000", "message": "Es parte del vivir, en ocasiones se gana y en otras se pierde.", "id": "1059777854072781_766600606783095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Oscar Gambino", "id": "10201959684031194"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-24T20:18:12+0000", "message": "realmente un tema hermoso, de una melodia contundente, hoy en dia es  uno de los mas escuchados, y aca en Cordoba, tgenemos un hermosisimo programa de entrevistas comandados por dos estrellas como son ANA MARIA ALFARO Y JUAN ADRIAN RATTI, CON ENTREVISTAS CONMOVEDORAS QUE NOS HACEN QUERER MUCHISIMO A LOS CONDUCTORES Y A TODOS Y CADA UNO DE LOS ENTREVISTADOS.MUCHAS GRACIAS A TODO TANGO POR ENTREGARNOS TAN LINDAS HISTORIA. LES PEDIRIA POR FAVOR QUE PUBLIQUEN TODO LO QUE TENGAN SOBRE MI PAPA, EL MAESTRO ALBERTO GAMBINO, DE MUCHA ACTIVIDAD Y VIGENCIA EN EL TANGO Y FLOKLORE, DURANTE  LAS PRIMERAS DECADAS DEL SIGLO PASADO. EL MES PASADO, EN ALTA GRACIA, INAUGURARON UN BUSTO ENORME DE EL, HECHO POR EL GRAN MAESTRO LOUIS HOUGRASS DESTACANDO SU HISTORIA DE MAESTRO Y CONDUCTOR DE VARIAS GENERACIONES DE JOVENES EN ALTA GRACIA. EN MI FACEBOOK. JULIO OSCAR GAMBINO, PUEDEN ENCONTRAR REFERENCIAS A TAN EMOTIVO ACTO. LES MANDO UN GRAN ABRAZO.", "id": "1059777854072781_766680140108475", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Beatriz Gallego", "id": "10208705760194730"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-24T22:26:18+0000", "message": "Uno de mis tangos favoritos, tanto en su melod\u00eda como en la historia que desarrolla. Contursi, con su reconocida inspiraci\u00f3n y sentido de la poes\u00eda, reproduce un tema de caracter\u00edsticas reales . Me permito rescatar una frase del relato: \"Un encuento convertido en desencuentro\".El tiempo convirti\u00f3 el deseo nacido del coraz\u00f3n en un triste desencanto.", "id": "1059777854072781_766716090104880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vicente Marino", "id": "1765882397011067"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-26T15:58:01+0000", "message": "Hermosa cr\u00f3nica de un hernoso tango...", "id": "1059777854072781_767381850038304", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ramon Barrio", "id": "547365672127910"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-26T16:25:35+0000", "message": "Felicitaciones, no se si la historia es merecedora de tal tango o si tan hermoso tango merece evocar una historria asi, de cualquier manera creo que la historia y el tango son tal para cual.", "id": "1059777854072781_767388910037598", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Borgo Gonz\u00e1les", "id": "1114369915296583"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-26T17:58:53+0000", "message": "Excelente tango creacion de dos monstruos de la musica del Plata Pedro Laurenz y Jose Maria Contursi por otra parte me quedo con la version del Polaco Goyeneche", "id": "1059777854072781_767416726701483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Serpa", "id": "1296093220435847"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-26T19:09:45+0000", "message": "TODOS LOS TANGOS TIENEN EN SU RELATO MOMENTOS EN QUE LA VIDA NOS DEJA SU MARCA. ASI ES SIEMPRE .CUANDO UN BOHEMIO VUELCA EN UN PAPEL EL NUMEN DE SI INSPIRACION. ASI PASO CON LOS TANGO \" ANOCHE A LAS DOS. Y ESTA NOCHE ME EMBORRACHO POR MENCIONAR ALGUNOS.", "id": "1059777854072781_767437990032690", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel N\u00fa\u00f1ez Castillo", "id": "1036542906444240"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-26T22:19:48+0000", "message": "Me quedo c on la versi\u00f3n del Polaco", "id": "1059777854072781_767481186695037", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Vega", "id": "519476028250106"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-27T10:03:38+0000", "message": "GRACIAS PINSON Y RICARDO POR VUESTRAS ACLARACIONES  ME HABIAN DICHO QUE ESTA LETRA PERTENECIA A LA SAGA DE GRICEL. ABRAZO", "id": "1059777854072781_767671516676004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Pozzo", "id": "609036389266494"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-30T00:26:55+0000", "message": "Es curioso como ocuren las cosas. Como bandoneonista y tanguero lo escuche infinidad de veces pero nunca se me dio por interpretarlo hasta que un d\u00eda, no hace mucho, me levant\u00e9 tarareando y cantandolo, ah\u00ed me cay\u00f3 la ficha. Es un tangazo.", "id": "1059777854072781_768626443247178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Sebastian Panzolatto", "id": "1798683013742138"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-02T12:02:22+0000", "message": "este tango tiene una letra esepcional,claro cuando fue escrito nada menos que por jose maria,uno de los mejores poetas del tando", "id": "1059777854072781_769582156484940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio H\u00e9ctor Lubin", "id": "10210641639788040"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-03T00:33:03+0000", "message": "una brillante interpretaci\u00f3n fu\u00e9 la de Susana Rinaldi en una pel\u00edcula cuyo nombre no puedo recordar. Que alguien me ayude. Lo canta en la escena en un boliche. Una letra que expresa frustraci\u00f3n por la esperanza perdida y Homero lo dice de manera impecable..As\u00ed es la poes\u00eda del Tango.", "id": "1059777854072781_769772486465907", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Di Gioia", "id": "1290975800937404"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-04T13:25:06+0000", "message": "Hay que reconocer que quien tambi\u00e9n ayudo mucho al \"renacimiento\" de este tango fue la Negra Sosa, cuando lo cinorpor\u00f3 a su repertorio.", "id": "1059777854072781_770312719745217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Berge", "id": "1282335181791276"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-05T03:30:19+0000", "message": "Con el respeto por el comentario el que sac\u00f3 del arc\u00f3n a esta obra fu\u00e9 Basso con Floreal, sin ninguna duda lo mismo que Naranjo en flor que fu\u00e9 exito despues de muchos a\u00f1os, esto lo se de labios del propio Basso. Afewctuosamente Claudio", "id": "1059777854072781_784156088360880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-07T22:30:45+0000", "message": "este tango y su letra quedo grabado en mi por una razon lo cantaba mi esposa y le gustaba mucho y cada vez que lo escucho me emociona porque a ella no la tengo mas conmigo porque hace unos a\u00f1os se fue a vivir con dios y al escucharlo parece que la oigo cantar a ella", "id": "1059777854072781_1191831360867429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Eusebio Ramos", "id": "1072033099559387"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-16T23:21:30+0000", "message": "Muy buena .la historia,de un tango tan hermoso,gracias", "id": "1059777854072781_1221218597928705", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Marnetti", "id": "206386626442282"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-16T03:09:03+0000", "message": "Tragica, y a la vez hermosa historia.", "id": "1059777854072781_1245072135543351", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/537/Leonardo-Suarez-Paz-una-entrevista-sobre-su-trayectoria/", "num_likes": 15, "fid": "1082364558515336", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/192/Mi-vieja-viola-Humberto-Correa-y-su-vieja-viola/", "num_likes": 10, "fid": "881485505207779", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFU0TnpVMk56UTNOVFF6TlRReE9qRTBNemt4TVRRNE1UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFU0TnpVMk56UTNOVFF6TlRReE9qRTBNemt4TVRRNE1UWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Eduardo Antunez", "id": "970330156446365"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-09T10:06:56+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=NozIIuWDoP8&list=PL2vMoglEcu7PG_pfFYg1HLXZrfXUlNsRq&index=1", "id": "881485505207779_858756747543541", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/174/Barquina-un-personaje-de-Buenos-Aires/", "num_likes": 0, "fid": "750372198397721", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemcyTXpBMk1qQTBPREEwTXpJd09qRTBOakl4T0RreU1Uaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEF6TkRJeU5UY3pNRGt3TXpRNE9qRTBOVE15TWpjME9EWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-19T18:18:06+0000", "message": "Que ridiculez por favor.", "id": "750372198397721_903422573090348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Cobas Suarez", "id": "1084272421663509"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-02T11:40:19+0000", "message": "muchos tangos en argentina estan  escritos por GALLEGOS  y registrados a nombre  de otras personas solo por que el apellido no parece GALLEGO", "id": "750372198397721_786306204804320", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/335/Fresedo-Entrevista-a-Osvaldo-Fresedo-en-1976/", "num_likes": 4, "fid": "1062454643769335", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Oscar Luna", "id": "1143334322418553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-16T20:23:55+0000", "message": "que decir de osvaldo fresedo la orquesta mas exquisita y delicada de la historia del tango grabo ,durante mas de 60 a\u00f1os nadie grabo tantos a\u00f1os se ve que vendia muchos discos grabo como 1250 temas unica la orquesta del maestro osvaldo fresedo actuo la mayor parte del siglo xx", "id": "1062454643769335_1266656353349162", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Luna", "id": "1143334322418553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-16T20:27:50+0000", "message": "estoy orgulloso de haber cantado con el maestro osvaldo fresedo", "id": "1062454643769335_1266658093348988", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/442/Quejas-de-bandoneon-La-historia-de-Quejas-de-bandoneon-y-sus-versiones/", "num_likes": 3, "fid": "955911641115194", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEU1TURFeE5UUTRNVEF4TXpVeU56b3hORFUwTnpjNE56STUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEU1TURFeE5UUTRNVEF4TXpVeU56b3hORFUwTnpjNE56STUZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Abel Bensi", "id": "1451439878205773"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-06T17:12:09+0000", "message": "\u00a1 Bravo, Filiberto ...! \u00a1 Bravo , Pichuco ...!", "id": "955911641115194_1190115481013527", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/360/Las-orquestas-tipicas-y-el-disco-1910-1912/", "num_likes": 1, "fid": "948313308580184", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Enrique Anchubidart", "id": "846340235502997"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-05T08:40:56+0000", "message": "TE ACORDAS HERMANO QUE TIEMPOS AQUELLOS, ERAN OTROS HOMBRES MAS HOMBRES LOS NUESTROS, NO SE CONOCIAN COCO NI FORFINA, LOS MUCHACHOS DE ANTES NO USABAN GOMONA....", "id": "948313308580184_1056650451079802", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/395/Carlos-Gardel-y-la-masoneria/", "num_likes": 6, "fid": "679080698844879", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mat\u00edas Javier Penelas", "id": "331674077169133"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T14:19:43+0000", "message": "Estimados, en lo que he llegado a estudiar no hay incompatibilidad o como quiera llamarse entre pr\u00e1cticar religi\u00f3n y pr\u00e1cticar masoner\u00eda, pues esta \u00faltima se conforma en la diversidad de como p\u00fablicamente expone, hombres libres y de buenas costumbres. Saludos.", "id": "679080698844879_1120067458079532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jes\u00fas Vallejo Mej\u00eda", "id": "1786903134889516"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-18T16:46:09+0000", "message": "Alg\u00fan amigo me coment\u00f3 de pasada hace tiempos que Gardel estuvo presente en Bogot\u00e1 en la procesi\u00f3n del Corpus Christi, poco antes de su muerte. Hay que anotar, por otra parte, que \u00e9l era muy reservado en lo concerniente a sus intimidades. De ah\u00ed, el misterio que ronda su existencia.", "id": "679080698844879_985139681572311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jes\u00fas Vallejo Mej\u00eda", "id": "1786903134889516"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-18T16:55:31+0000", "message": "Alg\u00fan amigo me coment\u00f3 de pasada hace tiempos que Gardel estuvo presente en Bogot\u00e1 en la procesi\u00f3n del Corpus Christi, poco antes de su muerte. Hay que anotar, por otra parte, que \u00e9l era muy reservado en lo concerniente a sus intimidades. De ah\u00ed, el misterio que ronda su existencia.", "id": "679080698844879_985142898238656", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/536/El-compadrito-bailarin-no-el-prostibulo-influyo-en-las-letras-de-Villoldo/", "num_likes": 67, "fid": "1359466227414845", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "OQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Medrano", "id": "360440264287726"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-09T09:51:34+0000", "message": "Qu\u00e9 bueno que esas buenas ra\u00edces tan trabajadas en tus libros, est\u00e9n expandi\u00e9dose mediante nuevos frutos. Como bien dijera un \u00e1rbitro futbolero: Siga,,, siga,,, siga... Abrazo.", "id": "1359466227414845_1363226990372102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar Fuentes", "id": "10208788961773747"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-10T13:21:21+0000", "message": "Muy buena cr\u00f3nica. Interesante, llevadera e ilustrativa. Felicitaciones.", "id": "1359466227414845_1364193983608736", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Newton Alves de Oliveira", "id": "1309175425760178"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-09T12:00:55+0000", "message": "OL\u00c1, BUEN DIA DESDE SAN PABLO - BRASIL - MUY INTERESANTE YELUCIDATIVA ESTA CR\u00d4NICA; ME GUST\u00d3 MUCHO", "id": "1359466227414845_1363289193699215", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dario Gonzalez", "id": "10157467792635068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-08T22:41:07+0000", "message": "Estupendo art\u00edculo. como aprende uno a apreciar la poes\u00eda tanguera.\nFelicitaciones", "id": "1359466227414845_1362918850402916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Marello", "id": "1839847799560023"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-09T13:32:57+0000", "message": "Excelente art\u00edculo y muy bien fundamentado.", "id": "1359466227414845_1363344943693640", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Alastuey Alca\u00f1iz", "id": "1354289634598347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-13T12:18:47+0000", "message": "ALF  FABRICA DE BOLERAS (BOWLING) TL 34 35 85 66   ZARAGOZA  ESPA\u00d1A", "id": "1359466227414845_1366749146686553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Mateo", "id": "10210643492592278"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-13T11:18:29+0000", "message": "M uy buena rese\u00f1a", "id": "1359466227414845_1366715383356596", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Aceituno Irribarra", "id": "10210336419707763"}, "message_tags": [{"length": 15, "type": "user", "id": "329395384079581", "name": "Apachekta Chile", "offset": 33}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-09T13:04:57+0000", "message": "Gracias por la seriedad. Stgo de Apachekta Chile", "id": "1359466227414845_1363326623695472", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ram\u00f3n Beltr\u00e1n Costa", "id": "10210766391259967"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-10T04:48:06+0000", "message": "Muy buen perfil del bailarin compadrito", "id": "1359466227414845_1363879400306861", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/122/La-faz-desconocida-del-Gaucho-Relampago/", "num_likes": 0, "fid": "734241513342148", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/264/Mi-amigo-Jose-Razzano-el-companero-del-alma-de-Carlos-Gardel/", "num_likes": 3, "fid": "926536447377575", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/152/Thorry-El-tango-segun-Juan-Carlos-Thorry/", "num_likes": 11, "fid": "918186754864371", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-14T13:50:39+0000", "message": "Juam Carlos Thorry, se caso varias veces, siempre se llevo muy bien con sus ex esposas, cosa no comun, vale decir fue una muy buena persona, ademas de muy buen actor, como cantor no se destaco, pero no desentonaba.", "id": "918186754864371_1262964683719908", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/448/Oyendo-la-musica-del-tango-bailable-Guia-para-el-principiante/", "num_likes": 231, "fid": "839012272798327", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEk1TlRJNU56YzVNemd6TmpRek56b3hORGN5T0RVeU16UTAZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGMzTURRd09UTTFOekUxT1RrME9qRTBNemd4TWpFNU9EUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alberto Leon Tabares Puerta", "id": "1612233209073836"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-28T22:19:44+0000", "message": "Esta es una exelente nota propia para melomanos y estudiosos de las orquestas de baile, para que la aprovechen.\n\"plomo\"", "id": "839012272798327_877040935715994", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Daniel Carnevale", "id": "1171241589585543"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-30T14:06:51+0000", "message": "no encuentro palabras de Agradecimiento al sitio, al autor y a todos los que colaboraron para que exista la m\u00fasica, la web, las computadoras, esta es la sociedad en que me siento incluido, la que construye crece y a su vez precerba este mundo tan fr\u00e1gil, lo dem\u00e1s es pura ignorancia espiritual (no dije religiosa) GRACIAS", "id": "839012272798327_963463277073759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Luis Angel Grossi", "id": "537297406465193"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-25T14:43:30+0000", "message": "me encanta porque desde ni\u00f1o soy tanguero y esto me agrada", "id": "839012272798327_1153916307974587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lina Garc\u00eda Valenzuela", "id": "1026584550787755"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-15T04:57:25+0000", "message": "Muy interesante e importantes las explicaciones en cuanto al comp\u00e1s, ritmo, melod\u00eda y letra. Gracias", "id": "839012272798327_1166563073376577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "NT GR", "id": "10153990365278174"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-06T06:06:18+0000", "message": "lmuchas gracias es de vital importancia para llegar a ser feliz", "id": "839012272798327_1247976735235210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Gitelman", "id": "1378745638821892"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-25T22:09:45+0000", "message": "He leido los articulos de como convertirse en DJ y ademas este oyendo la musica del tango bailable y son muy buenos. Le ruego a alguien que tenga algunas milongas en tandas que por favor me envie alguna, soy muy amateur en este tema de DJ pero paso algunos temas en bailes municipales en Zarate. Desde ya agradecido.", "id": "839012272798327_1261589590540591", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antony Moreno", "id": "530080740522182"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-27T00:14:50+0000", "message": "No esta muy definido el concepto ritmo, podrian ser mas claros. Gracias", "id": "839012272798327_1262323243800559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Renato Ramirez Rodriguez", "id": "1673623336288031"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-03T22:40:25+0000", "message": "Art\u00edculo claro, ordenado, excelente gu\u00eda para el ne\u00f3fito que se interesa por la m\u00fasica y en particular por el tango. Es una verdadera c\u00e1tedra de estructura m\u00fasical (compaz, ritmo, melod\u00eda y letra) descifrada para el tango, como de funci\u00f3n y usos de los instrumentos propios en tales orquestas, que descifra la relaci\u00f3n y la asociaci\u00f3n entre estructura m\u00fasical sobre todo compaz y el caminaren el baile tango. \n\nEsto lo hace el autor, en dominio solvente de ilustraciones y ejemplos que muestran dominio culto y erudito  sobre compositores, piezas musicales e interpretes del tango.\n\nAgradecido\n\nRenato Ramiez", "id": "839012272798327_1268329409866609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edu Tango", "id": "1670282099956951"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-02T21:39:04+0000", "message": "Como instructor de tango agradezco la leccion ... gracias", "id": "839012272798327_1295297793836437", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/160/Recuerdo-El-tango-Recuerdo-un-secreto-de-familia/", "num_likes": 13, "fid": "746626525420850", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Carlos Gimenez", "id": "10202276456388164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-07T22:00:52+0000", "message": "Tengo la versi\u00f3n de Juanjo dominguez en su guitarra que es maravillosa, Gracias Don Pugliese, Gracias Caldara, Gracias Ruggiero, Gacias Pepe, Gracias Cobos, Gracias Mor\u00e1n, Gracias a tantos otros que engrandecieron nuestra m\u00fasica inhallable en otros universos!!", "id": "746626525420850_1049227061827460", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/290/Grandes-Valores-del-Tango-un-corte-y-una-quebrada/", "num_likes": 22, "fid": "518372791599178", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Claudia Alejandra Benitez Delgado", "id": "10154561872754640"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-12T10:47:31+0000", "message": "Grandes Valores del tango estar\u00e1 por siempre ligado al recuerdo de mis abuelos, que lo miraban cada semana. As\u00ed conoc\u00ed y aprend\u00ed a querer el tango y a sus art\u00edstas. Recuerdo perfectamente el \"Un corte, una quebrada y enseguida volvemos\" .Hasta la publicidad de H\u00e9ctor Perez P\u00edcaro!! jajaja. Hoy, muy lejos de Buenos Aires, se me pianta un lagrim\u00f3n.", "id": "518372791599178_729810913788697", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alba Gloria Parga", "id": "1126682140754432"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-07T15:43:40+0000", "message": "es triste que no se recuerde mas a todas esas figuras de nuestro tango  tanpoco a los nuevos interpretes vemos tantas cosas repetidas y que no son nuestras .fuerza para no perder lo nuestro que vale", "id": "518372791599178_756249304478191", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonia Pedrossi", "id": "919070341570340"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-10T21:20:48+0000", "message": "seria lo mas lindo volver a ver grandes valores del tango..una pena", "id": "518372791599178_702510689852053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Tabo", "id": "523576067853270"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-04T19:32:20+0000", "message": "DE ACUERDO EN EL 99% EL 1% ES PARA SOLDAN,GUSTE O NO GUSTE GRANDES VALORES ESTA IDENTIFICADO CON SOLDAN.Y SI ROMAY UN GRANDE SABIA LO QUE EL PUEBLO QUERIA,,FUE SU PECADO,", "id": "518372791599178_726393860797069", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Jose Sixto Gorena", "id": "10207083781363075"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-02T01:17:45+0000", "message": "LA CORTINA DEL PROGRAMA LA CUMPARSITA DE QUE VERSION ERA, ES DECIR QUE ORQUESTA ? SI ALGUIEN LO SABE SI ME LO PUEDE CONTESTAR", "id": "518372791599178_711851618917960", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/526/Cuarteto-Tipico-Los-Ases-y-Juan-Carlos-Cambon/", "num_likes": 0, "fid": "821281507976483", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "MartaSusana Ruffini", "id": "1804138216536379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-17T01:33:29+0000", "message": "Lo recordamos a Camb\u00f3n, de las pel\u00edculas, no as \u00ed en su trayectoria musical. Fue un actor c\u00f3mico que se destacaba en sus presentaciones.", "id": "821281507976483_827197197384914", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/280/El-tango-de-la-muerte-Idas-y-vueltas-con-El-tango-de-la-muerte/", "num_likes": 2, "fid": "1018923481508943", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/165/El-tango-en-Polonia-1913-1939/", "num_likes": 22, "fid": "934738646555037", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkxTlRZAMU1qTXhOemM1TnpBd01Eb3hORFU1TURZAMk56RXgZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEU1TVRRd01UQXhORGt6TkRnMk9qRTBOREkzTlRBMU1EST0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Fernando Carlos Hiriart Tirone", "id": "10208485584471971"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-20T12:01:42+0000", "message": "interesante articulo realmente...", "id": "934738646555037_919140101493486", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zbigniew Pietrzak", "id": "10154241055529130"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-27T08:18:31+0000", "message": "dawne czasy, nostalgii to czas", "id": "934738646555037_1255652317797000", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/10/Las-mujeres-en-el-tango/", "num_likes": 19, "fid": "988969031129026", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mirta Angelica Patrizio Cruz", "id": "1203038253071009"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-19T00:48:59+0000", "message": "muy bueno el estudio que hace , me va a servir para mis clases. Gracias", "id": "988969031129026_1501555949870329", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/225/Un-recuerdo-a-Eladia/", "num_likes": 2, "fid": "907755409312995", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Silvana Luqui", "id": "1105076046245498"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-25T15:20:55+0000", "message": "ciertamente, me conmueven profundamente las letrass de sus canciones, mas alla de la bella poesia", "id": "907755409312995_1081426185279249", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/297/Aprovecha-la-bolada-Aprovecha-la-bolada-un-tango-propaganda/", "num_likes": 6, "fid": "818063591653283", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/412/La-muerte-y-el-tango/", "num_likes": 2, "fid": "1000489240025300", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Julia Elba Cantuarias de Issetta", "id": "952550678224974"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-22T18:49:51+0000", "message": "!Que extraordinario, que sapiencia!!", "id": "1000489240025300_1003240249750199", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/337/Boedo-Historia-del-tango-Boedo/", "num_likes": 12, "fid": "919720808083515", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/521/Borges-y-Discos-de-Gardel/", "num_likes": 4, "fid": "994722793926806", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Victor Ben\u00edtez Boned", "id": "1586081558355517"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-20T09:13:29+0000", "message": "Claro... porque los representantes de ambos vieron el negocio... Y ya sabemos que \"los principios\" siempre est\u00e1n en el lado opuesto a \"los fines\"...", "id": "994722793926806_997217663677319", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norberto C\u00e9sar Guida Guzm\u00e1n", "id": "718231978315439"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-21T15:34:41+0000", "message": "Excelente nota. Breve, concisa y mas que ilustrativa", "id": "994722793926806_998050143594071", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/469/El-frances-en-el-tango:-Presentacion/", "num_likes": 2, "fid": "1075559672495615", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Valeria Sth", "id": "10210465928743007"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-14T00:23:19+0000", "message": "Hola, quisiera saber si conocen alg\u00fan tango cantado en franc\u00e9s para presentar en una clase especial de ese idioma. Gracias.", "id": "1075559672495615_1291656987552548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Holot", "id": "10208907011106647"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-03T22:14:20+0000", "message": "A Todo Tango el frances y el porte\u00f1o unidos por la maravillosa m\u00fasica de Buenos Aires la Reina del Plata....", "id": "1075559672495615_1143697645681817", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/3/Hombre-de-la-esquina-rosada-Borges-y-el-tango/", "num_likes": 1, "fid": "707036649406148", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Fernandez", "id": "1693363367657970"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-03T17:34:46+0000", "message": "A que se refiere con \"Arriba de tres veces no lo trate\", cuales son esas tres veces??", "id": "707036649406148_902444183198726", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/92/Molar-Entrevista-a-Ben-Molar/", "num_likes": 4, "fid": "879384275470888", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/55/12-Un-tango-y-nada-mas-Con-un-ritmo-de-milonga/", "num_likes": 0, "fid": "913450082109533", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/56/13-Carlos-Gardel-y-el-tango/", "num_likes": 0, "fid": "982139815174555", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/62/19-Centenario-de-Gardel/", "num_likes": 0, "fid": "1288821647811550", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/82/Canciones-colombianas-en-el-repertorio-del-Zorzal/", "num_likes": 12, "fid": "974519682562584", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Oskar Bonilla Pardo", "id": "10205510060510624"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-25T15:00:27+0000", "message": "Interesante rese\u00f1a de canciones colombianas alrrededor de Carlos Gardel. Gracias por la investigaci\u00f3n .", "id": "974519682562584_1328541803827035", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnaldo Garcia", "id": "10153926598051149"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-25T01:37:12+0000", "message": "Soy colombiano y es un orgullo que el gran Gardel  escogiera estas bellas canciones para interpreterlas.", "id": "974519682562584_1328140333867182", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/7/Tango-para-escuchar/", "num_likes": 4, "fid": "910758665710119", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TkRreU9ETXdPVGsxT1RneU1Eb3hORGN5TXpVeE1EUTQZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV6TnpBM09UUXpOak15TVRVeU5qb3hORFF3TlRVNE5UYzIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Paulina Hernandez Vasquez", "id": "1291530780871675"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-26T03:09:36+0000", "message": "Sublime", "id": "910758665710119_1137079436321526", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luz Neira", "id": "10211008855715948"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-28T02:24:08+0000", "message": "me gusta esta pagina,muy buenas historias para complementar mi espacio sobre esta  musica  porte\u00f1a .  Gracias por \u00e9sta buena  e interesante informacion.", "id": "910758665710119_1034928309959820", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/325/La-nata-contra-el-vidrio-algunos-bares-del-cine-argentino-Primera-parte/", "num_likes": 1, "fid": "958295304220269", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/270/Parada-Los-relatos-de-Manuel-Parada/", "num_likes": 1, "fid": "1107419842621094", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/233/Cuando-llego-el-tango-al-extranjero/", "num_likes": 12, "fid": "695570190542575", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExT0RJNU1ESXpOREkzTURVMk56b3hORFkyT0RVeU16RXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEExTmpBM056TTJNVGcwT0RFM09qRTBORE15TURjME5UYz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Armando Emilio Bermudez Gonzalez", "id": "1110923869022986"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-25T18:57:37+0000", "message": "ESTA HISTORIA O TEXTO CONFIRMA Y DENOTA LA GRANDEZA DE LA MUSICA ARGENTINA EN TODOS SUS GENEROS ,EN TODOS LOS TIEMPOS Y ME ATREVO A DECIR EN TODO EL PLANETA Y OTRAS CULTURAS.PARA NO EXAGERAR Y LO MAS CONOCIDO ,LOS JAPONESES ENCUBARON CON GRAN CALIDAD Y SENTIMIENTO NUESTRA MUSICA ARGENTINA.NUEVAMENTE MIL GRACIAS POR DIFUNDIR ESTE TEXTO ,COMO EMBLEMA DE NUESTRO QUERIDO TANGO Y LA MILONGA.ESTO QUEDARA REGISTRADO EN MIS ARCHIVOS PERSONALES.", "id": "695570190542575_905607736184817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Sergio Maldonado", "id": "10209511505200370"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-21T02:48:52+0000", "message": "muy buen articulo", "id": "695570190542575_1007283716037886", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dominique Lescarret", "id": "10210297127527265"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-10T13:54:23+0000", "message": "Es totalmente imposible que la fragata Sarmiento hubiera tra\u00eddo el tango en Europa en 1906: \u00a1 naveg\u00f3, este a\u00f1o all\u00ed s\u00f3lo en el Pac\u00edfico!\nhttp://www.histoire-tango.fr/grands%20themes/La%20Fragata%20Sarmiento%201_copie.htm", "id": "695570190542575_1050624521703805", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dominique Lescarret", "id": "10210297127527265"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-25T10:58:33+0000", "message": "http://www.histoire-tango.fr/grands%20themes/La%20Fragata%20Sarmiento%202_copie.htm", "id": "695570190542575_1058290234270567", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/487/Orquesta-Tipica-Brunswick/", "num_likes": 0, "fid": "1229237360423065", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/388/Todo-Tango-en-Bien-Bohemio-Y-se-va-la-segunda-Miercoles-9-de-mayo-de-2012/", "num_likes": 1, "fid": "887738981339157", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/383/Y-que-mas-Y-que-mas-una-copia-original/", "num_likes": 8, "fid": "801722889900091", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/535/Barracas-el-barrio-de-las-Tres-Esquinas/", "num_likes": 12, "fid": "1112941172082399", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MjMZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Miguel Angel Panigo Neme", "id": "10209753204084088"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-16T14:26:54+0000", "message": "Hermosos recuerdos, conoc\u00ed Bs. As. all\u00e1 por la d\u00e9cada del 50, apenas ten\u00eda 15 a\u00f1os, y recuerdo haber estado en un cafet\u00edn(por no decir boliche de aquellos tiempos), en la esquiona de Osvaldo Cruz y R\u00edo Limay, donde estaba el local de General Motors, Chevrolet, yo ven\u00eda del norte de la ciudad de Santa Fe y ah\u00ed desayunamos.- Si mal no recuerdo, ese local existe..\"El cuarteador de Barracas\"........", "id": "1112941172082399_1114119841964532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liliana Muro Slocovich", "id": "10210501179188670"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T14:15:09+0000", "message": "Ilustrada rese\u00f1a de la evoluci\u00f3n del.barrio de.Barracas y Tres esquinas.\nAhora.busco.una grabaci\u00f3n del cantante peruano Roberto Tello.con Hugo del Carril cantando La Pastora. Todotango puede ayudarme ?", "id": "1112941172082399_1116110485098801", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Orlando Bravo Estay", "id": "10154562177895820"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-20T02:01:44+0000", "message": "Me imagino el lugar en sus origenes con mucho agetreo y bullisio\n...y el tango flotando por doquier.gracias.\n\n Este es el club de los nostalgicos ? \nSi, pero ya no es como antes.", "id": "1112941172082399_1116444545065395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-02T13:45:37+0000", "message": "refiriendome al tango 3 esquinas la version de DAGOSTINO VARGAS es una hermosura y  como todo tango de CADICAMO pinta y describe las cosas con una naturalidad que uno parece estar viendolas", "id": "1112941172082399_1125315634178286", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jav Jorge Vives Sr.", "id": "884905194973335"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-18T19:58:15+0000", "message": "Excelente revisi\u00f3n hist\u00f3rica, felicitaciones y muchas gracias", "id": "1112941172082399_1115586085151241", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-20T19:20:09+0000", "message": "Emblematico barrio porte\u00f1o que conoci en mis visitas a Bs. Aires siendo ni\u00f1o. Nostalgico como pocos y los tangueros tenemos el orgullo de que en sus entra\u00f1as nacio un grande, Eduardo Arolas.", "id": "1112941172082399_1116887878354395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Penna", "id": "10210510862516271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T21:04:23+0000", "message": "Yo soy nacido en Barracas, AUSTRALIA ENTRE VIEYTES Y SALOMON FEIGO, ANTES UNIVERSIDAD, es para mi un honor ser Barraquero, donde nacio Eduardo Arolas, el tigre del bandoneon.", "id": "1112941172082399_1116299781746538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Mej\u00eda", "id": "530602537140739"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-29T21:56:54+0000", "message": "Bienvenido el cambio, gracias y felicitaciones.", "id": "1112941172082399_1122806237762559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Leon Tabares Puerta", "id": "1612233209073836"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-29T02:36:04+0000", "message": "Son muy hermosos los tangos que se hicieron para homenajear a este emblem\u00e1tico barrio.", "id": "1112941172082399_1122249764484873", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Manuel Barrera Parra", "id": "10209031786024665"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T03:29:43+0000", "message": "Informaci\u00f3n valiosa y muy completa sobre el Buenos Aires del siglo IXX. Vale la pena copiar ciertos apartes", "id": "1112941172082399_1115800315129818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel N\u00fa\u00f1ez Castillo", "id": "1036542906444240"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-16T21:33:20+0000", "message": "\u00bfNada que ver con San Juan y Boedo...Pompeya y m\u00e1s all\u00e1 la inundaci\u00f3n?", "id": "1112941172082399_1135727436470439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Sapienza", "id": "1155151947908125"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-26T00:07:14+0000", "message": "interesante narraci\u00f3n y asi saber de donde proceden las letras de nuestros tangos - muchas gracias", "id": "1112941172082399_1120231844686665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilsondejesus Londo\u00f1o", "id": "866007266863826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T22:36:14+0000", "message": "La  magia de aquellos grandes escritores de tango nos muestran la geografia e historia de Argentina de manera palpable.\u00a1\u00a1\u00a1 Que grandeza!!! Que bueno seria volver a escuchar \" La bien paga \" interpretado por Ricardo Herrera. Gracias. Saludos cordiales.", "id": "1112941172082399_1116339911742525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Hiquis", "id": "10207155355178108"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T10:48:29+0000", "message": "intresante gracias", "id": "1112941172082399_1116001248443058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Horacio Fernandez", "id": "10207353642860189"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-26T20:58:49+0000", "message": "interesantisimo gracias", "id": "1112941172082399_1120846594625190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Chica Estrada", "id": "1100502399987747"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T14:55:41+0000", "message": "NOSTALGICO Y SO\u00d1ADOR,ESTUBE CERCA, DE ESOS HERMOSOS LUGARES,QUE TUVE LA DICHA DE VISITAR BUENOS AIRES A\u00d1O 2005", "id": "1112941172082399_1116137931762723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paulina Hernandez Vasquez", "id": "1291530780871675"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-21T09:59:08+0000", "message": "Ah tiempos idos,recordar es vivir ...", "id": "1112941172082399_1117229881653528", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Ota\u00f1o", "id": "1752921934974687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T14:02:37+0000", "message": "mui bueno", "id": "1112941172082399_1116097481766768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Arbelo", "id": "1289496784396635"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-28T16:24:15+0000", "message": "cada vez a\u00f1oro mas cuando oigo cantar el tango,en la voz de cualquier argentino que lo cante con esa dulsura que encierra la musica del tango", "id": "1112941172082399_1121975637845619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Arbelo", "id": "1289496784396635"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-28T16:20:08+0000", "message": "me gusta mucho toda la historia tanto de argentina como la de los tangos", "id": "1112941172082399_1121973111179205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Arbelo", "id": "1289496784396635"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-28T16:21:38+0000", "message": "desde TENERIFE mis inolvidables tangos", "id": "1112941172082399_1121974424512407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel D. Velasquez T.", "id": "10153930410654067"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-23T00:06:51+0000", "message": "Que excelente informacion historica llega a los amamtes  del Tango, a traves de ustedes. Un  abrazo", "id": "1112941172082399_1118238834885966", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Alonso Perin", "id": "646784412162670"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-18T23:22:23+0000", "message": "Y en Barracas hoy Avellaneda esta el cementerio jud\u00edo,  en donde yacen sepultadas mujeres que vinieron a,BsAs,  enga\u00f1adas por ellos jud\u00edos tratantes de blancas,  en un rinc\u00f3n de ese cementerio  QUE ESTA Abandonado y para colmo no dejan pasar a nadie, all\u00ed est\u00e1n las p\u00e1ginas y las grelos, all\u00ed est\u00e1n esas minas de gran coraz\u00f3n, all\u00ed est\u00e1n las mujeres que le dieron la inspiraci\u00f3n a los Tanques, Se debe pedir a los jud\u00edos que se dejen de joyer\u00eda y permitan el paso a ese cementerio, ah\u00ed yacen seres humanos y yo quiero ir y dejarles flores y rezar al pie de sus tumbas.", "id": "1112941172082399_1115683065141543", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/163/Los-cabarets-de-los-anos-cuarenta/", "num_likes": 13, "fid": "1049074858459231", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl3TWpRME56ZA3lNekV5TVRrek16b3hORFkzT0RJNE56WTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl4TVRnME1UQTVNakUzT1RFMk16b3hORFUxTWpBME5EZAzIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-11T15:28:06+0000", "message": "Siendo joven y oriental tuve la alegria de conocer el Marabu actuando Carlos Di Sarli y el Maipu Piggal con Hector Varela. Inolvidables. Grande El Tango.", "id": "1049074858459231_1211841092179163", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oswald Ceravolo", "id": "10206662229784282"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-26T02:27:04+0000", "message": "Mi Buenos Aires querido de aquellos tiempos que no olvidare.", "id": "1049074858459231_1108687485831301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oswald Ceravolo", "id": "10206662229784282"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-18T12:22:44+0000", "message": "Quien pudiera volver a aquellos tiempos.yo naci en Viamonte y 25 de Mayo,en el barrio de esos cabarets en los tiempos que como decia un dicho \"se comia con un peso moneda Nacional\"solo nos queda el recuerdo que llevamos adentro del el corazon.", "id": "1049074858459231_1149262195107163", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Blanca Cecilia Moreno", "id": "10209884353802497"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-05T07:36:39+0000", "message": "Quisiera compartir en mi muro de Face book esta nota, pues la gente tanguera de Bogota, especialmente las mujeres se escandalizaron cuando dije que mi padre bailaba el Tango de Cabaret en los a\u00f1os 35, yo me siento orgullosa porque ademas de respetuoso era muy elegante su forma de bailar.", "id": "1049074858459231_1201520883214627", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Domingo Agostino", "id": "1118505321575590"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-06T18:12:47+0000", "message": "EN UNA NOCHE CON UN  AMIGO BAILAMOS Y TOMOS WISUY EN EL CHANTECLR DARIENZO, TIBIDADO TROILO, MARABU DISARLI Y SANSOUSI PUBLIESE CON  $115 EL SUELDO DE UN MES (quien me quita lo bailado )-", "id": "1049074858459231_1202447823121933", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/539/Entrevista-a-Ariel-Prat-el-juglar-negro/", "num_likes": 0, "fid": "1134313146639213", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/29/Los-estribillistas/", "num_likes": 2, "fid": "763945007010087", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/353/Federico-Dos-reportajes-a-Leopoldo-Federico/", "num_likes": 6, "fid": "857042297727827", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Antonio Sapienza", "id": "1155151947908125"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-29T22:51:46+0000", "message": "EXCELENTE ENTREVIATA", "id": "857042297727827_984148048350584", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/86/Gitana-rusa-La-gitana-judia/", "num_likes": 17, "fid": "689857751069427", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE0TnpneU9UazNNVEkzTWpJd01Ub3hORGN6T0RZAME9UUTIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV3TWpRMU9EazFOalF6T0RZAek1Ub3hORFE0TmpReU1UVTIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carole Elizabeth Williamson", "id": "10154696677529574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-27T16:35:56+0000", "message": "Que linda historia", "id": "689857751069427_1102458956438631", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adelardo Norberto Ihasz", "id": "10202371761531275"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-14T14:55:46+0000", "message": "horacio vivio en casa viamonte 1730", "id": "689857751069427_1087829971272201", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/31/El-tango-cosa-de-negros-Juan-Carlos-Caceres-un-argentino-en-Paris/", "num_likes": 2, "fid": "1135727983108764", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/463/Rubistein-Entrevista-a-Mauricio-Rubistein/", "num_likes": 3, "fid": "856847684397242", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/507/El-frances-en-el-tango:-pernod/", "num_likes": 13, "fid": "896713103776852", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFl5TlRZAM016VXdORGs0TXpNNE9qRTBOVFV6TlRrMU9EZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE0wTnpjMk9UazJOakV3TnpBM09qRTBOVEE0T1RReU9EWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Geo Chambers", "id": "1269868649711935"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-23T18:11:26+0000", "message": "El omnipresente Par\u00eds en el tango as\u00ed como el italiano en el lunfardo", "id": "896713103776852_934776996610707", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Lettieri", "id": "10210954740172611"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-05T19:55:18+0000", "message": "Es clara la influencia francesa en muchos t\u00e9rminos, as\u00ed como el italiano en el querido \"cocoliche\", en ambas m\u00e1rgenes del Plata. Recordamos todas estas influencias con mucho cari\u00f1o....", "id": "896713103776852_942016262553447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Cristina Pailos", "id": "10210569230524948"}, "message_tags": [{"length": 21, "type": "user", "id": "10210569230524948", "name": "Mar\u00eda Cristina Pailos", "offset": 102}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-10T15:54:06+0000", "message": "Ningun discurso pol\u00edtico puede unir m\u00e1s que las experiencias e intercambios culturales de los pueblos\nMar\u00eda Cristina Pailos", "id": "896713103776852_944488118972928", "user_likes": false}, {"from": {"name": "G\u00e9rard Cardonnet", "id": "1298906780122575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-11T22:00:39+0000", "message": "Unos detalles por parte de un aficionado frances al tango. A finales del siglo XIX y al principio del XX, se bebia en Francia mucha \"absinthe\" (ajenjo), el 90% de los aperitivos consumidos. La empresa principal era \"Pernod\". Pero estuvo prohibida en 1915 por la lucha contra el alcoholismo - se decia tambien que contenia methanol, alcohol peligroso para el cerebro -. Entonces Pernod invent\u00f3 el \"pastis\", hecho principalmente con anis y anis estrellado. Mas tarde, en 1932, Ricard invent\u00f3 el \"pastis de Marsella\" (anis, anis estrellado, hinojo y ragaliz), \u00e9xito comercial enorme. Desde 1975, Pernod - Ricard es la misma empresa. El nombre gen\u00e9rico de este licor es hoy \"pastis\", com muchas marcas : Ricard, 51, Casanis, Janot, Berger... Y el \"Pernod\" no es un pastis, sino un licor anisado. Claro que tengo Pernod y Ricard en mi casa !   A su salud !", "id": "896713103776852_945215382233535", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Ben\u00edtez Boned", "id": "1586081558355517"}, "message_tags": [{"length": 28, "type": "user", "id": "10209731125253237", "name": "Victor Alcides Benitez Boned", "offset": 88}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-13T10:33:08+0000", "message": "Gracias por los interesantes comentarios y por los valiosos aportes.\nViva el Tango...!!\nVictor Alcides Benitez Boned", "id": "896713103776852_962567350498338", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/446/Las-minas-en-la-mirada-de-Cadicamo/", "num_likes": 2, "fid": "936579133034651", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/473/Tangos-con-humo/", "num_likes": 0, "fid": "970676873006952", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/422/Discepolo-y-la-politica:-%c2%abVeras-que-todo-es-mentira%c2%bb/", "num_likes": 39, "fid": "729523053762250", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV4TXprM01EWXpNVGswTnprM01Eb3hORFE1TlRFME1UTTAZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE0TWpNeE56RTJNVGMzT1RrNE5Eb3hORFF6TlRZAeE56QTAZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Manuel Alfonso Tama Navarro", "id": "1377314988964259"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-29T21:21:44+0000", "message": "Discepolo, el inmortal Discepolo, muri\u00f2 sintiendo que todo es mentira. Lo mismo un burro que uin gran profesor- Qu\u00e9 Discpolo!\n28/09/2015.Guayaquil, ECuador.", "id": "729523053762250_1082317161779984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luisa Blasco", "id": "1271594972885768"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-07T18:48:54+0000", "message": "UN VISIONARIO, SI AHORA VIVIERA SE DAR\u00ccA CUENTA DE QUE ACERTADO ESTABA, UN GENIOOOO...", "id": "729523053762250_1113970631947970", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/298/Cena-de-los-amigos-del-cafe-15-de-julio-de-2008/", "num_likes": 0, "fid": "824829880976254", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/434/Sanata-sobre-la-pava/", "num_likes": 2, "fid": "578234205615820", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/214/Gagliardi-Entrevista-a-Hector-Gagliardi-El-Triste/", "num_likes": 11, "fid": "627142777383032", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFUyTlRnek56a3hNVEExTlRrME9qRTBOalUyTmpVNE56VT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANek0xTXpJMU9UUXpNalUzTnpZAME9qRTBORGN4TVRBMU5URT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Miguel Angel Panigo Neme", "id": "10209753204084088"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-09T23:09:11+0000", "message": "Hermoso, muy tierno, me hace acordar a la letra de Cafet\u00edn de Bs. As,Uds. dir\u00e1n porqu\u00e9, precisamente porque de chiquil\u00edn le\u00eda sus versos como a esas cosas que s\u00ed alcanzabamos, porque en mi caso fuimos tan humildes y emotivos, como las vivencias de los versos de Gagliardi, si a\u00fan a mis cercanos ochenta los recuerdos y sigo emocion\u00e1ndome......", "id": "627142777383032_335325943257764", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Francella", "id": "1122669694466768"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-29T14:26:23+0000", "message": "A que muchacho porte\u00f1o que le gustaba recitar no disfrut\u00f3 los versos del Triste. \nPor su ternura y sinceridad emocionaban a la platea.  Osvaldo France.", "id": "627142777383032_338743139582711", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Szulanski", "id": "10154663566165864"}, "message_tags": [{"length": 16, "type": "user", "id": "10210668209652281", "name": "Manuel Szulanski", "offset": 132}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-08T16:15:52+0000", "message": "ARTISTA GENUINO Y RECONOCIDO POR SUS CONTEMPORANEOS . TENGO CASETAS QUE A VECES ESCUCHO CON EMOCION ESCUCHO. AQUI EN ISRAEL , RUBIN Manuel Szulanski", "id": "627142777383032_340279662762392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Migueles", "id": "10206689510946930"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-29T12:51:00+0000", "message": "Un poeta de las cosas cotideanas un grande!!!!", "id": "627142777383032_344058069051218", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Rodriguez", "id": "1085172361536088"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-07T23:27:32+0000", "message": "lo escuchaba por Radio, hace mucho tiempo, que lindo escuchar esos bersos tan reales de la vida nisma. un genio si un genio en realidad.", "id": "627142777383032_345943825529309", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cris Morug\u00f3", "id": "10210906779613723"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-20T14:14:42+0000", "message": "MARAVILLOSO POETA!", "id": "627142777383032_349567981833560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Donati", "id": "540859856112642"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-26T15:00:35+0000", "message": "era un tipo joya !!!!!!!!!!", "id": "627142777383032_891998240897483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Domingo Felice", "id": "1021761151279420"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-29T13:12:02+0000", "message": "Aut\u00e9ntico, escribi\u00f3 como nadie sobre aquello que conoc\u00eda y amaba tan tiernamente. Innumerables somos los que le estamos eternamente agradecidos.     Roberto Felice", "id": "627142777383032_893494137414560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nen\u00e9 Altab\u00e1s", "id": "10209098047522572"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-12T23:25:22+0000", "message": "me acompa\u00f1o en mi infancia, los recitaba mi pap\u00e1.. cuantos recuerdos!...", "id": "627142777383032_900061356757838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Domingo Agostino", "id": "1118505321575590"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-28T22:02:13+0000", "message": "SOY AMANTE A LA POESIAY SE DE LAS PALABRAS,HOY CON 89 A;OS. GRACIAS POR HACERME ESPRESAR\n LES ESCRIBO POEIAS A MIS 5 BISNIETOS Y LO HAGO COMO SI FUERA UN POETA", "id": "627142777383032_948499911913982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Arias Monteagudo", "id": "1680151015645474"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-11T17:24:35+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1HERMOSA HISTORIA, DE UN POETA TAN QUERIDO Y TAN SICERO EN SU POES\u00cdA LA CUAL ME HIZO RECORDAR MUCHAS COSAS DE MI VIDA, Y TAMBI\u00c9N LLORAR MUCHAS VECES, INOLVIDABLE EN EL CORAZ\u00d3N DE TODOS LOS PORTE\u00d1OS!!!", "id": "627142777383032_956583791105594", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/204/Verri-Orlando-Verri-nos-cuenta-su-trayectoria/", "num_likes": 5, "fid": "1081768191873589", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Iv\u00e1n Hermosilla Acu\u00f1a", "id": "10207110205976756"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-02T20:33:50+0000", "message": "BUen cantor, adem\u00e1s, estuvo con Maderna.....", "id": "1081768191873589_1194310293952711", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/211/La-aviacion-en-el-tango/", "num_likes": 3, "fid": "759300190840605", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/495/Orquesta-Tipica-Sans-Souci/", "num_likes": 1, "fid": "490650124393673", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Esteban Santana", "id": "1858198764408304"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-05T02:40:51+0000", "message": "No es una orquesta.... es un ORQUESTON...No se si en la actualidad siguen actuando, Seria una pena si no fuera asi.", "id": "490650124393673_526295590829126", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/184/La-primera-grabacion-de-una-Orquesta-Tipica/", "num_likes": 11, "fid": "1041115932620268", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/432/Herrero-Reportaje-a-Oscar-Herrero-realizado-en-junio-de-1998/", "num_likes": 35, "fid": "964769763603285", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamN4TURRMU9UTTVOalkwTlRZAeE9qRTBOVEF4TWpRMk9EWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamN4TURRMU9UTTVOalkwTlRZAeE9qRTBOVEF4TWpRMk9EWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Pedro Manuel Tejedor", "id": "10210668995103663"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-14T20:24:46+0000", "message": "No solamente expresivo y afinado sino tambi\u00e9n due\u00f1o, tal vez siguiendo los pasos de Enrique Camerano, de un \"portamento\" inigualable. Sus \u00e9picos pasajes en Gallo ciego, La yumba .... ya son leyenda.", "id": "964769763603285_671045939664561", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/462/Definiciones-de-los-Hermanos-Exposito-en-diversos-reportajes/", "num_likes": 3, "fid": "684184508348888", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREl6TnpZAek9EY3hNRFUzTmpFM09qRTBOekl5TkRFek1qWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFF3TVRrd09USTVNelV5T0RVMk9qRTBNemt5TlRZANE1qTT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Alonso P\u00e9rez", "id": "1110229379070670"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-11T01:33:43+0000", "message": "Tremendos autores, tremendos poetas. De esa madera ya no quedan.", "id": "684184508348888_940190929352856", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruben Presenza", "id": "1284005291644058"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-29T20:26:18+0000", "message": "FUI AMIGO DE AMBOS Y EN SU CIUDAD NATAL SE LES TIENE GRAN RECONOCIMIENTO.ESO A VECES NO PERMITE EL RECUERDO DE  OTROS GRANDES FIGURAS DE ESTA CIUDAD COMO FUERON ARMANDO PONTIER,JOSE,ELBA,RAUL Y ADOLFO BERON,ENTRE OTROS,TAMBIEN NACIDOS EN ZARATE.", "id": "684184508348888_952035394835076", "user_likes": false}, {"from": {"name": "JC Coper", "id": "700742553422865"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-23T21:37:18+0000", "message": "Homero Exposito esta en la galeria de los cinco mas grandes poeta que dieron al tango una calidad estraodinari.Manzi, Discepolo,Catulo Castillo,Cadicamos y Homero Exposito.", "id": "684184508348888_968494416522507", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Ecco", "id": "1229107717146485"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-26T01:49:08+0000", "message": "Cuando despues de cantar todo Gardel,Discepolo ,Yupanqui y mucho mas...cuando llegu\u00e9\u00b4a debutar en Bs .As.en 1.958 no me dejaron hacer nuetra musica,,,solo Musica Tropical...dijeron...Fue Canta Marta  Ecco...acompa\u00f1ada por Los Wawanc\u00f3\u00b4...Al piano y direccion musical,Exposito...\u00a1\u00a1\u00a1Que Pais!!!", "id": "684184508348888_984029961635619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisca Kika Pintos Tolosa", "id": "601046726733167"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-31T20:32:37+0000", "message": "Exposito (Homero) uno de los mas grandes, como su tocayo Manzi, Francisco Gorrindo, Armando Tagini y tantos mas. El otro Exp\u00f3sito un hablador mentiroso ,arrastrado.", "id": "684184508348888_750084298425575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Alberto D\u00e1tola Cava", "id": "1120264208052764"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T19:55:26+0000", "message": "Los Exp\u00f3sito son tangueros ins\u00f3litos,\u00fanicos\u00a1\u00a1muy buenos los reportes", "id": "684184508348888_823763871057617", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/106/Glucksmann-El-Primer-Sueldo-de-Max-Glucksmann/", "num_likes": 1, "fid": "1267339753280032", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Rom\u00e1n Garc\u00eda Azc\u00e1rate", "id": "1177085525686433"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-17T19:59:36+0000", "message": "Gl\u00fcck significa 'suerte' en alem\u00e1n. 'Hombre de suerte', ser\u00eda el apellido de este pionero que evidentemente se abri\u00f3 paso con bastante m\u00e1s que su \"fortuna nominal\". Mi abuelo materno fue diputado por Santa Fe en 1928, derrocado con Yrigoyen en 1930 y no me consta que haya terminado la escuela primaria, pese a la bell\u00edsima caligraf\u00eda que tantas veces le\u00ed de \u00e9l. Muerto su padre en la guerra de la Triple Infamia, la familia rechaz\u00f3 la pensi\u00f3n que le correspond\u00eda y, junto a su hermano, mi abuelo empez\u00f3 a trabajar siendo casi un ni\u00f1o todav\u00eda para mantener a la madre. \"\u00bfPor qu\u00e9 le van a regalar plata, Mama, si usted tiene dos hijos para sostenerla?\", fue la l\u00ednea de di\u00e1logo que me lleg\u00f3 de aquella escena real, en Rosario. Tras iniciarse en los pelda\u00f1os m\u00e1s bajos de una agencia mar\u00edtima, con el tiempo ese abuelo m\u00edo Villarruel lleg\u00f3 a comprar la compa\u00f1\u00eda e hizo fortuna, aunque no tan notable como la de Gl\u00fccksmann. Gradualmente dilapid\u00f3 su riqueza \"en pol\u00edtica\", conservando lo b\u00e1sico hasta sus d\u00edas finales, en que muri\u00f3 con la vista perdida en el Paran\u00e1 a trav\u00e9s de la ventana de su casa. Por semejanza y por oposici\u00f3n, lo suyo simboliza en parte una \u00e9poca y sus posibilidades. De cuna humilde, Villarruel Norberto (su segundo nombre era curiosamente Generoso) pudo no obstante comprar su empresa a fuerza de trabajo honrado, a la manera del magnate de nuestro cine nacional y el registro de discos. En la vereda moral opuesta a la de los pol\u00edticos que predominan hoy y desde hace d\u00e9cadas demasiado largas en el mundo con millares de agentes activos ac\u00e1 nom\u00e1s, hizo todo lo contrario a enriquecerse por medio de esa actividad ya mayoritariamente espuria. Tal vez lo que sigue acent\u00fae la tristeza lamentable del caso: no fue el \u00fanico.", "id": "1267339753280032_1369120979768575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rom\u00e1n Garc\u00eda Azc\u00e1rate", "id": "1177085525686433"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-17T20:32:13+0000", "message": "Gl\u00fcck significa 'suerte' en alem\u00e1n. 'Hombre de suerte', ser\u00eda el apellido de este pionero que evidentemente se abri\u00f3 paso con bastante m\u00e1s que su \"fortuna nominal\". Mi abuelo materno fue diputado por Santa Fe en 1928, derrocado con Yrigoyen en 1930 y no me consta que haya terminado la escuela primaria, pese a la bell\u00edsima caligraf\u00eda que tantas veces le\u00ed de \u00e9l. Muerto su padre en la guerra de la Triple Infamia, la familia rechaz\u00f3 la pensi\u00f3n que le correspond\u00eda y, junto a su hermano, mi abuelo empez\u00f3 a trabajar siendo casi un ni\u00f1o todav\u00eda para mantener a la madre. \"\u00bfPor qu\u00e9 le van a regalar plata, Mama, si usted tiene dos hijos para sostenerla?\", fue la l\u00ednea de di\u00e1logo que me lleg\u00f3 de aquella escena real, en Rosario. Tras iniciarse en los pelda\u00f1os m\u00e1s bajos de una agencia mar\u00edtima, con el tiempo ese abuelo m\u00edo Villarruel lleg\u00f3 a comprar la compa\u00f1\u00eda e hizo fortuna, aunque no tan notable como la de Gl\u00fccksmann. Gradualmente dilapid\u00f3 su riqueza \"en pol\u00edtica\", conservando lo b\u00e1sico hasta sus d\u00edas finales, en que muri\u00f3 con la vista perdida en el Paran\u00e1 a trav\u00e9s de la ventana de su casa. Por semejanza y por oposici\u00f3n, lo suyo simboliza en parte una \u00e9poca y sus posibilidades. De cuna humilde, Villarruel Norberto (su segundo nombre era curiosamente Generoso) pudo no obstante comprar su empresa a fuerza de trabajo honrado, a la manera del magnate de nuestro cine nacional y el registro de discos. En la vereda moral opuesta a la de los pol\u00edticos que predominan hoy y desde hace d\u00e9cadas demasiado largas en el mundo, con millares de agentes notorios y activos ac\u00e1 nom\u00e1s, hizo todo lo contrario a enriquecerse por medio de esa actividad ya mayoritariamente espuria. Tal vez lo que sigue acent\u00fae la tristeza lamentable del caso: no fue el \u00fanico.", "id": "1267339753280032_1369143083099698", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rom\u00e1n Garc\u00eda Azc\u00e1rate", "id": "1177085525686433"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-17T20:07:35+0000", "message": "Gl\u00fcck significa 'suerte' en alem\u00e1n. 'Hombre de suerte', ser\u00eda el apellido de este pionero que evidentemente se abri\u00f3 paso con bastante m\u00e1s que su \"fortuna nominal\". Mi abuelo materno fue diputado por Santa Fe en 1928, derrocado con Yrigoyen en 1930 y no me consta que haya terminado la escuela primaria, pese a la bell\u00edsima caligraf\u00eda que tantas veces le\u00ed de \u00e9l. Muerto su padre en la guerra de la Triple Infamia, la familia rechaz\u00f3 la pensi\u00f3n que le correspond\u00eda y, junto a su hermano, mi abuelo empez\u00f3 a trabajar siendo casi un ni\u00f1o para mantener a la madre. \"\u00bfPor qu\u00e9 le van a regalar plata, Mama, si usted tiene dos hijos para sostenerla?\", fue la l\u00ednea de di\u00e1logo que me lleg\u00f3 de aquella escena real, en Rosario. Tras iniciarse en los pelda\u00f1os m\u00e1s bajos de una agencia mar\u00edtima, con el tiempo ese abuelo m\u00edo Villarruel lleg\u00f3 a comprar la compa\u00f1\u00eda e hizo fortuna, aunque no tan notable como la de Gl\u00fccksmann. Gradualmente dilapid\u00f3 su riqueza \"en pol\u00edtica\", conservando lo b\u00e1sico hasta sus d\u00edas finales, en que muri\u00f3 con la vista perdida en el Paran\u00e1 a trav\u00e9s de la ventana de su casa. Por semejanza y por oposici\u00f3n, lo suyo simboliza en parte una \u00e9poca y sus posibilidades. De cuna humilde, Villarruel Norberto (su segundo nombre era curiosamente Generoso) pudo no obstante comprar su empresa a fuerza de trabajo honrado, a la manera del magnate de nuestro cine nacional y el registro de discos. En la vereda moral opuesta a la de los pol\u00edticos que predominan hoy y desde hace d\u00e9cadas demasiado largas en el mundo con millares de agentes activos ac\u00e1 nom\u00e1s, hizo todo lo contrario a enriquecerse por medio de esa actividad ya mayoritariamente espuria. Tal vez lo que sigue acent\u00fae la tristeza lamentable del caso: no fue el \u00fanico.", "id": "1267339753280032_1369128519767821", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rom\u00e1n Garc\u00eda Azc\u00e1rate", "id": "1177085525686433"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-17T20:06:05+0000", "message": "Gl\u00fcck significa 'suerte' en alem\u00e1n. 'Hombre de suerte', ser\u00eda el apellido de este pionero que evidentemente se abri\u00f3 paso con bastante m\u00e1s que su \"fortuna nominal\". Mi abuelo materno fue diputado por Santa Fe en 1928, derrocado con Yrigoyen en 1930 y no me consta que haya terminado la escuela primaria, pese a la bell\u00edsima caligraf\u00eda que tantas veces le\u00ed de \u00e9l. Muerto su padre en la guerra de la Triple Infamia, la familia rechaz\u00f3 la pensi\u00f3n que le correspond\u00eda y, junto a su hermano, mi abuelo empez\u00f3 a trabajar siendo casi un ni\u00f1o todav\u00eda para mantener a la madre. \"\u00bfPor qu\u00e9 le van a regalar plata, Mama, si usted tiene dos hijos para sostenerla?\", fue la l\u00ednea de di\u00e1logo que me lleg\u00f3 de aquella escena real, en Rosario. Tras iniciarse en los pelda\u00f1os m\u00e1s bajos de una agencia mar\u00edtima, con el tiempo ese abuelo m\u00edo Villarruel lleg\u00f3 a comprar la compa\u00f1\u00eda e hizo fortuna, aunque no tan notable como la de Gl\u00fccksmann. Gradualmente dilapid\u00f3 su riqueza \"en pol\u00edtica\", conservando lo b\u00e1sico hasta sus d\u00edas finales, en que muri\u00f3 con la vista perdida en el Paran\u00e1 a trav\u00e9s de la ventana de su casa. Por semejanza y por oposici\u00f3n, lo suyo simboliza en parte una \u00e9poca y sus posibilidades. De cuna humilde, Villarruel Norberto (su segundo nombre era curiosamente Generoso) pudo no obstante comprar su empresa a fuerza de trabajo honrado, a la manera del magnate de nuestro cine nacional y el registro de discos. En la vereda moral opuesta a la de los pol\u00edticos que predominan hoy y desde hace d\u00e9cadas demasiado largas en el mundo con millares de agentes activos ac\u00e1 nom\u00e1s, hizo todo lo contrario a enriquecerse por medio de esa actividad ya mayoritariamente espuria. Tal vez lo que sigue acent\u00fae la tristeza lamentable del caso: no fue el \u00fanico.", "id": "1267339753280032_1369126906434649", "user_likes": false}, {"from": {"name": "George Castello", "id": "1152152874827952"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-25T23:03:16+0000", "message": "Verdaderamente interesante!", "id": "1267339753280032_1272227962791211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "George Castello", "id": "1152152874827952"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-25T23:02:29+0000", "message": "Muy interesante!", "id": "1267339753280032_1272227729457901", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/319/Las-revistas-musicales-de-Canaro-Segunda-parte/", "num_likes": 0, "fid": "752067668189874", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/78/Armenonville-Historia-del-Tango-Armenonville/", "num_likes": 0, "fid": "1023791174351745", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/396/Charlemos-Charlemos-golpe-bajo-y-humor-popular/", "num_likes": 1, "fid": "894286233985108", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/8/La-Rubia-Mireya/", "num_likes": 15, "fid": "783159061769752", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE1TXpVNU5UTTNNRGN5TmpFeE9Eb3hORGMwTURRNU1UWTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEExTmpVM09EWXlPRE00TmpBNE9qRTBNemc0T0RZAMU9EWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Tatiana Ordo\u00f1ez Bravo", "id": "523491444516430"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-06T18:43:06+0000", "message": "que? super pero triste  no", "id": "783159061769752_905657862838608", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Carranza", "id": "1034072276713073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-03T03:03:42+0000", "message": "muy interesante, ten\u00eca muchas ganas de saber si era verdadera o ficticia la rubia Mireya", "id": "783159061769752_987395154679474", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Joaquin", "id": "329650777382119"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-16T18:06:09+0000", "message": "Gracias, aprend\u00ed un poco m\u00e1s de la rubia Mireya.", "id": "783159061769752_1093595370726118", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/13/La-negra-La-Negra:-Un-tango-de-propaganda-por-Enrique-Delfino/", "num_likes": 0, "fid": "1016098678428484", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/376/Queca-Queca-un-tango-y-dos-musicos-amantes/", "num_likes": 14, "fid": "1063714480318248", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/96/Se-dice-de-mi-Betty-la-Fea-y-la-milonga-Se-dice-de-mi/", "num_likes": 7, "fid": "846787355429872", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Margarita Maria", "id": "10209973785357665"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-02T18:10:42+0000", "message": "que letra mmmmmmmmm me deja con la boca abierta, Adoro los argentinos pero mas a los que sienten la letra de tan lindos tangos, besos por monton a todos muakkk", "id": "846787355429872_853605694748038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Alonso", "id": "525436380999826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-17T14:30:10+0000", "message": "me encanta esta historia  la mire dos veces", "id": "846787355429872_861489257293015", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/510/Ser-DJ-de-tango-Parte-3:-Dando-forma-a-la-velada/", "num_likes": 21, "fid": "374366479354061", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemc0TkRNMk1UQTBOakV6TnpZAMU9qRTBOVGcxTXpJM01ERT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEkyT0RBMk9ERTBNREl5T1RZAM09qRTBOVE15TURnNU5Eaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Antonioalberto Ruiz", "id": "10209617188402611"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-19T13:09:09+0000", "message": "Muy bueno el articulo. Me siento identificado con El. Siempre dije que un musicalizador es como un cheff, depende de los ingredientes disponible para realizar un manjar.muchas Gracias por el volorable aporte.", "id": "374366479354061_926806814022967", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Sergio Maldonado", "id": "10209511505200370"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-21T03:58:21+0000", "message": "Muy bueno", "id": "374366479354061_388436104613765", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/533/Las-Hermanas-Desmond/", "num_likes": 0, "fid": "1064763970260520", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/42/Las-quince-peliculas-cortometraje-de-Gardel/", "num_likes": 7, "fid": "743289252453563", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Osvaldo Sebastian Panzolatto", "id": "1798683013742138"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-23T12:25:29+0000", "message": "por todo eso es que fue es y sera el mejor nunca podra olvidar el pueblo argentino", "id": "743289252453563_929893870459766", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/229/El-alma-que-canta-1916-1961/", "num_likes": 10, "fid": "582973531808946", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGN6T1RFMk16ZAzVNemd4TXpJME9qRTBOamMyTlRZAME5UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEkyTmpNeU1ESXdOell5TURFNE9qRTBORE0wTURNeU1EWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Dante Cesar Ocaranza", "id": "666173876873780"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-28T01:20:06+0000", "message": "Dante Cesar Ocaranza: Yo soy sobrino de Oscar Salazar Martinez, en esta revista tenia una columna de el Gaucho Gabino y ocupo algun cargo en esta prestigiosa revista, esto es una nostalgia al solo nombrarla, mi tio tambien hacia el numero del Aparcero del Humor, les comento que este tio ya fallecio en el a\u00f1o 1982. No saben ustedes todo lo que me contaba de esta revista. Saludo a toda la familia Buccheri. Dante les brinda un fuerte abrazo", "id": "582973531808946_926632020762018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Sebastian Panzolatto", "id": "1798683013742138"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-12T12:24:09+0000", "message": "todavia guardo algunos de ellos algo rotos pero llenos de recuerdos", "id": "582973531808946_990768741015012", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giorgio Licitra", "id": "1243154785729274"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-02T17:38:14+0000", "message": "Lei con mucho gusto y interes el articolo de Buchieri o Bucheri...por que son hijos de mi tierra,tambien yo soy hijo de la tierra de el o de ellos es decir de Ragusa donde se enquentra Acate...felicidades...jorge licitra", "id": "582973531808946_807228312716799", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alberto Miner", "id": "1693085497677282"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-04T18:20:54+0000", "message": "Gracias. A la revista la conoc\u00ed por mi suegra, hace poco.", "id": "582973531808946_873916389381324", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/6/Rivero-El-ultimo-reportaje/", "num_likes": 48, "fid": "541739662594791", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREk1TnpFME16VXpOemszTXpFNU9qRTBOamsyTlRJNU5Eaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3TkRRME1qVTJPVFl3TmprNU5Ub3hORFEzTVRVM016RTIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Marta Rosalia Norese", "id": "633190403524583"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-10T12:08:36+0000", "message": "Est\u00e1 muy bien escrito. Hace que los ojos se abran... pero la gargante se cierre, con un poco de tristeza y angustia. Ser\u00e1 que uno lo conoci\u00f3. Ser\u00e1 que la gente buena siempre existi\u00f3, pero es tan lindo encontrarla. He le\u00eddo bastante cosas de Selles, pero esta es una maravilla. Y el entrevistado \u00b4\u00fanico'. Gracias.\nMarta R. NORESE.", "id": "541739662594791_1004442569606995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elsa Rossi Raccio", "id": "10210556167490645"}, "message_tags": [{"length": 17, "type": "user", "id": "10210556167490645", "name": "Elsa Rossi Raccio", "offset": 195}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-18T22:56:45+0000", "message": "No lo conoc\u00ed personalmente, pero s\u00ed, a trav\u00e9s de mi padre, eran de la misma generaci\u00f3n y se reun\u00edan con amigos en com\u00fan. La nota me encant\u00f3 y la voy a guardar como algo especial. Muchas gracias.\nElsa Rossi Raccio", "id": "541739662594791_1042268289157756", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Domingo Agostino", "id": "1118505321575590"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-27T20:55:49+0000", "message": "evoque varias cosas de los relatos queme encuentro a\u00f1orado por vivir parte y mucho de todode salgan,rivero y viejo almacen gracias soy del 27", "id": "541739662594791_829714353797319", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/464/Fiebre-penicilina-locura-y-tangos/", "num_likes": 0, "fid": "853276368115246", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/150/Historia-de-La-Lopez-Pereyra-y-su-relacion-con-el-tango/", "num_likes": 34, "fid": "769064279834627", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T0RRMU56WXhNamc1TlRJNU1Ub3hORFl4T0RnME56ZAzQZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEU0TWpVMk9EVTJOVEV3TWpNME1Ub3hORE00TXpNNE5EYzEZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Yolanda Correa", "id": "1269667803098980"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-31T10:27:55+0000", "message": "muy buena la historia de la zamba", "id": "769064279834627_1182568565102341", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Tur", "id": "1782366712020986"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-09T17:52:50+0000", "message": "Cuanta historia en este tema popular. Al final a quien diremos que pertenece . Es el tema que siempre surge en las reuniones de pe\u00f1as. Terminamos cant\u00e1ndola todos. Merece ser el hinmo del folklore, respetando el Peric\u00f3n.", "id": "769064279834627_1208740242485173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Segovia", "id": "1650458875267978"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-30T20:00:23+0000", "message": "tambien en el chamame paso igual el robo del chamame el TORO de autoria de Alberto ( cAMBA ) Castillo por Pedro Sanchez si bien se le reconocio como autor y asi figura este chamame el unico autor es Camba Castillo", "id": "769064279834627_1258212840871246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "El Ojo del Amo", "id": "10209183606780598"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-12T22:33:06+0000", "message": "y Miguel Alejandro Danieli de tandil ,,q tenia q ver con la zamba o solo la cantaba???", "id": "769064279834627_1309791125713417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Crispin", "id": "295298757529117"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-31T23:32:28+0000", "message": "muy bueno el artculo de la lopez pereyra", "id": "769064279834627_1017610958313290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Espinillo", "id": "10205514383539477"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-28T23:06:28+0000", "message": "La historia de La LOpez PEreyra la escuche en un viaje a SAlta'", "id": "769064279834627_1038457612895291", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/105/Chispazos-de-tradicion/", "num_likes": 0, "fid": "1263921910289347", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Luis Angel Grossi", "id": "537297406465193"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-03T14:35:53+0000", "message": "mi viejo,nosotros todavia estabamos en par\u00eds,actuo en esa compa\u00f1ia,nos contaba de las giras,las anecdotas,el querido radio teatro,cuantas cosas buenas desaparecieron", "id": "1263921910289347_1273137359367802", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vicente Carando", "id": "10208577843177766"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-11T22:32:16+0000", "message": "Gracias,t\u00eda Tita,por todo lo que nos diste", "id": "1263921910289347_1330788706936000", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/381/El-tango:-reflejo-de-lo-que-somos/", "num_likes": 7, "fid": "854348741265572", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE01T0RFeE5qSTVORFk1TWprMU9qRTBNemswTmpZANU5UTT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE01T0RFeE5qSTVORFk1TWprMU9qRTBNemswTmpZANU5UTT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Carlos Latorraca", "id": "10208712864813337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-13T11:55:53+0000", "message": "Los argentinos....somos tango", "id": "854348741265572_939811629469295", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/59/16-Elegia-a-Gardel/", "num_likes": 0, "fid": "951541151588796", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/281/Castana-Cacho-Castana-en-la-Academia/", "num_likes": 1, "fid": "910834615697639", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3T1RNM05ESTVNalV4TURNek56b3hORFkxTmpVME9ESTEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRE0zTWpBNU56VTVOekk0T0RBME9qRTBORGcwT0RZAd01qTT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Miriam Siade", "id": "10210533117262624"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-25T21:13:43+0000", "message": "Que grande es Cacho Castagna mientras mas lo escucho mas me apasiona,que es de el actualmente", "id": "910834615697639_837209759728804", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ramon Barrio", "id": "547365672127910"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-03T11:06:17+0000", "message": "Simplemente, MUCHAS, MUCHAS GRACIAS.....", "id": "910834615697639_939749102806190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Pizarro", "id": "538014733065278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-11T14:20:25+0000", "message": "Un grande de verdad ! Como an\u00e9cdota recuerdo que lo encontraba a la madrugada desayunando en el \"Bar Legui \" de V.Carlos Paz, hace varios a\u00f1os: yo era proveedor de ese negocio que estaba en pleno centro, y hab\u00eda que comenzar bien temprano ! Est\u00e1 instalado en el coraz\u00f3n de j\u00f3venes y grandes de edad ! Un abrazo Cacho, y muy fel\u00edz cumple !", "id": "910834615697639_1009374292510337", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/508/Confesiones-de-Puppy-Castello/", "num_likes": 8, "fid": "926578514101292", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/515/Osvaldo-Cartery-In-Memoriam/", "num_likes": 0, "fid": "968628116546943", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Eugenio Franzoni", "id": "1523783047639296"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-30T10:03:11+0000", "message": "grande pareja....... la falta de Osvaldo ha sido una gran perdida por el tango", "id": "968628116546943_1020308844712203", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/300/Piazzolla-Astor-Piazzolla-su-infancia-en-Nueva-York/", "num_likes": 7, "fid": "794253200636654", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Rivarola", "id": "1527146413965932"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-10T02:29:32+0000", "message": "YO CREO QUE FUITE TOCADO POR EL ANGEL DE CARLOS GARDEL, AHORA ENTIENDO TU TRAYECTORIA...", "id": "794253200636654_1097690566959581", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/133/Alberto-Castillo-el-cantor-de-los-milongueros-El-tango-es-danza-de-rango/", "num_likes": 16, "fid": "841878822546989", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGt6T0RVMk1qY3dOekF4TkRVMk9qRTBOREE0TlRNM056TT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGt6T0RVMk1qY3dOekF4TkRVMk9qRTBOREE0TlRNM056TT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nestor Serra", "id": "10209617799417534"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-29T13:09:33+0000", "message": "...como milonguero regular, y a\u00f1os, baile`con \u00e8l,.y pienso, que con Castillo,se puede hacerlo sin orquesta...es un istrumento m\u00e0s,..\u00a1pero ojo, no lo descubr\u00ec y\u00f2!, ..y siendo pibe, fu\u00ec a un baile, donde mi viejo era \"spicker\" y en la vereda,..no lo v\u00ec pelearse, si cantar en la vereda a pedido de una barra inmensa,(lugar,Dock Sud, Hogar Yugoeslavo,lugar emblematico donde tocaron varias orquestas famosas....", "id": "841878822546989_893856270701456", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/60/17-Que-tango/", "num_likes": 1, "fid": "819769401484284", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jose Mar\u00eda Costantini", "id": "1103455476371098"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-10T21:40:35+0000", "message": "magnifico", "id": "819769401484284_950077841786772", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/459/Un-24-de-junio-sus-ojos-se-cerraron/", "num_likes": 0, "fid": "872569312841179", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/231/Pizarro-Los-recuerdos-de-Paris-y-Europa/", "num_likes": 2, "fid": "768766979890292", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/363/Germinal-Lubrano-el-pintor-del-tango/", "num_likes": 1, "fid": "997430833633826", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/14/Sangre-maleva:-un-tango-mal-difundido/", "num_likes": 0, "fid": "1194831233862117", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Julio C\u00e9sar Carri\u00f3n", "id": "1217444754973169"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-29T11:37:28+0000", "message": "Se trata de una filosof\u00eda, de una \u00e9tica del arrabal que nos informa y aclara acerca de la tragedia de un \"delincuente honesto\" que, en un mundo ya plagado de inconsistencias l\u00f3gicas, no cree que la venganza sea fundamental. se trata de un criminal que es ejemplo de \"virtud\"...", "id": "1194831233862117_1322282771116962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lili Darien", "id": "1087506261356649"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-15T22:35:06+0000", "message": "GERMAN RIENDA ES MI ABUELO PATERNO ,SE HACIA LLAMAR DARIEN ,RIENDA EN LUNFARDO ,COMPOSITOR DE TANGOS .", "id": "1194831233862117_1262649457080294", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedronel Velez", "id": "1790269731243670"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-19T00:23:04+0000", "message": "GRACIAS POR ACLARAR TODAS ESTAS DUDAS", "id": "1194831233862117_1242947109050529", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/68/El-Cantor-del-Tango:-Su-evolucion-en-el-tiempo-El-cantor-nacional/", "num_likes": 12, "fid": "774355635972760", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/33/El-verdadero-nombre-y-la-fecha-exacta-del-nacimiento-de-Charlo/", "num_likes": 0, "fid": "1014565445282763", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV3TmpjMU1EVXpPVE01TnpVNE5qb3hORFkzTlRBMU5EVTAZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE14TmpVNE5ETTJPVEExTlRVNU9qRTBORFk0TVRJME1qTT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Hector Hilario Pueyo", "id": "931071550331098"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-06T12:20:23+0000", "message": "No nos quiten a los pampeanos el orgullo de que este cantorazo m\u00fasico y compositor haya nacido en el en aquella \u00e9poca TERRITORIO NACIONAL DE LA PAMPA CENTRAL. un gran saludo tanguero y pampero.", "id": "1014565445282763_931658436905559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruben Lopez", "id": "288145671569453"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-15T20:08:50+0000", "message": "Excelente interprete y gran compositor. no asi con el trato a la esposa. comentario que me hizo don inolfo olmos .creo que era primo de sabina.", "id": "1014565445282763_988543307883738", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Riddick", "id": "1394856453861877"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-03T00:24:14+0000", "message": "Se podra saber fecha del fallecimiento (alla por los noventa)", "id": "1014565445282763_1106750539397586", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/410/Pioneras-de-la-fonografia-nacional/", "num_likes": 2, "fid": "900088913422527", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/87/Sigfredo-Pastor-pintor-de-tangos/", "num_likes": 0, "fid": "953865041339398", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TlRjd05ERXhOalE1TWpFeE1Ub3hORFEzTWpnMU1qYzMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TlRjd05ERXhOalE1TWpFeE1Ub3hORFEzTWpnMU1qYzMZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1059425757508039", "name": "Nestor Scalone", "offset": 179}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-11T23:41:17+0000", "message": "Excelente trabajo de Jorge Montes, exaltando a un \"Porte\u00f1o de ley\" como fue \"Este creador inigualable de Sifredo\"  (irremplazable). Abrazos y felicitaciones al equipo en general. Nestor Scalone.", "id": "953865041339398_1035704116492111", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/516/Hector-el-de-Gricel/", "num_likes": 13, "fid": "830470993728292", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos J Cuadros", "id": "1068723599910830"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-30T17:54:34+0000", "message": "hermozo corto metraje, en verdad el TANGO no solo se ama pero hay que sentirlo muy adentro de uno mismo algo que me ha pasado desde muy chico ( y no soy argentino, viste), tambien note (algunos diran no)que algunos de sus pasos y movimientos parecen TAI-CHI y Hector mismo lo dice a la pareja de como todo el cuerpo debe fluir al mismo tiempo melodiasamente al ritmo de la musica. Bueno gracias a los productores y demas personal envuelto en esta producion.", "id": "830470993728292_913452378763486", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Zapata", "id": "287885078263714"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-31T02:45:12+0000", "message": "templo de nuestra musica, anfitrion de lujo, estos lugares se deben cuidar como oro, son patrimonios culturales", "id": "830470993728292_878072905634767", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Mario Durango Casta\u00f1o", "id": "1211541612244128"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-24T21:46:51+0000", "message": "Definitivamente fantastico, gracias por estos documentales tan ilustrativos.", "id": "830470993728292_856675834441141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Hugo Liboreiro", "id": "1116307341768334"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-16T00:12:32+0000", "message": "excelente", "id": "830470993728292_869397063169018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charo Aparicio Lopez", "id": "10153888657931299"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-05T17:30:25+0000", "message": "Muy lindo", "id": "830470993728292_845996738842384", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma De Avila", "id": "531401330317825"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-22T01:12:35+0000", "message": "No hay", "id": "830470993728292_890482604393797", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/470/Adios-al-querido-maestro-Hector-Lucci/", "num_likes": 33, "fid": "865628763512352", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE1TkRJMU9Ua3pNems0TWpVMk5qb3hORFl5TnpZAM016a3gZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekUzTmpJM016SXhOams0TnpJM09qRTBNemt6TkRZAek16WT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "SuLuc Rinconmascotero", "id": "10208539566181110"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-12T02:25:36+0000", "message": "Un grande mi padre!!!!!", "id": "865628763512352_717627321698727", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Ottaviani", "id": "1212654435463457"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-10T01:00:04+0000", "message": "Sin dudas un grnde .Gracias Don Lucci por atesorar esos registros incunables que de no haber sido por usted que los rescato posiblemente se hubiesen perdido y las nuevas generaciones no tendrian la posibilidad de conocer a los pioneros de nuestra musica.Yo humildemente sigo sus pasos y trato de cuando tengo la oportunidad de rescatar registros de principios del siglo pasado .Es un placer enorme poder escuchar esas grabaciones de hacen 100 a\u00f1os atras es un hoby muy lindo y gratificante .Que Dios lo tenga en la gloria Don Lucci", "id": "865628763512352_731604063634386", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liliana Beatriz Fern\u00e2ndez", "id": "10209099848788668"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-26T20:27:39+0000", "message": "RECI\u00c9N VEO ESTE ESCRITO TAN BUENO SOBRE UN GRANDE.  A H\u00c9CTOR LO HE ADMIRADO Y QUERIDO MUCHO, UN GRAN SER HUMANO.  SIEMPRE VEN\u00cdA A MIS ESPECT\u00c1CULOS APORTANDO UN GRANITO DE ARENA, ES DECIR TODO SUS CONOCIMIENTOS Y SABIDUR\u00cdA.  BUENAS EXPLICACIONES Y T\u00c9CNICAMENTE IMPECABLE, REALMENTE UN GRANDE A QUIEN EXTRA\u00d1O NO SOLO POR SU LEGADO SI NO POR LA CALIDAD DE GRAN SER HUMANO. DIOS LO BENDIGA!!!", "id": "865628763512352_738844939576965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Florencia Castiglioni", "id": "214204505661012"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-09T04:16:31+0000", "message": "Que. En paz descanse qerido padrino. Gaby", "id": "865628763512352_1094259933982566", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/472/El-frances-en-el-tango:-bataclan-bataclana/", "num_likes": 56, "fid": "1091553907544060", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/271/La-Troupe-Ateniense-tema-de-una-interesante-charla-radial/", "num_likes": 4, "fid": "957390290946274", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEV5TVRZAME5EQTFOVEV3TXpNeE9qRTBNemMzTXpFME16QT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEV5TVRZAME5EQTFOVEV3TXpNeE9qRTBNemMzTXpFME16QT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Oscar Moreira", "id": "10210494108691903"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-24T09:50:30+0000", "message": "Qu\u00e9 emocionante !", "id": "957390290946274_912164405510331", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/224/De-Gabino-a-Gardel-una-obra-criticada/", "num_likes": 3, "fid": "763104597143186", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFl6TlRneU1UazNNREkxT1RNME9qRTBOREF4T1RNMU1qVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFl6TlRneU1UazNNREkxT1RNME9qRTBOREF4T1RNMU1qVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Tixa C\u00e1mera", "id": "10154125541303853"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-21T21:45:25+0000", "message": "Quiero leer la obra y que detallen Uds los cuadros. DIGan a qu\u00e9 la gente fue \"iindiferente\".", "id": "763104597143186_963582197025934", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/72/El-Cantor-del-Tango:-Su-evolucion-en-el-tiempo-El-cantor-en-la-actualidad/", "num_likes": 0, "fid": "943033819100637", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Graciela Reboaguerrero", "id": "344606415881616"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-16T23:35:15+0000", "message": "donde naci\u00f3 MARIA GRA\u00d1A", "id": "943033819100637_1018853604851991", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/113/Gricel/", "num_likes": 38, "fid": "732980410115704", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTXpjNU9UazVOVGN3TURRd09Ub3hORFkyTURNNE56WTIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFl4TURVNU9EWXpPVGt3TkRVNU9qRTBOREE0TmpZAMU16Yz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Fernando Cabral", "id": "1084567294964283"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-29T16:42:17+0000", "message": "Profunda emoci\u00f2n al saber de esta hermosa historia de amor de uno de los mas grandes poetas de la historia de nuestro tango e hijo de otro genio de la poes\u00eca y con algo muy importante en com\u00f9n, eso versos tristes y conmovedores que llegaron hasta lo mas profundo de todas las almas que tuvieron el privilegio de conocer sus poes\u00ecas", "id": "732980410115704_861059863990459", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norberto Sanchez", "id": "796954130407071"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-02T02:37:59+0000", "message": "Muchas gracias por la amplia informaci\u00f3n, mi hija naci\u00f3 Gricel, pero una obtusa funcionaria del Registro Civil se empe\u00f1o en llamarla Grisel. Lo importante es que conoce esta historia, y ahora a los 17 a\u00f1os, est\u00e1, lentamente valorizando lo que significa el tango en nuestras vidas -como sociedad e individualmente.", "id": "732980410115704_916297401800038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Arabel", "id": "308731996165792"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-17T17:20:50+0000", "message": "Historia emocionante .", "id": "732980410115704_1006713939409015", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lidia Nechuna", "id": "771566536316868"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-21T00:39:25+0000", "message": "Incre\u00edble historia de amor real ,es una bellisima letra escrita recordando ese amor , pero el amor de m\u00fasico y revuelto entre las mujeres y el alcohol una gran parte fallece no muy avanzada edad los atrapa el ambiente art\u00edstico, pero nos qued\u00f3 Gricel para el recuerdo", "id": "732980410115704_1008687889211620", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Pucho", "id": "10154420690668930"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-29T16:09:24+0000", "message": "que bien escrito esta esto y muy bien narrado", "id": "732980410115704_1013769415370134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nic Zappone", "id": "10210638545702723"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-17T00:29:41+0000", "message": "Toda realidad supera a la ficci\u00f3n...y esta historia, merece una pel\u00edcula.", "id": "732980410115704_1023963741017368", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudia Alejandra Lopez Patrizio", "id": "10210279941494321"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-16T00:59:26+0000", "message": "Que linda historia!", "id": "732980410115704_1043799995700409", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/112/La-amistad-entre-Gardel-y-Piazzolla/", "num_likes": 33, "fid": "890407370986645", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NAZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Manuel Jose Aragone", "id": "310427155997016"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-04T19:35:24+0000", "message": "mis mayor gratitud, y respeto.", "id": "890407370986645_1382451885115522", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enzo Busso", "id": "314071738955631"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-07T03:38:26+0000", "message": "Hermoso carajo!!", "id": "890407370986645_1309150975778947", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Presa", "id": "232504670485860"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-27T15:23:06+0000", "message": "MUY BUEN RELATO Jorge,te lo agradesco ,(Mrtango)Miami.", "id": "890407370986645_1301529026541142", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Michelli", "id": "1163307543757525"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-21T04:23:55+0000", "message": "muy bueno ! gracias", "id": "890407370986645_1276300865730625", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/77/Dos-amigos:-Enrique-Dizeo-y-Celedonio-Flores/", "num_likes": 0, "fid": "1080899465295191", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/47/04-El-era-el-Tango/", "num_likes": 0, "fid": "1025892170804078", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEkyTWpBNU1USTBNVEkyTVRjd09qRTBORGs0TURNME5EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEkyTWpBNU1USTBNVEkyTVRjd09qRTBORGs0TURNME5EVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alfonso Campos", "id": "688617124637957"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-11T03:10:45+0000", "message": "NO creo haber cometido error alguno.", "id": "1025892170804078_926209124126170", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/375/Nieves-Entrevista-a-Maria-Nieves/", "num_likes": 16, "fid": "766958160030529", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/373/Quien-fue-la-primera-mujer-que-grabo-tangos/", "num_likes": 27, "fid": "894093557299954", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl5TVRFek5EVTRNVEkyTWpVeE5Ub3hORGN5TXpFME9EYzMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE0yTVRFMk5EVXpNRGt5TVRReE9qRTBORGswTVRRNE1EUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Antonio Arias Laverde", "id": "969880289789636"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-06T15:13:24+0000", "message": "Muy buena rese\u00f1a hist\u00f3rica,felicitaciones.", "id": "894093557299954_936116453092141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marino Montoya", "id": "1245671485482934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-09T20:55:54+0000", "message": "se pueden conseguir estas versiones?muy buen comentario gracias", "id": "894093557299954_952279088142544", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilsondejesus Londo\u00f1o", "id": "866007266863826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-27T16:21:17+0000", "message": "Hola. La busqueda de la memoria cultural no debe parar. Agradecidos estaremos con esos investigadores inquietos que logran encontrar ese anelado patrimonio. \u00a1Bien por Ellos!", "id": "894093557299954_1221134581262515", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/11/Leopoldo-Corretjer:-del-Saludo-a-la-Bandera-al-tango-compadron/", "num_likes": 4, "fid": "1081407481911056", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NAZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Susana Vergani", "id": "560309924158060"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-08T23:24:28+0000", "message": "qqqqquee?????", "id": "1081407481911056_1156967567688380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flopii Pati\u00f1o", "id": "870910336374821"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-10T23:12:09+0000", "message": "d", "id": "1081407481911056_1094626000589204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flopii Pati\u00f1o", "id": "870910336374821"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-10T23:11:06+0000", "message": "d", "id": "1081407481911056_1094625600589244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bonatto", "id": "334591443542759"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-11T22:25:32+0000", "message": "por que no solo ponen cuandoue la primera vez que se canto por primera ves??????????", "id": "1081407481911056_1200197056698764", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/362/Don-Pepe-Ernesto-Drangosch-y-su-tango-Don-Pepe/", "num_likes": 7, "fid": "1198520083509754", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/403/Sanata-sobre-el-bar/", "num_likes": 2, "fid": "917647431637911", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/369/Un-tango-asesino-Don-Mate8/", "num_likes": 0, "fid": "689679601135686", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/79/Libertad-Lamarque-y-Eva-Peron:-dos-munecas-bravas/", "num_likes": 14, "fid": "676286362486447", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3TURjNE56VTFNREF6TmpNeU5Ub3hORFkwTlRNME56azEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TXpJMU16ZA3lNek00TVRVNU5Eb3hORFF4TVRrNE1qUXkZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Eddie Resa", "id": "1206167439454794"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-02T12:50:42+0000", "message": "Cada una en lo suyo fue Grande, Obvio que Evita por su participaci\u00f3n en la Historia Grande de Nuestro Pa\u00eds, ha trascendido las fronteras de La Patria y de Los Tiempos!!! Creo que esta cr\u00f3nica que nos brindan es excelente, luego que cada uno tome lo que m\u00e1s prefiera", "id": "676286362486447_1033253823381594", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonina Carmisciano", "id": "10207444264769664"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-29T15:13:15+0000", "message": "Si Evita Peron e' stata una grande donna che ha fatto del bene in argentina, ma anche libertad lamarque una grande cantante attrice argentina dalla voce penetrante.", "id": "676286362486447_1000787550036325", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/4/DArienzo-El-tango-tiene-tres-cosas/", "num_likes": 27, "fid": "679051415511319", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGN6TVRjek1qUTVORFkwTURZANE9qRTBORGt5T0RBeU9EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREkyTURJeE1USTBNVGM1TWpneE9qRTBOREF6TURFME9UWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Forcatto", "id": "1265303323522038"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-23T03:44:56+0000", "message": "se ve que era modesto darienzo ,pero para mi,perdon si estoy equivocado era una orquesta de calesita ,y tocaba a 100 por hora ,no la puedo comparar con pugliese o troilo", "id": "679051415511319_826021124179281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Ohanian", "id": "1209750375713458"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-23T16:58:19+0000", "message": "No crero que subestimar la importancia de D'Arienzo haciendo comparaciones con otros directores de orquesta est\u00e9 bien, no es \u00e9tico ni valedero.- El fue quien llev\u00f3 la m\u00fasica tanguera de los labios a los pi\u00e9s, haciendo resurgir el tango bailable desde la d\u00e9cada del 50 en adelante.-", "id": "679051415511319_826282277486499", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Cesar Orue", "id": "830392123763461"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-05T01:51:27+0000", "message": "D`arienzo fue un grande de verdad. Tiene tangos de antolog\u00eda: LA cUMPARSITA, LA PU\u00d1ALADA, JOAQUINA, INDEPENDENCIA, POFPOF, vIENTO sUR, jULIE, eL rEY DEL cOMP\u00c1S, fELICIA, ESTE ES EL REY y otros mas.Tuvo cantores y m\u00fasicos insuperables: Maur\u00e9, Laborde, Bustos,Valdez, C.Puglisi, E.Alessio,Lazzari, Fulvio Salamanca, Biagi, Franco.Lo atacaron siempre, pero bati\u00f3 varias marcas en todos los rubros. discos vendidos, popularidad, vigencia.", "id": "679051415511319_873173249464068", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/247/Diaz-Entrevista-a-Juancito-Diaz/", "num_likes": 1, "fid": "942991939049693", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TlRFek16YzROalV3T0RRd01Eb3hORFE0TWprNE16VTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TlRFek16YzROalV3T0RRd01Eb3hORFE0TWprNE16VTMZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nilda Eme", "id": "494664144074650"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-23T17:05:57+0000", "message": "He visto por television la pelicula no sabia que era Juancito Diaz que se defendio bastante bien como actor pero me dejo admirada como pianista", "id": "942991939049693_1035133786508400", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/243/Osvaldo-Ruggiero-y-sus-confidencias/", "num_likes": 11, "fid": "755083121212202", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRFMU5EYzRNVGczTVRjd01Eb3hORFl5TXpFNU5USTIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGd6TVRJek1UWTFNVEF5TkRJMU9qRTBOREkxTXpFME9EVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Roberto Bacchiarri", "id": "860996120700865"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-17T23:11:25+0000", "message": "El tano Ruggiero, fue un emblema de la orquesta del Maestro Osvaldo Pugliese. Una demostraci\u00f3n de lo que afirmo fue la \"ovaci\u00f3n\" que recibi\u00f3 por parte del p\u00fablico cuando se present\u00f3 en el teatro Col\u00f3n junto a otros antiguos integrantes de la orquesta para ejecutar el tango LA YUMBA, el 26 de diciembre de 1985, fue secillamente emocionante. Un merecido premio a su trayectoria de 28 a\u00f1os en la orquesta.", "id": "755083121212202_883123165102425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Alicia Suarez", "id": "1283443804999200"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-05T04:20:25+0000", "message": "Mi Bandoneon, su estilo inigualable, perfecto para el Troesma, mi orquesta.punto.", "id": "755083121212202_930213350393406", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Jose De Carli", "id": "1312250948815718"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-17T16:15:16+0000", "message": "Para mi el mas grande bandonista de la historia del tango, nadie supero su soridad, su fraseo de un formidable cadenero como lo el gran Tano", "id": "755083121212202_1005553492831829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vajrayogini Dorje Naljorma", "id": "1170420746330531"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-03T23:52:06+0000", "message": "Un grande sin duda alguna ,esos referentes que marcan a que otros puedan llegar a ser grande sinterprete s,todo un lujo.Habber gozado de sus interpretaciones y cuanta emocion escuchar sus grabaciones y recordarlo .", "id": "755083121212202_1015154781871700", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/370/Zotto-Miguel-angel-Zotto-multifacetico-y-creativo/", "num_likes": 4, "fid": "772054539566893", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Angellis Espect\u00e1culos", "id": "303121203382658"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-16T02:18:47+0000", "message": "Apreciado Miguel \u00c1ngel :\n\nComo siempre valorando el arte y la pasi\u00f3n que le imprimes, cuando ejecutas magistralmente los ritmos bonaerenses. Aqu\u00ed en Colombia nos gustar\u00eda tenerte con tu compa\u00f1\u00eda de tango, realizando una gira de tus espect\u00e1culos, para mediados de Septiembre o de Octubre, en al menos 6 ciudades( podr\u00edan ser m\u00e1s, tal vez 8 ). Es por ello, que de la manera m\u00e1s cordial, te pedimos el favor de decirnos cu\u00e1ntas personas componen tu compa\u00f1\u00eda, de qu\u00e9 se compondr\u00eda el show, cu\u00e1nto tiempo durar\u00eda el espect\u00e1culo, qu\u00e9 escenograf\u00eda necesitar\u00edas, qu\u00e9 rider t\u00e9cnico necesitar\u00edas( luces y sonido ), qu\u00e9 exigencias habr\u00eda en cuanto a alojamiento y alimentaci\u00f3n, qu\u00e9 costo tendr\u00eda el show y qu\u00e9 incluir\u00eda, y qu\u00e9 no.\nCualquier duda o ampliaci\u00f3n de la informaci\u00f3n, por favor no dudes en contactarme, para tener el gusto de atenderte.\nCordailemente,\nHAROLD DAVID MORA S\u00c1NCHEZ\nGerente Angellis Espect\u00e1culos\nangellisespectaculos@gmail.com\nCel( 57+ )317-7 849 264", "id": "772054539566893_784075951698085", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/391/Da-Veiga-Conversando-con-Otilia-Da-Veiga/", "num_likes": 0, "fid": "729710493765119", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/347/Las-casas-editoras-de-partituras-de-tango-2%c2%aa-parte/", "num_likes": 0, "fid": "958066774249063", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Horacio Rifon", "id": "10210761632303014"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-23T18:50:50+0000", "message": "editorial universal music", "id": "958066774249063_1030253750363698", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/234/Teres-Reportaje-a-Bernardino-Teres/", "num_likes": 2, "fid": "643026915800347", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/309/Verdi-El-paradigma-disarliano/", "num_likes": 5, "fid": "791122177590281", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/468/Barrios-de-tango/", "num_likes": 0, "fid": "1142930979074624", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/50/07-El-cine-que-entono-Gardel/", "num_likes": 0, "fid": "920581594632677", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/408/La-primavera-en-nuestras-vidas-y-en-el-tango/", "num_likes": 0, "fid": "966173096794208", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/431/El-fonografo-en-Buenos-Aires-y-los-primeros-discos-con-temas-criollos/", "num_likes": 2, "fid": "906276826071646", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE0TVRnMk9UWTRPRFV5TURBM05Ub3hORFEzTXpVNU5EazEZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE0TVRnMk9UWTRPRFV5TURBM05Ub3hORFEzTXpVNU5EazEZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nieto Jorge", "id": "10157513885695253"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-12T20:18:15+0000", "message": "La Zon\u00f3fono mand\u00f3 emisarios para grabar discos en Buenos Aires en dos oportunidades, 1902 y 1905.\n\nAlguien sabe si la Odeon alemana envi\u00f3 personal de grabaci\u00f3n a Buenos Aires para realizar las grabaciones de 1906/1908 o si los int\u00e9rpretes tuvieron que viajar a Europa para hacer dichos registros? De esa misma epoca deben ser las placas hechas en Paris para Gath & Chavez y los pocos discos criollos que aparecieron bajo el sello Path\u00e9 Etched. \n\nPor lo pronto, la Victor reci\u00e9n envi\u00f3 emisarios con equipo de grabaci\u00f3n a Buenos Aires en diciembre de 1907 y en los archivos de Victor Talking Machine Co. existe informaci\u00f3n que documenta el viaje de artistas argentinos a Pensilvania con el fin de grabar discos para el sello del perrito en 1906. \n\nVale la pena reafirmar que la primera m\u00e1quina grabadora de discos que se queda permanentemente en Argentina fu\u00e9 llevada por Jose Taggini, representante exclusivo de Columbia Graphophone & Phonograph Co. en 1910 y con ella abr\u00e9 su laboratorio en la esquina de Av. de Mayo con Per\u00fa. Dos a\u00f1os despu\u00e9s, lleg\u00f3 la m\u00e1quinaria de discos Atlanta desde Alemania.", "id": "906276826071646_1081869688520075", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/513/Entrevista-al-guitarrista-Juanjo-Dominguez/", "num_likes": 4, "fid": "987632284649535", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MwZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Fernando Galati", "id": "10205905180863116"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-20T15:39:54+0000", "message": "Yo lo conoci de adolescente en nuestra querida ciudad de Lanus, tuve el honor de haber cantado algunas veces con el, cuando eramos pibes. Su personalidad era tal cual la pinta este reportaje, era y es un grande aunque vivia a la vuelta de mi casa, cosa que no suele suceder cuando un artista es de tu barrio, algunos creen que si los artistas vienen de europa, son mejores.  Ahora de mayores casualmente,  volvimos a ser del mismo barrio Burzaco, cambio de barrio, pero su personalidad y su calidad artistica siguio la misma linea profesional de cuando era pibe, el que lo trata personalmente, termina adorandolo por su humildad y sencilles.  A pesar de su trayectoria, nunca se engrupio. Hubo y habra grandes guitarristas, pero Juanjo Dominguez, es un fuera de serie, para muchos, un extraterrestre, un Maradona de la guitarra. El pueblo de Almirante Brown, lo saluda, MAESTRO.", "id": "987632284649535_1006910522721711", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Perez", "id": "955802747898253"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-04T12:26:39+0000", "message": "Gracias por este gran se\u00f1or de la guitarra argentina. he escuchado sus temas.sus dedos vuelan en cada notas de aprete de las cuerdas por  un ritmo de milonga o tango.. Gracia por su humilde rese\u00f1a ,sobre este se\u00f1or de la Guitarra.....un abrazo desde Valparaiso Chile", "id": "987632284649535_995823167163780", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Oscar Gambino", "id": "10201959684031194"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-04T01:36:05+0000", "message": "REALMENTE UN GRANDE JUANJO, TIENE LA VIRTUD DE LOS EXCELSOS, TODO LO QUE TOCA PARECE RE FACIL,,,SE ADOSA A QUIENES ACOMPA\u00d1A COMO UNA SEGUNDA PIEL, FORMANDO UNA UNIDAD. DISFRUTO MUCHOL EL DISCO QUE GRABO EN VIVO, CON EL GRAN MAESTRO DE MI INSTRUMENTO, EL GRAN RAULITO BARBOZA, EN EL QUE IMPROVISAS Y SE CONTRA PUNTEAN QUE ES UNA DELICIA...SOY SOLISTA Y PROFESOR SUPERIOR DE ACORDEON A PIANO, E HIJO DEL MAESTRO ALBERTO GAMBINO, ASI QUE LES AGRADECERIA, EN ALGUNA OCASION, VOLVER A PONER ALGO DE MI VIEJO, QUE FUE FUNDADOR CON OTROS PIONEROS DE SADAIC..LES MANDO UN GRAN ABRAZO Y MIS FELICITACIONES POR VUESTRA TAREA. QUE SIGAN LOS EXITOS....", "id": "987632284649535_995577247188372", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/130/El-ultimo-tango-que-canto-Gardel/", "num_likes": 56, "fid": "907751409267336", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUzT0RnNE1qWXdNakUxTkRJeE5Eb3hORGN5TVRVeU1qUTQZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEF3TlRNd01qTTJOall3T0RBNE9qRTBORFE0TXpZAME5EUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Stella Maris Morales", "id": "309855322705991"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-14T15:27:24+0000", "message": "LO MAS GRANDE QUE TUBO ARGENTINA", "id": "907751409267336_900530236660808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Basilio Pascual", "id": "10207147997050419"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-27T10:28:11+0000", "message": "gardel no murio vino a cumplir una etapa como una escuela luego dejo su cuerpo y encarno en otro pues la vida es eterna y uno nunca muere sino que sigue otro camino otra etapa y asi sucesiva mente", "id": "907751409267336_1079940058715136", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Senaque Monta\u00f1a Roqueta", "id": "1750058305248329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-08T17:54:14+0000", "message": "SAPE", "id": "907751409267336_1128254207217054", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Basilio Pascual", "id": "10207147997050419"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-22T17:27:24+0000", "message": "nunca habria de haber muerto pues lo que vale mucho en esta vida se ba pronto yo soy un digno admirador de sus canciones y he cantado muchas de ellas soy jubilado y no me han dado una oportunidad para poder demostrarlo soy primo de jose velez un saludo de este que lo es fernando", "id": "907751409267336_1175388349170306", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Domingo Jose Devecchi", "id": "1268262929853495"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-25T19:10:48+0000", "message": "muy bueno, descifro cual fu\u00e9 su \u00f9ltima intervenci\u00f3n cantando", "id": "907751409267336_1178882602154214", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/485/El-frances-en-el-tango:-griseta/", "num_likes": 8, "fid": "880315512062740", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGd4T1RJM05EQXhPRFkwTURBM09qRTBOREl3T0RZANE5UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGM0TVRJMU5UZAzRPVEV3T0RVMU9qRTBOREUxTURJNE1UZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Horacio Juantorena", "id": "1656998581282625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-06T01:26:58+0000", "message": "Indudablemente el aporte esclarecedor de B\u00e9nitez  Boned es encomiable. Su obra El Franc\u00e9s en el tango merece ser le\u00edda. Es mi modesta opini\u00f3n de tanguero. con 89 a\u00f1os de vida.", "id": "880315512062740_978125588910855", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Alcides Benitez Boned", "id": "10209731125253237"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-09T07:55:25+0000", "message": "Gracias Horacio.  Sos un amigo.\nAbrazo.\nV.", "id": "880315512062740_979833125406768", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Musician/Band", "name": "Sciammarella Tango", "id": "335394246582802"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-12T19:40:56+0000", "message": "Sciammarella Tango los espera a las 13H30 el 19 de septiembre 2015 en el BUENOS AIRES CELEBRA FRANCIA (escenario montado en Cerrito y Arroyo) con algunos TANGOS FRANCO-ARGENTINOS: www.sciammarellatango.com", "id": "880315512062740_981927401864007", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/237/Las-manos-de-Malena/", "num_likes": 0, "fid": "1038426686214247", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkwTURrd09UQXhNalU1TXpJMk5qb3hORFE1T1RneE5UZA3gZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkwTURrd09UQXhNalU1TXpJMk5qb3hORFE1T1RneE5UZA3gZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Marta Ecco", "id": "1229107717146485"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-13T04:39:41+0000", "message": "Conoci a Malena Toledo en Caracas en 1.951...Yo era una adolescente y ella le contaba a mi madre que era la Malena del Tango.Con ella estaban su esposo Genaro Salinas y sus dos hijos...en efecto.", "id": "1038426686214247_1240909012593266", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/457/15%c2%ba-Aniversario-de-una-pasion/", "num_likes": 0, "fid": "1263582617003997", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANekl6TWpVd09EUTNOems1TVRBNE9qRTBORGsxT0RVeE16ZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANekl6TWpVd09EUTNOems1TVRBNE9qRTBORGsxT0RVeE16ZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Felipe Martinez", "id": "10154705853879095"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-08T14:32:18+0000", "message": "Como se puede conseguir la pelicula?", "id": "1263582617003997_323250847799108", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/127/El-choclo-El-choclo-y-su-curiosa-adaptacion-en-ingles/", "num_likes": 11, "fid": "703689103036591", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGN4TnpZAek9EQXlPRFl3TkRjMk9qRTBOVFUyTkRjM09EZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGcwTVRBME9EYzBPVFU1TnpBek9qRTBNemt6TVRFM056VT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alberto Jos\u00e9 Vettorel", "id": "1067130420040951"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-11T16:49:35+0000", "message": "Felicitaciones!!  piensen,que,aunque les escribimos poco,somos multitud los amantes del tango y toda nuestra m\u00fasica ,que reconocemos vuestro esfuerzo..(\"capito?\")", "id": "703689103036591_884104874959703", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Armando Emilio Bermudez Gonzalez", "id": "1110923869022986"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-25T18:45:09+0000", "message": "GRACIAS A TODO TANGO POR ILUSTRARNOS Y ACLARAR LAS DISTINTAS VERSIONES DE LA CREACION O COMPOSICION DE UN POEMA COMO EL CHOCLO.ESTO ES ENRIQUECEDOR Y OJALA TODOS LOS AMANTES Y APASIONADOS POR ESTE GENERO MUSICAL TUVIERAN ACESO A ESTE PROGRAMA PARA ADELANTAR UNA MEJOR CULTURA Y SOPORTES SOBRE EL ORIGEN DE LAS GRANDES CREACIONES DEL TANGO Y LA MILONGA.", "id": "703689103036591_907478562622334", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emma Percara", "id": "10208971699107451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-16T18:36:28+0000", "message": "Tengo un programa de folclore, pero pasamos siempre alg\u00fan tango y tratamos en lo posible de agregarle alguna historia ... Asi que muchas gracias, por \u00e9ste relato, nos es muy provechoso ...", "id": "703689103036591_971763802860476", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/282/La-traicion-de-Julio-Sosa/", "num_likes": 54, "fid": "736621193076387", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV6TkRVME1UZAzBPVGsxTURrNE5Eb3hORGN3T0RZAM09UTXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl5TWpVeU9UazBOemMyTXpJM01Eb3hORFV3TURZAek56ZAzMZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Manuel Sierra", "id": "10209144676506675"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-14T03:29:47+0000", "message": "Pues esos cambios son comunes en infinidad de tangos.Se cambian palabras, se eliminan estrofas, etc.", "id": "736621193076387_1222529947763270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joshua Cruz", "id": "299025417131287"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-19T22:01:50+0000", "message": "esto tambien sucede para no tener problemas con derecho autor ademas julio sosa quizas el le puso otro significado que mucha jente desconocen. pero los dos son unos grandes.", "id": "736621193076387_1225866857429579", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda Guerrero", "id": "10207614016531926"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-18T03:28:37+0000", "message": "Me gusta Sosa , pero nunca cambiarle letra a semejante autor.", "id": "736621193076387_1115785145159988", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Noemi Callegher", "id": "1046472125472474"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-19T02:32:46+0000", "message": "El an\u00e1lisis del trabajo de Julio Sosa es exquisito, lo escuch\u00e9 en la radio a Polimeni y me cautiv\u00f3.", "id": "736621193076387_1116464725092030", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fucksman", "id": "304373633269799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-10T22:25:33+0000", "message": "Pobre Enrique.Ya en esa \u00e9poca exist\u00eda la \"grieta\".Lo hicieron a un lado hasta algunos de sus \"amigos\" por simpatizar con alguna ideolog\u00eda.Muri\u00f3 de un paro card\u00edaco, pero su mujer asegur\u00f3 que  murio de tristeza.Un tipo al que le \"dol\u00eda como propia la cicatriz ajena\".Una injusticia como lo trataron.\nDiscepolo pintaba con las palabras.\nRecomiendo escuchar su definici\u00f3n de \"hincha\" en la pel\u00edcula hom\u00f3nima.\nUn grande.", "id": "736621193076387_1134541849950984", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/98/Mordisquito-Discepolo-y-el-peronismo/", "num_likes": 408, "fid": "582856345177015", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV6T0RNNU5EZAzRNRGM0TmprM09qRTBOekk0TnpFNE9EWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF3TURJd09UWTFOalk1TURjNU5Eb3hORE00TVRnM01EY3gZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Fernando Paladini", "id": "1404684739546769"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-29T16:24:31+0000", "message": "Que grande que fue este poeta y como la historia con distintos personajes se repite.", "id": "582856345177015_1000209656690794", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hebe Myriam Cicar\u00e9 Rimini", "id": "1691763051149920"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-17T02:06:55+0000", "message": "que lo hayan rechazado, se explica, se transform\u00f3 en aplogista dfe un gobierno pop, practicaba la afiliaci\u00f3n compusiva, y con respecto al aporte a la fundaci\u00f3n, no era voluntario, llegaba descontado del sueldo, y hubieron tresw torturados c\u00e9lebres, el estuidiante Mario Bravo, en Buenos Aires, Cipriano Reyes , y el Dr Juan Ingalinela en Raosario, todos con picana, Ingalinell muri\u00f3 en l\u00f1a totura y el afaire con Nelly Rivas, de 14 a\u00f1os y Per\u00f3n de 58 a\u00f1os, es un estuproulista y dictador, que no permit\u00eda libertades pol\u00edticas y", "id": "582856345177015_1040236359354790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Berdasco", "id": "10202281275109252"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-17T14:19:17+0000", "message": "Adhiero al comentario de Jorge, aunque sea tan claro y rotundo lo que dice Discepolo, todav\u00eda hoy, en que la historia se repite, hay demasiados que nolo ven.", "id": "582856345177015_1040429846002108", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Jesus Mendoza", "id": "1133740780052819"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-07T20:21:22+0000", "message": "gran lider de verdad nunca escuche de el y que clase de analisis hace este hombre", "id": "582856345177015_1062595140452245", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Fabiana David", "id": "1158229467569510"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-12T16:13:39+0000", "message": "la historia vuelve a repetirse....", "id": "582856345177015_877241105738536", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Nicolas Peralta", "id": "10206963867205318"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-24T17:04:25+0000", "message": "Un personaje que tiene mucho de actualidad todav\u00eca", "id": "582856345177015_884855884977058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Angel Villalba", "id": "1690356944619462"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-24T23:12:18+0000", "message": "Exelente", "id": "582856345177015_885022481627065", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Facciuto Emilio", "id": "539006776294103"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-30T23:11:10+0000", "message": "Fu\u00e9 un verdadero fil\u00f3sofo!", "id": "582856345177015_888802757915704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Ricardo Forciniti", "id": "1104052343042641"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-07T03:18:00+0000", "message": "EN 1934 YA ERA UN CAMBALACHE LA ARGETINA", "id": "582856345177015_910941255701854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Toledo", "id": "1749707695246705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-13T01:36:36+0000", "message": "fueron pajarones y ahora en este tiempo globoludos, vieron como atacan cada tanto, para enriquecerse y entregar al pais, el final de la pelicula es la misma.", "id": "582856345177015_914696888659624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Rico", "id": "1171747142898912"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-26T19:13:01+0000", "message": "\u00a1QU\u00c9 GRAN COMPOSITOR! PERO SE EQUIVOC\u00d3 FIERO CON SU IDEOLOG\u00cdA PERONISTA. DE QU\u00c9 CONQUISTAS SOCIALES HABL\u00d3, SI A MI FAMILIA (DE MAESTROS) LA DEJ\u00d3 A TODA CESANTE EN SUS CARGOS POR NO AFILIARSE A SU MALDITO PARTIDO?", "id": "582856345177015_947106625418650", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Ra\u00fal Bustos Marveggio", "id": "948604448618886"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-03T03:04:46+0000", "message": "Si el gral Eduardo Lonardi le hubiese hecho caso al alte Isaac Rojas, no hubieramos ahorrado 61 a\u00f1os de problemas !!!", "id": "582856345177015_953839488078697", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/28/Tania:-un-cascabel-radiante/", "num_likes": 0, "fid": "648275691955825", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/387/La-sanata-una-historia-de-leyenda/", "num_likes": 0, "fid": "1024597024276981", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl3TmpFeE1qa3hOakE0TkRVM01Eb3hORFUwTkRZAd05qTTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl3TmpFeE1qVXlNamMxTVRJM05qb3hORFUwTkRZAd05UWTIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Antonio Sapienza", "id": "1155151947908125"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-03T00:49:26+0000", "message": "HERMOSA HISTORIA LA DE SANATA", "id": "1024597024276981_1206112522751276", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Sapienza", "id": "1155151947908125"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-03T00:50:37+0000", "message": "Y AGREGO TAMBIEN A DON FIDEL PINTO", "id": "1024597024276981_1206112916084570", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/158/Cena-internacional-de-la-Mesa-del-Cafe/", "num_likes": 0, "fid": "1026720427374915", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/366/Cronica-de-una-cena-muy-esperada/", "num_likes": 0, "fid": "1298942816788106", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/502/Una-charla-con-el-profesor-y-bailarin-Ricardo-Duplaa/", "num_likes": 4, "fid": "947031972021898", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGMzTmpBMk1EZA3lNekEwTlRnd09qRTBORGMxTURrek9UVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGMyT0RFNE5EQTVNRFV3TURFME9qRTBORGN6TXpjd09EWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Elleale Gerardi", "id": "1777683229168211"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-12T14:04:46+0000", "message": "Ricardo Garc\u00eda Blaya: Felicitaciones. Muy bien lograda la entrevista. Es flu\u00edda y muy cordial, adem\u00e1s de interesante donde se resaltan las virtudes de este gran bailar\u00edn de tangos.\nTe mando un gran abrazo.", "id": "947031972021898_976818409050014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Rodolfo Fiat", "id": "1829633353938073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-14T13:56:35+0000", "message": "desconociendo su importancia,me concedio el honor de contarlo como oyente en f m signos de munro..jose fiat..\"YO LLEVO UN TANGO EN EL ALMA\"", "id": "947031972021898_977606082304580", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/364/Archivo-Carlos-Gardel-Alfredo-Echaniz-nos-cuenta-su-historia/", "num_likes": 3, "fid": "787242564725826", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEUyTmpBMk1EZA3hOelkxTmpRNE9qRTBORGszT1RNNE9EST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFl3T0RZAeE1UYzNNelF3TVRNNU9qRTBNemt5TkRnMU1EVT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Zicarelli", "id": "1485064451510469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-10T23:15:05+0000", "message": "Me gusto mucho toda la narracion efectuada por el Sr,Echaniz -en relacion a la recopilacion de toda la documentacion perteneciente al querido Carlos GARDEL", "id": "787242564725826_860861177340139", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Ontaneda", "id": "10154798056254587"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-17T20:02:57+0000", "message": "Me gustar\u00eda adquirir el libro. D\u00f3nde lo puedo adquirir?", "id": "787242564725826_864886120270978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Demo Delgado", "id": "913253032119587"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-11T00:31:22+0000", "message": "Deseo adquirir su libro-mi correo es demod_63@hotmail.com Le ruego me env\u00ede un mail para coordinar el pago y su env\u00edo-Muchas gracias-Daniel Demo-Mar del Plata-", "id": "787242564725826_916606081765648", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/466/El-Cachafaz-en-Estados-Unidos/", "num_likes": 0, "fid": "981094245258053", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/74/Reto-de-bailarines/", "num_likes": 0, "fid": "1179294175415918", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/445/Estol-Una-charla-informal-con-Acho-Estol/", "num_likes": 27, "fid": "914685161893853", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/252/En-recuerdo-de-mi-inolvidable-amigo-Jorge-Palacio/", "num_likes": 0, "fid": "963000743788994", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/505/Max-Osorio-mexicano-y-tanguero/", "num_likes": 5, "fid": "1045430528835108", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTWpFME16a3pOekUzTURReU5Eb3hORFE0T0RFMU56VTIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTWpFME16a3pOekUzTURReU5Eb3hORFE0T0RFMU56VTIZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Pedro Estrada Vega", "id": "1256408637726283"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-29T16:49:16+0000", "message": "Estimados, mucho les agradezco como mexicano y tanguero la informaci\u00f3n sobre  este gran artista; que nos habla tambi\u00e9n de la trascendencia mundial del tango como Patrimonio Cultural de la Humanidad. \u00a1Saludos!", "id": "1045430528835108_1062143937170424", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/118/Piazzolla-en-Francia-Siempre-Paris-chau-Paris/", "num_likes": 17, "fid": "1086050198080593", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTXpVd09EY3dORFkxT1RjMk9Ub3hORFF6TVRZAeE1EWTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTXpVd09EY3dORFkxT1RjMk9Ub3hORFF6TVRZAeE1EWTMZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Dario Pi\u00f1ero", "id": "923675697736852"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-25T06:04:27+0000", "message": "QUE SE PUEDE AGREGAR A TANTA GENIALIDAD", "id": "1086050198080593_1053508704659769", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/63/20-Recuerdo-y-trascendencia-de-Gardel/", "num_likes": 0, "fid": "976097115812130", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Maximo Aviles", "id": "583441281862828"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-22T23:06:10+0000", "message": "16 04 22 GARDEL -\u00bfDESCONOCIDO?-NO PRECEDENTES-CANTOR MELODISTA-SEMANA TR\u00c1GICA-BARCEL\u00d3-RUGERITO-09-1930-VIVA LA PATRIA-EMPIRE -CANTONI-EXILIO-EMPRESARIO-RIVALES Y ODIOS-PAN-AL PIE DE LA SANTA CRUZ-ACQUAFORTE-CASO PLEGARIA-EXP\u00d3SITO-HACE 100 A\u00d1OS\n\n1)\t Jalones determinantes en la vida y obra de Gardel est\u00e1n ausentes en la nota que comento:\n\na)\t \tNo hay - inexplicable - que no haya menci\u00f3n de su actuar y grabar hace m\u00e1s de un siglo a\u00fan se lo sigue escuchando y viendo en buena parte de pa\u00edses del mundo. No hay precedentes de tal suerte conste y es esto may\u00fasculo insisto;\n\nb)\t \tCompon\u00eda -vale decir plasmaba las l\u00edneas mel\u00f3dicas para afirmar \u201cas\u00ed se cana este tango - y sus asesores y directoras de ellas desprend\u00edan las partituras. Un tango por semana completa. Filmaci\u00f3n inclusive. Advi\u00e9rtase que hubieron miles de autores y cantautores desde ese entonces;\n\nc)\t Hubo fechas en las cuales dejaba grabadas - en un solo d\u00eda - 13 y 14 temas. Tampoco en esto haya tenido precedentes. Aparecieron y as\u00ed siguen a\u00fan desde hace 81 a\u00f1os con su muerte;\n\nd)\t\tSus m\u00e9ritos fueron reconocidos y plasmados en un reconocimiento como lo suyo ser incorporado al Registro del Patrimonio Universal de la UNESCO. Casi exclusivo su galard\u00f3n;\n\ne)\t\tUna disputa- que se resigna a no  encontrar en el diccionario el calificativo pertinente - se vincula con el lugar de su nacimiento. El posicionamiento uruguayo - pr\u00e1cticamente sin fisuras - lo hace oriental. Era quien cumpl\u00eda a\u00f1os a partir del mismo d\u00eda en que anotaba en el Registro de Nacimiento de Toulouse en Francia. Absolutamente estad\u00edsticamente imposible: ser\u00eda una probabilidad entre 133.225 m\u00e1s bisiestos.  Ergo\u2026;\n\nf)\t\tLo atingente a lo  pol\u00edtico ofrece mucha y muy tanto \u00e9pica como tenebrosa ejemplificaciones. Desde su acodarse con lo rancio-despreciable del conservadurismo cuando se iniciaba a jalones de tem\u00e1tica que el incorporaba y difund\u00eda con temas de impronta anarco-socialista. \n\ng)\t\tEntre los primeros se destaca el \u00a1 Viva la Patria ! . Culminaci\u00f3n de su respuesta al desprecio del irigoyenismo lo abuchearon y atacaron sus abrazos y servilismo dispensado a l\u00edderes conservadores - Barcel\u00f3 y Garc\u00eda Gim\u00e9nez entre otros - los cuales lo atacaron con materiales ponzo\u00f1antes cuando se prestaba a iniciar el espect\u00e1culo. Se vio obligado a presurosamente retirarse del escenario con sus guitarristas. \n\nh)\t\tSe repiti\u00f3 ello en un todo despu\u00e9s haber grabado el referido tango. No pudo seguir cantando - le era ya imposible e inaguantable para \u00e9l - en su \u201cBuenos Aires querido\u201d. Huy\u00f3 - con intermitencias con apariciones en pueblos de menor cuant\u00eda - hasta San Juan donde - imprevisor Gardel - repitieron el desprecio los radicales \u201ccantonistas\u201d. Demasiado\u2026\n\ni)\t Segundo exilio: a Francia y E.E.U.U en tareas f\u00edlmicas particularmente que confirmaban a firmaban su merecido prestigio internacional. De lo que se diga \u201cGardel no fue un profeta en su tierra como despu\u00e9s Astor Piazzolla;\n\nj)\t El segundo orden de temas incluye: \u201cel tango de la muerte, pan, al pie de la Santa Cruz, como abrazado a un rencor y otros muy de otro tenor y mensaje a los anteriores mencionados: de contenido anti-religioso, protesta social y de perfil socialista incluso. El mismo Gardel;\n\nk)\t\tEl caso del tango \u201cPlegaria\u201d impone un ac\u00e1pite de primer relieve. Se trata de la obra de Eduardo Bianco profeso reaccionario anticipo. Se aduce que lo cant\u00f3 Gardel aunque no grab\u00f3. Fue convocado \u00e9l por unos jerarcas al bunker del Reichstag. De escucharlo estos afirmaron: \u201cser\u00e1 parte de la comunicaci\u00f3n oficial en Germania\u201d. Lo Aquello el \u201cShoah\u201d y aquellos dos Hitler y Goebbels. \n\n2)\t Mi aporte y sugerir entrar en Internet: Jorge Avil\u00e9s Tangomultimedia para ilustrar los emas aqu\u00ed evocados.\n\n\t\t\t\tDr. Jorge M. Avil\u00e9s", "id": "976097115812130_1017949644960210", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/183/Desde-el-alma-Desde-el-alma-un-vals-criollo-y-romantico/", "num_likes": 14, "fid": "587086468062695", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTWpJeE56WXlNVFEyTmpreU16b3hORFV5T0RrME16SXcZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTWpJeE56WXlNVFEyTmpreU16b3hORFV5T0RrME16SXcZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Marta Milesi", "id": "10211304177108465"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-15T21:45:20+0000", "message": "LA TOCABA EN EL PIANO CUANDO TENIA 10 A\u00d1OS", "id": "587086468062695_1052217621466923", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/239/Caballos-tangos-viajes/", "num_likes": 0, "fid": "739667299435872", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/30/El-tenor-Tito-Schipa-y-el-tango/", "num_likes": 13, "fid": "689578841158485", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelE1TURRd05EazROVEk0T1RVek9qRTBOVE0yTnpjNU5qQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt5TkRRNE5qRXdPRFUwT0RBNU9qRTBOREF3T0RjNE9EZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"category": "Musician/Band", "name": "Recital CanTango", "id": "1595647940724475"}, "message_tags": [{"length": 15, "type": "user", "id": "10210820015844518", "name": "Fabrizio Mocata", "offset": 177}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-20T16:24:48+0000", "message": "dopo quasi 100 anni per la prima volta dal vivo \"El Gaucho\" tango composto da Tito Schipa, qui interpretato dal grande tenore italian Fabio Armiliato. Arrangiamento e direzione Fabrizio Mocata \nDespu\u00e9s de casi 100 a\u00f1os el tema \"El Gaucho\" de autoria de TIto Schipa. Canta el reconocido tenor italiano Fabio Armiliato, arreglo y direcc\u00ecion Fabrizio Mocata\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4gjQXaMHo54", "id": "689578841158485_692448610854809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberto Noguera Messuti", "id": "753241348112451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-24T23:26:00+0000", "message": "Guardo un emocionante recuerdo de este gran artista y tenor de exquisita voz...tuve la dicha de verlo cantando un concierto en el Cine Metropolitano de Caracas y en el studio de TV canal 2 de Caracas...conservo la portada de un 45 rpm., interpretando un repertorio variado y por supuesto con su dedicatoria para mi...s\u00f3lo hace 64 a\u00f1os!!!", "id": "689578841158485_749040498528953", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/343/Mis-harapos-Otra-adjudicacion-falsa-de-una-cancion-popular/", "num_likes": 1, "fid": "1030888263599610", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/305/Originalidades-de-Carlos-Gardel/", "num_likes": 24, "fid": "840483935973357", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Guillermo Abilahoud Abrahan", "id": "1079986022097760"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-12T00:54:30+0000", "message": "EN ESTE PLANETA HAN NACIDO ALGUNOS SERES  PREDESTINADOS Y CARLOS GARDEL ES SIN DUDA ALGUNA UNO DE ELLOS.- CON GRAN FERVOR  DESDE CARACAS VENEZUELA. A LA MEMORIA DEL \"MOROCHO DEL ABASTO\" QUE CADA DIA CANTA MEJOR.- GUILLERMO ABI", "id": "840483935973357_1150213215000426", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/95/Identikit-de-Gardel-Berta-y-Carlos-Gardes-un-mismo-rostro/", "num_likes": 8, "fid": "684723244959867", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVGd6TlRZAME1EZAzFNRFV3TnpBM09qRTBOVEU0T0RFNE5qVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFUzT0RFeE9UVTBNamt5TlRnM09qRTBORGM0TmpNd05UST0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Miguel A Alman", "id": "10208686432290826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-18T16:10:52+0000", "message": "Carlos Gardel era argentino  por supuesto, argentino nacido en Francia.Cuando estall\u00f3 la segunda guerra mundial, Francia comenzo a reclutar a todos los ciudadanos nacidos en territorios franceses. Gardel era un hombre joven y para evitar tener que enrrolarse en el ej\u00e9rcito , se consigui\u00f3 un pasaporte uruguayo que dec\u00eda nacido en uruguay. Yo habria hecho lo mismo.", "id": "684723244959867_957811954292587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Lavi\u00e9", "id": "1262985553762073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-04T03:40:46+0000", "message": "A MIGUEL A ALMAN, LE DIGO CERRA LA BOCA ALCAHUETE \u00a1\u00a1\u00a1 Y A USTEDES MUCHACHOS, LES DIGO QUE ESOS EXPERIMENTOS CON FOTOS TAMBIEN LOS PRIMERIAMOS A USTEDES, POR QUE EL LICENSIADO DON HORACIO E. SOLLA, YA LOS HIZO, CON FOTOS DE CARLOS GARDEL Y SU HERMANO NATURAL CARLOS SEGUNDO ESCAYOLA Y EXTRAJO INTERESANTES CONCLUSIONES CON SU LABOR COMPARATIVA DE ESTAS FOTOS, EN PRIMERA INSTANCIA COMPARO FOTOS DE GARDEL Y SU HERMANO CUANDO AMBOS TENIAN CUATRO A\u00d1OS Y EN OTRA OCASION CON FOTOS DE LOS MISMOS PERO YA ADULTOS , OS ACLARO, EN PRIMER LUGAR QUE EL PATO ESCAYOLA [SU HERMANO] MOSTRO EN SU FOTO DE ADULTO COMO EN LA DE NI\u00d1O UN PARECIDO ASOMBROSO AL MAGO, PERO MAS ALLA DEL PARECIDO NATURAL DE HERMANOS, ESTA LO QUE LA TECNICA MODERNA NOS MUESTRA, Y EN EL CASO DE ESTOS HERMANOS SE HIZO EXACTAMENTE LO MISMO, QUE LO QUE USTEDES DICEN QUE HICIERON CON FOTOS DE LA PROSTITUTA BERTA GARDES, SOLO QUE LOS ESTUDIOS DE ANTROPOLOGIA, LLEVADOS A CABO POR EL LIC. SOLLA, DERIVAN EN RESULTADOS QUE CONFIRMAN EL PARECIDO DE ESTOS DOS HERMANOS. ACTUANDO SOBRE DIFERENTES CORTES SAGITALES Y SUPERPONIENDO LAS FOTOS, SE PUEDE AFIRMAR, DICE SOLLA QUE EXISTEN COINCIDENCIAS MUY SIGNIFICATIVAS, EN PUNTOS CLAVES DE LA CARA, COMO LA NARIZ , BOCA, LABIOS Y FORMA DEL MENTON, ASI COMO LOS CONTORNOS FACIALES EN GENERAL, EN UNA PALABRA.....SABEN POR DONDE ME PASO ESO DE LAS FOTOS CON LA BERTA GARDES ? DEJENSE DE JODER Y NO NOS COPIEN MAS, QUE USTEDES VIVEN MIRANDO PARA ACA A VER QUE ESTAMOS HACIENDO, Y UNA PRUEBA LA TIENEN CON ESTO DEL PLAN CEIBAL, UNA COMPU PARA CADA ESCOLAR Y ESTUDIANTE LICEAL, QUE CUANDO USTEDES SE ENTERARON SALIERON CORRIENDO A HACER EXACTAMENTE LO MISMO, PERO LO HICIERON TAN APRESURADOS PARA GANAR TIEMPO Y DECIR QUE EL INVENTO FUE DE USTEDES, QUE SE LES ARMO UN RELAJO QUE AHORA NO TIENEN IDEA A QUIEN LE DIERON COMPU Y A QUIEN NO \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1LO DICHO \u00a1\u00a1\u00a1 SIEMPRE CORRIENDO DE ATRAS \u00a1\u00a1\u00a1'", "id": "684723244959867_983548221718960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Lavi\u00e9", "id": "1262985553762073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-04T04:31:05+0000", "message": "UN PEQUE\u00d1O DETALLE QUE SE ME PASO POR ALTO \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 POR QUE NO HACEN ESTAS PRUEBAS CON LAS FOTOS DE CHARLES ROMUALD GARDES QUE ESTA ENMARCADA EN FORMA OVAL, CON LA FOTOGRAFIA DE CARLITOS Y QUE LA VIEJA PROSTITUTA TENIA COLGADAS DE LA PARED DE SU CASA, Y QUE EL CRONISTA DE LA REVISTA PORTE\u00d1A, MUSICA MODERNA, LE PREGUNTA QUIENES......LO REPITO......QUIENES ERAN ESOS NI\u00d1OS, Y ELLA RAPIDAMENTE RESPONDE, QUE LAS DOS SON DE GARDEL, Y HASTA UN NI\u00d1O DE 5 A\u00d1OS SE DARIA CUENTA QUE ESAS FOTOS SON DE DOS NI\u00d1OS TOTALMENTE DIFERENTES \u00a1\u00a1\u00a1 ADEMAS ......NO SE PREOCUPEN QUE ESE ANALISIS DE ESAS FOTOS YA FUE HECHO POR EL LIC. HORACIO E. SOLLA, QUE DICTAMINO QUE SIN NINGUNA DUDA ESAS FOTOS ERAN DE DOS NI\u00d1OS TOTALMENTE DIFERENTES, POR LO TANTO, OTRA DE LAS TANTAS PRUEBAS QUE CIENTIFICAMENTE NOS DICEN QUE DEFINO Y LA PROSTITUTA SE CONFABULARON PARA ESTAFAR LA HERENCIA DEL URUGUAYO CARLOS GARDEL", "id": "684723244959867_983564085050707", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/120/Dona-Berta-Gardes-la-madre-de-Carlos-Gardel/", "num_likes": 28, "fid": "829798150375911", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "OAZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "N\u00e9stor Walter Gandarillas", "id": "1687467924913145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-16T21:58:53+0000", "message": "Tanto Do\u00f1a Berta como su hijo Charles eran merecedores del cari\u00f1o de todos los rioplatenses, y muy en especial de todos sus amigos del Abasto, el barrio de sus amores, y de Argentina en general, aunque siempre manifest\u00f3 su simpat\u00eda por todos los pueblos de Am\u00e9rica del Sur. Es obvio que aparte de Argentina, tambi\u00e9n amaba a Uruguay, tal como sentimos todos los argentinos, aunque no hab\u00eda nacido en Am\u00e9rica sino en Toulouse, Francia, donde viv\u00edan familiares suyos.", "id": "829798150375911_1099015990120791", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Quintana", "id": "1264022093643001"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-04T18:07:27+0000", "message": "Amor y dolor de una gran madre por la p\u00e9rdida irreparable de su amado hijo.", "id": "829798150375911_1152957791393277", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jacob Alonso Mohamed", "id": "10210748618211004"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-13T12:45:49+0000", "message": "Aqu\u00ed en Medell\u00edn, Gardel no ha muerto, sigue vivo en nuestros corazones.", "id": "829798150375911_1203662506322805", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N\u00e9stor Walter Gandarillas", "id": "1687467924913145"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-16T21:59:31+0000", "message": "Gardel, el \u00fanico", "id": "829798150375911_1099016186787438", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Eduardo Chavez", "id": "1260137254010172"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-13T17:19:23+0000", "message": "Hermosa nota, muy emotiva.", "id": "829798150375911_1096876373668086", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N\u00e9stor Walter Gandarillas", "id": "1687467924913145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-16T21:59:55+0000", "message": "Gatdel", "id": "829798150375911_1099016320120758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Otto Luis Paez Pons", "id": "376111326110837"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-24T13:08:17+0000", "message": "conmobedor pobre vieja.", "id": "829798150375911_1105066136182443", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Victor Ciapponi Casotti", "id": "1268095986575131"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-07T15:32:08+0000", "message": "Son parte de las familias Argentinas.", "id": "829798150375911_1175182242504165", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/352/Extrana-coincidencia/", "num_likes": 12, "fid": "870045123034048", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGN4TnpVNU5EYzJNalV3T1RVMk9qRTBNemMxTmpnNU5EZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRGN4TnpVNU5EYzJNalV3T1RVMk9qRTBNemMxTmpnNU5EZAz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Debora Kusnier", "id": "10210969425611322"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-22T12:42:28+0000", "message": "que al pedo est\u00e0n... Dioooooooos", "id": "870045123034048_871759476250956", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/15/Bartolo-Francisco-A-Hargreaves-y-la-verdadera-historia-del-tango-Bartolo/", "num_likes": 4, "fid": "843910922403840", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/178/El-origen-deportivo-y-murguero-de-la-marcha-peronista/", "num_likes": 20, "fid": "712501242173103", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFEzTURNek56RTFNemMyTWpBNE9qRTBOVEEzT1RZAek56Yz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFEzTURNek56RTFNemMyTWpBNE9qRTBOVEEzT1RZAek56Yz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Maximo Aviles", "id": "583441281862828"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-22T14:59:37+0000", "message": "Esta nota y sus conclusiones no  se corresponden con los hechos.\n\nA mi iniciatica: yo mismo concebi, dirigi, financi\u00e8 y sub\u00ed a Youtube una compilaci\u00f4n completa de la obra de Carlos Gardel en el genero tango. Incluia orquestaciones del grupo que para mi proyecto incorporara Cepeda violista de la Orquesta Sinf\u00f2nica Municipal de Mar del Plata\n\nLa no-sorpresa fu\u00e9 es que detectamos una equivalencia plena - ocurrre con harta frecuencia en la musica popular y tambien cl\u00e1sica e himnos nacionales inclusive - en la linea mel\u00f3dica y a\u00fan m\u00e1s de la Marcha Peronista. \n\nEra, es, el tango \"Compa\u00f1ero\" de Juan de Dios Filiberto;\n\nExiste, por supuesto, la partitura de comienzos de los a\u00f1os 20.\n\nFavor confiirmar y hacer p\u00fablica esta nota.\n\nFavor confiirmar y hacer p\u00fablica esta nota.\nCONDENA A LOS PLAGIARIOS SERIALES. LO ETICO QUE  SE IMPONE FRENTE A ESTE ROBO DESCARADO ES - INCLUSIVE - BAJAR LOS CUADROS DE TODOS ELLOS AL MENOS EN SADAIC Y LA ACADEMIA NACIONAL  DEL TANGO. SI RESPETAN EL TANGO COMO ES SU DEBER MAS CONTUNDENTE\n\nProf. Dr. Jorge M\u00e0ximo Avil\u00e9s / 22-12-2015", "id": "712501242173103_947033715376208", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/496/Orquesta-Tipica-La-Furca/", "num_likes": 0, "fid": "1040789002625115", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/385/Giordano-Un-cafe-virtual-con-Graciela-Giordano/", "num_likes": 2, "fid": "762146320551791", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/278/A-que-velocidad-se-grabaron-los-78/", "num_likes": 1, "fid": "761079637317527", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE0wT1RJeE1EYzJOVGd5TVRVNU9qRTBORGN6TlRjek5qST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVE0wT1RJeE1EYzJOVGd5TVRVNU9qRTBORGN6TlRjek5qST0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nieto Jorge", "id": "10157513885695253"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-12T19:42:42+0000", "message": "En ning\u00fan lugar del mundo existen fichas de velocidad para discos ac\u00fasticos hechos antes de 1925 y todas las grabaciones hechas en disco durante ese periodo var\u00edan. \n\nGracias a la tecnolog\u00eda y estudios modernos, algunos coleccionistas y restauradores han podido detectar la velocidad y corregir los t\u00f3nos de estos registros, especialmente cuando se trata de grabaciones de m\u00fasica cl\u00e1sica donde se puede confirmar el pitch correcto seg\u00fan las partituras. \n\nAlgunos discos empiezan en una determinada velocidad y terminan mas acelerados o lentos seg\u00fan el capricho de cada maquina, la profundidad del corte y circunferencia radial/duraci\u00f3n de la grabaci\u00f3n. La velocidad que recomendaba cada compa\u00f1\u00eda disquera a nivel mundial era solo un aproximado.  \n\nLos motores a cuerda eran inconstantes y ninguno era cap\u00e1z de permanecer en la misma revoluci\u00f3n durante una sesi\u00f3n de grabaci\u00f3n. Las velocidades tambien var\u00edan por otros f\u00e1ctores como la tensi\u00f3n de la cuerda o el peso de cada disco de cera especial que pod\u00eda ser de hasta 3 kilogramos. \n\nLos primitivos discos de \"afinamiento\" fueron hechos alrededor de 1912 cuando empiezan a experimentar con primitivos motores el\u00e9ctricos para grabaci\u00f3n ; la electricidad de aquel entonces tambien era algo nuevo en muchos aspectos.", "id": "761079637317527_934921076582159", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/520/Podesta-Godoy-cantores/", "num_likes": 4, "fid": "1150784664954595", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MTMZD"}}, "data": [{"from": {"name": "N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1169930763066696"}, "message_tags": [{"length": 17, "type": "user", "id": "1169930763066696", "name": "N\u00e9lida Caracciolo", "offset": 425}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-05T17:37:24+0000", "message": "Que m\u00e1s puedo agregar a lo ya dicho, Alberto Podest\u00e1 y Juan Carlos Godoy, cantorazos que tuve la suerte de conocer personalmente en sus \u00faltimos a\u00f1os, a Alberto Podest\u00e1 en el Museo de Sadaic, a Juan Carlos Godoy, recibiendo un premio otorgado en el anexo del Congreso de la Naci\u00f3n otorgado por Juan Imperial y otras instituciones, dos genios del tango. En esa oportunidad, mi pap\u00e1 tambi\u00e9n recibi\u00f3 un premio por mi intermedio. N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1150784664954595_1188740517825676", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sebastian Scuderi", "id": "1190062814349000"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-27T19:44:08+0000", "message": "Felicitaciones por esta producci\u00f3n. Entrevistas de lujo, sin desperdicio, que nos llenan de sentimientos a todos aquellos que sentimos el tango bien adentro. Saludos.", "id": "1150784664954595_1161635640536164", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Chiu", "id": "1820735164813193"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-10T15:27:38+0000", "message": "soy cubano, pero el tango vive en mi no puedo expresar con palabras lo que siente mi alma cuando escucho la voz del vandoneon, agradezco a TODO TANGO por la obra tan immensa que hace para mantener vivo y latente al viejo tango inmortal. gracias de todo corazon.  roy", "id": "1150784664954595_1255624007803993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1169930763066696"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-05T17:28:58+0000", "message": "Bell\u00edsmo todo  lo presentado, muchas gracias!N\u00e9lida Cracciolo", "id": "1150784664954595_1188736364492758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Octavio Arias", "id": "10207247503012848"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-05T15:34:22+0000", "message": "Alberto Podesta y Juan Carlos Godoy dos iconos del tango muy conocidos y queridos en Colombia.", "id": "1150784664954595_1188692831163778", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Jorge Mu\u00f1oz Sarmiento", "id": "1705193456471769"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-29T07:47:35+0000", "message": "Excelente traida de grandes recuerdos de esos grandes cantores que jamas dejaran de serlo y que como el buen vino entre mas a\u00f1ejo mejor.", "id": "1150784664954595_1163225590377169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1169930763066696"}, "message_tags": [{"length": 17, "type": "user", "id": "1169930763066696", "name": "N\u00e9lida Caracciolo", "offset": 53}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-05T17:30:35+0000", "message": "Alberto Podest\u00e1 y Godoy, cantorazos, y con historia! N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1150784664954595_1188736847826043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1169930763066696"}, "message_tags": [{"length": 17, "type": "user", "id": "1169930763066696", "name": "N\u00e9lida Caracciolo", "offset": 45}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-05T17:28:05+0000", "message": "Que obra de arte este video. FELICITACIONES! N\u00e9lida Caracciolo", "id": "1150784664954595_1188736141159447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Chiu", "id": "1820735164813193"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-09T13:57:14+0000", "message": "Mi eterno agradecimiento a Todo Tango por su magnifico esfuerzo de mantener en vivo la musica portena, yo soy cubano y como en muchos de nuestros paises de habla hispana  el tango senbro raices en nuestros corazones,el tango vive en mi, vuestro tango es inmortal,Gracias Todo Tango.   Roy chiu.", "id": "1150784664954595_1211082098924851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Salvador Fontana", "id": "10154503837974727"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-24T10:29:38+0000", "message": "documento de sumo valor historico -", "id": "1150784664954595_1200705079962553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Correa Patricia", "id": "10208622083161784"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-02T01:45:26+0000", "message": "Excelente!", "id": "1150784664954595_1167191833313878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mirella Mocellin", "id": "10210379600510550"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-28T10:40:40+0000", "message": "una idea genial muy bueno gracias", "id": "1150784664954595_1162299440469784", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Caneppa", "id": "880941798706756"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-16T19:04:55+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1EXCELENTES NOTAS,A ESTOS ICONOS DEL TANGO RIOPLATENSE!!! MIS FELICITACIONES DESDE MI REDUCTO TANGUERO,AQUI EN MONTEVIDEO Y UN GRAN ABRAZO A MIS HERMANOS TANGUEROS.\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "1150784664954595_1176601652372896", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/248/Villoldo-y-su-tango-criollo-Sacame-una-pelicula-gordito/", "num_likes": 2, "fid": "896761603747012", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/475/Coctel-homenaje-a-Victor-Lavallen-en-el-Marabu/", "num_likes": 14, "fid": "916092448463484", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/330/Eloisa-de-Silva-la-primera-mujer-compositora-de-tangos/", "num_likes": 10, "fid": "762078233874284", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEzTWpFd056SXdOakUxTkRZAd05Eb3hORFUxT1RFek5ETTUZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTXpBek1EWTBOVGN5T0RreU56b3hORFV4TXpRME9ESXcZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1059425757508039", "name": "Nestor Scalone", "offset": 51}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-12-28T23:20:20+0000", "message": "que excelente trabajo de investigaci\u00f3n hist\u00f3rica...Nestor Scalone", "id": "762078233874284_1043030645728927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Castelo", "id": "1467649539928965"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-19T20:23:59+0000", "message": "Este trabajo, al igual que los de Lili de Newton, Napoleon Cabrera y Ricardo Ostuni, no son m\u00e1s que pura ficci\u00f3n.\nLa Sra. Elo\u00edsa D'Herbil no pose\u00eda ning\u00fan t\u00edtulo nobiliario, no vivi\u00f3 en Cuba, su primer marido fue Guillermo Rom\u00e1n con quien tuvo a sus tres primeros hijos, los cuales volvi\u00f3 a bautizar al casarse en segundas nupcias con Federico Silva,  se\u00f1or que nada ten\u00eda que ver con los remates, puesto que ese Federico Silva es otro. False\u00f3 su identidad y la de sus hijos en reiteradas ocasiones. Al casarse con Silva, dijo ser soltera. Es m\u00e1s, su descendientes a\u00fan desconocen que su verdadero ancestro fue Guillermo Rom\u00e1n y no Federico Silva.\nObviamente tengo todas las pruebas para confirmar mis dichos. Las actas de bautismo de los hijos, tanto las primeras como las que aparecieron luego de su casamiento con Silva, actas de casamiento, sus datos filiatorios y sobre sus padres. Informaci\u00f3n que ninguno de los autores que se han abocado al tema parece que han tenido a su alcance.", "id": "762078233874284_1072107206154604", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/519/Tipico-Victor/", "num_likes": 3, "fid": "909871925795127", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/320/El-ultimo-smoking-de-Gardel/", "num_likes": 0, "fid": "690161661088399", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/283/La-aficion-de-Carlos-Gardel-por-el-futbol/", "num_likes": 6, "fid": "751063531607957", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV6TmpVM05UQTBOak0xTWpjeU5Ub3hORFV4T0RnME1USXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV6TmpVM05UQTBOak0xTWpjeU5Ub3hORFV4T0RnME1USXoZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Antonio Lavi\u00e9", "id": "1262985553762073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-04T05:08:43+0000", "message": "QUE RIDICULOS QUE SON \u00a1\u00a1\u00a1 ESCRIBEN SOLO LO QUE LES CONVIENE Y SI NO LES CONVIENE LO IGNORAN, POR EJEMPLO.....EN EL MUNDIAL JUGADO EN MONTEVIDEO, URUGUAY, EN EL A\u00d1O 1930, EL PRIMERO DE LA HISTORIA DEL FUTBOL PROFESIONAL Y QUE FUE GANADO, CASUALMENTE POR  EL EQUIPO AL QUE GARDEL LE HABIA VENIDO A CANTAR A LA CONCENTRACION, EL TANGO ''CUNA DE LOS BRAVOS 33, HOY LA URUGUAYITA LUCIA, Y LA PREGUNTA ES A USTEDES QUE APARENTEMENTE SABEN TANTO, GARDEL ?? LES CANTO A LOS FRANCESES, COMO LES CANTO A LOS URUGUAYOS ?? EN ESE CAMPEONATO, DETALLE ESTE QUE LOS ARGENTOS SIEMPRE QUISIERON ESCONDER, POR QUE SE HACE EVIDENTE QUE NO LES CONVIENE PARA SUS INTERESES Y POR OTRO LADO, CREO QUE FUE EN EL A\u00d1O 1927 BARCELONA VINO A URUGUAY EN SU GIRA POR SUDAMERICA, Y POR SUPUESTO CON SAMITIER EN SU PLANTEL, PERO DIO LA CASUALIDAD QUE ESTE VINO LESIONADO Y CON POCAS CHANCES DE JUGAR EL PARTIDO, DONDE SU RIVAL DE TURNO ERA EL NACIONAL DE MONTEVIDEO, Y ACA EN MONTEVIDEO, EN AQUELLOS TIEMPOS TODOS SABIAN QUE GARDEL ERA HINCHA DE NACIONAL, Y ESTE SABIA QUE VENIA SAMITIER, PERO CUANDO SE ENTERA POR LOS DIARIOS QUE EL CRACK ESPA\u00d1OL VENIA LESIONADO Y CON POCAS POSIBILIDADES DE JUGAR EN ESE PARTIDO, GARDEL SE PRESENTA EN LA CONCENTRACION DEL BARCELONA Y PIDE PARA HABLAR CON SAMITIER, LOS CRONISTAS DEPORTIVOS SE IMAGINARAN, COMO LOCOS DETRAS DE GARDEL Y PRESENCIAN Y PUBLICAN LAS PALABRAS DE GARDEL CON SAMITIER, QUE MAS O MENOS FUERON ASI.......SAMY.....LA NOBLE MUCHACHADA DE MI CUADRO, TIENE QUE VERTE JUGAR, TIENES QUE HACER UN ESFUERZO PARA QUE TE PUEDAN VER JUGAR, Y SAMITIER QUE ERA UN CRACK AFUERA Y DENTRO DE LA CANCHA LE DICE A CARLITOS, BUENO CARLITOS, HARE LO QUE PUEDA, PERO TIENEN QUE COMPRENDER QUE NO ESTOY AL CIEN POR CIENTO Y CARLITOS EMOCIONADO LE DA UN FUERTE ABRAZO AGRADECIENDOLE EL GESTO, NO RECUERDO COMO SALIO ESE PARTIDO, PERO EL SAMY JUGO UN PARTIDO NOTABLE Y FUE MUY APLAUDIDO POR LA NOBLE HINCHADA DE NACIONAL, Y DENTRO DE ELLOS AL MAGO, COMO VEN LOS URUGUAYOS TAMBIEN PODEMOS OSTENTAR CON EL ASUNTO DEL FUTBOL Y GARDEL , SOLO QUE CON MUCHO MAS MERITO QUE LOS ARGENTOS, COMO HISTORICAMENTE CORRESPONDE \u00a1\u00a1\u00a1", "id": "751063531607957_1136575046352725", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/279/Mona-Maris-rememora-a-Carlos-Gardel/", "num_likes": 24, "fid": "791236764297004", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelkzTWprNE1qTTJOekE0TXpZAMk9qRTBOVFEzTlRrM056QT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelkzTWpneE1ERXpNemMyTnpVMU9qRTBOVFEzTlRRM056UT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Angel Jos\u00e9 Leonardo", "id": "1586982038278005"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-06T10:32:54+0000", "message": "No hay duda,as\u00ed fue...", "id": "791236764297004_767281013376755", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Sebastian Panzolatto", "id": "1798683013742138"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-06T11:56:10+0000", "message": "GARDEL es algo nuestro que nunca podra ser superado", "id": "791236764297004_767298236708366", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/44/Ser-Gardel-es-ser-el-mejor/", "num_likes": 2, "fid": "981925941869120", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/501/Tamango-Tango/", "num_likes": 0, "fid": "1157380370940736", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/276/La-Revista-Fray-Mocho-y-un-tango-dedicado/", "num_likes": 0, "fid": "1105425926156042", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Rosa Camilo", "id": "641303122710806"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-15T15:51:51+0000", "message": "para mis amigos tangueros", "id": "1105425926156042_1251369818228318", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/357/Adios-muchachos-Milva-y-Adios-muchachos-un-tango-de-la-carcel/", "num_likes": 3, "fid": "573724279404284", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFE1TXpJMU1UZAzFNVFE1TnpVMU9qRTBOVEk1TnpReE9ERT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFE1TXpJMU1UZAzFNVFE1TnpVMU9qRTBOVEk1TnpReE9ERT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alberto Leon Tabares Puerta", "id": "1612233209073836"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-16T19:56:21+0000", "message": "Es absolutamente criminal el hecho de haber cambiado laletra de esta manera tan indolente, es cosa de delincuentes.", "id": "573724279404284_949325185149755", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/492/Adios-a-Hector-Negro/", "num_likes": 17, "fid": "936463476425265", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFF3TlRnM05qWXlOekk0TXpBMk9qRTBORFEyTlRnNU1EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRE0yTlRFMk56RXpNVE0xTkRBeE9qRTBORE00TWpJd05qQT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Washington Martinez", "id": "1374146039277395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-02T21:41:00+0000", "message": "Una perdida muy lamentable. Y la nota muy expresiva y emotiva. QEPD.", "id": "936463476425265_836516713135401", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Scalone", "id": "1059425757508039"}, "message_tags": [{"length": 14, "type": "user", "id": "1059425757508039", "name": "Nestor Scalone", "offset": 102}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-03T01:34:03+0000", "message": "Un gran poeta, casi un juglar porte\u00f1o, q\u00b4 quiz\u00e1s no se si fue valorado en su medida. Un gran persona. Nestor Scalone", "id": "936463476425265_836582153128857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Pizzo", "id": "10207487585055352"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T10:13:48+0000", "message": "Muchas gracias por mantener viva la llama encendida por este enorme Poeta y ser humano de una coherencia entre el decir y el hacer, que no abunda. H\u00e9ctor, el Maestro, abriendo ventanas y tendiendo la mano a los que venimos aprendiendo, sin ni una pizca de ego\u00edsmo, con la humildad de los sabios del Pueblo. \"Yo no s\u00e9 si el Poeta sabr\u00e1 que no est\u00e1 solo cuando cierra la puerta de su breve jard\u00edn\" \"Yo lo llevo prendido con sus m\u00e1gicas luces que se encienden hermosas, pues con \u00e9l aprend\u00ed\" http://www.todotango.com/musica/tema/8992/A-vos-Poeta/", "id": "936463476425265_837863213000751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Uruguay Ortiz Arm\u00faa", "id": "1094279613941712"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T13:45:32+0000", "message": "Se fue un grande. Sigue con nosotros.", "id": "936463476425265_837935849660154", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Carlos Dorner Linne", "id": "1300078696677507"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T13:57:08+0000", "message": "Un merecido homenaje al gran poeta tanguero, H\u00e9ctor Negro, pronunciado por otro gran poeta, como lo es Alposta! \nGracias a Todotango por haberlo publicado!!!", "id": "936463476425265_837939079659831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oliva Paciarotti", "id": "1295634903780250"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T17:29:19+0000", "message": "estos sentidos homenajes  a los hacedores del tango tan querido, publicados en este sitio, son  de una gran importancia, para que nosotros, los seguidores participemos y m\u00e1s aun , conozcamos sus historias. gracias \"todo tango\"", "id": "936463476425265_838011296319276", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Rafael Marchetti", "id": "572885836251867"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T18:04:21+0000", "message": "Tuve la dicha de tenerlo como profesor de Introducci\u00f3n al Tango en la Universidad del Tango (Hoy CETBA). Adem\u00e1s de agradecerle todo lo que nos supo transmitir tenemos el recuerdo de una bell\u00edsima persona.", "id": "936463476425265_838021479651591", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Pedro Scalabrini", "id": "1093593157355521"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-06T22:59:09+0000", "message": "Emociona leer mla reminicencia de un amigo, y aunque solo lo conozco por su obra me sumo con una oracion tanguera al gran poeta\u00b4.-", "id": "936463476425265_838099532977119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nestor Giuria", "id": "10154576279053817"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-08T00:07:45+0000", "message": "Enorme poeta. Siempre ser\u00e1 recordado y vivir\u00e1 en sus letras, poes\u00edas y ense\u00f1anzas....", "id": "936463476425265_838518519601887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Beatriz Gallego", "id": "10208705760194730"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-12T14:08:25+0000", "message": "Alguien como  \u00e9l  nunca morir\u00e1.. Ya lo dice la frase perfecta:\"los poetas no empiezan a vivir hasta que mueren\"", "id": "936463476425265_840587662728306", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/531/Alex-Turney:-un-amor-instantaneo/", "num_likes": 55, "fid": "938090799641967", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mingo Sarno", "id": "298713527168574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-20T22:11:41+0000", "message": "es muy gratificante para los tangueros leer estas palabras pues nuestro tango tiene esas virtudes que ALEX pregona y que a todos los que lo bailamos lo podemos certificar", "id": "938090799641967_938734962910884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Medina Lalo", "id": "1439920316035436"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-23T00:04:58+0000", "message": "LECCION   DE  VIDA.    TANGO   Y  AMOR", "id": "938090799641967_939958679455179", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/153/La-detencion-del-joven-Gardes/", "num_likes": 5, "fid": "986959388002404", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV5TVRnMU5EQXlOemcwTmpJM01qb3hORFUzTWpNek1qUTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANekl3TXpneE56a3hOREU1TURjeE9qRTBORE16T0RVNE1EYz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Zorzal Criollo", "id": "1097256496990525"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-27T20:30:07+0000", "message": "A maiztegui Casas lo descalificaron unos cuantos:\nhttps://sites.google.com/site/eluruguayocarlosgardel/investigadores/maiztegui", "id": "986959388002404_320381791419071", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Formerio Rodriguez", "id": "1785897005033284"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-06T03:00:47+0000", "message": "Gardel es patrimonio de la humanidad... que importa donde naci\u00f3", "id": "986959388002404_1121854027846272", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/17/Villoldo-rinde-homenaje-a-Mascagni/", "num_likes": 0, "fid": "1073163532741514", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/94/El-tango-en-Venezuela-Una-velada-con-los-tangos-canoneros/", "num_likes": 6, "fid": "1158321477528524", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/46/03-Gardel-y-la-nostalgia/", "num_likes": 0, "fid": "1014619675273866", "comments": {"data": []}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/43/Gardel:-su-propio-empresario/", "num_likes": 1, "fid": "1011694705543712", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREk1TlRrd01UQXdORGsyTXpreU9qRTBORGd6TXpNd01URT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREE0TnpnNU9EQTFPVEE1TnpVMU9qRTBORE0zT1RFNU1Uaz0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alberto Eduardo Hector Macagno", "id": "1134851089927913"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-02T13:18:39+0000", "message": "fue es y sera el mas grande", "id": "1011694705543712_808789805909755", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alcides Ferrari", "id": "10208785370210415"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-24T02:43:31+0000", "message": "como se dice desde hace tiempo \"sin dudar , ser Gardel es ser lo mejor\"", "id": "1011694705543712_829590100496392", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/481/Ser-DJ-de-tango-Parte-1:-Musica-para-baile/", "num_likes": 69, "fid": "937069463001097", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV3TWpNM09ETXpOalEzTURJd09Eb3hORFl4T1RVME5UWTMZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelExTVRNMU1UTTFOakUwTmpjMk9qRTBNemMyTVRjMU1UWT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Covadonga Osorio", "id": "10154694765129750"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-23T02:11:56+0000", "message": "ME GUSTO MUCHO PUES TENGO ILUSION DE APRENDER A SER UNA DJ EXITOSA, PUES EN NUESTRA PEQUE\u00d1A COMUNIDAD NO TENEMOS NINGUNO ! QUIERO IR APRENDIENDO!!", "id": "937069463001097_745135135614676", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Camarano", "id": "861101037359199"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-30T16:43:14+0000", "message": "Me resulta un excelente comentario. Muy preciso en cuanto a los relatos cronol\u00f3gicos y enriquece nuestro propio conocimiento. (Miguel - Milonguero viejo de Pergamino). Gracias", "id": "937069463001097_748532805274909", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Alberto Colombo", "id": "10206371468078321"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-30T21:47:36+0000", "message": "Me parece un aporte innovador, sobre una especialidad puntual del tango, no conocida por muchos j\u00f3venes DJ, que trabajan inclusive quebrantando absolutamente estas pautas. Excelente Todo Tango. Lo difundir\u00e9 a mis contactos tangueros y/o no tangueros. Gracias y saludos. Pedro Colombo.", "id": "937069463001097_748729041921952", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Eduardo Cueva", "id": "653288984845439"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-13T13:11:23+0000", "message": "D.J ES EL DISCO ..FELIX PICHERNA PERO ...YO LO VI TRABAJAR Y TRABAJABA CON CASSETTE ....DESPUES LLEGO EL C.D Y AL DIA DE HOY EL COMPUTADOR ....CONSECUENCIA UNO ESPROGRAMADOR MUSICAL ASISTIDO POR COMPUTADOR....Y EN LA PROGRAMACION UNO SE PONE DISTANTE DEL MIXAGE YA QUE LOS APASIONADOS POR EL BAILE PREFIEREN EN ALTO PORCENTAJE LA FIDELIDAD DE LA MUSICA ORIGINAL....PREFIEREN LA AMPLITUD DE UN REPERTORIO .... EN EUROPA .... YO DECIDI DEJAR EN LA TANDA LA ORQUESTA SELECIONADA Y ALGUNA DISIDENCIA CON LOS QUE PONEN TANDAS DEINSTRUMENTALES EN SU TOTALIDAD ... EN EUROPA POR LA DISTANCIA CON EL IDIOMA HAY UNA GRAN APRECIACION ENTRE LA COMBINACION DE LATERNAR LO INSTRUMENTAL Y CANTADO... UNA EXPERIECIA PERSONAL EN ESTA PASION DEL TANGO Y LA FLUIDEZ DE LA PISTA CUANDO LA GENYTE BAILA.....", "id": "937069463001097_795134903948032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmi\u00f1a Jord\u00e1n", "id": "10155180257774409"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-29T18:29:27+0000", "message": "Gracias, excelente, estoy iniciando mi camino hacia ser una DJ de tango, todo me sirve, s\u00f3lo quiero aprender!!!", "id": "937069463001097_1102378336470208", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/149/El-bandoneon-nombre-origen-y-fabricantes/", "num_likes": 6, "fid": "769691433128601", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "NQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Luis Irala", "id": "1245457392155162"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-12T15:51:16+0000", "message": "excelente articulo, felicitaciones, y el articulo lo le\u00ed en un programa radial , aqui en el estado de Puebla, M\u00e9xico donde vivo, y puse como cierre las dos interpetaciones de volver y el motivo de anibal trilo y astor piazzola, en el programa radial Mi Mundo Infantil, que sale los s\u00e1bados por Zacatl\u00e1n Fm 105.3, en fin, un saludo enooorme a Oscar Zucchi, porque la historia nos engrandece y mantiene. Soy de misiones, argentina, pero vivo en M\u00e9xico!", "id": "769691433128601_962229960541413", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leslie Adames Ysiano", "id": "793859147317210"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-28T18:34:03+0000", "message": "Si me encanto, muy buena y autentica descripcion, porque no estaba seguro con la pronunciacion  aqui en mi pais se le llama bandolion\ngracias.", "id": "769691433128601_934734329957643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalio Martinez", "id": "1113341212054543"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-08-14T14:24:26+0000", "message": "un instrumento increible, el el buen sentido.", "id": "769691433128601_1004355866328822", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franco Macri", "id": "363046060694520"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-18T19:58:32+0000", "message": "Muy interesante,muchas gracias", "id": "769691433128601_985208398243569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mate Bolso", "id": "553608988165555"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-04-14T15:40:47+0000", "message": "pija", "id": "769691433128601_925514227546320", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/384/Datos-recientes-sobre-la-filiacion-de-Villoldo-y-su-familia/", "num_likes": 1, "fid": "1007758229297386", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Mary Cimbaro", "id": "624844544362139"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-09-04T01:51:05+0000", "message": "mi abuela MARIA LUISA VILLOLDO,DECIA SER PARIENTE DE ANGEL ,ELLA NACIO EN BS AS,Y LUEGO SE RADICO EN RESISTENCIA CHACO Y SE CASO CON ANTONIO CIMBARO,DECIA SER VASCO FRANCESAY HABER LLEGADO DE EUROPA.NO SE NADA MAS PORQUE NUNCA NOS INFORMAMOS DE SU ORIGEN...QUE MAL HACEMOS EN NO ESCUCHAR LAS HISTORIAS DE NUESTROS ANTECESORES..", "id": "1007758229297386_1185952641477943", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mabel Hermida", "id": "10208958686382451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-13T15:19:33+0000", "message": "Muy buen trabajo !!!", "id": "1007758229297386_1115269648546243", "user_likes": false}]}}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/185/Carta-de-Yoyi-Kanematz-a-Rosita-Quiroga/", "num_likes": 2, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV6TlRBNU9UWXhNemcyTlRRNU9qRTBORGN4TlRJeU1UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFV6TlRBNU9UWXhNemcyTlRRNU9qRTBORGN4TlRJeU1UUT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Aguila Marcelo", "id": "1789008381312766"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-10T10:43:34+0000", "message": "Impresionante el ponja che. Un abrazo.", "id": "927391514018454_953509961386549", "user_likes": false}]}, "fid": "927391514018454"}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/488/Orquesta-Tipica-Imperial/", "num_likes": 0, "comments": {"data": []}, "fid": "675748625860920"}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/227/El-ex-de-Gardel-a-media-luz/", "num_likes": 0, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MgZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Nestor Saavedra", "id": "1291669350884442"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-03-31T02:10:46+0000", "message": "Genial, recuerdo de un grande del periodismo del espect\u00e1culo.", "id": "1145989132099327_1182027015162205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mundy Abud", "id": "10154626342532033"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-29T20:05:42+0000", "message": "Don Romulo una experiencia inolvidable", "id": "1145989132099327_1267386126626293", "user_likes": false}]}, "fid": "1145989132099327"}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/38/El-testamento-de-Gardel/", "num_likes": 0, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFE1TXpVeE5USTRORGszTXpVd09qRTBORFU0TWpRME9EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREEyT0RBek56QTVOREU0TnprNU9qRTBNemMyTWpFNE5qRT0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Covadonga Osorio", "id": "10154694765129750"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-07-23T03:24:21+0000", "message": "Muy interesante !", "id": "745223418884364_806803709418799", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar Angel Germinaro", "id": "1027028657394885"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-09-08T04:30:28+0000", "message": "MENTIRA", "id": "745223418884364_828877850544718", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Rodriguez Caceres", "id": "1760281267545040"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2015-10-26T01:54:47+0000", "message": "un idolo que selo pelean muchos pero quepertenece al mundo de hoy", "id": "745223418884364_849351528497350", "user_likes": false}]}, "fid": "745223418884364"}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/140/Interesante-carta-de-Razzano-a-Gardel/", "num_likes": 2, "comments": {"data": []}, "fid": "977640402287187"}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/249/Acerca-del-origen-de-Carlos-Gardel/", "num_likes": 2, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE1TnpjMU16RXdOamsyTmpFMk1qb3hORFk0TXpVME9ERXgZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFF6TWpBME9Ea3lNemcwTnpjeU9qRTBNemcxTlRFMk5EST0ZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Estrella Acosta", "id": "628993300608330"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-02T21:40:42+0000", "message": "Me fascina todo lo que tiene que ver con este verdadero Zorzal. Cuando jovencita estaba interna en un colegio, y solia dormirme al son de su bella voz. Le cambie muchas baterias a ese radiecito. Fui a Buenos Aires muchos anos mas tarde y visite su tumba. Estaba tan emocionada que llore alli como una nina por una hora, hasta que llego alguien mas y tambien lloro. Jure no dejar Argentina hasta visitar el lugar donde descansan los restos de este maravilloso cantante. Hasta algunas de sus peliculas consegui en la Calle Florida y las traje conmigo a Orlando, Florida. Que viva, Carlos Gardel!!!", "id": "991922337549240_943204892384772", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Lavi\u00e9", "id": "1262985553762073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2015-08-13T01:07:59+0000", "message": "por que en estos foros nadie comenta, cuando el mago, visitando Paris, festeja con amigos y periodistas argentos la casi \"media rueda\" \"49 a\u00f1os\" uno de esos periodistas era Sofovich, y la pregunta es ...... por que siguen insistiendo con esa estupidez del certificado de nacimiento del hijo de la prostituta berthe gardes, el tal Charles Romuald Gardes ???, que ese si era hijo de esta meretriz !!! y se sabe que el padre de este fue un trabajador de una imprenta de Tacuarembo, de nombre Romuald, no puedo comprender esa idea que sea de cualquier lado MENOS DE URUGUAY, COMO NOSOTROS LOS URUGUAYOS SABEMOS QUE ES !!! CUAL ES EL PROBLEMA QUE SEA URUGUAYO, DE QUE SE TRATA?? ES ENVIDIA, CELO ???, SABEMOS QUE SOMOS UN PAIS PEQUE\u00d1O EN SU GEOGRAFIA, PERO GIGANTE EN SU CORAZON, EN SU ALMA, HEMOS GOZADO DE CANTORES TAN BUENOS O MEJORES QUE GARDEL, Y LES DOY UN EJEMPLO RECIENTE, ALFREDO ZITARROSA, NO SOLO CANTANDO, SINO COMO POETA EXIMIO, ENTONCES, CUAL ES EL PROBLEMA ??? USTEDES NO TIENEN A ZULMA LOBATO ??? NO TIENEN A LOS WACHITURROS,  A LA MONA JIMENEZ, A PALITO ORTEGA ??? NO JODAN CHE !!! Y DEJENNOS  DE UNA BUENA VEZ TRANQUILOS, ES LO MISMO QUE EL TANGO QUE ES DE ORIGEN NETAMENTE URUGUAYO, Y SU CUERDA MUSICAL ES CANDOMBE, MILONGON, MILONGA Y TANGO, POR LO TANTO TAMBIEN SON NUESTROS EL CANDOMBE Y LA MILONGA, Y FUE CREADO POR NUESTROS NEGROS DE LOS BARRIOS SUR Y PALERMO, DE LA VIEJA MONTEVIDEO, ADEMAS A USTEDES NUNCA SE LO DISCUTIMOS, SON MUY BUENOS COPIANDO, HAN HECHO COSAS CASI TAN BUENAS COMO NOSOTROS, CLARO !!! NINGUNA POR EJEMPLO COMO LA CUMPARSITA DE DON GERARDO !!! Y SI HABLAMOS DE LAS MILONGAS, HICIMOS \"LA PU\u00d1ALADA\" DE PINTIN CASTELLANOS, Y NO DIGO NADA DE LOS VALSES, QUE TAMBIEN SU AUTORA ES URUGUAYA, EL INOLVIDABLE Y MAGNIFICO \"DESDE EL ALMA\" COMO VEN PIBES, NO TIENEN NI PARA EMPEZAR CON NOSOTROS !!!   (se escuchan ofertas !!!!)", "id": "991922337549240_948195431885718", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Giudice Suarez", "id": "10207529322770881"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2015-11-06T10:41:10+0000", "message": "Como uruguayo siento verg\u00fcenza de posteos lamentables ,  surgidos de vaya uno a saber que complejo o trauma provinciano, que pretenden atacar a la hermana Rep\u00fablica Argentina, tierra amiga, patria de Disc\u00e9polo, Piazzolla, Mercedes Sosa, Don Atahualpa Yupanqui, El gran Cafrune, el gran gordo Troilo, Di Sarli, Pugliese, El Polaco Goyeneche y miles de artistas m\u00e1s INCLUIDO EO MOROCHO DEL ABASTO, m\u00e1s porte\u00f1o que la calle Suipacha, haya nacido d\u00f3nde haya nacido. Como dijo en una entrevista \"el Mudo\": pienso, canto y hablo como argentino. Agradecidos eternamente a la hermana Republica Argentina debemos estar por haber recibido a tantos uruguayos, laburantes, exiliados, migrantes y artistas como Zitarrosa, China Zorrilla, Jaime Roos, Rada, Julio Sosa, hasta los artistas de rock y cumbia que hoy triunfan y hacen la diferencia en la Argentina, desde Drexler y el Cuarteto de Nos a Rombai y Marama, pasando por un mont\u00f3n de murgas o artistas como Fernando Cabrera o Leo Masliah y cientos m\u00e1s. Al GRAN PUEBLO ARGENTINO SALUD!!!", "id": "991922337549240_986481738057087", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Lavi\u00e9", "id": "1262985553762073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-01-03T22:06:05+0000", "message": "en lo que se refiere a la documentacion de CARLOS GARDEL, es sorprendente la mentalidad que tienen los argentos, de no querer creer en la validez de sus propios documentos, emitidos por ellos mismos, sobre todo los de Carlos  Gardel,  QUE TODOS ELLOS MANIFIESTAN SU URUGUAYEZ TACUAREMBOENSE, TODOS ELLOS, LA CEDULA DE IDENTIDAD, LOS PASAPORTES, LA LIBRETA DE ENROLAMIENTO, CUANDO A SU SOLICITUD, EN EL A\u00d1O 1923, LE CONCEDEN LA NACIONALIDAD ARGENTA, al uruguayo CARLOS GARDEL, HIJO DE CARLOS Y MARIA, AMBOS URUGUAYOS Y FALLECIDOS, MIENTRAS LA PROSTITUTA BERTHE GARDES ANDABA CULIANDO POR LOS KILOMBOS QUE REGENTEABA EN BUE, ESTOS ESTUPIDOS PIENSA QUE ESCRIBIENDO EN LETRAS DE ORO, Y CON ESOS PENSAMIENTOS TIPICOS DE LOS PORTE\u00d1OS, DANDOSE BOMBO Y ESTRAMBOLICOS, CREEN QUE PUEDEN DERROTAR A LA REALIDAD, QUE ES  ,,,,,,,,,CARLOS GARDEL , URUGUAYO, NACIDO EN TACUAREMBO EN EL A\u00d1O 1883, POR QUE PARA LA INFORMACION DE LOS ARGENTOS IGNORANTES GARDEL FALLECIO CON 52 A\u00d1OS COMPLIDOS, NO COMO DICEN ELLOS, QUE MURIO CON 45,  PARA QUE AJUSTE CON EL ESTUPIDO CERTIFICADO DE NACIMIENTO DE CHARLES ROMUAL GARDES, QUE ESE SI ERA FRANCES E HIJO DE LA PROSTITUTA BERTHE GARDES \u00a1\u00a1\u00a1", "id": "991922337549240_1013345512037376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan E. Montoya", "id": "1426313067378917"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-06-25T00:01:27+0000", "message": "TOULOUSE . FRANCIA", "id": "991922337549240_1084027478338725", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Rivarola", "id": "1096432617113170"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-08T07:13:46+0000", "message": "Se\u00f1or Lavie, en la forma  que se expresa  sobre la benemerita Sra Gardes se manifiesta su encono que al parecer Ud a venido a este mundo en un prostibulo. Si tan seguro  esta en relacion a su inmunda historia, vaya al Gobierno uruguacho y presente todo lo expuesto por Ud, hijo de mala leche", "id": "991922337549240_1094576303950509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Ochoa", "id": "10209690694361588"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-07-12T20:20:11+0000", "message": "Coincido Antonio Lavie. Gardel era uruguayo igual que Beethoven, Mozart y Michael Jackson y ... si ten\u00e9s raz\u00f3n los uruguayos son los mas capos del mundo, una raza superior para envidia de alemanes, japoneses y nosotros los argentos, lamento todos los d\u00edas no haber nacido yorugua. Un abrazo capo.", "id": "991922337549240_1097753106966162", "user_likes": false}]}, "fid": "991922337549240"}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/323/Cayetano-Silva-de-la-marcha-San-Lorenzo-al-tango-criollo/", "num_likes": 11, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Yamandu Villafan", "id": "10208236565169351"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2016-02-28T13:02:56+0000", "message": "Las tropas alemanas entraron en Par\u00eds al son de la marcha San Lorenzo y aqu\u00ed al Gral Degol  lo recib\u00edan a\u00f1os despu\u00e9s con la misma marcha ?lo sabias?", "id": "787460517972196_1086917824693129", "user_likes": false}]}, "fid": "787460517972196"}, {"article_url": "http://www.todotango.com/historias/cronica/517/Tete-Rusconi-Un-vals-para-Tete/", "num_likes": 10, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "MQZDZD"}}, "data": [{"from": {"name": "Alicia Teveles", "id": "1071801572933857"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2016-05-19T21:56:52+0000", "message": "DESDE EL ALMA ME ENCANT\u00d3. GRACIAS", "id": "750715821694918_784380328328467", "user_likes": false}]}, "fid": "750715821694918"}]